[{"name": "1960 Bar", "addrs": "Rua 237, 307 | Setor Coimbra, Goi\u00e2nia \u2013 GO  -  Quadra 45, Lote 01", "geo": {"lat": -16.6810272, "lng": -49.2825398}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/1960-bar/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/14005511/1960-bar.jpg", "food": "Cone de Prata", "food_desc": "Cone de pastel, recheado com escabeche de carne de sol desfiada e maionese aioli. Acompanha molho da casa.", "contact": "6292362753", "work_hours": "Segunda, das 17h \u00e0s 22h | Ter\u00e7a, das 17h \u00e0s 22h | Quinta, das 17h \u00e0s 22h | Quarta, das 17h \u00e0s 22h | Sexta, das 17h \u00e0s 22h | S\u00e1bado, das 11h30 \u00e0s 16h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "24 Do 4", "addrs": "Dr. Thom\u00e1s, 151 | Nossa Sra das Gra\u00e7as, Manaus \u2013 AM  -   Loja 01", "geo": {"lat": -3.0991763, "lng": -60.01549209999999}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/24-do-4/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15141933/24-do-4.jpg", "food": "Chilli de Costela Bovina Defumada com ChipsdePastel", "food_desc": "Costela defumada com molho chilli estilo Tex-Mex, servida com chips de pastel crocante. Acompanha molho de pimenta da casa.", "contact": "92993171313", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 17h \u00e0s 22h30 | Quarta, das 17h \u00e0s 22h30 | Quinta, das 17h \u00e0s 22h30 | Sexta, das 17h \u00e0s 23h30 | S\u00e1bado, das 17h \u00e0s 23h30 | Domingo, das 17h \u00e0s 22h30 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "611 House Bar", "addrs": "Rua Raul Correia, 611 | Funcion\u00e1rios, Montes Claros \u2013 MG  -", "geo": {"lat": -16.738308, "lng": -43.877505}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/611-house-bar/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/25111208/611-house-bar-bolinho-de-mani-montes-claros-mg-2024-daniel-maia-1.jpg", "food": "Bolinho de Mani", "food_desc": "Bolinho de mandioca e carne-seca com molho \u00e0 base de abacaxi com rapadura.", "contact": "38998750076", "work_hours": "Segunda, das 18h \u00e0s 23h30 | Ter\u00e7a, das 18h \u00e0s 23h30 | Quarta, das 18h \u00e0s 23h30 | Quinta, das 18h \u00e0s 23h30 | Sexta, das 18h \u00e0s 23h30 | S\u00e1bado, das 11h \u00e0 0h | Domingo, das 16h \u00e0 0h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "A Bodega Cacha\u00e7aria", "addrs": "Avenida Governador Carlos de Lima Cavalcante, 4035 | Casa Caiada, Olinda \u2013 PE  -", "geo": {"lat": -7.970382799999999, "lng": -34.8329673}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/a-bodega-cachacaria/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/19115838/a-bodega-cachacaria_peixadinha-da-bodega_recife_2025_frederico-lobo_01.jpg", "food": "Peixadinha da Bodega", "food_desc": "Fil\u00e9 de peixe temperado e marinado, servido com legumes frescos, ovos de codorna e coentro fresco, tudo cozido em um suave molho de tomate. Acompanha pir\u00e3o feito com o caldo da peixada e arroz parabolizado temperado com alho, cebola e a\u00e7afr\u00e3o-da-terra.", "contact": "81987356015", "work_hours": "Sexta-feira, 16h \u00e0s 22h | S\u00e1bado, 16h \u00e0s 22h | Domingo, 16h \u00e0s 22h | Segunda-feira, 16h \u00e0s 22h", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": true}, {"name": "A Porcaria", "addrs": "Avenida Efig\u00eanio Sales, 1521 | Aleixo, Manaus \u2013 AM  -   Loja 06", "geo": {"lat": -3.0839648, "lng": -60.0016165}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/a-porcaria/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/19132352/a-porcaria.jpg", "food": "Bolinho de feijoada", "food_desc": "Bolinho feito a partir da feijoada da casa. Acompanha um chutney de bacon, laranja, pimenta e gengibre.", "contact": "92991052110", "work_hours": "Segunda, das 17h \u00e0s 22h30 | Ter\u00e7a, das 17h \u00e0s 22h30 | Quarta, das 17h \u00e0s 22h30 | Quinta, das 17h \u00e0s 22h30 | Sexta, das 17h \u00e0s 22h30 | S\u00e1bado, das 11h \u00e0s 15h e das 17h \u00e0s 22h30 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "A Ribeira", "addrs": "Alameda Ribeiro da Silva, 909 | Campos El\u00edseos, S\u00e3o Paulo \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -23.5339762, "lng": -46.6512717}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/a-ribeira/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15063837/a-ribeira.jpg", "food": "Bombinha de Sabor", "food_desc": "Bolinho vegano de mandioca com recheio de abobrinha e cenoura. Acompanha molho agridoce apimentado.", "contact": "11978059991", "work_hours": "Segunda, das 11h30 \u00e0s 14h30 | Ter\u00e7a, das 11h30 \u00e0s 14h30 | Quarta, das 11h30 \u00e0s 14h30 | Quinta, das 11h30 \u00e0s 14h30 | Sexta, das 11h30 \u00e0s 14h30 e das 18h \u00e0s 23h30 | S\u00e1bado, das 16h \u00e0s 0h30 |", "vegetarian": true, "vegan": true, "gluten-free": true}, {"name": "A Virgem Bar", "addrs": "Rua Olavo Bilac, 251 | Azenha, Porto Alegre \u2013 RS  -", "geo": {"lat": -30.0429928, "lng": -51.2167792}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/a-virgem-bar/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20073403/a-virgem-bar.jpg", "food": "Fil\u00e9 \u201cMafioso\u201d", "food_desc": "Fil\u00e9-mignon empanado com farinha Panko. Acompanha molhos chimichurri, barbecue e molho da casa.", "contact": "51 991243362", "work_hours": "Segunda, das 18h \u00e0 0h | Ter\u00e7a, das 18h \u00e0 0h | Quarta, das 18h \u00e0 0h | Quinta, das 18h \u00e0 0h | Sexta, das 18h \u00e0 1h | S\u00e1bado, das 18h \u00e0 1h", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Abar\u00e1 da Vov\u00f3", "addrs": "Rua Direita de Santo Ant\u00f4nio, 16 | Santo Ant\u00f4nio, Salvador \u2013 BA  -", "geo": {"lat": -12.9671685, "lng": -38.5065451}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/10256-revision-v1/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/13023235/abara-da-vovo.jpg", "food": "Tabuleiro dos 25", "food_desc": "Tabuleiro guarnecido por acaraj\u00e9s, abar\u00e1s, refogados de siri e bacalhau, vatap\u00e1, passarinha, vinagrete, bolinhos de estudante, camar\u00e3o empanado na tapioca e minibolo de aipim.", "contact": "(71) 98749-3320 (71) 98835-4769", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 12h \u00e0s 22h | Quarta, das 12h \u00e0s 22h | Quinta, das 12h \u00e0s 22h | Sexta, das 12h \u00e0s 22h | S\u00e1bado, das 12h \u00e0s 22h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Abar\u00e1 Temperado da Ir\u00e1", "addrs": "Rua Renato Berbert de Castro, 587 \u2013 Praia do Flamengo | Stella Maris, Salvador \u2013 BA  -", "geo": {"lat": -12.9150841, "lng": -38.3087671}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/abara-temperado-da-ira/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/13023238/abara-temperado-do-ira.jpg", "food": "Explos\u00e3o da Ir\u00e1", "food_desc": "Abar\u00e1 de bob\u00f3 de camar\u00e3o.", "contact": "71987977748", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 9h \u00e0s 17h | Quarta, das 9h \u00e0s 17h | Quinta, das 9h \u00e0s 17h | Sexta, das 9h \u00e0s 17h | S\u00e1bado, das 9h \u00e0s 17h | Domingo, das 9h \u00e0s 17h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": true}, {"name": "Acaraj\u00e9 e Del\u00edcias da Bahia", "addrs": "Rua Arcipreste Ezequias, 116 | Vila S\u00e3o Jos\u00e9, S\u00e3o Paulo \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -23.5872363, "lng": -46.61598830000001}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/acaraje-e-delicias-da-bahia/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20080618/acaraje-e-delicias.jpg", "food": "Camar\u00e3o ao dengo baiano", "food_desc": "Camar\u00f5es salteados e flambados na cacha\u00e7a artesanal com creme de queijos, brie, parmes\u00e3o, mu\u00e7arela e gouda, acompanhados de tiras de massa filo.", "contact": "1121551987", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 12h \u00e0s 16h e das 18h \u00e0s 22h45 | Quarta, das 12h \u00e0s 16h e das 18h \u00e0s 22h45 | Quinta, das 12h \u00e0s 16h e das 18h \u00e0s 22h45 | Sexta, das 12h \u00e0s 16h e das 18h \u00e0s 22h45 | S\u00e1bado, das 12h \u00e0s 22h45 | Domingo, das 12h \u00e0s 18h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Adega Bar", "addrs": "Av. Dr. Francisco \u00c1lvares de Assis, 490 | Retiro, Juiz de Fora \u2013 MG  -", "geo": {"lat": -21.7901621, "lng": -43.3015506}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/adega-bar/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/12165321/adegabar.jpg", "food": "Cacunda de boi com farofa na garupa", "food_desc": "Preparado com cupim, corte rico em sabor devido \u00e0 gordura entremeada. A farofa crocante complementa o prato, criando uma harmoniosa combina\u00e7\u00e3o de texturas. Acompanha molho especial de cerveja.", "contact": "32988931082", "work_hours": "Quarta, das 18h \u00e0s 23h | Quinta, das 18h \u00e0s 23h | Sexta, das 18h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 12h \u00e0 0h | Domingo, das 12h \u00e0s 17h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Adega da Cacha\u00e7a", "addrs": "Quadra C 01, 4 | Taguatinga Centro, Taguatinga \u2013 DF  -   Lote 11 Loja 04/05", "geo": {"lat": -15.8335644, "lng": -48.057109}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/adega-da-cachaca/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/19173351/adegadacachaca.jpg", "food": "Cestinha de V\u00f3", "food_desc": "Base de massa folhada, recheado com aligot de batata-baroa, m\u00fasculo desfiado cozido no vinho tinto com gremolata de lim\u00e3o-siciliano.", "contact": "(61) 3257-2470", "work_hours": "Segunda, das 11h \u00e0 0h | Ter\u00e7a, das 11h \u00e0 0h | Domingo, das 11h \u00e0 0h | Quarta, das 11h \u00e0 0h | Quinta, das 11h \u00e0 0h | Sexta, das 11h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0 0h | Domingo, das 11h \u00e0 0h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Adegadega", "addrs": "Rua Juiz Aderbal de Oliveira, 209 | Centro, S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti \u2013 RJ  -   Loja", "geo": {"lat": -22.8050484, "lng": -43.3719701}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/adegadega/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20085257/adegadega.jpg", "food": "Farra de bacalhau", "food_desc": "Creme de alho-por\u00f3, servido na forminha feita com massa de bolinho de bacalhau Adegadega (cupcake para os anivers\u00e1rios).", "contact": "2127563237", "work_hours": "Segunda, das 11h \u00e0s 21h | Ter\u00e7a, das 11h \u00e0s 21h | Quarta, das 11h \u00e0s 21h | Quinta, das 11h \u00e0s 21h | Sexta, das 11h \u00e0s 21h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0s 21h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Aflora Gastrobar", "addrs": "Quadra CLN 107 | Asa Norte, Bras\u00edlia \u2013 DF  -  Bloco B, S/N \u2013 Loja 49", "geo": {"lat": -15.7653794, "lng": -47.8855575}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/aflora-gastrobar/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/19173433/aflora.jpg", "food": "Cachorro Caramelo", "food_desc": "Bolinho de feij\u00e3o-fradinho recheado com cogumelo. Acompanha: creme de avocado, vinagrete e molho de pimenta com dend\u00ea.", "contact": "(61) 99860-8898", "work_hours": "Quarta, das 17h \u00e0s 23h | Quinta, das 17h \u00e0 0h | Sexta, das 17h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 17h \u00e0 0h | Domingo, das 17h \u00e0s 23h |", "vegetarian": true, "vegan": true, "gluten-free": true}, {"name": "Alek Bar", "addrs": "Rua Henrique Dias, 32 | Velha, Blumenau \u2013 SC  -  Sala 11", "geo": {"lat": -26.9146521, "lng": -49.09110769999999}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/alek-bar/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/12105803/alekbar.jpg", "food": "Douradinho de Carne Seca", "food_desc": "P\u00e3o de queijo recheado com carne seca cremosa. Acompanha geleia de pimenta.", "contact": "47992057895", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 17h \u00e0s 23h | Quarta, das 17h \u00e0s 23h | Quinta, das 17h \u00e0s 23h | Sexta, das 17h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0s 23h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Alem\u00e3o Grill Espetinhos", "addrs": "Avenida Valdemar Carlos Pereira, 1918 | Vila Talarico, S\u00e3o Paulo \u2013 SP  -  Sal\u00e3o 2", "geo": {"lat": -23.548175, "lng": -46.509832}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/alemao-grill-espetinhos/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15063826/alemao-grill.jpg", "food": "Cupim de prata", "food_desc": "2 kaftas: 1 recheada com mu\u00e7arela e outra comum. Acompanha farofa de banana, molho de hortel\u00e3 e vinagrete.", "contact": "11974519219", "work_hours": "Segunda, das 18h \u00e0s 22h30 | Ter\u00e7a, das 18h \u00e0s 22h30 | Quarta, das 18h \u00e0s 22h30 | Quinta, das 18h \u00e0s 22h30 | Sexta, das 18h \u00e0s 22h30 | S\u00e1bado, das 18h \u00e0s 22h30 | Domingo, das 18h \u00e0s 22h30 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Alexandre\u2019s Bar", "addrs": "Rua David Alves do Vale, 68 | Santa Rosa, Belo Horizonte \u2013 MG  -   Loja 01", "geo": {"lat": -19.8618987, "lng": -43.94436899999999}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/alexandres-bar/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/19134138/alexandresbar_fabulosodiscao_bh_2025_isaquerodrigues_unibh-8111-scaled.jpg", "food": "O fabuloso disc\u00e3o", "food_desc": "Polpetone com recheio de mu\u00e7arela acompanhada com caponata de berinjela e abobrinha.", "contact": "31997753957", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 17h \u00e0s 23h | Quarta, das 17h \u00e0s 23h | Quinta, das 17h \u00e0s 23h | Sexta, das 17h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 12h \u00e0s 22h | Domingo, das 12h \u00e0s 22h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Alhos e Bugalhos", "addrs": "Rua Desembargador Lima Castro, 66 | Fonseca, Niter\u00f3i \u2013 RJ  -", "geo": {"lat": -22.8829235, "lng": -43.0862659}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/alhos-e-bugalhos/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/17094708/alhosebugalhos_rabada-embriagada-_niteroi_2024_fernandosalles-1-scaled.jpg", "food": "Rabada Embriagada", "food_desc": "Ragu de rabada desfiada cozida lentamente na cerveja preta com pesto de agri\u00e3o, polenta cremosa e finalizado com queijo ma\u00e7aricado.", "contact": "(21) 97237-7372", "work_hours": "Quarta, das 18h \u00e0s 23h | Quinta, das 18h \u00e0s 23h | Sexta, das 18h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 12h \u00e0s 23h | Domingo, das 12h \u00e0s 22h | Ter\u00e7a, das 18h \u00e0s 23h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Almirante Bar e Restaurante", "addrs": "Rua Agostinho Gomes, 2253 | Ipiranga, S\u00e3o Paulo \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -23.5903291, "lng": -46.6037095}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/almirante-bar-e-restaurante/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20080951/almirante-bar.jpg", "food": "Italianinha", "food_desc": "Fatias de p\u00e3o Italiano, cobertos por uma passata de tomate, requeij\u00e3o e provolone, finalizados com ma\u00e7arico e folha de manjeric\u00e3o.", "contact": "1128836388", "work_hours": "Segunda, das 11h \u00e0 0h | Ter\u00e7a, das 11h \u00e0 0h | Quarta, das 11h \u00e0 0h | Quinta, das 11h \u00e0 0h | Sexta, das 11h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0 0h |", "vegetarian": true, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Altino Deck Bar", "addrs": "Rua Doutor Jos\u00e9 Augusto de Oliveira, 1 | Presidente Altino, Osasco \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -23.5234442, "lng": -46.7724316}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/altino-deck-bar/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20081109/altino-deck.jpg", "food": "Cupcake de carne", "food_desc": "Carne bovina recheada com queijo provolone e cobertura de Catupiry e bacon triturado. Acompanha molho de pimenta.", "contact": "11965849047", "work_hours": "Segunda, das 11h \u00e0s 23h | Ter\u00e7a, das 11h \u00e0s 23h | Quarta, das 11h \u00e0s 23h | Quinta, das 11h \u00e0s 23h | Sexta, das 11h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0s 23h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Alto da Ilha Bar", "addrs": "Rua Cruzeiro, 317 | Ilha da Concei\u00e7\u00e3o, Niter\u00f3i \u2013 RJ  -   Loja", "geo": {"lat": -22.8679699, "lng": -43.1150657}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/alto-da-ilha-bar/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20120127/tela-3.png", "food": "Com dedo da Sogra", "food_desc": "3 petiscos servidos numa massa folhada, recheados de: costela su\u00edna desfiada com barbecue, costela com geleia de hortel\u00e3, ambos sobre um travesseiro de pur\u00ea de batata; o terceiro leva doce de leite e queijo coalho gratinado.", "contact": "21983677730", "work_hours": "Quarta, das 17h \u00e0s 23h | Quinta, das 17h \u00e0s 23h | Sexta, das 17h \u00e0s 23h | Domingo, das 12h \u00e0s 23h | Segunda, das 17h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 12h \u00e0s 23h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Amarelim do Prado", "addrs": "Avenida Francisco S\u00e1, 658 | Prado, Belo Horizonte \u2013 MG  -", "geo": {"lat": -19.9280605, "lng": -43.9598546}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/amarelim-do-prado/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/19134238/amarelimdoprado_tremderocas_bh_2025_isaquerodrigues_unibh-7527-scaled.jpg", "food": "Trem de ro\u00e7as", "food_desc": "Bochecha de porco na cama de angu mole, pesto de horta, mandioca e agri\u00e3o. Acompanha p\u00e3o e pat\u00ea de f\u00edgado de galinha.", "contact": "31 981084068 / 31 25273847", "work_hours": "Segunda, das 11h \u00e0 0h | Ter\u00e7a, das 11h \u00e0 0h | Quarta, das 11h \u00e0 0h | Quinta, das 11h \u00e0 0h | Sexta, das 11h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0 0h | Domingo, das 11h \u00e0s 22h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "\u00c2ncoras Itaipu", "addrs": "Praia de Itaipu, 24 | Itaipu, Niter\u00f3i \u2013 RJ  -", "geo": {"lat": -22.9428496, "lng": -43.0168438}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/ancoras-itaipu/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20115922/ancorasitaipu.jpg", "food": "Tesouros do mar", "food_desc": "Bolinho de peixe com toque de dend\u00ea, com recheio de polvo ao molho, camar\u00e3o com molho bechamel com queijo e recheio de redu\u00e7\u00e3o de moqueca, acompanhado de um chutney de manga e molho de pimenta.", "contact": "21977304506", "work_hours": "Domingo, das 10h30 \u00e0s 17h | Segunda, das 10h30 \u00e0s 17h | Ter\u00e7a, das 10h30 \u00e0s 17h | Quarta, das 10h30 \u00e0s 17h | Quinta, das 10h30 \u00e0s 17h | Sexta, das 10h30 \u00e0s 17h | S\u00e1bado, das 10h30 \u00e0s 17h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Andrade\u2019s Beer", "addrs": "Rua Dona Geni, 32 | Jardim Flor\u00eancia (Venda Nova), Belo Horizonte \u2013 MG  -", "geo": {"lat": -19.800632, "lng": -43.9965283}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/andrades-beer/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/19134640/andradesbeer_choracanelinha_bh_2025_rodneycosta_unibh-9247-scaled.jpg", "food": "Chora canelinha", "food_desc": "Ossobuco com pur\u00ea de batatas, acompanhado de torradas de alho-por\u00f3.", "contact": "31989145104", "work_hours": "Segunda, das 16h \u00e0s 23h | Ter\u00e7a, das 16h \u00e0s 23h | Quarta, das 16h \u00e0s 23h | Quinta, das 16h \u00e0s 23h | Sexta, das 16h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 14h \u00e0s 23h | Domingo, das 14h \u00e0s 23h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Andrews Bar e Comedoria", "addrs": "2\u00aa Travessa Djalma Dutra, 4 | Salgadinho, Olinda \u2013 PE  -", "geo": {"lat": -8.0260271, "lng": -34.8686352}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/andrews-bar-e-comedoria/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20075453/andrews-bar.jpg", "food": "Bife \u00e0 rol\u00ea \u2013 Brachola do Andrews", "food_desc": "Bifes recheados com calabresa, bacon, vagem e cenoura, pr\u00e9-assados com fino toque de vinho branco ao molho de tomate. Acompanhado de pipoca de queijo coalho e torradas de p\u00e3o italiano.", "contact": "81988007193", "work_hours": "Quinta, das 16h \u00e0 0h | Sexta, das 16h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 14h \u00e0 0h | Domingo, das 14h \u00e0s 22h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Angurm\u00ea Culin\u00e1ria Afro-brasileira", "addrs": "Rua Visconde de Abaet\u00e9, 123 | Vila Isabel, Rio de Janeiro \u2013 RJ  -", "geo": {"lat": -22.9141802, "lng": -43.2444129}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/angurme-culinaria-afro-brasileira-2/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15053709/angurmeculinariaafrobrasileira.jpg", "food": "Festinha de mi\u00fados", "food_desc": "Empad\u00e3o de fub\u00e1 com recheio de mi\u00fados de frango.", "contact": "21992029229", "work_hours": "Quarta, das 17h \u00e0s 23h | Quinta, das 17h \u00e0s 23h | Sexta, das 12h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 12h \u00e0 0h | Domingo, das 12h \u00e0 0h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": true}, {"name": "Anita Restaurante e Petiscaria", "addrs": "Rua Anita Garibaldi, 4596 | Barreirinha, Curitiba \u2013 PR  -", "geo": {"lat": -25.3731441, "lng": -49.26284039999999}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/anita-restaurante-e-petiscaria/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20053248/anitarestaurante.jpg", "food": "Costelinha Anita", "food_desc": "Costelinha de porco sem osso, servida no tempero especial da casa, acompanha barbecue artesanal, com batatas r\u00fasticas empanadas com queijo parmes\u00e3o e churros em formato de 25 servidos com doce de leite argentino.", "contact": "4133540069", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 12h \u00e0s 13h30 e das 18h30 \u00e0s 23h | Quarta, das 12h \u00e0s 13h30 e das 18h30 \u00e0s 23h | Quinta, das 12h \u00e0s 13h30 e das 18h30 \u00e0s 23h | Sexta, das 12h \u00e0s 13h30 e das 18h30 \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 18h30 \u00e0s 23h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Antero Bar e Restaurante", "addrs": "Rua Ant\u00f4nio de Paula Mendes, 435 | Bandeirantes, Juiz de Fora \u2013 MG  -", "geo": {"lat": -21.7229502, "lng": -43.3545319}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/antero-bar-e-restaurante/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/12165324/anterobarerestaurante.jpg", "food": "Pipoca di Buteco", "food_desc": "Copa lombo crocante.", "contact": "32991104306", "work_hours": "Quarta, das 17h30 \u00e0s 23h30 | Quinta, das 17h30 \u00e0s 23h30 | Sexta, das 17h30 \u00e0s 23h30 | S\u00e1bado, das 17h30 \u00e0s 23h30 | Domingo, das 12h \u00e0s 18h30 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Ant\u00f4nio\u2019s Nordestino", "addrs": "Rua Ati, 365 | Tanque, Rio de Janeiro \u2013 RJ  -   Parte", "geo": {"lat": -22.9216394, "lng": -43.3571202}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/antonios-nordestino/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15053652/antoniosnordestino.jpg", "food": "Harmonia do Sert\u00e3o", "food_desc": "Escondidinho de aipim com carne-seca desfiada, queijo coalho, feij\u00e3o-de-corda, gratinado no forno. Acompanha: manteiga de garrafa e queijo parmes\u00e3o ralado.", "contact": "21997988080", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 11h \u00e0s 22h | Quarta, das 11h \u00e0s 22h | Quinta, das 11h \u00e0s 22h | Sexta, das 11h \u00e0s 22h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0s 22h | Domingo, das 11h \u00e0s 19h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Apollo Bar", "addrs": "Rua Canal Bel\u00e9m, 8027 | Uberaba, Curitiba \u2013 PR  -", "geo": {"lat": -25.4944887, "lng": -49.2254413}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/apollo-bar/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20053259/apollobar.jpg", "food": "Bolinho de carne su\u00edna com alecrim", "food_desc": "Bolinhos de paleta su\u00edna com alecrim, servidos com geleia de pimenta e pur\u00ea de batata.", "contact": "41999115868", "work_hours": "Segunda, das 18h \u00e0 0h | Ter\u00e7a, das 18h \u00e0 0h | Quarta, das 18h \u00e0 0h | Quinta, das 18h \u00e0 0h | Sexta, das 18h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 8h \u00e0s 22h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": true}, {"name": "Aquiles Gourmet", "addrs": "Rua Genipapeiro, 41 | Plataforma, Salvador \u2013 BA  -  Frente ao Bar de Gesse", "geo": {"lat": -12.9010271, "lng": -38.4851463}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/aquiles-gourmet/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/13023242/aquiles-gourmet.jpg", "food": "Coalho na Picanha", "food_desc": "Queijo coalho grelhado com picanha. Acompanhado de mela\u00e7o, barbecue e torrada de alho ao molho de churrasco.", "contact": "71981656979", "work_hours": "Segunda, das 10h30 \u00e0s 13h30 | Segunda, das 16h30 \u00e0s 22h30 | Ter\u00e7a, das 10h30 \u00e0s 13h30 | Ter\u00e7a, das 16h30 \u00e0s 22h30 | Quinta, das 10h30 \u00e0s 13h30 | Quinta, das 16h30 \u00e0s 22h30 | Sexta, das 10h30 \u00e0s 13h30 | Sexta, das 16h30 \u00e0s 23h30 | S\u00e1bado, das 10h30 \u00e0s 13h30 | S\u00e1bado, das 16h30 \u00e0s 23h30 | Domingo, das 10h30 \u00e0s 13h30 e das 16h30 \u00e0s 22h30 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Aquino\u2019s Restaurante", "addrs": "Rua da Imprensa, 517 | Vila S\u00e3o Jos\u00e9, S\u00e3o Paulo \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -23.5894444, "lng": -46.61499999999999}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/aquinos-restaurante/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15063803/aquinos-restaurante.jpg", "food": "Kibe Aquino\u2019s", "food_desc": "Quibe de carne-seca recheado com mu\u00e7arela.", "contact": "11976751809", "work_hours": "Segunda, das 8h \u00e0s 20h | Ter\u00e7a, das 8h \u00e0s 20h | Quarta, das 8h \u00e0s 20h | Quinta, das 8h \u00e0s 20h | Sexta, das 8h \u00e0s 20h | S\u00e1bado, das 8h \u00e0s 20h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Arcos Bar", "addrs": "Rua da Bahia, 1144 | Centro, Belo Horizonte \u2013 MG  -   Loja 5", "geo": {"lat": -19.9249444, "lng": -43.9375936}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/arcos-bar/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15051259/arcos_pratodadiversidade_bh_2025_rodneycosta_unibh-7624-scaled.jpg", "food": "Panela da Diversidade", "food_desc": "Ac\u00e9m cozido com ervas finas, acompanhado com batata r\u00fastica.", "contact": "31984411161", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 15h \u00e0s 2h | Quarta, das 15h \u00e0s 2h | Quinta, das 15h \u00e0s 2h | Sexta, das 15h \u00e0s 2h | S\u00e1bado, das 15h \u00e0s 2h | Domingo, das 11h \u00e0 0h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": true}, {"name": "Aret\u00ea Del\u00edcias Regionais", "addrs": "Rua S\u00edria, 521| Cidade Nova, Manaus \u2013 AM  -  Quadra 508", "geo": {"lat": -3.0126342, "lng": -59.974795}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/arete-delicias-regionais/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15141922/arete-delicias.jpg", "food": "Dadinho da Amaz\u00f4nia (o encontro dos rios Negro e Tapaj\u00f3s)", "food_desc": "\u00c9 uma mistura de sabores do Amazonas e do Par\u00e1, feita com tapioca granulada, queijo coalho, tucupi temperado, peda\u00e7os de camar\u00e3o seco, combinado com o toque inconfund\u00edvel do jambu e, para completar a experi\u00eancia gastron\u00f4mica, uma geleia de cupua\u00e7u com pimenta-dedo-de-mo\u00e7a, que adiciona uma do\u00e7ura equilibrada e ex\u00f3tica a essa explos\u00e3o de sabores.", "contact": "92994208820", "work_hours": "Quinta, das 18h \u00e0s 23h | Sexta, das 18h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 18h \u00e0s 23h | Domingo, das 18h \u00e0s 23h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": true}, {"name": "Armaz\u00e9m 7 Bar e Pub", "addrs": "Rua Visconde de Morais, 255 \u2013 Centro, Niter\u00f3iRJ  -", "geo": {"lat": -22.9026063, "lng": -43.1254069}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/armazem-7-bar-e-pub/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/17091403/armazem7barepub_quibixona_niteroi_2024_fernandosalles-2-scaled.jpg", "food": "QuiBixona", "food_desc": "Quibe com recheio de ragu de calabresa com molho de ricota com nozes.", "contact": "21999703590", "work_hours": "Domingo, das 11h \u00e0 18h | Ter\u00e7a, das 11h \u00e0 0h | Quarta, das 11h \u00e0 0h | Quinta, das 11h \u00e0 0h | Sexta, das 11h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0 0h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Armaz\u00e9m Calif\u00f3rnia", "addrs": "Rua Saldanha Marinho, 68 | Centro, Curitiba \u2013 PR  -", "geo": {"lat": -25.4290084, "lng": -49.2725279}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/armazem-california/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20053306/armazemcalifornia.jpg", "food": "Alcatra Al Sufra", "food_desc": "Alcatra em tiras \u00e0 moda do Oriente, quibe assado, fritas, homus e tarator.", "contact": "4132245629", "work_hours": "Segunda, das 12h \u00e0s 18h | Ter\u00e7a, das 12h \u00e0s 18h | Quarta, das 12h \u00e0s 18h | Quinta, das 12h \u00e0s 18h | Sexta, das 12h \u00e0s 18h | S\u00e1bado, das 12h \u00e0s 16h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Armaz\u00e9m do Caranguejo", "addrs": "Rua Visconde de Itabora\u00ed, 196 | Centro, Niter\u00f3i \u2013 RJ  -   Loja 4", "geo": {"lat": -22.885973, "lng": -43.1223439}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/armazem-caranguejo/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/17101345/armazemdocaranguejo_camaraocompolentanosembalosdos25anosdocomidadibuteco-_niteroi_2024_fernandosalles-1-scaled.jpg", "food": "Camar\u00e3o com polenta nos embalos dos 25 anos do Comida di Buteco", "food_desc": "Polenta em cubos com molho de camar\u00e3o e brigadeiro de sobremesa.", "contact": "(21) 99632-6241 (21) 99571-4234", "work_hours": "Segunda, das 11h \u00e0s 20h | Ter\u00e7a, das 11h \u00e0s 20h | Quarta, das 11h \u00e0s 20h | Quinta, das 11h \u00e0s 20h | Sexta, das 11h \u00e0s 20h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0s 20h | Domingo, das 11h \u00e0s 17h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Armaz\u00e9m do Espetinho", "addrs": "Rua Bar\u00e3o de Santo \u00c2ngelo, 1507 | Xaxim, Curitiba \u2013 PR  -", "geo": {"lat": -25.5154595, "lng": -49.2724085}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/armazem-do-espetinho/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20053318/armazemdoespetinho.jpg", "food": "Assados & Cozidos", "food_desc": "Espetinhos de kafta de costela desconstru\u00eddos. Acompanha: salada de batata com casca, molho de pimenta, molho de queijo, chutney de manga.", "contact": "41999280267", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 18h \u00e0s 23h | Quarta, das 18h \u00e0s 23h | Quinta, das 18h \u00e0s 23h | Sexta, das 18h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 18h \u00e0s 23h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": true}, {"name": "Armaz\u00e9m Granel", "addrs": "Rua Vereador Duque Estrada, 50 | Santa Rosa, Niter\u00f3i \u2013 RJ  -", "geo": {"lat": -22.8968726, "lng": -43.0995807}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/armazem-granel/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/17101932/armazemgranel_aniversariodibutecotemoboloquemerece_niteroi_2024_marcosfernando-2-scaled.jpg", "food": "Anivers\u00e1rio Di Buteco Tem o Bolo que Merece", "food_desc": "Bolo de carne, recheado com queijo canastra meia cura, cobertura de torresmo de barriga e finalizado com \u2018calda\u2019 de tomate, piment\u00f5es e manjeric\u00e3o e decorado com chips de jil\u00f3 frito.", "contact": "2136299629", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 18h \u00e0s 23h | Quarta, das 18h \u00e0s 23h | Quinta, das 18h \u00e0s 23h | Sexta, das 12h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 12h \u00e0s 23h | Domingo, das 12h \u00e0s 17h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Armaz\u00e9m Mandacaru", "addrs": "Rua Dona Antonia de Queiroz, 5 | Consola\u00e7\u00e3o, S\u00e3o Paulo \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -23.5530597, "lng": -46.6522438}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/armazem-mandacaru/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20081312/armazem-mandacaru.jpg", "food": "Cacto do sert\u00e3o", "food_desc": "Tapioca hidratada com carne de sol e queijo coalho, servida com uma geleia de seriguela e maionese picante.", "contact": "11992184019", "work_hours": "Segunda, das 6h30 \u00e0s 19h30 | Ter\u00e7a, das 6h30 \u00e0s 19h30 | Quarta, das 6h30 \u00e0s 19h30 | Quinta, das 6h30 \u00e0s 19h30 | Sexta, das 6h30 \u00e0s 19h30 | S\u00e1bado, das 6h30 \u00e0s 19h30 | Domingo, das 9h \u00e0s 17h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": true}, {"name": "Armaz\u00e9m Santa Am\u00e9lia", "addrs": "Avenida da Sinfonia, 253 | Santa Am\u00e9lia, Belo Horizonte \u2013 MG  -", "geo": {"lat": -19.8327892, "lng": -43.9732667}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/armazem-santa-amelia/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/19135257/armazemsantaamelia_segredodoarmazem_bh_2025_isaquerodrigues_unibh-7616-scaled.jpg", "food": "Segredo do Armaz\u00e9m", "food_desc": "Polenta cremosa com ragu de carnes cheio de sabor, agri\u00e3o fresco, crispy de parmes\u00e3o e um toque secreto para abrilhantar as Bodas de Prata do Comida di Buteco.", "contact": "31972174192", "work_hours": "Segunda, das 17h \u00e0 1h | Ter\u00e7a, das 17h \u00e0 1h | Quarta, das 17h \u00e0 1h | Quinta, das 17h \u00e0 1h | Sexta, das 17h \u00e0 1h | S\u00e1bado, das 13h \u00e0 1h | Domingo, das 13h \u00e0s 22h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Armaz\u00e9m S\u00e3o Thiago", "addrs": "Rua \u00c1urea, 26 | Santa Teresa, Rio de Janeiro \u2013 RJ  -   Loja", "geo": {"lat": -22.9213622, "lng": -43.1895658}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/armazem-sao-thiago/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20104701/armazemsaothiago.jpg", "food": "Croqueta Espetaculosa", "food_desc": "Croquetas de diferentes tipos de carne de porco: barriga de porco, pernil, blend de costelinhas e joelho de porco com geleia de bacon com cebolas e especiarias.", "contact": "2122320822", "work_hours": "Segunda, das 12h \u00e0s 23h | Ter\u00e7a, das 12h \u00e0s 23h | Quarta, das 12h \u00e0s 23h | Quinta, das 12h \u00e0s 23h | Sexta, das 12h \u00e0s 23h30 | S\u00e1bado, das 12h \u00e0s 23h30 | Domingo, das 12h \u00e0s 21h30 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Armaz\u00e9m Sim\u00e3o Gastropub", "addrs": "Rua Joaquim Modesto, 357 | Centro, Araguari \u2013 MG  -", "geo": {"lat": -18.6511753, "lng": -48.1968372}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/armazem-simao-gastropub/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15061302/armazem-simao-scaled.jpg", "food": "P\u00e3o de Ch\u00ea", "food_desc": "P\u00e3o de queijo recheado com picanha Angus e chimichurri.", "contact": "34997971620", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 18h \u00e0s 23h | Quarta, das 18h \u00e0s 23h | Quinta, das 18h \u00e0s 23h | Sexta, das 18h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 18h \u00e0s 23h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "ARM\u00d4NICO BAR", "addrs": "R. Dr. Saulo Porto Virmond, 478 \u2013 Ch\u00e1cara Paulista, Maring\u00e1 \u2013 PR, 87005-090  -  A", "geo": {"lat": -23.4415928, "lng": -51.9283564}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/armonico-bar/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/12175124/armonico.jpg", "food": "DADINHO DE BACALHAU COM PIPOCA DE AZEITONA PRETA", "food_desc": "Dadinho feito com postas de bacalhau desfiado, recheado de cream cheese e finalizado com a pipoca de azeitona preta, acompanhado de um Sour Cream.", "contact": "(44) 98831-7340", "work_hours": "00 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Arri\u00e9gua Bar e Petiscaria", "addrs": "Rua Doutor Manuel Te\u00f3filo, 805 | Itaperi, Fortaleza \u2013 CE  -", "geo": {"lat": -3.7848015, "lng": -38.5620927}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/arriegua-bar-e-petiscaria/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20035430/arriegua-scaled.jpg", "food": "Mistura Danada de Boa", "food_desc": "Carne mo\u00edda com batata r\u00fastica e molho cheddar.", "contact": "85998471437", "work_hours": "Segunda, das 17h \u00e0 0h | Ter\u00e7a, das 17h \u00e0 0h | Quarta, das 17h \u00e0 0h | Quinta, das 17h \u00e0 0h | Sexta, das 17h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 17h \u00e0 0h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": true}, {"name": "Arrojado\u2019s Bar", "addrs": "Av. das Flores, 25 \u2013 Ideal, Ipatinga \u2013 MG  -  Arena Beach (Ao lado do Campo do Nescau)", "geo": {"lat": -19.472594, "lng": -42.57612899999999}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/arrojados-bar-2/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/21084854/arrojados-_25-anos-de-ousadia_valedoaco_2025_damillebarros-1.jpg", "food": "25 Anos de Ousadia", "food_desc": "Bolinho de picanha empanado na farinha panko e frito, acompanha tomate-cereja, recheado com queijo na conserva de ervas com azeite, geleia picante de maracuj\u00e1 e um molho especial.", "contact": "31986623758", "work_hours": "Segunda, das 17h \u00e0s 23h | Ter\u00e7a, das 17h \u00e0s 23h | Quarta, das 17h \u00e0s 23h | Quinta, das 17h \u00e0s 23h | Sexta, das 17h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 17h \u00e0s 23h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Art Chopp", "addrs": "Rua Estrada Macembu, 63 | Taquara, Rio de Janeiro \u2013 RJ  -   E 75", "geo": {"lat": -22.9236529, "lng": -43.3775203}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/3500-revision-v1/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15053635/artchoop.jpg", "food": "Peitinho de Boi Defumado!", "food_desc": "Peito bovino defumado em lenha de macieira, acompanhado com chips de aipim frito e vinagrete.", "contact": "21995668424", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 17h \u00e0s 0h30 | Quarta, das 17h \u00e0s 0h30 | Quinta, das 17h \u00e0s 0h30 | Sexta, das 12h \u00e0s 0h30 | S\u00e1bado, das 12h \u00e0s 0h30 | Domingo, das 12h \u00e0s 22h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": true}, {"name": "Arvo Bar", "addrs": "Rua Coronel Fernando Machado, 1200 | Centro, Porto Alegre \u2013 RS  -", "geo": {"lat": -30.0347788, "lng": -51.2264548}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/arvo-bar/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15141053/arvo.jpg", "food": "Duo baguetes parrilleiros", "food_desc": "Uma combina\u00e7\u00e3o irresist\u00edvel de sabores! O prato traz duas baguetes cortadas em canap\u00e9s: a primeira, recheada com salsich\u00e3o desconstru\u00eddo, maionese especial da casa e uma generosa camada de queijo gratinado. A segunda, uma op\u00e7\u00e3o vegetariana vibrante, preparada com vinagrete artesanal de piment\u00f5es amarelos e vermelhos, cebola roxa, tomate confitado, r\u00facula fresca, maionese da casa e queijo gratinado. Perfeito para compartilhar ou saborear sozinho!", "contact": "51980101187", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 18h \u00e0s 23h | Quarta, das 18h \u00e0s 23h | Quinta, das 18h \u00e0s 23h | Sexta, das 18h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 18h \u00e0s 23h | Domingo, das 18h \u00e0s 23h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Assada e Cia.", "addrs": "Rua Visconde de Mau\u00e1, 168 | Jardim Tatiani, Londrina \u2013 PR  -   Sala 06 \u2013 Mercado Shangri-L\u00e1", "geo": {"lat": -23.3006787, "lng": -51.17528739999999}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/assada-e-cia-4/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/12172711/assada_e_cia_dois_mares_londrina_2025_vinicius__2_-1.jpg", "food": "Dois mares", "food_desc": "Combina\u00e7\u00e3o entre bacalhau desfiado e camar\u00e3o em uma por\u00e7\u00e3o de past\u00e9is envoltos em uma massa crocante e dourada, acompanhados por um delicioso molho Sweet Chilli.", "contact": "(43) 3327-0805", "work_hours": "Domingo, das 8h \u00e0s 12h30 | Segunda, das 8h \u00e0s 17h30 | Ter\u00e7a, das 8h \u00e0s 18h30 | Quarta, das 8h \u00e0s 18h30 | Quinta, das 8h \u00e0s 18h30 | Sexta, das 8h \u00e0s 18h30 | S\u00e1bado, das 8h \u00e0s 18h30 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Atari bar", "addrs": "Av. Prudente de Morais, 945 \u2013 Zona 7, Maring\u00e1 \u2013 PR, 87020-010  -", "geo": {"lat": -23.416044, "lng": -51.9424337}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/atari-bar/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/12175126/atari.jpg", "food": "P\u00e3o com bolinho do Atari", "food_desc": "Disco de carne temperado com mortadela, queijo, vinagrete, p\u00e3o portugu\u00eas e maionese verde. Acompanha mandioca frita, molho de pimenta e maionese verde.", "contact": "(44) 3040-4185(44) 99700-5767", "work_hours": "00 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Avalanche Espeteria", "addrs": "Avenida Doutor \u00c1lvaro Camargos, 1113 | S\u00e3o Jo\u00e3o Batista, Belo Horizonte \u2013 MG  -", "geo": {"lat": -19.8250148, "lng": -43.960121}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/avalanche-espeteria/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/19140742/avalanche_milaomaluco_bh_2025_rodneycosta_unibh-8764-scaled.jpg", "food": "Mil\u00e3o Maluco", "food_desc": "Ossobuco cozido ao molho tradicional, acompanhado com pur\u00ea de batata e farofinha da casa.", "contact": "31998990146", "work_hours": "Segunda, das 17h \u00e0 0h | Ter\u00e7a, das 17h \u00e0 0h | Quarta, das 17h \u00e0 0h | Quinta, das 17h \u00e0 0h | Sexta, das 17h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 17h \u00e0 0h | Domingo, das 15h \u00e0 0h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Avenida do Espetinho", "addrs": "Segunda Avenida | N\u00facleo Bandeirante, N\u00facleo Bandeirante \u2013 DF  -  Bl. 227 / 239, 4 \u2013 Loja", "geo": {"lat": -15.8677851, "lng": -47.965595}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/avenida-do-espetinho/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/19173513/avenidadoespetinho.jpg", "food": "Piment\u00f5es di buteco", "food_desc": "Piment\u00e3o recheado com carne mo\u00edda coberto com queijo mu\u00e7arela e gratinado.", "contact": "(61) 99134-5271", "work_hours": "Segunda, das 11h \u00e0s 23h | Ter\u00e7a, das 11h \u00e0s 23h | Quarta, das 11h \u00e0s 23h | Quinta, das 11h \u00e0s 23h | Sexta, das 11h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0 0h | Domingo, das 11h \u00e0s 16h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": true}, {"name": "Azougue Fogo e Bar", "addrs": "Rua do Ouro, 835 | Serra, Belo Horizonte \u2013 MG  -   Loja 835", "geo": {"lat": -19.9383853, "lng": -43.92018230000001}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/azougue-fogo-e-bar/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15051233/azougue_linguadevovovirinha_bh_2025_isaquerodrigues_unibh-7366-scaled.jpg", "food": "L\u00edngua da vov\u00f3 Virinha", "food_desc": "L\u00edngua de boi assada, sobre creme de batata e milho com vinagrete mineiro e redu\u00e7\u00e3o do caldo da pr\u00f3pria l\u00edngua com cerveja.", "contact": "31971601028", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 12h \u00e0s 15h e das 18h \u00e0 0h | Quarta, das 12h \u00e0s 15h e das 18h \u00e0 0h | Quinta, das 12h \u00e0s 15h e das 18h \u00e0 0h | Sexta, das 12h \u00e0s 15h e das 18h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 12h \u00e0s 23h | Domingo, das 12h \u00e0s 17h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": true}, {"name": "Baba Salim", "addrs": "Rua Amintas de Barros, 45 | Centro, Curitiba \u2013 PR  -", "geo": {"lat": -25.4276567, "lng": -49.26543179999999}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/4745-revision-v1/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15151046/babasalim.jpg", "food": "Awarma Salim", "food_desc": "Carne fatiada servido com homos, cebola crispy e p\u00e3o \u00e1rabe fresquinho.", "contact": "4132227672", "work_hours": "Segunda, das 18h \u00e0 0h | Ter\u00e7a, das 18h \u00e0 0h | Quarta, das 18h \u00e0 0h | Quinta, das 18h \u00e0 0h | Sexta, das 18h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 18h \u00e0 0h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Bahea Cozinha Baiana", "addrs": "Quadra QSB 08 | Taguatinga Sul, Taguatinga \u2013 DF  -  40 \u2013 Loja 02", "geo": {"lat": -15.8386939, "lng": -48.0555265}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/bahea-cozinha-baiana/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/12112433/bahea.jpg", "food": "N\u00e3o aperte minha mente", "food_desc": "Croquete cremoso inspirado no aut\u00eantico xinxim de galinha.", "contact": "(61) 99853-8297", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 17h \u00e0s 22h | Quarta, das 17h \u00e0s 22h | Quinta, das 17h \u00e0s 22h | Sexta, das 11h \u00e0s 22h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0s 22h | Domingo, das 11h \u00e0s 15h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Baiuca", "addrs": "Rua Piau\u00ed, 1884 | Funcion\u00e1rios, Belo Horizonte \u2013 MG  -", "geo": {"lat": -19.9379851, "lng": -43.9287422}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/baiuca/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/19142244/baiuca_caneladasuina_bh_2025_rodneycosta_unibh-7505-scaled.jpg", "food": "Canelada Su\u00edna", "food_desc": "Panturrilha su\u00edna, mandioca cozida com queijo e manteiga, cebola assada e crispy de couve.", "contact": "3132255602", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 12h \u00e0s 21h30 | Quarta, das 12h \u00e0s 21h30 | Quinta, das 12h \u00e0s 21h30 | Sexta, das 12h \u00e0s 21h30 | S\u00e1bado, das 12h \u00e0s 21h30 | Domingo, das 12h \u00e0s 16h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Baiuca da Resenha", "addrs": "TRAVESSA QUATORZE DE ABRIL, 1061 | F\u00c1TIMA, BEL\u00c9M \u2013 PA  -   LOJA", "geo": {"lat": -1.4492027, "lng": -48.4726522}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/baiuca-da-resenha/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/12104719/baiuca.jpg", "food": "Leit\u00e3o deBel\u00e9m", "food_desc": "Pernil selado no forno, com lim\u00e3o, sal fino e alho. Depois fatiado e finalizado na chapa com cebola epiment\u00e3overde. Acompanha molho chimichurri com azeite defumado e p\u00e3o franc\u00eas fatiado com manteiga.", "contact": "(91)98290-0881", "work_hours": "00 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Baixo Gago", "addrs": "Rua Gago Coutinho, 51 | Laranjeiras, Rio de Janeiro \u2013 RJ  -", "geo": {"lat": -22.9315026, "lng": -43.1811363}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/3508-revision-v1/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15053604/baixogago.jpg", "food": "Capit\u00e3o do Mar", "food_desc": "Bacalhau em lascas coberto com molho branco com bacon.", "contact": "(21) 2556-0638 (21) 98849-3672", "work_hours": "Segunda, das 12h \u00e0s 22h | Ter\u00e7a, das 12h \u00e0s 22h | Quarta, das 12h \u00e0s 23h30 | Quinta, das 12h \u00e0s 23h30 | Sexta, das 12h \u00e0s 23h30 | S\u00e1bado, das 12h \u00e0s 23h30 | Domingo, das 12h \u00e0s 17h30 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Bakkana\u2019s Bar", "addrs": "Rua Boa Vista de Brotas, 11 | Engenho Velho de Brotas, Salvador \u2013 BA  -", "geo": {"lat": -12.9824833, "lng": -38.4997726}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/bakkanas-bar-2/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/13023244/bakkanas-bar.jpg", "food": "Endere\u00e7o:", "food_desc": "urado Bolinho de aipim, com recheio de picanha e queijo coalho. Acompanhado de vinagrete apimentada, mela\u00e7o de cana e molho cremoso de p\u00e1prica.", "contact": "71981291932", "work_hours": "Segunda, das 11h30 \u00e0s 22h | Ter\u00e7a, das 11h30 \u00e0s 22h | Quarta, das 11h30 \u00e0s 22h | Quinta, das 11h30 \u00e0s 22h | Sexta, das 11h30 \u00e0s 22h | S\u00e1bado, das 11h30 \u00e0s 22h | Domingo, das 11h30 \u00e0s 22h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": true}, {"name": "Balc\u00e3o 304", "addrs": "Rua Pitangueiras, 304 | Mirand\u00f3polis, S\u00e3o Paulo \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -23.6109433, "lng": -46.64048940000001}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/balcao-304/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15063751/balcao304.jpg", "food": "Trio de Ostras ao vinagrete de maracuj\u00e1 e espuma de gengibre", "food_desc": "Ostras frescas de Floripa, acompanhadas de vinagrete de maracuj\u00e1 e finalizadas com espuma de gengibre.", "contact": "1143270017", "work_hours": "Segunda, das 12h \u00e0s 16h | Ter\u00e7a, das 12h \u00e0s 16h | Quarta, das 12h \u00e0s 22h | Quinta, das 12h \u00e0s 22h | Sexta, das 12h \u00e0s 22h | S\u00e1bado, das 12h \u00e0s 22h | Domingo, das 12h \u00e0s 17h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": true}, {"name": "Balc\u00f3n Petiscaria", "addrs": "Rua Alfredo Os\u00f3rio, 257 | Tamarineira, Recife \u2013 PE  -", "geo": {"lat": -8.027944399999999, "lng": -34.9064889}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/balcon-petiscaria/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20075507/balcon-petiscaria.jpg", "food": "Tosta de Pescados", "food_desc": "Tempur\u00e1 de Pescados na Cerveja.", "contact": "81999995742", "work_hours": "Quinta, das 18h \u00e0s 23h | Sexta, das 18h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 12h \u00e0s 23h | Domingo, das 12h \u00e0s 18h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": true}, {"name": "Bambu Bar", "addrs": "Rua Carlos Lecor, 1015 | Parque 10 de Novembro, Manaus \u2013 AM  -   Antiga Rua 25 \u2013 Cj. Castelo Branco", "geo": {"lat": -3.0809109, "lng": -60.0125079}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/3659-revision-v1/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15141905/bambu-bar-pasteis-2.jpg", "food": "Pirarucu afogado no creme de camar\u00e3o", "food_desc": "Iscas de pirarucu afogadas no creme de camar\u00e3o, com macaxeira cozida, ovinha torrada ao alho e molho picante de tucupi com pimenta-murupi.", "contact": "(92) 98125-0851 (92) 3648-5340", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 15h \u00e0 0h | Quarta, das 15h \u00e0 0h | Quinta, das 15h \u00e0 0h | Sexta, das 15h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 15h \u00e0 0h | Domingo, das 15h \u00e0 0h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Bambuteco", "addrs": "Avenida Corifeu de Azevedo Marques, 1560 | Butant\u00e3, S\u00e3o Paulo \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -23.5747405, "lng": -46.7288712}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/bambuteco/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15063651/bambuteco.jpg", "food": "Shawarma", "food_desc": "P\u00e3o s\u00edrio, molho de alho, patinho desfiado, piment\u00e3o verde, alface,tomateecebola.", "contact": "11968439697", "work_hours": "Segunda, das 12h \u00e0s 23h | Ter\u00e7a, das 12h \u00e0s 23h | Quarta, das 12h \u00e0s 23h | Quinta, das 12h \u00e0s 23h | Sexta, das 12h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 12h \u00e0s 23h | Domingo, das 12h \u00e0s 23h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "B\u00e3opadan\u00e1", "addrs": "Rua Fiorindo Golghetto, 540 | P\u00f4r do Sol, Bady Bassitt \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -20.9175932, "lng": -49.46119540000001}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/baopadana/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/11145237/baodapadana_espetosurpresa_sjriopreto_2025_eltonrodrigues-1.jpg", "food": "Espeto surpresa", "food_desc": "O espeto surpresa \u00e9 uma mistura de frango, bacon e queijo, acompanha geleia de abacaxi com pimenta.", "contact": "17992770041", "work_hours": "Quinta, das 17h30 \u00e0 0h | Sexta, das 17h30 \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 17h30 \u00e0 0h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Bar & Espetaria Pai Berto", "addrs": "Rua Em\u00edlia Marengo, 1374 | Vila Regente Feij\u00f3, S\u00e3o Paulo \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -23.5561252, "lng": -46.5545853}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/bar-espetaria-pai-berto/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20120127/tela-3.png", "food": "Miniburguers de Torresmo", "food_desc": "6 Uniddades Mini hamb\u00fargueres de torresmo com molho pesto e queijo gouda.", "contact": "(11) 91495-6053", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 16h \u00e0 0h | Quarta, das 16h \u00e0 0h | Quinta, das 16h \u00e0 0h | Sexta, das 15h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 15h \u00e0 0h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Bar 44 Amarelinho", "addrs": "Rua Vinte e Cinco de Julho, 263 | Santa Maria Goretti, Porto Alegre \u2013 RS  -", "geo": {"lat": -30.005947, "lng": -51.182432}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/bar-44-amarelinho/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20073531/bar-amarelinho.jpg", "food": "Inconfid\u00eancias Mineiras", "food_desc": "Minissandu\u00edches, recheados com lombo su\u00edno \u00e0 milanesa, cobertos com queijo e molho vermelho e torresminhos crocantes", "contact": "51994442778", "work_hours": "Segunda, das 17h30 \u00e0s 22h | Ter\u00e7a, das 11h30 \u00e0s 14h e das 17h \u00e0s 22h | Quarta, das 11h30 \u00e0s 14h e das 17h30 \u00e0s 22h | Quinta, das 11h30 \u00e0s 14h e das 17h30 \u00e0s 22h | Sexta, das 11h30 \u00e0s 14h e das 17h30 \u00e0s 22h | S\u00e1bado, das 11h30 \u00e0s 14h e das 17h30 \u00e0s 23h | Domingo, das 17h30 \u00e0s 22h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Bar A Toca", "addrs": "Rua Domingos Padovan, 1540 | Jardim Anhanguera, Ribeir\u00e3o Preto \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -21.1835244, "lng": -47.7705292}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/bar-a-toca/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/13191748/bar-a-toca-scaled.jpg", "food": "Abobrinha Caipira", "food_desc": "Trouxinhas de abobrinha recheadas com pernil e finalizadas com pimenta-biquinho. Acompanha torradas com pat\u00ea de ricota.", "contact": "16981053538", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 11h \u00e0 0h | Quarta, das 11h \u00e0 0h | Quinta, das 11h \u00e0 0h | Sexta, das 11h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0 0h | Domingo, das 11h \u00e0 0h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Bar Altas Horas", "addrs": "Rua do Orat\u00f3rio, 1632 | Mooca, S\u00e3o Paulo \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -23.5660696, "lng": -46.5890944}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/bar-altas-horas/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20081438/bar-altas-horas.jpg", "food": "Croquete de carne de panela cremoso", "food_desc": "Croquete com carne cozida desfiada com molho bechamel, acompanhado de vinagrete especial da casa.", "contact": "11985441508", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 17h \u00e0 1h | Quarta, das 17h \u00e0 1h | Quinta, das 17h \u00e0 1h | Sexta, das 17h \u00e0 1h | S\u00e1bado, das 13h \u00e0 1h | Domingo, das 13h \u00e0s 22h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Bar Amigos do Z\u00e9", "addrs": "Pra\u00e7a Franklin Roosevelt, 92 | Consola\u00e7\u00e3o, S\u00e3o Paulo \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -23.5491452, "lng": -46.6463127}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/bar-amigos-do-ze/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/21093209/bar-amigos-do-ze_aconchego-do-ze_sao-paulo_2025_dreison-medeiros-01.jpg", "food": "Aconchego do Z\u00e9", "food_desc": "Carne de cupim desfiada marinada no vinho e coberta com creme de milho, acompanhada por uma farofa crocante de alho, de farinha panko e pimenta da casa.", "contact": "11951427373", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 17h \u00e0 0h | Quarta, das 17h \u00e0 0h | Quinta, das 17h \u00e0 0h | Sexta, das 17h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 15h \u00e0 0h | Domingo, das 15h \u00e0s 22h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "BAR APENAS BAR", "addrs": "Av. Monteiro Lobato, 375 \u2013 Zona 08, Maring\u00e1 \u2013 PR, 87050-280  -", "geo": {"lat": -23.429131, "lng": -51.9119089}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/bar-apenas-bar/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/12175128/bar-apenas.jpg", "food": "DUETO DO APENAS", "food_desc": "Espetinho de choripan com molho de gremolata e espetinho de panceta com molho de goiabada picante.", "contact": "(44) 98801-8128", "work_hours": "00 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Bar Bamb\u00fa", "addrs": "Rua Divisa Nova, 670 | Salgado Filho, Belo Horizonte \u2013 MG  -", "geo": {"lat": -19.9454547, "lng": -43.9819144}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/3231-revision-v1/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15051202/barbambu_camaraoquedorme_bh_2025_fernandaoliveira_unibh-8355-scaled.jpg", "food": "Camar\u00e3o que dorme?", "food_desc": "Batata recheada com strogonoff de camar\u00e3o.", "contact": "3130521883", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 18h \u00e0s 23h30 | Quarta, das 18h \u00e0s 23h30 | Quinta, das 18h \u00e0s 23h30 | Sexta, das 18h \u00e0s 23h30 | S\u00e1bado, das 18h \u00e0s 23h30 | Domingo, das 18h \u00e0s 23h30 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Bar Bambu", "addrs": "Rua Conselheiro Moreira de Barros, 1084 | Santana, S\u00e3o Paulo \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -23.4919482, "lng": -46.6338988}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/bar-bambu/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20081802/bar-bambu.jpg", "food": "Endere\u00e7o:", "food_desc": "linhos com massa de ervilha, recheados com queijo de cabra e presunto serrano.", "contact": "(11) 2283-4350", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 17h \u00e0 0h | Quarta, das 17h \u00e0 0h |Quinta, das 17h \u00e0 0h | Sexta, das 17h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 12h \u00e0 0h | Domingo, das 12h \u00e0s 18h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Bar Bendita Baderna", "addrs": "Rua Silva Fortes, 47 | Uni\u00e3o, Belo Horizonte \u2013 MG  -   Loja 6", "geo": {"lat": -19.8793837, "lng": -43.9278428}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/bar-bendita-baderna/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/19142754/benditabaderna_parabenscdb_bh_2025_rodneycosta_unibh-8203-scaled.jpg", "food": "PARAB\u00c9NS CDB", "food_desc": "Coxinhas recheadas para todos os gostos, massa de ab\u00f3bora com recheio de frango com quiabo, massa de mandioca com recheio de carne de lata (su\u00edna) e massa de beterraba com recheio de alho-por\u00f3 com queijo canastra.", "contact": "31991823030", "work_hours": "Segunda, das 18h \u00e0 0h | Quarta, das 18h \u00e0 0h | Quinta, das 18h \u00e0 0h | Sexta, das 18h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 12h \u00e0 0h | Domingo, das 12h \u00e0s 18h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Bar Brasil", "addrs": "Rua Prefeito Hugo Cabral, 757 | Centro, Londrina \u2013 PR  -", "geo": {"lat": -23.3133918, "lng": -51.1639341}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/bar-brasil/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/12172714/bar_brasil__bolinho_de_mandioca_com_carne_desfiada_londrina_2025_vinicius___2_.jpg", "food": "Bolinho de mandioca com carne desfiada", "food_desc": "Bolinho feito com massa de mandioca amarela e recheio de ponta de peito bovino desfiado temperado com ervas.", "contact": "(43) 3323-4418", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 17h30 \u00e0s 23h30 | Quarta, das 17h30 \u00e0s 23h30 | Quinta, das 17h30 \u00e0s 23h30 | Sexta, das 17h30 \u00e0s 23h30 | S\u00e1bado, das 17h30 \u00e0s 23h30 | Domingo, das 16h \u00e0s 22h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": true}, {"name": "Bar Budo Espetos do Lago", "addrs": "Rua Professor Joaquim de Matos Barreto, 1240 | Lima Azevedo, Londrina \u2013 PR  -", "geo": {"lat": -23.3236055, "lng": -51.177769}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/bar-budo-espetos-do-lago-2/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/12172716/bar_budo_espetos_do_lago_isca_de_figado_acebolado_flambado_no_conhaque_londrina_2025_vinicius___1_-1.jpg", "food": "Isca de f\u00edgado acebolado flambado no conhaque", "food_desc": "F\u00edgado em tiras acebolado e flambado no conhaque. Acompanha p\u00e3o fatiado.", "contact": "(43) 99109-3031", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 17h \u00e0s 22h | Quarta, das 17h \u00e0s 22h | Quinta, das 17h \u00e0s 22h | Sexta, das 17h \u00e0s 22h | S\u00e1bado, das 17h \u00e0s 22h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Bar Cal\u00e7ada Alta", "addrs": "Rua Costa Azevedo, 96 | Centro, Manaus \u2013 AM  -", "geo": {"lat": -3.1318362, "lng": -60.022401}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/bar-calcada-alta/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15141842/bar-calcada-alta.jpg", "food": "Festa do Portuga", "food_desc": "Lombo de bacalhau empanado e frito no azeite. Acompanha batata chips e an\u00e9is de cebola. Servido com maionese de azeitona.", "contact": "92994173269", "work_hours": "Segunda, das 11h \u00e0s 16h | Ter\u00e7a, das 11h \u00e0s 22h | Quarta, das 11h \u00e0s 22h | Quinta, das 11h \u00e0s 22h | Sexta, das 11h \u00e0s 22h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0s 22h | Domingo, das 11h \u00e0s 16h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Bar Cevina Lounge", "addrs": "Rodovia Washington Luiz, 2500 | Parque Duque de Caxias, Duque de Caxias \u2013 RJ  -   Loja A, Bl.1", "geo": {"lat": -22.7894874, "lng": -43.2844479}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/bar-cevina-lounge/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/17120549/barcevinalounge_maeestounatelinha_baixada_2024_fernandosalles-1-1-scaled.jpg", "food": "M\u00e3e estou na telinha", "food_desc": "Croquetes de buteco recheados com pernil, queijo provolone, alho-por\u00f3, bacon, empanados na farinha crocante e servidos com geleia de abacaxi com pimenta.", "contact": "21980999222", "work_hours": "Segunda, das 12h \u00e0s 22h | Ter\u00e7a, das 12h \u00e0s 22h | Quarta, das 12h \u00e0s 22h | Quinta, das 12h \u00e0s 22h | Sexta, das 12h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 12h \u00e0s 20h | Domingo, das 12h \u00e0s 20h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Bar D\u2019 Gente", "addrs": "Rua Thomaz Gonzaga, 144 | Pernambu\u00e9s, Salvador \u2013 BA  -  Cond. S\u00e3o Judas Tadeu Portaria 2", "geo": {"lat": -12.9658881, "lng": -38.4664844}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/bar-d-gente/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/13023413/bar-d-gente.jpg", "food": "Camar\u00e3o \u00e0 moda da casa", "food_desc": "Camar\u00e3o com vinagrete farofa de ervas com molho da casa.", "contact": "(71) 98844-8028 (71) 98502-9229", "work_hours": "Quarta, das 16h \u00e0s 20h30 | Quinta, das 16h \u00e0s 20h30 | Sexta, das 16h \u00e0s 20h30 | S\u00e1bado, das 16h \u00e0s 21h | Domingo, das 13h \u00e0s 18h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": true}, {"name": "Bar da \u00c1rvore", "addrs": "Rua S\u00e3o Miguel Arcanjo, 1265 | Jardim Nova Europa, Campinas \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -22.93997, "lng": -47.05666249999999}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/bar-da-arvore-2/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20050313/bardaarvore.jpg", "food": "Rolinho de til\u00e1pia raiz", "food_desc": "Til\u00e1pia recheada com queijo, acompanha molho t\u00e1rtaro.", "contact": "19995066466", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 11h15 \u00e0s 22h | Quarta, das 11h15 \u00e0s 22h | Quinta, das 11h15 \u00e0s 22h | Sexta, das 11h15 \u00e0s 22h30 | S\u00e1bado, das 11h15 \u00e0s 21h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": true}, {"name": "Bar da Aurea", "addrs": "Ladeira Ari Barroso, 20 | Leme, Rio de Janeiro \u2013 RJ  -", "geo": {"lat": -22.9607205, "lng": -43.1695366}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/bar-da-aurea/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20104724/bardaaurea.jpg", "food": "Pescaria", "food_desc": "Bolinhos de milho com recheio de mexilh\u00e3o, empanados e fritos na farinha Panko, acompanhados de um creme de queijo gorgonzola.", "contact": "21992739273", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 11h \u00e0s 20h | Quarta, das 11h \u00e0s 20h | Quinta, das 11h \u00e0s 20h | Sexta, das 11h \u00e0s 20h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0s 20h | Domingo, das 11h \u00e0s 20h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Bar da C\u00edntia", "addrs": "Rua Pastor Rui Franco, 257 | S\u00e3o Jo\u00e3o Batista (Venda Nova), Belo Horizonte \u2013 MG  -", "geo": {"lat": -19.8166948, "lng": -43.9695635}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/bar-da-cintia/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/19142858/bardacinthia_linguabeba_bh_2025_rodneycosta_unibh-8675-scaled.jpg", "food": "L\u00edngua b\u00eabada", "food_desc": "L\u00edngua marinada na cerveja Caracu, cheiro-verde, mandioca cozida na manteiga de garrafa.", "contact": "3136469725", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 18h \u00e0s 23h | Quarta, das 18h \u00e0s 23h | Quinta, das 18h \u00e0s 23h | Sexta, das 18h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 15h \u00e0s 23h | Domingo, das 15h \u00e0s 22h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": true}, {"name": "Bar da Dona Celina", "addrs": "Rua Jos\u00e9 Aissum, 125 | Parque dos Bandeirantes, Ribeir\u00e3o Preto \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -21.1780531, "lng": -47.7814651}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/3565-revision-v1/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/13191755/bar-da-dona-celina-scaled.jpg", "food": "Vulc\u00e3o da Celina", "food_desc": "Torta de carne recheada com queijo mu\u00e7arela, requeij\u00e3o, parmes\u00e3o e calabresa. Acompanha molho de pimenta com mel.", "contact": "1636181393", "work_hours": "Segunda, das 18h \u00e0s 23h | Ter\u00e7a, das 18h \u00e0s 23h | Quarta, das 18h \u00e0s 23h | Quinta, das 18h \u00e0s 23h | Sexta, das 18h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 12h \u00e0s 23h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Bar da Duque", "addrs": "Rua Duque de Caxias, 1211 | Centro, Ribeir\u00e3o Preto \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -21.1781576, "lng": -47.80389049999999}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/bar-da-duque/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/13191804/bar-da-duque-scaled.jpg", "food": "Duque a Duquesa (A realeza dos bares)", "food_desc": "Torresmo servido com geleia de goiaba com pimenta e mandioca com pat\u00ea de alho especial.", "contact": "16996545759", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 17h \u00e0 0h | Quarta, das 17h \u00e0 0h | Quinta, das 17h \u00e0 0h | Sexta, das 17h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 17h \u00e0 0h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Bar da Elaine", "addrs": "Rua Caet\u00e9s, 64 | Vila Togni, Po\u00e7os de Caldas \u2013 MG  -", "geo": {"lat": -21.7831827, "lng": -46.605411}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/3727-revision-v1/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/12182834/bar-da-elaine.jpg", "food": "Pra tomar uma gelada", "food_desc": "Medalh\u00e3o de lingui\u00e7a recheado com tomate seco e r\u00facula.", "contact": "(35) 99135-7525 (35) 99116-7584", "work_hours": "Quarta, das 14h \u00e0s 23h | Quinta, das 14h \u00e0s 23h | Sexta, das 14h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0 0h | Domingo, das 12h \u00e0s 17h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": true}, {"name": "Bar da Fia", "addrs": "Rua dos Astecas, 2722 | Santa M\u00f4nica, Belo Horizonte \u2013 MG  -", "geo": {"lat": -19.8279178, "lng": -43.98005630000001}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/bar-da-fia/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15051142/bardafia_linguanorabo_bh_2025_rodneycosta_unibh-7352-scaled.jpg", "food": "L\u00edngua no rabo", "food_desc": "L\u00edngua bovina com rabada, servida com polenta, quiabo frito e agri\u00e3o.", "contact": "31985402775", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 11h \u00e0 0h | Quarta, das 11h \u00e0 0h | Quinta, das 11h \u00e0 0h | Sexta, das 11h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0 0h | Domingo, das 11h \u00e0s 23h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Bar da Kombi", "addrs": "Rua An\u00edbal Jos\u00e9 dos Reis, 89 | Jardim Philad\u00e9lphia, Po\u00e7os de Caldas \u2013 MG  -", "geo": {"lat": -21.7998898, "lng": -46.5157769}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/bar-da-kombi/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/12182836/bar-da-kombi.jpg", "food": "Tilapei dessa vez Tilapei dessa vez", "food_desc": "Releitura da famosa til\u00e1pia de 4 queijos. Massa leve com til\u00e1pia e 4 queijos empanados na batata-palha.", "contact": "35987028410", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 16h \u00e0 0h | Quarta, das 16h \u00e0 0h | Quinta, das 16h \u00e0 0h | Sexta, das 16h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0 0h | Domingo, das 11h \u00e0s 18h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Bar da Laura", "addrs": "Rua Visconde do Uruguai, 183 | Centro, Niter\u00f3i \u2013 RJ  -", "geo": {"lat": -22.8858918, "lng": -43.1229914}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/bar-da-laura-2/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20115542/bardalaura.jpg", "food": "Casalzinho 25", "food_desc": "Deliciosas batatas recheadas de rabada desfiada com cream cheese, acompanhada de molho de agri\u00e3o e queijo parmes\u00e3o.", "contact": "21999814199", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 13h \u00e0s 22h | Quarta, das 13h \u00e0s 22h | Quinta, das 13h \u00e0s 22h | Sexta, das 13h \u00e0s 22h | S\u00e1bado, das 13h \u00e0s 22h | Domingo, das 13h \u00e0s 17h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": true}, {"name": "Bar da Loira", "addrs": "Rua Conselheiro Martim Francisco, 443 | Jardim Campos El\u00edseos, Campinas \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -22.9235584, "lng": -47.1037956}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/bar-da-loira/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15151928/bardaloira.jpg", "food": "Loicuba de Salm\u00e3o com Cream Cheese", "food_desc": "Cestinhas feitas de banana-da-terra frita, recheadas com salm\u00e3o grelhado e cream cheese, acompanhadas da nossa geleia de pimenta com maracuj\u00e1.", "contact": "19991695379", "work_hours": "Segunda, das 11h \u00e0s 15h | Ter\u00e7a, das 11h \u00e0s 22h | Quarta, das 11h \u00e0s 22h | Quinta, das 11h \u00e0s 22h | Sexta, das 11h \u00e0s 22h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0s 22h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Bar da Lu", "addrs": "Rua Geralda Marinho, 41 | S\u00e3o Jo\u00e3o Batista (Venda Nova), Belo Horizonte \u2013 MG  -", "geo": {"lat": -19.8272783, "lng": -43.9640798}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/bar-da-lu/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/19143046/bardalu_barrilmineiroso_bh_2025_rodneycosta_unibh-8734-scaled.jpg", "food": "Barril Mineiro S\u00f4", "food_desc": "Ossobuco marinado com ervas finas e vinho tinto, acompanhado de polenta coberta com queijo parmes\u00e3o e mu\u00e7arela gratinada, crispy de mostarda e torresminho pururuca.", "contact": "31999327787", "work_hours": "Segunda, das 18h \u00e0s 23h | Quarta, das 18h \u00e0s 23h | Quinta, das 18h \u00e0s 23h | Sexta, das 18h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 12h \u00e0s 22h | Domingo, das 12h \u00e0s 18h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Bar da Patroa", "addrs": "Avenida Professor Pedreira de Freitas, 564 | Parque Ribeir\u00e3o Preto, Ribeir\u00e3o Preto \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -21.1993441, "lng": -47.8462776}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/bar-da-patroa/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/13191812/bar-da-patroa-scaled.jpg", "food": "Bolinho do Porto", "food_desc": "Bolinho de bacalhau do Porto com a massa de caboti\u00e1 recheada com queijo mu\u00e7arela. Acompanha molho de alho, vinagrete de pimenta e molho t\u00e1rtaro.", "contact": "16997624685", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 18h \u00e0 0h | Quarta, das 18h \u00e0 0h | Quinta, das 18h \u00e0 0h | Sexta, das 18h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 18h \u00e0 0h | Domingo, das 18h \u00e0 0h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": true}, {"name": "Bar da Pra\u00e7a", "addrs": "Rua Deputado Fernando Ferrari, 963 | Campo Belo, Londrina \u2013 PR  -", "geo": {"lat": -23.3024156, "lng": -51.1883658}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/bar-da-praca/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/12172717/bar_da_praca_surpresinha_de_carne_londrina_2025_vinicius__2_.jpg", "food": "Surpresinha de carne", "food_desc": "Escondidinho de costela desfiada com queijo parmes\u00e3o gratinado.", "contact": "(43) 3024-6020", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 17h \u00e0s 23h30 | Quarta, das 17h \u00e0s 23h30 | Quinta, das 17h \u00e0s 23h30 | Sexta, das 17h \u00e0s 23h30 | S\u00e1bado, das 10h \u00e0s 20h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Bar da Silv\u00e2nia", "addrs": "Rua Soares Nogueira, 801 | Camargos, Belo Horizonte \u2013 MG  -", "geo": {"lat": -19.9418096, "lng": -44.01787729999999}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/bar-da-silvania/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15050951/bardasilvania_otrembaumso_bh_2025_rodneycosta_unibh-8183-scaled.jpg", "food": "\u00d5 trem b\u00e3o, s\u00f4", "food_desc": "Ma\u00e7\u00e3 de peito com mandioquinha e torradas de p\u00e3o franc\u00eas.", "contact": "31993387815", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 17h \u00e0 0h30 | Quarta, das 17h \u00e0 0h30 | Quinta, das 17h \u00e0 0h30 | Sexta, das 17h \u00e0 0h30 | S\u00e1bado, das 17h \u00e0 0h30 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Bar da Tati", "addrs": "Pra\u00e7a Serzedelo Correia, 15 | Copacabana, Rio de Janeiro \u2013 RJ  -   Loja C", "geo": {"lat": -22.9696261, "lng": -43.1834508}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/bar-da-tati/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15053616/bardatati.jpg", "food": "Carne de sol dos olhos verdes da Tati", "food_desc": "Pa\u00e7oca de carne de sol com feij\u00e3o-verde debulhado e queijo coalho.", "contact": "2135183879", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 11h \u00e0 0h | Quarta, das 11h \u00e0 0h | Quinta, das 11h \u00e0 0h | Sexta, das 11h \u00e0 1h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0 1h | Domingo, das 14h \u00e0 0h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": true}, {"name": "Bar da Vila", "addrs": "Rua Madalena Barbosa Ferreira, 178 | Vila Lemos, Campinas \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -22.9210598, "lng": -47.0343519}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/bar-da-vila/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20050600/bardavila-1.jpg", "food": "Costelinha da Vila", "food_desc": "Costelinha su\u00edna temperada com ora-pro-n\u00f3bis refogada com azeite e alho. Acompanha farofa de bacon.", "contact": "19999779942", "work_hours": "Segunda, das 16h \u00e0s 22h | Ter\u00e7a, das 16h \u00e0s 22h | Quarta, das 16h \u00e0s 22h | Quinta, das 16h \u00e0s 22h | Sexta, das 16h \u00e0s 22h | S\u00e1bado, das 10h \u00e0s 22h | Domingo, das 8h \u00e0s 15h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Bar da Vilma", "addrs": "Avenida M\u00e9xico, 525 | Jardim Am\u00e9rica, S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -20.7992328, "lng": -49.3659441}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/bar-da-vilma-2/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20130813/bar-da-vilma-scaled.jpg", "food": "Disquinho de Costela com queijo", "food_desc": "Discos de costela com queijo.", "contact": "17991456657", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 10h \u00e0s 22h | Quarta, das 10h \u00e0s 23h | Quinta, das 10h \u00e0s 23h | Sexta, das 10h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 10h \u00e0s 20h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Bar de Vidro", "addrs": "Avenida \u00c1lvaro Machado Pedrosa, 476 | Parada Inglesa, S\u00e3o Paulo \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -23.4829525, "lng": -46.60571239999999}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/3233-revision-v1/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15063625/bar-de-vidro.jpg", "food": "Desmanchando", "food_desc": "Bolinho com desfiado de picanha recheado com mu\u00e7arela. Apenas empanado, sem massa.", "contact": "11991525509", "work_hours": "Segunda, das 11h \u00e0s 19h | Ter\u00e7a, das 11h \u00e0s 19h | Quarta, das 11h \u00e0 0h | Quinta, das 11h \u00e0 0h | Sexta, das 11h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0 0h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": true}, {"name": "Bar Dias", "addrs": "Rua Luiz Rocha, 2 | Santa Terezinha, Juiz de Fora \u2013 MG  -", "geo": {"lat": -21.7365987, "lng": -43.3609957}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/3695-revision-v1/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/12165326/bardias.jpg", "food": "Todo dia \u00e9 Dias", "food_desc": "Carne cozida desfiada com batata e p\u00e3o franc\u00eas fatiado.", "contact": "NT", "work_hours": "Segunda, das 10h \u00e0s 23h30 | Ter\u00e7a, das 10h \u00e0s 23h30 | Quarta, das 10h \u00e0s 23h30 | Quinta, das 10h \u00e0s 23h30 | Sexta, das 10h \u00e0s 23h30 | S\u00e1bado, das 10h \u00e0s 23h30 | Domingo, das 10h \u00e0s 20h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Bar do Ab\u00edlio", "addrs": "Rua Fonseca Hermes, 180 | Centro, Juiz de Fora \u2013 MG  -", "geo": {"lat": -21.7586742, "lng": -43.3471657}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/3697-revision-v1/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/12165328/bardoabilio.jpg", "food": "Quarteto no Palito", "food_desc": "Espetinho de calabresa, jil\u00f3, bacon e provolone empanado, acompanhado de geleia de pimenta e molho de ervas da casa.", "contact": "3232156216", "work_hours": "Segunda, das 11h \u00e0s 22h | Ter\u00e7a, das 11h \u00e0s 22h | Quarta, das 11h \u00e0s 22h | Quinta, das 11h \u00e0s 22h | Sexta, das 11h \u00e0s 22h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0s 16h30 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Bar do Al\u00ea", "addrs": "Rua Eug\u00eania de Carvalho, 871 | Vila Matilde, S\u00e3o Paulo \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -23.5400809, "lng": -46.5259937}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/bar-do-ale/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20081926/bar-do-ale.jpg", "food": "Bolo de Brie folhado, com cobertura de geleia e brigadeiro de queijo", "food_desc": "Queijo brie folhado, com geleia de bacon e geleia de amora, com brigadeiros de queijo saborizados.", "contact": "11975882279", "work_hours": "Segunda, das 12h \u00e0s 21h30 | Ter\u00e7a, das 12h \u00e0s 21h30 | Quarta, das 12h \u00e0s 21h30 | Quinta, das 12h \u00e0s 21h30 | Sexta, das 12h \u00e0s 21h30 | S\u00e1bado, das 12h \u00e0s 21h30 | Domingo, das 12h \u00e0s 16h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Bar do Alem\u00e3o", "addrs": "Rua Doutor Tim\u00f3teo, 201 | Floresta, Porto Alegre \u2013 RS  -", "geo": {"lat": -30.0168254, "lng": -51.2004291}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/bar-do-alemao-3/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20073541/bar-do-alemao-portoalegre.jpg", "food": "Quadradinhos de sabor", "food_desc": "Minitortinhas de atum. Acompanha molho de iogurte com ervas frescas.", "contact": "5132223148", "work_hours": "Segunda, das 11h \u00e0s 22h | Ter\u00e7a, das 11h \u00e0s 22h | Quarta, das 11h \u00e0s 22h | Quinta, das 11h \u00e0s 22h | Sexta, das 11h \u00e0s 22h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0s 15h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Bar do Ant\u00f4nio", "addrs": "Rua Jos\u00e9 Louren\u00e7o, 1262 | S\u00e3o Pedro, Juiz de Fora \u2013 MG  -", "geo": {"lat": -21.7665648, "lng": -43.3723568}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/bar-do-antonio/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/12165436/bardoantonio.jpg", "food": "Fondue de Frutos do Bar", "food_desc": "Fondue de angu cremoso com queijo, acompanhado de cl\u00e1ssicos \u201cFrutos do Bar\u201d: rabadinha, lingui\u00e7a defumada e recheada com jil\u00f3, moelinha cozida na cerveja e ma\u00e7\u00e3 de peito.", "contact": "32987090353", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 17h \u00e0s 23h30 | Quarta, das 17h \u00e0s 23h30 | Quinta, das 17h \u00e0s 23h30 | Sexta, das 16h \u00e0s 23h30 | S\u00e1bado, das 11h \u00e0s 23h30 | Domingo, das 11h \u00e0s 19h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": true}, {"name": "Bar do Augusto", "addrs": "Avenida Mem de S\u00e1, 72 | Centro, Rio de Janeiro \u2013 RJ  -   Loja A \u2013 Ssl", "geo": {"lat": -22.9131009, "lng": -43.1812713}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/bar-do-augusto/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20104734/bardoaugusto.jpg", "food": "Fralda molhada", "food_desc": "Caldo de fraldinha desfiada com creme de batata e feij\u00e3o-branco.", "contact": "21979379966", "work_hours": "Domingo, das 12h \u00e0 0h | Segunda, das 12h \u00e0 0h | Ter\u00e7a, das 12h \u00e0 0h | Quarta, das 12h \u00e0 0h | Quinta, das 12h \u00e0 0h | Sexta, das 12h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 12h \u00e0 0h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Bar do Bartolomeu", "addrs": "Rua Arthur Luchesi, 356 | Santa Helena (Barreiro), Belo Horizonte \u2013 MG  -", "geo": {"lat": -19.9846946, "lng": -44.0114818}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/bar-do-bartolomeu/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15051018/bardobartolomeu_bembolado_bh_2025_fernandaoliveira_unibh-8039-scaled.jpg", "food": "Bem Bolado, Uai!!", "food_desc": "Bolinho de rabada com catupiry e alho-por\u00f3. Acompanhado com molho da casa e molho de geleia de pimenta.", "contact": "31975479909", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 16h \u00e0 0h | Quarta, das 16h \u00e0 0h | Quinta, das 16h \u00e0 0h | Sexta, das 16h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0s 20h | Domingo, das 11h \u00e0s 20h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Bar do Ba\u00fa", "addrs": "Avenida Francisco de Paula Oliveira Nazareth, 1193 | Parque Industrial, Campinas \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -22.9169795, "lng": -47.089083}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/bar-do-bau-2/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20050334/bardobau.jpg", "food": "Escondidinho no Bau", "food_desc": "Strogonoff de carne, escondidinho no pur\u00ea de batata gratinado com queijo parmes\u00e3o ralado.", "contact": "1932728062", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 11h \u00e0s 22h | Quarta, das 11h \u00e0s 22h | Quinta, das 11h \u00e0s 22h | Sexta, das 11h \u00e0s 22h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0s 22h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Bar do Bem", "addrs": "RUA VICENTINA COUTINHO CAMARGOS, 100, BELO HORIZONTE \u2013 MG  -   LOJA 1 E 2", "geo": {"lat": -19.9149137, "lng": -44.0049204}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/bar-do-bem/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/19143452/bardobem_furiosa_bh_2025_rodneycosta_unibh-9134-scaled.jpg", "food": "A Furiosa", "food_desc": "Miolo de ac\u00e9m cozido na cerveja e tempero da casa, servido com torradas feitas na manteiga e ervas, p\u00e3o de queijo assado e pastel de vento.", "contact": "31991745708", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 16h \u00e0s 23h | Quarta, das 16h \u00e0s 23h | Quinta, das 16h \u00e0s 23h | Sexta, das 16h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 12h \u00e0s 23h | Domingo, das 12h \u00e0s 17h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Bar do Ben\u00e9", "addrs": "Rua Jo\u00e3o Batista Sampaio, 150 | S\u00e3o Pedro, Juiz de Fora \u2013 MG  -", "geo": {"lat": -21.775588, "lng": -43.378556}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/3699-revision-v1/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/12165439/bardobene.jpg", "food": "As Apar\u00eancias Enganam\u2026", "food_desc": "Jil\u00f3 recheado com pernil desfiado e, de quebra, miniespetinhos de jil\u00f3 com queijo e lingui\u00e7a.", "contact": "32988136345", "work_hours": "Segunda, das 16h \u00e0s 22h | Ter\u00e7a, das 16h \u00e0s 22h | Quarta, das 14h \u00e0s 23h | Quinta, das 14h \u00e0s 23h | Sexta, das 14h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 11h30 \u00e0s 23h30 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Bar do Berinjela", "addrs": "Pra\u00e7a Vinte de Janeiro, 67 | Vila Regente Feij\u00f3, S\u00e3o Paulo \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -23.5534704, "lng": -46.5687626}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/3235-revision-v1/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15063638/bar-do-beringela.jpg", "food": "Casamento Perfeito", "food_desc": "Berinjela feita na chapa com molho especial parmes\u00e3o e presunto parma.", "contact": "1126712992", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 16h \u00e0s 22h45 | Quarta, das 16h \u00e0s 22h45 | Quinta, das 16h \u00e0s 22h45 | Sexta, das 16h \u00e0s 22h45 | S\u00e1bado, das 12h \u00e0s 19h45 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Bar do Bet\u00e3o", "addrs": "Avenida Jo\u00e3o Pinheiro, 263 | Centro, Uberl\u00e2ndia \u2013 MG  -", "geo": {"lat": -18.9203685, "lng": -48.2812125}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/3195-revision-v1/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15061221/bar-do-betao-scaled.jpg", "food": "Bolinho de mexid\u00e3o com til\u00e1pia", "food_desc": "Bolinho de arroz com til\u00e1pia e molho t\u00e1rtaro da Maria C\u00e9lia e picles de cenourinha.", "contact": "3432369130", "work_hours": "Segunda, das 11h \u00e0 0h | Ter\u00e7a, das 11h \u00e0 0h | Quarta, das 11h \u00e0 0h | Quinta, das 11h \u00e0 0h | Sexta, das 11h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0 0h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": true}, {"name": "Bar do Bonito", "addrs": "Rua Palame, 9 | Itapu\u00e3, Salvador \u2013 BA  -", "geo": {"lat": -12.9477095, "lng": -38.3685773}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/bar-do-bonito/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/13023416/bar-do-bonito.jpg", "food": "Bolovo", "food_desc": "Bolinhos de carne recheados, com ovos de codorna e molho especial.", "contact": "(71) 99160-3771 (71) 99282-4925", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 11h \u00e0s 22h | Quarta, das 11h \u00e0s 22h | Quinta, das 11h \u00e0s 22h | Sexta, das 11h \u00e0s 22h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0s 22h | Domingo, das 10h \u00e0s 16h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Bar do Braz", "addrs": "Rua Itapecirica da Serra, 1445 | Cidade Jardim, Campinas \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -22.9200282, "lng": -47.0946366}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/bar-do-braz/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20050347/bardobraz.jpg", "food": "Ris\u00f3li do Miai\u00e1", "food_desc": "Rissoles de costelinha de porco com queijo gouda e massa de milho verde, acompanha molho barbecue e molho de iogurte, laranja e gengibre.", "contact": "1932691672", "work_hours": "Segunda, das 12h \u00e0s 23h | Ter\u00e7a, das 12h \u00e0s 23h | Quarta, das 12h \u00e0s 23h | Quinta, das 12h \u00e0s 23h | Sexta, das 12h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 12h \u00e0s 20h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Bar do Cabo", "addrs": "Rua Nanuque, 37 | Bras\u00edlia Teimosa, Recife \u2013 PE  -", "geo": {"lat": -8.0877391, "lng": -34.8804357}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/4051-revision-v1/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15064335/bar-do-cabo.jpg", "food": "Camar\u00e3o Mangue Beach", "food_desc": "Por\u00e7\u00e3o de camar\u00e3o empanado. Acompanha shoyu.", "contact": "Ter\u00e7a, das 11h \u00e0s 16h | Quarta, das 11h \u00e0s 16h | Quinta, das 11h \u00e0s 16h | Sexta, das 11h \u00e0s 16h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0s 16h | Domingo, das 11h \u00e0s 16h", "work_hours": "", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Bar do Ca\u00e7\u00e3o", "addrs": "Av. Doutor Armando Sales de Oliveira, 55 | Taquaral, Campinas \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -22.8807403, "lng": -47.0515639}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/bar-do-cacao/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20050355/bardocacao.jpg", "food": "5.5", "food_desc": "Por\u00e7\u00e3o de cinco coxinhas de bacalhau.", "contact": "1932557346", "work_hours": "Segunda, das 17h \u00e0s 22h30 | Ter\u00e7a, das 17h \u00e0s 22h30 | Quarta, das 17h \u00e0s 22h30 | Quinta, das 17h \u00e0s 22h30 | Sexta, das 17h \u00e0s 22h30 | S\u00e1bado, das 12h30 \u00e0s 22h30 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Bar do Canedo", "addrs": "Rua Bar\u00e3o de Mesquita, 916 | Graja\u00fa, Rio de Janeiro \u2013 RJ  -   Loja", "geo": {"lat": -22.923819, "lng": -43.255143}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/bar-do-canedo/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/21120729/bardocanedo.jpg", "food": "Camar\u00e3o que acompanha bacalhau, acorda com bacon dentro da croqueta do Canedo!", "food_desc": "Croqueta cremosa de bacalhau feita com Catupiry original e com recheio de camar\u00e3o e bacon. Acompanhada de molho de queijo e lim\u00e3o.", "contact": "2122383028", "work_hours": "Domingo, das 12h \u00e0s 21h | Segunda, das 12h \u00e0s 23h | Ter\u00e7a, das 12h \u00e0s 23h | Quarta, das 12h \u00e0s 23h | Quinta, das 12h \u00e0s 23h | Sexta, das 12h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 12h \u00e0s 23h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Bar do Carioca", "addrs": "Rua Erasmo Braga, 1067 | Jardim Chapad\u00e3o, Campinas \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -22.8942365, "lng": -47.0778636}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/3330-revision-v1/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15151901/bardocarioca.jpg", "food": "Amostradinho", "food_desc": "Amostradinho de camar\u00e3o com ab\u00f3bora caboti\u00e1.", "contact": "1932120968", "work_hours": "Segunda, das 16h30 \u00e0s 23h | Ter\u00e7a, das 16h30 \u00e0s 23h | Quarta, das 16h30 \u00e0s 23h | Quinta, das 16h30 \u00e0s 23h | Sexta, das 16h30 \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 12h \u00e0s 23h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Bar do Carlinho", "addrs": "Rua Costa Pereira, 159 | Bom Jesus, Uberl\u00e2ndia \u2013 MG  -", "geo": {"lat": -18.905, "lng": -48.2755556}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/3197-revision-v1/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15061242/bar-do-carlinho-scaled.jpg", "food": "Bolinho Sabor Agreste", "food_desc": "Bolinho de arroz, com macaxeira, jerimum, carne bovina desfiada, recheado com queijo canastra. Acompanhado de molho de nata, com um toque de cominho e cubos de queijo coalho gratinado.", "contact": "34999005868", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 18h \u00e0s 23h | Quarta, das 18h \u00e0s 23h | Quinta, das 18h \u00e0s 23h | Sexta, das 18h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 18h \u00e0s 23h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": true}, {"name": "Bar do Chap\u00e9u", "addrs": "Rua Doutor Ciro Palmerston, 600 | Santo Ant\u00f4nio, Araguari \u2013 MG  -", "geo": {"lat": -18.6351079, "lng": -48.1945541}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/bar-do-chapeu/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20023607/bar-do-chapeu-scaled.jpg", "food": "Coxinha do Chap\u00e9u", "food_desc": "Coxas de frango, empanadas na farinha Panko, recheadas com queijo, acompanhadas de molho gorgonzola.", "contact": "34984232943", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 15h30 \u00e0 0h | Quarta, das 15h30 \u00e0 0h | Quinta, das 15h30 \u00e0 0h | Sexta, das 15h30 \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0s 18h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Bar do Chic\u00e3o", "addrs": "Rua Formosa, 632 | Nossa Senhora de F\u00e1tima, Goi\u00e2nia \u2013 GO  -   Qd. D, Lote 03", "geo": {"lat": -16.6765557, "lng": -49.3163849}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/4176-revision-v1/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/14005517/bar-do-chicao.jpg", "food": "S\u00f3 Chic\u00e3o que tem", "food_desc": "Bolinho de arroz com bacalhau recheado com mu\u00e7arela, bacalhau, azeitona, piment\u00e3o e cebola. Acompanha uma maionese de azeitona.", "contact": "6232957653", "work_hours": "Segunda, das 10h30 \u00e0s 23h | Ter\u00e7a, das 10h30 \u00e0s 23h | Quarta, das 10h30 \u00e0s 23h | Quinta, das 10h30 \u00e0s 23h | Sexta, das 10h30 \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 10h30 \u00e0s 15h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Bar do Chico", "addrs": "Rua Arthur de Azevedo Machado, 65 | Stiep, Salvador \u2013 BA  -", "geo": {"lat": -12.9861613, "lng": -38.4487398}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/bar-do-chico/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/13023419/bar-do-chico.jpg", "food": "Trilogia Su\u00edna", "food_desc": "Costela su\u00edna pr\u00e9-assada, marinada com temperos e especiarias, e, logo ap\u00f3s, frita, acompanhada de feij\u00e3o especial, farofa crocante com tripa frita e torresmo, acompanhado de molho vinagretedosDeuses.", "contact": "7135069163", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 12h \u00e0s 22h | Quarta, das 12h \u00e0s 22h | Quinta, das 12h \u00e0s 22h | Sexta, das 12h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 12h \u00e0s 22h | Domingo, das 12h \u00e0s 17h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Bar do Cidinho", "addrs": "Rua Capit\u00e3o Jos\u00e9 de Castro, 378 | Vila Anchieta, S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -20.7956784, "lng": -49.372827}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/bar-do-cidinho/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20130821/bar-do-cidinho.jpg", "food": "Bolinho da M\u00e3e", "food_desc": "Bolinho de costela, lingui\u00e7a toscana e batata com recheio de mu\u00e7arela. Acompanha geleia de pimenta.", "contact": "1732349427", "work_hours": "Segunda, das 11h \u00e0s 23h | Ter\u00e7a, das 11h \u00e0s 23h | Quarta, das 11h \u00e0s 23h | Quinta, das 11h \u00e0s 23h | Sexta, das 11h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0s 23h | Domingo, das 15h \u00e0s 22h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Bar do Cl\u00e1udio", "addrs": "Rua Niter\u00f3i, 265 | Cajuru, Curitiba \u2013 PR  -", "geo": {"lat": -25.4630261, "lng": -49.21478279999999}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/bar-do-claudio/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20053328/bardoclaudio.jpg", "food": "Porkpinion", "food_desc": "Quibe com carne de pernil, recheado com pinh\u00e3o e pernil desfiado, acompanha molho de mostarda e requeij\u00e3o e mel e geleia de pimenta.", "contact": "(41) 99162-2318 (41) 3365-8464", "work_hours": "Segunda, das 11h \u00e0s 22h | Ter\u00e7a, das 11h \u00e0s 22h | Quarta, das 11h \u00e0s 22h | Quinta, das 11h \u00e0s 22h | Sexta, das 11h \u00e0s 22h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0s 22h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "BAR DO CLEBINHO", "addrs": "AVENIDA PARANAVA\u00cd, 697 | ZONA 06, MARING\u00c1 \u2013 PR  -", "geo": {"lat": -23.4249077, "lng": -51.9662496}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/bar-do-clebinho/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/12175129/bar-do-clebinho.jpg", "food": "Dadinho de porco", "food_desc": "Dadinhos de lombo de porco empanados, acompanha molho de mostarda e mel.", "contact": "(44) 99109-0661", "work_hours": "00 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Bar do Cumpadi", "addrs": "Rua Amoipira, 304 | Vila Isa, S\u00e3o Paulo \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -23.6691796, "lng": -46.6923982}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/bar-do-cumpadi/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15063611/bar-do-cumpadi.jpg", "food": "P\u00e3o de Queijo de Rabada", "food_desc": "P\u00e3o de queijo frito recheado com ragu de rabada.", "contact": "1125483447", "work_hours": "Quarta, das 17h \u00e0s 23h30 | Quinta, das 17h \u00e0s 23h30 | Sexta, das 17h \u00e0s 23h30 | S\u00e1bado, das 12h \u00e0s 23h30 | Domingo, das 12h \u00e0s 19h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Bar do David", "addrs": "LEONOR FURLANETO DELGADO, 140 \u2013 | JARDIM PHILAD\u00c9LPHIA, PO\u00c7OS DE CALDAS \u2013 MG  -", "geo": {"lat": -21.8005856, "lng": -46.5152015}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/bar-do-david-3/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/25080609/bar-do-david_porquinho-de-joelho_pocos-de-caldas_2025_dreison-medeiros-01.jpg", "food": "Porquinho de joelho", "food_desc": "Joelho de Porco, acompanhado de farofa tradicional, agri\u00e3o, tomates em cubos e geleia de goiaba.", "contact": "(35) 99858-5585", "work_hours": "15h \u2013 23h", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Bar do David", "addrs": "Ladeira Ari Barroso, 66 \u2013 Chap\u00e9u Mangueira | Leme, Rio de Janeiro \u2013 RJ  -   Loja 3", "geo": {"lat": -22.9599025, "lng": -43.170128}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/3518-revision-v1/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20104801/bardodavid.jpg", "food": "Conex\u00e3o", "food_desc": "Creme de ab\u00f3bora com frutos do mar, gorgonzola, l\u00e2minas de am\u00eandoas, acompanhado de torrada de camar\u00e3o e alho.", "contact": "21964831046", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 12h \u00e0s 21h | Quarta, das 12h \u00e0s 21h | Quinta, das 12h \u00e0s 21h | Sexta, das 12h \u00e0s 22h | S\u00e1bado, das 12h \u00e0s 22h | Domingo, das 12h \u00e0s 21h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Bar do Diretor", "addrs": "Rua Major Correia de Melo, 353 | Jardim Vinte e Cinco de Agosto, Duque de Caxias \u2013 RJ  -   Loja B", "geo": {"lat": -22.7926816, "lng": -43.299699}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/bar-do-diretor/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20085854/bardodiretor.jpg", "food": "Achadinho de Rabada do Diretor", "food_desc": "Pur\u00ea de aipim cremoso, ragu de rabada com torresmo, servido com broto de agri\u00e3o e gremolata de ervas.", "contact": "21987372919", "work_hours": "Domingo, das 11h30 \u00e0s 15h | Segunda, das 11h30 \u00e0s 15h | Ter\u00e7a, das 11h30 \u00e0s 15h | Quarta, das 11h30 \u00e0s 15h | Quinta, das 11h30 \u00e0s 22h | Sexta, das 11h30 \u00e0s 22h | S\u00e1bado, das 11h30 \u00e0s 22h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Bar do Durante", "addrs": "Pra\u00e7a Menegon, 93 | Vila S\u00e3o Jos\u00e9, Jaguari\u00fana \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -22.6788392, "lng": -46.9842172}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/bar-do-durante/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15151916/bardodurante.jpg", "food": "Joelhinho \u00e0 pururuca", "food_desc": "Joelho de porco defumado \u00e0 pururuca com mandioca cozida e manteiga de garrafa.", "contact": "19998679633", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 17h \u00e0s 23h | Quarta, das 17h \u00e0s 23h | Quinta, das 17h \u00e0s 23h | Sexta, das 17h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 13h \u00e0s 20h | Domingo, das 10h \u00e0s 14h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Bar do Edmundo", "addrs": "Avenida Prefeito Erasto Gaertner, 1764 | Bacacheri, Curitiba \u2013 PR  -", "geo": {"lat": -25.3959956, "lng": -49.2314012}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/4742-revision-v1/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15151003/bardoedmundo.jpg", "food": "Buchicho", "food_desc": "Espetinhos de bucho, bacon, tomate seco e cebola, frito, \u00e0 milanesa, acompanhado com pesto de agri\u00e3o e dois doces Romeu e Julieta.", "contact": "4132572407", "work_hours": "Segunda, das 18h \u00e0s 23h | Ter\u00e7a, das 18h \u00e0s 23h | Quarta, das 18h \u00e0s 23h | Quinta, das 18h \u00e0s 23h | Sexta, das 18h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 18h \u00e0s 23h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Bar do Edu", "addrs": "Rua Doutor Andrade Pertence, 209 | Vila Ol\u00edmpia, S\u00e3o Paulo \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -23.6039621, "lng": -46.6769961}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/bar-do-edu/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20082353/bar-do-edu.jpg", "food": "A Dama e o Vagabundo", "food_desc": "Alm\u00f4ndegas recheadas com mu\u00e7arela e or\u00e9gano. Acompanha molho ros\u00e9 agridoce.", "contact": "1130452603", "work_hours": "Segunda, das 17h \u00e0s 22h30 | Ter\u00e7a, das 12h30 \u00e0s 22h30 | Quarta, das 12h30 \u00e0s 22h30 | Quinta, das 12h30 \u00e0s 22h30 | Sexta, das 12h30 \u00e0s 22h30 | S\u00e1bado, das 12h30 \u00e0s 21h30 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": true}, {"name": "Bar do Elson", "addrs": "Alameda Dalton Barreto (Ilha da Gig\u00f3ia), 40 | Barra da Tijuca, Rio de Janeiro \u2013 RJ  -  Loja", "geo": {"lat": -23.0041561, "lng": -43.3092652}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/bar-do-elson/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20105317/bardoelson-1.jpg", "food": "A vida ao passar dos anos", "food_desc": "Bolo de carne com cobertura de cheddar.", "contact": "21976701026", "work_hours": "Segunda, das 11h \u00e0s 21h | Ter\u00e7a, das 11h \u00e0s 21h | Quarta, das 11h \u00e0s 21h | Quinta, das 11h \u00e0s 21h | Sexta, das 11h \u00e0s 21h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0s 21h | Domingo, das 11h \u00e0s 21h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Bar do Furlan", "addrs": "Rua Delfino Cintra, 539 | Botafogo, Campinas \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -22.9000605, "lng": -47.0668367}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/bar-do-furlan/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20050532/bardofurlan-1.jpg", "food": "Bodas", "food_desc": "Tr\u00eas bolinhos de mu\u00e7arela, Catupiry e azeitona preta e tr\u00eas bolinhos de alcatra desfiada com cebola, tomate e azeitona verde, acompanhando molho de pimenta da casa e geleia de damasco e nozes.", "contact": "1932342747", "work_hours": "Segunda, das 11h30 \u00e0s 14h e das 18h \u00e0s 22h30 | Ter\u00e7a, das 11h30 \u00e0s 14h e das 18h \u00e0s 22h30 | Quarta, das 11h30 \u00e0s 14h e das 18h \u00e0s 22h30 | Quinta, das 11h30 \u00e0s 14h e das 18h \u00e0s 22h30 | Sexta, das 11h30 \u00e0s 14h e das 18h \u00e0s 22h30 | S\u00e1bado, das 12h \u00e0s 19h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Bar do Gallo", "addrs": "Rua Cidade do Rio, 185 | Taquara, Rio de Janeiro \u2013 RJ  -", "geo": {"lat": -22.9247618, "lng": -43.3797969}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/bar-do-gallo/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20105332/bardogallo-1.jpg", "food": "\u00d4xente", "food_desc": "Iguaria de banana-da-terra, recheada de carne-seca e finalizada com queijo coalho e pimenta-biquinho.", "contact": "21964473827", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 17h \u00e0s 23h | Quarta, das 17h \u00e0 0h | Quinta, das 17h \u00e0 0h | Sexta, das 17h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 12h \u00e0 0h | Domingo, das 12h \u00e0s 21h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": true}, {"name": "Bar do Gil", "addrs": "Rua Franca, 432 | Jardim Paulista, Ribeir\u00e3o Preto \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -21.1772285, "lng": -47.7927028}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/3123-revision-v1/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/13191923/bar-do-gil-scaled.jpg", "food": "Barquinhas de brandade de til\u00e1pia", "food_desc": "Barquinhas recheadas com brandade de til\u00e1pia.", "contact": "1632366243", "work_hours": "Segunda, das 16h30 \u00e0 0h | Ter\u00e7a, das 16h30 \u00e0 0h | Quarta, das 16h30 \u00e0 0h | Quinta, das 16h30 \u00e0 0h | Sexta, das 16h30 \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 10h \u00e0 0h | Domingo, das 10h \u00e0 0h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Bar do Gildo", "addrs": "Rua Jos\u00e9 Merhy, 745 | Boa Vista, Curitiba \u2013 PR  -", "geo": {"lat": -25.3944495, "lng": -49.24454129999999}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/bar-do-gildo/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15151027/bardogildo.jpg", "food": "Carne doida do Gildo", "food_desc": "Carne bovina desfiada envolta em molho temperado com ervas e especiarias, acompanha p\u00e3o franc\u00eas.", "contact": "4130397908", "work_hours": "Segunda, das 16h \u00e0s 22h30 | Ter\u00e7a, das 16h \u00e0s 22h30 | Quarta, das 16h \u00e0s 22h30 | Quinta, das 16h \u00e0s 22h30 | Sexta, das 16h \u00e0s 22h30 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Bar do Gilson", "addrs": "Rua Sousa Franco, 386 | Vila Isabel, Rio de Janeiro \u2013 RJ  -   Loja B", "geo": {"lat": -22.9151647, "lng": -43.2458234}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/bar-do-gilson/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20104837/bardogilson.jpg", "food": "Cupim na madeira", "food_desc": "Suculenta carne desfiada com toque especial de queijo coalho e pimenta-biquinho. Acompanha tortilha ao alecrim.", "contact": "21971221299", "work_hours": "Segunda, das 11h \u00e0s 16h | Ter\u00e7a, das 11h \u00e0s 16h | Quarta, das 11h \u00e0s 16h | Quinta, das 11h \u00e0s 22h | Sexta, das 11h \u00e0s 22h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0s 22h | Domingo, das 11h \u00e0s 21h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Bar do J\u00e3o", "addrs": "Rua Ant\u00f4nio Lobo, 33 | Penha de Fran\u00e7a, S\u00e3o Paulo \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -23.5239408, "lng": -46.5463865}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/3259-autosave-v1/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15063600/bar-do-jao.jpg", "food": "Bolinho Dona Marcelita", "food_desc": "Bolinho de pernil acompanhado de vinagrete de pimenta-de-cheiro, alcaparra, pepino em conserva e raspas de lim\u00e3o-siciliano.", "contact": "1129418373", "work_hours": "Segunda, das 12h \u00e0s 21h30 | Ter\u00e7a, das 12h \u00e0s 21h30 | Quarta, das 12h \u00e0s 21h30 | Quinta, das 12h \u00e0s 21h30 | Sexta, das 12h \u00e0s 21h30 | S\u00e1bado, das 12h \u00e0s 21h30 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Bar do Jayme", "addrs": "Avenida Francisco Salles, 1493 | Centro, Po\u00e7os de Caldas \u2013 MG  -", "geo": {"lat": -21.7847505, "lng": -46.5716455}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/3606-revision-v1/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/12182840/bar-do-jayme.jpg", "food": "Trio bom", "food_desc": "Costela bovina cozida e desfiada, acompanhada de batata canoa e molho de 3 queijos.", "contact": "3537156625", "work_hours": "Segunda, das 14h \u00e0s 23h30 | Ter\u00e7a, das 14h \u00e0s 23h30 | Quarta, das 14h \u00e0s 23h30 | Quinta, das 14h \u00e0s 23h30 | Sexta, das 14h \u00e0s 23h30 | S\u00e1bado, das 14h \u00e0s 23h30 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Bar do Jefferson", "addrs": "Rua Edgard Patrick, 20 | Jardim S\u00e3o Jos\u00e9, Ribeir\u00e3o Preto \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -21.2259234, "lng": -47.76708}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/bar-do-jefferson/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/13191932/bar-dojefferson-scaled.jpg", "food": "A vaca foi pro brejo", "food_desc": "Bolinho de vaca atolada recheado com queijo, acompanha molhinho da Andr\u00e9a.", "contact": "(16) 99394-8585 (16) 3237-2463", "work_hours": "Segunda, das 17h \u00e0 0h | Ter\u00e7a, das 17h \u00e0 0h | Quarta, das 17h \u00e0 0h | Quinta, das 17h \u00e0 0h | Sexta, das 17h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0s 20h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Bar do Jorge", "addrs": "Avenida Pedro Henrique Krambeck, 210 | S\u00e3o Pedro, Juiz de Fora \u2013 MG  -", "geo": {"lat": -21.7672931, "lng": -43.3688659}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/bar-do-jorge/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/16120500/bardojorge_docura-salgada_juizdefora_2025_gutah2.jpg", "food": "Do\u00e7ura Salgada", "food_desc": "6 unidades de mini Donut\u00b4s recheados com uma fraldinha defumada e molho da casa, creme cheese, queijo mu\u00e7arela e uma deliciosa geleia de bacon como acompanhamento.", "contact": "32988717429", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 16h \u00e0s 23h | Quarta, das 16h \u00e0s 23h | Quinta, das 16h \u00e0s 23h | Sexta, das 16h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 16h \u00e0s 23h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Bar do Jorginho", "addrs": "Praia de Itaipu, 5 | Itaipu, Niter\u00f3i \u2013 RJ  -   Vila dos Pescadores", "geo": {"lat": -22.9419979, "lng": -43.016352}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/bar-do-jorginho/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20120127/tela-3.png", "food": "Catucalhau", "food_desc": "Bolinho de bacalhau com recheio de catupiry, acompanhado de geleia de abacaxi na redu\u00e7\u00e3o de pimenta.", "contact": "21987760770", "work_hours": "Segunda, das 11h \u00e0s 17h | Ter\u00e7a, das 11h \u00e0s 17h | Quarta, das 11h \u00e0s 17h | Quinta, das 11h \u00e0s 17h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0s 17h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0s 17h | Domingo, das 11h \u00e0s 17h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Bar do Kal", "addrs": "Rua Ant\u00f4nio Martins, 50 | Santos Reis, Montes Claros \u2013 MG  -", "geo": {"lat": -16.7018214, "lng": -43.8702592}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/bar-do-kal/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/25111319/bar-do-kal-mandioca-in-rabada-montes-claros-mg-2024-daniel-maia.jpg", "food": "Mandioca In Rabada", "food_desc": "Rabada bovina cozida com mandioca, com temperos sertanejos, servida com farofa de baru e banana.", "contact": "(38 )99952-8588", "work_hours": "Segunda, das 9h \u00e0s 13h e das 17h \u00e0 0h | Ter\u00e7a, das 9h \u00e0s 13h e das 17h \u00e0 0h | Quarta, das 9h \u00e0s 13h e das 17h \u00e0 0h | Quinta, das 9h \u00e0s 13h e das 17h \u00e0 0h | Sexta, das 9h \u00e0s 13h e das 17h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0 0h | Domingo, das 11h \u00e0 0h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Bar do Kim", "addrs": "Rua J\u00falio de Castilho, 1071 | Palmeiras, Belo Horizonte \u2013 MG  -", "geo": {"lat": -19.9646048, "lng": -43.9806296}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/bar-do-kim/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/19143850/bardokim_musculoamodadokim_bh_2025_isaquerodrigues_unibh-9323-scaled.jpg", "food": "M\u00fasculo \u00e0 moda Kim!", "food_desc": "M\u00fasculo bovino acompanhado de champignon, acompanhado de torradas.", "contact": "31987768550", "work_hours": "Segunda, das 18h \u00e0 0h | Ter\u00e7a, das 18h \u00e0 0h | Quarta, das 18h \u00e0 0h | Quinta, das 18h \u00e0 0h | Sexta, das 18h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 12h \u00e0s 23h | Domingo, das 12h \u00e0s 23h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Bar do L\u00e9o", "addrs": "Rua Jos\u00e9 dos Santos, 260 | Jardim Aur\u00e9lia, Campinas \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -22.9097721, "lng": -47.0994863}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/bar-do-leo/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15151831/bardoleo.jpg", "food": "Tia Margarida", "food_desc": "Trouxinhas recheadas, farofa de maxixe, jil\u00f3 e quiabo com carne bananinha e vinagrete do agreste.", "contact": "19992182405", "work_hours": "Quarta, das 16h30 \u00e0s 22h | Quinta, das 16h30 \u00e0s 22h | Sexta, das 16h30 \u00e0s 22h | S\u00e1bado, das 11h30 \u00e0s 22h | Domingo, das 11h30 \u00e0s 17h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": true}, {"name": "Bar do Lopes", "addrs": "Rua Francisco Dias, 635 | Bosque da Sa\u00fade, S\u00e3o Paulo \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -23.6139592, "lng": -46.6170065}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/bar-do-lopes/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20082510/bar-do-lopes.jpg", "food": "Vaca Loca Atolada", "food_desc": "Gratinado de ragu de costela com aligot de mandioca", "contact": "11951179319", "work_hours": "Segunda, das 9h \u00e0s 23h | Ter\u00e7a, das 9h \u00e0s 23h | Quarta, das 9h \u00e0s 23h | Quinta, das 9h \u00e0s 23h | Sexta, das 9h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 9h \u00e0s 23h | Domingo, das 9h \u00e0s 23h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Bar do Lu\u00eds", "addrs": "Rua Paran\u00e1, 216 | S\u00e3o Bernardo, Campinas \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -22.9221129, "lng": -47.0752017}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/bar-do-luis/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15151849/bardoluis.jpg", "food": "Porquete", "food_desc": "Bolinho de lingui\u00e7a de porco empanado e frito, em formato de croquete.", "contact": "19974151183", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 10h \u00e0s 22h | Quarta, das 10h \u00e0s 22h | Quinta, das 10h \u00e0s 22h | Sexta, das 10h \u00e0s 22h | S\u00e1bado, das 10h \u00e0s 22h | Domingo, das 10h \u00e0s 21h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Bar do Luiz", "addrs": "Avenida Eug\u00eanio do Nascimento, 240 | Aeroporto, Juiz de Fora \u2013 MG  -  Loja", "geo": {"lat": -21.7849623, "lng": -43.3745518}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/3707-revision-v1/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/12165444/bardoluiz.jpg", "food": "Jab\u00e1 mineiro", "food_desc": "Bolinho de carne seca, recheado com queijo canastra, empanado na crosta de farinha de milho. Acompanha molho de goiabada e maionese especial.", "contact": "3232136655", "work_hours": "Segunda, das 17h30 \u00e0s 22h | Ter\u00e7a, das 17h30 \u00e0s 23h30 | Quarta, das 17h30 \u00e0s 23h30 | Quinta, das 17h30 \u00e0s 23h30 | Sexta, das 17h30 \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 11h30 \u00e0 0h | Domingo, das 11h30 \u00e0s 16h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Bar do Lula", "addrs": "Rua Engenheiro Ot\u00e1vio Arantes | Imbiribeira, Recife \u2013 PE  -  S/N \u2013 Box 14", "geo": {"lat": -8.0871272, "lng": -34.909123}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/bar-do-lula/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20075519/bar-do-lula.jpg", "food": "Escondidinho \u00e9 Mais Gostoso", "food_desc": "Pur\u00ea de macaxeira com charque desfiada puxada na manteiga de garrafa, cebola gratinada com queijo manteiga com um crispy de cebola.", "contact": "81999210840", "work_hours": "Segunda, das 11h \u00e0s 16h | Quarta, das 11h \u00e0s 16h | Quinta, das 11h \u00e0s 18h | Sexta, das 11h \u00e0s 18h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0s 18h | Domingo, das 11h \u00e0s 16h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Bar do Mac\u00e1rio", "addrs": "Rua Teres\u00f3polis, 225 | Veneza, Ipatinga \u2013 MG  -", "geo": {"lat": -19.4703615, "lng": -42.529596}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/bar-do-macario/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/19180321/bar-do-macario.jpg", "food": "Fil\u00e9 di Buteco", "food_desc": "Capa de fil\u00e9 na manteiga, acompanhada de bolinho de frango com pastel de pernil.", "contact": "31971439985", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 18h \u00e0s 23h45 | Quarta, das 18h \u00e0s 23h45 | Quinta, das 18h \u00e0s 23h45 | Sexta, das 18h \u00e0s 23h45 | S\u00e1bado, das 18h \u00e0s 23h45 | Domingo, das 18h \u00e0s 23h45 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Bar do Mariano", "addrs": "Rua Professor Valadares, 78 | Graja\u00fa, Rio de Janeiro \u2013 RJ  -", "geo": {"lat": -22.9200916, "lng": -43.26351409999999}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/3530-autosave-v1/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15053548/bardomariano.jpg", "food": "O clone", "food_desc": "Cones recheados com delicioso creme de bacalhau com rodela de azeitona", "contact": "(21) 30794658 (21) 25781232", "work_hours": "Segunda, das 13h \u00e0s 22h | Ter\u00e7a, das 13h \u00e0s 22h | Quarta, das 13h \u00e0s 22h | Quinta, das 13h \u00e0s 23h | Sexta, das 13h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 13h \u00e0s 23h | Domingo, das 13h \u00e0s 22h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Bar do Marquim", "addrs": "Rua Santo Ant\u00f4nio, 10 | Centro, Juiz de Fora \u2013 MG  -", "geo": {"lat": -21.7535398, "lng": -43.3533197}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/bar-do-marquim/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/12165446/bardomarquim.jpg", "food": "Oh! \u00c9 Moela!", "food_desc": "Reconstru\u00e7\u00e3o da moela com p\u00e3o! Moelinha fatiada, temperada no vinho, servida com uma vers\u00e3o descontru\u00edda de vinagrete e acompanhada do cl\u00e1ssico p\u00e3ozinho.", "contact": "(32) 99117-1813 (32) 3215-2990", "work_hours": "Segunda, das 17h \u00e0s 23h30 | Ter\u00e7a, das 17h \u00e0s 23h30 | Quarta, das 17h \u00e0s 23h30 | Quinta, das 17h \u00e0s 23h30 | Sexta, das 17h \u00e0s 23h30 | S\u00e1bado, das 14h \u00e0s 23h30 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Bar do Miltinho", "addrs": "Rua Lu\u00eds G\u00f3is, 14 | Mirand\u00f3polis, S\u00e3o Paulo \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -23.6039663, "lng": -46.6275724}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/bar-do-miltinho/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2023/03/11170037/bar-do-miltinho_bolinho-do-miltinho_sao-paulo_2024_dreison-medeiros-02-2.jpg", "food": "Croquete de Miltinho", "food_desc": "Croquete de bacalhau com massa de mandioca, molho chimichurri, molho de abacate e molho de lim\u00e3o.", "contact": "11947595173", "work_hours": "Segunda, das 10h \u00e0s 19h30 | Ter\u00e7a, das 10h \u00e0s 19h30 | Quarta, das 10h \u00e0s 19h30 | Quinta, das 10h \u00e0s 19h30 | Sexta, das 10h \u00e0s 19h30 | S\u00e1bado, das 10h \u00e0s 19h30 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": true}, {"name": "Bar do Mineiro", "addrs": "Rua Tarcisio Villela Lima, 441 | Jardim Cruzeiro do Sul, Jaguari\u00fana \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -22.6966539, "lng": -47.0034985}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/bar-do-mineiro-2/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/25064804/bar-do-mineiro_caldo-de-mocoto_campinas_2025_dreison-medeiros-01.jpg", "food": "Caldo de mocot\u00f3", "food_desc": "Caldo de Mocot\u00f3.", "contact": "(19) 994898817 | (19) 981270370", "work_hours": "10h \u2013 21h", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Bar do Mineiro", "addrs": "Rua Paschoal Carlos Magno, 99 | Santa Teresa, Rio de Janeiro \u2013 RJ  -", "geo": {"lat": -22.9214443, "lng": -43.1855559}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/bar-do-mineiro/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20104848/bardomineiro.jpg", "food": "Mocoteco 25", "food_desc": "Bolinho de mocot\u00f3.", "contact": "(21) 99191-6032 (21) 2221-9227", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 11h \u00e0s 22h | Quarta, das 11h \u00e0s 22h | Quinta, das 11h \u00e0s 22h | Sexta, das 11h \u00e0s 22h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0s 22h | Domingo, das 11h \u00e0s 22h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Bar do Moes", "addrs": "Av. Mario Clapier Urbinati, 795 \u2013 Jardim Universit\u00e1rio, Maring\u00e1 \u2013 PR, 87020-260  -", "geo": {"lat": -23.4056805, "lng": -51.9468181}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/bar-do-moes/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/12175235/bar-do-moes.jpg", "food": "Queijo coalho empanado", "food_desc": "Dadinhos de queijo coalho, empanado crocante, acompanha geleia de pimenta, com toque agridoce.", "contact": "(44) 99182-7458(44) 98828-6073", "work_hours": "00 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Bar do Montejorge", "addrs": "Rua Professor Dario Velloso, 581 | Vila Izabel, Curitiba \u2013 PR  -", "geo": {"lat": -25.4588913, "lng": -49.294993}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/bar-do-montejorge/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15151016/barmontejorge.jpg", "food": "Porco atolado", "food_desc": "Porco defumado desfiado e cremoso, atolado em um creme de queijos com crosta gratinada, acompanhado de palitos crocantes salgadinhos e fatias de p\u00e3o.", "contact": "41991420505", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 16h \u00e0s 22h15 | Quarta, das 16h \u00e0s 22h15 | Quinta, das 16h \u00e0s 22h15 | Sexta, das 16h \u00e0s 22h15 | S\u00e1bado, das 11h \u00e0s 21h15 | Domingo, das 11h \u00e0s 15h15 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Bar do Morango", "addrs": "Rua David Geronasso, 567 | Boa Vista, Curitiba \u2013 PR  -", "geo": {"lat": -25.3920232, "lng": -49.251723}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/bar-do-morango/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20053339/bardomorango.jpg", "food": "Kafta destru\u00edda do Morango", "food_desc": "Kafta de carneiro, com salada fresca de r\u00facula no p\u00e3o s\u00edrio. Acompanha molho de hortel\u00e3.", "contact": "(41) 98444-4520 (41) 99135-0012", "work_hours": "Segunda, das 15h \u00e0s 22h | Ter\u00e7a, das 15h \u00e0s 22h | Quarta, das 15h \u00e0s 22h | Quinta, das 15h \u00e0s 22h | Sexta, das 15h \u00e0s 22h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0s 22h | Domingo, das 11h \u00e0s 17h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Bar do Nelson", "addrs": "Avenida Vicente Risola, 1000 | Santa In\u00eas, Belo Horizonte \u2013 MG  -", "geo": {"lat": -19.8839862, "lng": -43.9092409}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/bar-do-nelson/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/19145234/bardonelson_bolinhodeprata_bh_2025_amandacantanhede_unibh-9036-scaled.jpg", "food": "Bolinho de prata", "food_desc": "Bolinho de feijoada na cama de couve crispy.", "contact": "31996726908", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 15h \u00e0 0h | Quarta, das 15h \u00e0 0h | Quinta, das 15h \u00e0 0h | Sexta, das 15h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0 0h | Domingo, das 11h \u00e0s 20h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Bar do Nem", "addrs": "Rua General Clarindo de Queiroz, 1745 | Centro, Fortaleza \u2013 CE  -   Loja 230", "geo": {"lat": -3.7302058, "lng": -38.5394009}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/10094-revision-v1/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15145933/bar-do-nem-scaled.jpg", "food": "Explos\u00e3o Nordestina: Uma Viagem pelos Sabores de Fortaleza", "food_desc": "Pastel de assado de panela: pastel recheado com carne ch\u00e3 de fora, temperado com especiarias do nordeste. Coxinha de l\u00edngua bovina: coxinha recheada com l\u00edngua bovina cozida e temperada. Quiche de panela: feito com v\u00edsceras bovinas cozidas e temperadas. Canudinho de cocada: feita com coco ralado e leite condensado.", "contact": "85988943469", "work_hours": "Domingo, das 7h \u00e0s 12h | Ter\u00e7a, das 7h \u00e0s 15h | Quarta, das 7h \u00e0s 15h | Quinta, das 7h \u00e0s 15h | Sexta, das 7h \u00e0s 15h | S\u00e1bado, das 7h \u00e0s 15h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Bar do Nicola", "addrs": "Rua Dona Maria Umbelina Couto, 644 | Taquaral, Campinas \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -22.8828808, "lng": -47.0552705}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/bar-do-nicola/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20050421/bardonicola.jpg", "food": "Bodas de Prata", "food_desc": "Quibe cru vegano com babaganush e pur\u00ea de couve-flor. Servido no p\u00e3o s\u00edrio.", "contact": "1932950940", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 17h \u00e0s 23h | Quarta, das 17h \u00e0s 23h | Quinta, das 17h \u00e0s 23h | Sexta, das 17h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 12h \u00e0s 22h |", "vegetarian": true, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Bar do Nino", "addrs": "Rua Amoipira, 298 | Vila Isa, S\u00e3o Paulo \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -23.669131, "lng": -46.69232350000001}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/bar-do-nino/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20082554/bar-do-nino.jpg", "food": "Ninuska", "food_desc": "Tr\u00eas panquecas recheadas com copa lombo su\u00edno desfiado e temperado, frango com Catupiry e costela bovina. Como acompanhamento serve molho barbecue e molho de pimenta mexicana.", "contact": "11914902125", "work_hours": "Segunda, das 10h \u00e0s 22h30 | Ter\u00e7a, das 10h \u00e0s 22h30 | Quarta, das 10h \u00e0s 22h30 | Quinta, das 10h \u00e0s 22h30 | Sexta, das 10h \u00e0s 22h30 | S\u00e1bado, das 10h \u00e0s 22h30 | Domingo, das 10h \u00e0s 22h30 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Bar do Pap\u00e1", "addrs": "Rua Edgard Loureiro, 7 | Resgate, Salvador \u2013 BA  -  Box 7", "geo": {"lat": -12.9607244, "lng": -38.463614}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/bar-do-papa/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/13023422/bar-do-papa.jpg", "food": "BEANSBALL", "food_desc": "Bolinho de feijoada com charque, acompanhado de molho ervas.", "contact": "(71) 99735-5002 (71) 98737-3261", "work_hours": "Quarta, das 16h \u00e0s 23h | Quinta, das 16h \u00e0s 23h | Sexta, das 16h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0s 23h | Domingo, das 11h \u00e0s 18h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Bar do Passarinho", "addrs": "Rua Rafael Zacarias, 500 | Democrata, Juiz de Fora \u2013 MG  -", "geo": {"lat": -21.7498223, "lng": -43.3681115}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/bar-do-passarinho/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/12165550/bardopassarinho.jpg", "food": "Ora-pro-n\u00f3bis de joelho", "food_desc": "Joelho de porco com ora-pro-n\u00f3bis.", "contact": "32984021410", "work_hours": "Sexta, das 18h \u00e0s 22h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0s 22h | Domingo, das 11h \u00e0s 16h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": true}, {"name": "Bar do Paulinho", "addrs": "Rua Cento e Trinta e Dois, 492 | Santa Maria, Tim\u00f3teo \u2013 MG  -", "geo": {"lat": -19.5441879, "lng": -42.625772}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/bar-do-paulinho/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/19180358/bar-do-paulinho.jpg", "food": "Atr\u00e1s da porta torta tem costela com farofa", "food_desc": "Costeleta de porco com molho barbecue, acompanhada de farofa de alho e batatas r\u00fasticas.", "contact": "3138496009", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 18h \u00e0s 23h | Quarta, das 18h \u00e0s 23h | Quinta, das 18h \u00e0s 23h | Sexta, das 18h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 18h \u00e0s 23h | Domingo, das 18h \u00e0s 23h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Bar do Peixe", "addrs": "Rua Albacora, 26 | Bras\u00edlia Teimosa, Recife \u2013 PE  -", "geo": {"lat": -8.0850936, "lng": -34.8783339}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/4054-revision-v1/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15064349/bar-do-peixe.jpg", "food": "Bolinho de Ca\u00e7\u00e3o", "food_desc": "Por\u00e7\u00e3o de bolinhos de ca\u00e7\u00e3o.", "contact": "81986890625", "work_hours": "Quarta, das 12h \u00e0s 18h | Quinta, das 12h \u00e0s 18h | Sexta, das 12h \u00e0s 19h30 | S\u00e1bado, das 12h \u00e0s 19h30 | Domingo, das 12h \u00e0s 18h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Bar do Pirata (Antigo Bar do Paulo)", "addrs": "Rua Coronel Spinola Castro, 4228 | Centro, S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -20.8176906, "lng": -49.3907003}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/bar-do-pirata-antigo-bar-do-paulo/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15051807/bar-do-pirata.jpg", "food": "Carneiro do Paulo", "food_desc": "Pernil de carneiro assado na brasa acompanhado com geleia de hortel\u00e3, mandioca, vinagreteefarofa.", "contact": "17991720100", "work_hours": "Segunda, das 17h30 \u00e0s 22h | Ter\u00e7a, das 17h30 \u00e0s 22h | Quarta, das 17h30 \u00e0s 22h | Quinta, das 17h30 \u00e0s 22h | Sexta, das 17h30 \u00e0s 22h | S\u00e1bado, das 17h30 \u00e0s 22h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Bar do Ponce", "addrs": "R. La Paz, 1055 \u2013 Vila Morangueira, Maring\u00e1 \u2013 PR, 87040-260  -", "geo": {"lat": -23.4137141, "lng": -51.9060566}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/bar-do-ponce/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/12175237/bar-do-ponce.jpg", "food": "Croquete 25-34", "food_desc": "Croquete de cudiguim, queijo cremoso, acompanha um vinagrete de lentilha e uma dose de cacha\u00e7a da casa.", "contact": "(44) 3268-3915", "work_hours": "00 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Bar do Portugu\u00eas", "addrs": "Rua Ant\u00f4nio Cezarino, 497 | Centro, Campinas \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -22.9053374, "lng": -47.05281369999999}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/bar-do-portugues/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20050711/bardoportugues.jpg", "food": "Pernil na canoa", "food_desc": "Um lanche aberto com pernil desfiado coberto de pur\u00ea de ma\u00e7\u00e3 e crisps de cebola, acompanha geleias de pimenta e tomate.", "contact": "19974052606", "work_hours": "Segunda, das 12h \u00e0s 22h30 | Ter\u00e7a, das 12h \u00e0s 22h30 | Quarta, das 12h \u00e0s 22h30 | Quinta, das 12h \u00e0s 22h30 | Sexta, das 12h \u00e0s 22h30 | S\u00e1bado, das 12h \u00e0s 22h30 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Bar do Preguinho", "addrs": "Avenida Guilherme Giorgi, 775 | Vila Carr\u00e3o, S\u00e3o Paulo \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -23.5533074, "lng": -46.54452320000001}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/bar-do-preguinho/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20083246/bar-do-preguinho.jpg", "food": "T\u00e1bua de alheira", "food_desc": "Lingui\u00e7a alheira frita, acompanhada de um p\u00e3o franc\u00eas redondo recheado com um ovo e coberto com parmes\u00e3o e pimenta-biquinho. Acompanha nosso molho de mostarda e mel.", "contact": "1129416294", "work_hours": "Segunda, das 7h30 \u00e0s 15h | Ter\u00e7a, das 7h30 \u00e0s 23h | Quarta, das 7h30 \u00e0s 23h | Quinta, das 7h30 \u00e0s 23h | Sexta, das 7h30 \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 7h30 \u00e0s 23h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Bar do Primo", "addrs": "Avenida Amazonas, 4649 | Nova Su\u00ed\u00e7a, Belo Horizonte \u2013 MG  -", "geo": {"lat": -19.9295944, "lng": -43.97577709999999}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/bar-do-primo/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/19145355/primo_costelinhadebuteco_bh_2025_isaquerodrigues_unibh-8526-scaled.jpg", "food": "Custelinha di Buteco", "food_desc": "Costelinha com batata e queijo ao molho branco.", "contact": "31995323260", "work_hours": "Segunda, das 18h \u00e0 0h | Ter\u00e7a, das 18h \u00e0 0h | Quarta, das 18h \u00e0 0h | Quinta, das 18h \u00e0 0h | Sexta, das 18h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 18h \u00e0 0h | Domingo, das 18h \u00e0 0h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Bar do Rafa", "addrs": "Rua Benjamin Constant, S/N | Mercado Municipal, Campinas \u2013 SP  -   Box 111", "geo": {"lat": -22.9032225, "lng": -47.0637268}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/23011-revision-v1/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15151816/bardorafa.jpg", "food": "Sabores do mercad\u00e3o", "food_desc": "Quatro tipos de bolinhos, sendo eles: lingui\u00e7a caipira com queijo, moela na mostarda, costela desfiada com alho e cebola, e l\u00edngua de boi no molho.", "contact": "19983164328", "work_hours": "Segunda, das 7h \u00e0s 17h30 | Ter\u00e7a, das 7h \u00e0s 17h30 | Quarta, das 7h \u00e0s 17h30 | Quinta, das 7h \u00e0s 17h30 | Sexta, das 7h \u00e0s 17h30 | S\u00e1bado, das 7h \u00e0s 16h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Bar do Rafa Abbatepietro Steak & Beer", "addrs": "Rua Carlos Weber, 426 | Vila Leopoldina, S\u00e3o Paulo \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -23.5253667, "lng": -46.73306609999999}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/bar-do-rafa-abbatepietro-steak-beer/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15063548/bar-do-rafa-abbatepietro.jpg", "food": "Fraldinha angus", "food_desc": "Fraldinha angus grelhada ao molho de gorgonzola, gratinada com bacon. Acompanha mini-p\u00e3o.", "contact": "11989443636", "work_hours": "Segunda, das 9h \u00e0s 15h | Ter\u00e7a, das 9h \u00e0s 15h | Quarta, das 9h \u00e0s 16h | Quinta, das 11h \u00e0s 20h30 | Sexta, das 11h \u00e0s 21h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0s 20h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Bar do Regis", "addrs": "Rua G\u00e1vea, 422 | Jardim Am\u00e9rica, Belo Horizonte \u2013 MG  -", "geo": {"lat": -19.9398014, "lng": -43.9775496}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/24790-revision-v1/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15050928/bardoregis_trilhademinas_bh_2025_amandacantanhede_unibh-8270-scaled.jpg", "food": "Trilhas de Minas", "food_desc": "Alm\u00f4ndegas ao molho de tomates, servidas com polenta.", "contact": "(31) 971158894 (31) 3653-8071", "work_hours": "Segunda, das 11h \u00e0s 15h | Ter\u00e7a, das 11h \u00e0s 15h e das 17h \u00e0s 23h | Quarta, das 11h \u00e0s 23h30 | Quinta, das 11h \u00e0s 23h30 | Sexta, das 11h \u00e0s 23h30 | S\u00e1bado, das 11h \u00e0s 23h30 | Domingo, das 11h \u00e0s 15h30 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Bar do Renato", "addrs": "Rua Miguel Teles J\u00fanior, 595 | Cambuci, S\u00e3o Paulo \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -23.5680035, "lng": -46.6255088}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/bar-do-renato/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15063533/bar-do-renato.jpg", "food": "Carne seca desfiada com mandioca", "food_desc": "Mandioca cozida com carne-seca desfiada e refogada com cebola, finalizada com manteiga de garrafa.", "contact": "1132773406", "work_hours": "Segunda, das 11h \u00e0s 15h e das 18h \u00e0s 23h | Ter\u00e7a, das 11h \u00e0s 15h e das 18h \u00e0s 23h | Quarta, das 11h \u00e0s 15h e das 18h \u00e0s 23h | Quinta, das 11h \u00e0s 15h e das 18h \u00e0s 23h | Sexta, das 11h \u00e0s 15h e das 18h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0s 15h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": true}, {"name": "Bar do R\u00f3", "addrs": "Rua S\u00e3o Jo\u00e3o, 345 | Guadalupe, Olinda \u2013 PE  -", "geo": {"lat": -8.0110645, "lng": -34.8542213}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/bar-do-ro/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20075534/bar-do-ro.jpg", "food": "Costela Nordestina", "food_desc": "Costela nordestina feita com bacon e calabresa.", "contact": "81988170833", "work_hours": "Quarta, das 11h \u00e0s 23h | Quinta, das 11h \u00e0s 23h | Sexta, das 11h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0s 23h | Domingo, das 11h \u00e0s 23h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Bar do Romeu", "addrs": "Rua Aniri, 8 | Guarani, Belo Horizonte \u2013 MG  -", "geo": {"lat": -19.844627, "lng": -43.928935}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/5665-revision-v1/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15050906/bardoromeu_penorabo_bh_2025_rodneycosta_unibh-7542-scaled.jpg", "food": "P\u00e9 no Rabo", "food_desc": "Rabada com p\u00e9 de porco acompanhada de farofa de abacaxi, geleia de pimenta e torradinha.", "contact": "(31) 996549384 (31) 98640-2562", "work_hours": "Segunda, das 17h30 \u00e0 0h | Ter\u00e7a, das 17h30 \u00e0 0h | Quarta, das 17h30 \u00e0 0h | Quinta, das 17h30 \u00e0 0h | Sexta, das 17h30 \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 12h \u00e0 0h | Domingo, das 12h \u00e0 0h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Bar do Rubinho", "addrs": "Avenida Fernando Costa, 2590 | Centro, Mirassol \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -20.8135651, "lng": -49.5133847}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/3205-autosave-v1/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15051750/bar-do-rubinho.jpg", "food": "Kibom", "food_desc": "Picol\u00e9 crocante misto de costela no bafo e massa de mandioca, empanado com farinha panko e recheado com Catupiry e mu\u00e7arela. (Chance de conter pr\u00eamios no palito.)", "contact": "(17)3253-5858", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 17h \u00e0s 23h30 | Quarta, das 17h \u00e0s 23h30 | Quinta, das 17h \u00e0s 23h30 | Sexta, das 17h \u00e0s 23h30 | S\u00e1bado, das 17h \u00e0s 23h30 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Bar do Saulo", "addrs": "Avenida Guarani, 341 | Jardim Guarani, Campinas \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -22.9153571, "lng": -47.0418163}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/bar-do-saulo-2/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20050754/bardosaulo.jpg", "food": "Uai, s\u00f4!", "food_desc": "Bolinho de tutu de feij\u00e3o recheado com lingui\u00e7a mineira e calabresa, bacon e refogado de couve.", "contact": "1933255860", "work_hours": "Segunda, das 17h \u00e0s 22h | Ter\u00e7a, das 17h \u00e0s 22h | Quarta, das 17h \u00e0s 22h | Quinta, das 17h \u00e0s 23h | Sexta, das 17h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 12h \u00e0s 23h | Domingo, das 12h \u00e0s 18h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Bar do Seo Fernando", "addrs": "Rua Heraldo Marques, 5 | Ch\u00e1cara da Barra, Campinas \u2013 SP  -   Loja A", "geo": {"lat": -22.8882262, "lng": -47.0381911}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/bar-do-seo-fernando/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15151754/bardoseufernando.jpg", "food": "Seu Fernando", "food_desc": "Lanche de rosbife com molho de mostarda.", "contact": "19998673232", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 11h \u00e0s 22h | Quarta, das 11h \u00e0s 22h | Quinta, das 11h \u00e0s 22h | Sexta, das 11h \u00e0s 22h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0s 20h | Domingo, das 11h \u00e0s 15h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Bar do Soares", "addrs": "Avenida Ayrton Senna da Silva, 404 | Vila Jequitib\u00e1s, Campinas \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -22.9119167, "lng": -47.046463}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/bar-do-soares-2/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20050815/bardosoares.jpg", "food": "Boquinha de Anjo de Feijoada", "food_desc": "Boquinha de anjo de feijoada: carne-seca, lingui\u00e7a calabresa, mu\u00e7arela, vinagrete e saladinha de couve no p\u00e3o franc\u00eas cortado no estilo boca de anjo, acompanhado de um caldinho de feij\u00e3o-preto finalizado com pururuca.", "contact": "(19) 995619712 (19) 3237-4334", "work_hours": "Segunda, das 17h \u00e0s 23h | Ter\u00e7a, das 17h \u00e0s 23h | Quarta, das 17h \u00e0s 23h | Quinta, das 17h \u00e0s 23h | Sexta, das 17h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 17h \u00e0s 23h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Bar do Sor\u00f3", "addrs": "Rua Padre Eust\u00e1quio, 135 | S\u00e3o Jos\u00e9, Montes Claros \u2013 MG  -", "geo": {"lat": -16.7226176, "lng": -43.8560337}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/bar-soro/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/25111422/bar-do-soro-costelinha-bronzeada-montes-claros-mg-2024-daniel-maia.jpg", "food": "Costelinha Bronzeada", "food_desc": "Costelinha de porco cozida ao molho barbecue, acompanhada de farofa com banana e bacon.", "contact": "38999792294", "work_hours": "Segunda, das 17h \u00e0 0h | Ter\u00e7a, das 17h \u00e0 0h | Quarta, das 17h \u00e0 0h | Quinta, das 17h \u00e0 0h | Sexta, das 17h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 10h \u00e0 0h | Domingo, das 14h \u00e0s 23h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Bar do Thom", "addrs": "Rua Humait\u00e1, 50 | Morrinhos, Montes Claros \u2013 MG  -", "geo": {"lat": -16.7358567, "lng": -43.86110980000001}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/thom-bar/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/10080309/bar-do-thom-parabens-pra-voce-nessa-gostosura-querida-montes-claros-mg-2024-daniel-maia-copia.jpg", "food": "Parab\u00e9ns pra voc\u00ea nessa gostosura querida!", "food_desc": "Costelinha su\u00edna assada e frita empanada com panko sobre cama de pur\u00ea de banana-da-terra, bacon e rapadura.", "contact": "38998943005", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 18h \u00e0 0h | Quarta, das 18h \u00e0 0h | Quinta, das 18h \u00e0 0h | Sexta, das 18h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 10h \u00e0s 18h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Bar do Thomaz", "addrs": "Rua Jer\u00f4nimo Serqueira, 26 \u2013 Camorim | Jacarepagu\u00e1, Rio de Janeiro \u2013 RJ  -  (Entrar na rua lateral do Mercado Unidos)", "geo": {"lat": -22.9692248, "lng": -43.4153285}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/bar-do-thomaz/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20104901/bardothomaz.jpg", "food": "Biricutico qu\u00e2ntico", "food_desc": "Carne assada desfiada, t\u00e3o deliciosa que chega a ser um pecado de t\u00e3o qu\u00e2ntica. Com ela vem um mix de ra\u00edzes e um molho que \u00e9 segredo da casa.", "contact": "21966019675", "work_hours": "Domingo, das 15h \u00e0s 22h | Ter\u00e7a, das 17h \u00e0s 23h30 | Quarta, das 17h \u00e0s 23h30 | Quinta, das 17h \u00e0s 23h30 | Sexta, das 17h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 17h \u00e0 0h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Bar do Ti\u00e3o", "addrs": "Rua Jos\u00e9 Appol\u00f4nio dos Reis, 312 | Aeroporto, Juiz de Fora \u2013 MG  -", "geo": {"lat": -21.7881644, "lng": -43.3832019}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/bar-do-tiao/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/12165553/bardotiao.jpg", "food": "Sabor Brasileiro", "food_desc": "Costela de porco regada com geleia de goiabada e acompanhada de batata r\u00fastica e couve crispy.", "contact": "32988471235", "work_hours": "Segunda, das 17h \u00e0s 23h | Ter\u00e7a, das 17h \u00e0s 23h | Quarta, das 17h \u00e0s 23h | Quinta, das 17h \u00e0s 23h | Sexta, das 17h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 15h30 \u00e0s 23h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Bar do Tino", "addrs": "Rua Almirante Alexandrino, 3780 | Santa Teresa, Rio de Janeiro \u2013 RJ  -   Casa 01", "geo": {"lat": -22.935713, "lng": -43.203289}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/bar-do-tino/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20104909/bardotino.jpg", "food": "Costela com defuma\u00e7\u00e3o sem arma\u00e7\u00e3o", "food_desc": "Tiras de costelas su\u00ednas defumadas (ribs) empanadas com rosti de batata.", "contact": "21964127284", "work_hours": "Quinta, das 11h30 \u00e0s 19h | Sexta, das 11h30 \u00e0s 19h | S\u00e1bado, das 11h30 \u00e0s 19h | Domingo, das 11h30 \u00e0s 19h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Bar do Torresmo", "addrs": "Avenida Darcy Vargas, 31 | Ipiranga, Juiz de Fora \u2013 MG  -", "geo": {"lat": -21.78997, "lng": -43.3533213}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/10328-revision-v1/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/12165554/bardotorresmo.jpg", "food": "Tem boi no meu bolinho.", "food_desc": "Bolinho de peito de boi com catupiry e um creme de alho-por\u00f3 para acompanhar.", "contact": "32988215465", "work_hours": "Segunda, das 15h \u00e0s 22h | Ter\u00e7a, das 15h \u00e0s 22h | Quarta, das 15h \u00e0s 22h | Quinta, das 15h \u00e0s 22h | Sexta, das 15h \u00e0s 22h | S\u00e1bado, das 13h \u00e0s 22h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": true}, {"name": "Bar do Vardema", "addrs": "Rua Guaimb\u00e9, 412 | Mooca, S\u00e3o Paulo \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -23.5644138, "lng": -46.5946387}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/3246-revision-v1/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15063521/bar-do-vardema.jpg", "food": "Bacalhau ouro sagrado", "food_desc": "Bolinho de bacalhau desfiado com massa de batata, salsinha, pimenta-do-reino e azeite. Acompanha um vinagrete de azeitona preta.", "contact": "1122683676", "work_hours": "Segunda, das 12h \u00e0s 22h | Ter\u00e7a, das 12h \u00e0s 22h | Quarta, das 12h \u00e0s 22h | Quinta, das 12h \u00e0s 22h | Sexta, das 12h \u00e0s 22h | S\u00e1bado, das 12h \u00e0s 22h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Bar do Vital", "addrs": "Rua Fernando de Albuquerque, 26 | Consola\u00e7\u00e3o, S\u00e3o Paulo \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -23.5546529, "lng": -46.6568378}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/bar-do-vital/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20083436/bar-do-vital.jpg", "food": "Arroz de Festa", "food_desc": "Quenelles (bolinho) de arroz, com costela su\u00edna desfiada, recheado com queijo mu\u00e7arela e uma velinha de manteiga com pimenta e lim\u00e3o-siciliano.", "contact": "1131513417", "work_hours": "Segunda, das 12h \u00e0s 23h | Ter\u00e7a, das 12h \u00e0s 23h | Quarta, das 12h \u00e0s 23h | Quinta, das 12h \u00e0s 23h | Sexta, das 12h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 12h \u00e0s 23h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Bar do Vizinho", "addrs": "Rua da Santa Cruz | Boa Vista, Recife \u2013 PE  -  S/N \u2013 Box 2 e 3", "geo": {"lat": -8.0627706, "lng": -34.8883961}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/10360-revision-v1/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15064410/bar-do-vizinho.jpg", "food": "Lasanha de Chambaril no Palito", "food_desc": "Cubos crocantes de lasanha recheada com camadas de chambaril desfiado, molho bechamel e molho de tomate artesanal, mu\u00e7arela e presunto. Acompanha molho de tomate artesanal com goiabada e leve toque de manjeric\u00e3o e pimenta calabresa.", "contact": "81998905851", "work_hours": "Quarta, das 10h \u00e0s 17h | Quinta, das 10h \u00e0s 17h | Sexta, das 10h \u00e0s 17h | S\u00e1bado, das 10h \u00e0s 17h | Domingo, das 10h \u00e0s 16h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Bar do V\u00f4 Mir\u00e3o", "addrs": "Avenida Palestina, 166 | Jardim Flamboyant, Campinas \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -22.8797162, "lng": -47.03689199999999}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/bar-do-vo-mirao/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20050838/bardovo.jpg", "food": "Escondidinho do Loco", "food_desc": "Escondidinho de costela su\u00edna.", "contact": "19996082409", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 16h \u00e0s 23h | Quarta, das 16h \u00e0s 23h | Quinta, das 16h \u00e0s 23h | Sexta, das 16h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0s 23h | Domingo, das 11h \u00e0s 20h30 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Bar do Z\u00e9 Alegre", "addrs": "Rua Jos\u00e9 Mascarenhas, 912 | Vila Matilde, S\u00e3o Paulo \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -23.5383543, "lng": -46.5284103}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/bar-do-ze-alegre/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20083524/bar-do-ze-alegre.jpg", "food": "OSSOS DO OF\u00cdCIO", "food_desc": "Ossobuco cozido com polenta.", "contact": "11969165183", "work_hours": "Segunda, das 12h \u00e0 0h | Ter\u00e7a, das 12h \u00e0 0h | Quarta, das 12h \u00e0 0h | Quinta, das 12h \u00e0 0h | Sexta, das 12h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 12h \u00e0 0h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": true}, {"name": "Bar do Z\u00e9 Gordo", "addrs": "Rua Engenheiro Diniz, 1924 | Martins, Uberl\u00e2ndia \u2013 MG  -", "geo": {"lat": -18.9132566, "lng": -48.2928909}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/bar-do-ze-gordo/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15061133/bar-do-ze-gordo-scaled.jpg", "food": "Queijo tran\u00e7a minas e mignon do Bar do Z\u00e9 Gordo", "food_desc": "Fil\u00e9-mignon acebolado coberto com queijo tran\u00e7a assado na chapa, acompanhado de uma geleia de pimenta.", "contact": "34996977028", "work_hours": "Segunda, das 15h30 \u00e0 0h | Ter\u00e7a, das 15h30 \u00e0 0h | Quarta, das 15h30 \u00e0 0h | Quinta, das 15h30 \u00e0 0h | Sexta, das 15h30 \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0s 17h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Bar do Z\u00e9 Guat\u00e1s", "addrs": "Avenida Afonso Mariano Fagundes, 665 | Sa\u00fade, S\u00e3o Paulo \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -23.6168921, "lng": -46.6441984}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/24136-revision-v1/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15063505/bar-do-ze-guatas.jpg", "food": "Tins da Mar\u00edlia", "food_desc": "Salada de bacalhau com p\u00e3o ciabatta.", "contact": "11948870754", "work_hours": "Segunda, das 9h \u00e0s 16h | Ter\u00e7a, das 9h \u00e0s 22h | Quarta, das 9h \u00e0s 22h | Quinta, das 9h \u00e0s 22h | Sexta, das 9h \u00e0s 22h | S\u00e1bado, das 10h \u00e0s 22h | Domingo, das 10h \u00e0s 19h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Bar do Z\u00e9 Ilha de Paquet\u00e1", "addrs": "Rua Padre Juvenal, 5 | Paquet\u00e1, Rio de Janeiro \u2013 RJ  -   Fundos", "geo": {"lat": -22.7566229, "lng": -43.1103173}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/bar-do-ze-ilha-de-paqueta/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15053534/bardozeilhadepaqueta.jpg", "food": "Barco do Z\u00e9", "food_desc": "Batatas ASTERIX fritas, com uma camada de cream cheese com 3 recheios diferentes: bacalhau \u00e0 portuguesa (bacalhau, cebola, azeitona e azeite); molho de camar\u00e3o; creme de queijo.", "contact": "(21) 96717-1259 (21) 96734-4580", "work_hours": "Sexta, das 11h \u00e0s 17h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0s 17h | Domingo, das 11h \u00e0s 17h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": true}, {"name": "Bar Dod\u00f4", "addrs": "Rua Horizonte, 160 | Aerovi\u00e1rio, Goi\u00e2nia \u2013 GO  -  Qd. B, Lote 08", "geo": {"lat": -16.6632217, "lng": -49.3077828}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/bar-dodo/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/14005522/bar-do-dodo.jpg", "food": "Barca Portuguesa", "food_desc": "Barquinhas recheadas de pur\u00ea de bacalhau e Catupiry com tomate confitado.", "contact": "6236120605", "work_hours": "Segunda, das 17h \u00e0 0h | Ter\u00e7a, das 17h \u00e0 0h | Quarta, das 17h \u00e0 0h | Quinta, das 17h \u00e0 0h | Sexta, das 17h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 12h \u00e0s 23h30 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Bar Dois Irm\u00e3os", "addrs": "Rua Triunvirato , 280 | Cidade Velha, Bel\u00e9m \u2013 PA  -  at\u00e9 105/106, esquina com Travessa Monte Alegre", "geo": {"lat": -1.4632401, "lng": -48.5007595}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/bar-dois-irmaos/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/12104721/bar_dois_irmaos.jpg", "food": "Costela Pavulagem", "food_desc": "Bolinhos de costela com macaxeira recheados com queijo do maraj\u00f3 e creme de queijo. Acompanha de veloute tucupi.", "contact": "(91) 9 8032-7474", "work_hours": "00 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Bar Dona Ant\u00f4nia", "addrs": "Avenida Segismundo Pereira, 2343 | Santa M\u00f4nica, Uberl\u00e2ndia \u2013 MG  -", "geo": {"lat": -18.9214045, "lng": -48.23676769999999}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/bar-dona-antonia/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20023647/bar-dona-antonia-scaled.jpg", "food": "Torresmo da Tonha", "food_desc": "Torresmo crocante com mandioca cozida.", "contact": "34998676622", "work_hours": "Segunda, das 17h \u00e0 0h | Ter\u00e7a, das 17h \u00e0 0h | Quarta, das 17h \u00e0 0h | Quinta, das 17h \u00e0 0h | Sexta, das 17h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 17h \u00e0 0h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": true}, {"name": "Bar Dona Flor", "addrs": "Rua Doutor Rafael Sales, 828 | Bonfim, Campinas \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -22.8944592, "lng": -47.0798505}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/bar-dona-flor/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20050907/bardonaflor.jpg", "food": "Oh Porc\u00e3o", "food_desc": "Lanche de pernil com crosta de parmes\u00e3o.", "contact": "1933424117", "work_hours": "Segunda, das 11h \u00e0s 22h | Ter\u00e7a, das 11h \u00e0s 22h | Quarta, das 11h \u00e0s 23h | Quinta, das 11h \u00e0s 23h | Sexta, das 11h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0s 23h | Domingo, das 11h \u00e0s 22h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Bar Dona Helena", "addrs": "Rua Guido Borsaro, 625 | Parque dos Bandeirantes, Ribeir\u00e3o Preto \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -21.181271, "lng": -47.7799731}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/bar-dona-helena/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/13191941/bar-done-helena-scaled.jpg", "food": "Gal\u00e1ticos", "food_desc": "Croquete de ponta de peito. Acompanha geleia de abacaxi com pimenta.", "contact": "16991677059", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 11h \u00e0 0h | Quarta, das 11h \u00e0 0h | Quinta, das 11h \u00e0 0h | Sexta, das 11h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0s 20h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Bar dos Meninos", "addrs": "Rua Lindolfo Deodoro, 503 | Salgado Filho, Belo Horizonte \u2013 MG  -   A", "geo": {"lat": -19.9394487, "lng": -43.978927}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/bar-dos-meninos/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/19145725/bardosmeninos_bodasdeprata_bh_2025_rodneycosta_unibh-8218-scaled.jpg", "food": "Bodas de prata", "food_desc": "Costelinha su\u00edna, marinada em vinho tinto, servida com mostarda em folhas, acompanhada de creme de batata.", "contact": "31983803201", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 17h30 \u00e0 0h | Quarta, das 17h30 \u00e0 0h | Quinta, das 17h30 \u00e0 0h | Sexta, das 17h30 \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 17h30 \u00e0 0h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Bar dos Morenos", "addrs": "Rua Salvador, 555 | Nossa Sra. Aparecida, Uberl\u00e2ndia \u2013 MG  -", "geo": {"lat": -18.9010731, "lng": -48.268446}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/bar-do-morenos/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20023747/bar-dos-morenos-scaled.jpg", "food": "Bolinhos da v\u00f3", "food_desc": "Bolinhos de carne de vaca e carne de porco, com mandioca e queijo meia cura.", "contact": "34991144022", "work_hours": "Segunda, das 16h20 \u00e0s 22h | Ter\u00e7a, das 16h20 \u00e0s 22h | Quarta, das 16h20 \u00e0s 22h | Quinta, das 16h20 \u00e0s 22h | Sexta, das 16h20 \u00e0s 22h | S\u00e1bado, das 10h \u00e0s 22h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Bar Du 6", "addrs": "Rua Buarque de Macedo, 695 | Jardim Brasil, Campinas \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -22.8834238, "lng": -47.0657056}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/bar-du-6/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20050922/bardu6.jpg", "food": "Linguarudo", "food_desc": "Sandu\u00edche boquinha de anjo, p\u00e3o franc\u00eas, l\u00edngua bovina, mu\u00e7arela, provolone e salada de acelga. Acompanha 3 bolinhas de queijo com goiabada.", "contact": "19981211315", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 17h30 \u00e0s 22h30 | Quarta, das 17h30 \u00e0s 22h30 | Quinta, das 17h30 \u00e0s 22h30 | Sexta, das 17h30 \u00e0s 22h30 | S\u00e1bado, das 17h30 \u00e0s 22h30 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Bar du Bar\u00e3o", "addrs": "Rua Castro Barbosa, 36 | Graja\u00fa, Rio de Janeiro \u2013 RJ  -  Loja A \u2013 Esquina C/ Bar\u00e3o de Mesquita, 1043", "geo": {"lat": -22.9238727, "lng": -43.2561851}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/bar-du-barao/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20104920/bardubarao.jpg", "food": "Mineirin Mermo!", "food_desc": "Delicioso ragu de pernil desfiado acompanhado de barbecue de goiabada e crostini de p\u00e3o de queijo.", "contact": "(21) 96551-2118", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 16h \u00e0s 22h | Quarta, das 16h \u00e0s 22h | Quinta, das 16h \u00e0s 22h | Sexta, das 16h \u00e0s 22h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0s 22h | Domingo, das 11h \u00e0s 20h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Bar du Buneco", "addrs": "Rua Eug\u00eanio Fontainha, 337 | Manoel Hon\u00f3rio, Juiz de Fora \u2013 MG  -  Loja 341", "geo": {"lat": -21.7418419, "lng": -43.3494793}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/bar-du-buneco/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/12165556/bardubuneco.jpg", "food": "NOTROPATAMAR", "food_desc": "Bolinho de costela bovina temperada com especiarias secretas e envolta em uma massa crocante e dourada, acompanhado com molho de agridoce de maracuj\u00e1 e maionese de lim\u00e3o-siciliano.", "contact": "3232379153", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 17h \u00e0s 23h30 | Quarta, das 17h \u00e0s 23h30 | Quinta, das 17h \u00e0s 23h30 | Sexta, das 17h \u00e0s 23h30 | S\u00e1bado, das 12h \u00e0s 23h30 | Domingo, das 12h \u00e0s 21h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": true}, {"name": "Bar du Chico", "addrs": "Rua Oleg\u00e1rio Maciel, 1147 | Paineiras, Juiz de Fora \u2013 MG  -", "geo": {"lat": -21.7653242, "lng": -43.353561}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/bar-du-chico/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/12165558/barduchico.jpg", "food": "Mineirices", "food_desc": "Barriga su\u00edna temperada com cacha\u00e7a, p\u00e1prica doce e sal de parrilha, recheada com mandioca cozida e salteada na manteiga. Acompanha vinagrete de jil\u00f3 curtido na cacha\u00e7a com piment\u00f5es, pimenta-dedo-de-mo\u00e7a e cebola-roxa. Coberto com queijo derretido. Acompanha doce de leite.", "contact": "32988994484", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 16h \u00e0s 23h | Quarta, das 16h \u00e0s 23h | Quinta, das 16h \u00e0s 23h | Sexta, das 16h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0s 23h | Domingo, das 11h \u00e0s 23h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Bar Du Du", "addrs": "Rua Violeta, 369 | Esplanada, Belo Horizonte \u2013 MG  -", "geo": {"lat": -19.9058494, "lng": -43.9071217}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/bar-du-du/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/16083316/bardudu_porcosemvergonha_bh_2025_isaquerodrigues_unibh-8899-scaled.jpg", "food": "Porco sem vergonha", "food_desc": "Picadinho de carne de porco ao molho, acompanhado de um creme de batata.", "contact": "(31) 3646-1551 (31) 98717-0450", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 11h \u00e0s 14h e das 17h30 \u00e0s 23h | Quarta, das 11h \u00e0s 14h e das 17h30 \u00e0s 23h | Quinta, das 11h \u00e0s 14h e das 17h30 \u00e0s 23h | Sexta, das 11h \u00e0s 14h e das 17h30 \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0s 22h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Bar e Mercearia Carauari", "addrs": "Pra\u00e7a Carauari, 8 | Vila Maria Alta, S\u00e3o Paulo \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -23.50776, "lng": -46.584675}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/bar-e-mercearia-carauari/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20083709/bar-mercearia-carauari.jpg", "food": "Quadradinhos Arrupiado", "food_desc": "Bast\u00f5es de tapioca com carne de sol na nata, puxados na manteiga de garrafa com banana-da-terra grelhada, servidos com geleia de goiaba com pimenta. Acompanha um shot de cacha\u00e7a de rapadura.", "contact": "1129554343", "work_hours": "Segunda, das 12h \u00e0s 21h | Ter\u00e7a, das 12h \u00e0s 21h | Quarta, das 12h \u00e0s 22h | Quinta, das 12h \u00e0s 22h | Sexta, das 12h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 12h \u00e0s 23h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": true}, {"name": "Bar e Mercearia Mundial", "addrs": "Rua Embiru\u00e7\u00fa, 211 | Vila Beatriz, S\u00e3o Paulo \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -23.5250626, "lng": -46.5331889}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/bar-e-mercearia-mundial/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15063452/bar-mercearia-mundial.jpg", "food": "Maluca da Bete", "food_desc": "Carne desfiada com molho, acompanhada de vinagrete, batata-palha, p\u00e3o semi-italiano e molho de pimenta da casa.", "contact": "11957925125", "work_hours": "Segunda, das 10h \u00e0s 21h | Ter\u00e7a, das 10h \u00e0s 21h | Quarta, das 10h \u00e0s 21h | Quinta, das 10h \u00e0s 21h | Sexta, das 10h \u00e0s 21h | S\u00e1bado, das 10h \u00e0s 21h | Domingo, das 10h \u00e0s 20h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Bar e Quadra de Esportes Adolfo", "addrs": "Rua Alagoas, 303 | Anita Garibaldi, Joinville \u2013 SC  -", "geo": {"lat": -26.3168744, "lng": -48.8534116}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/bar-e-quadra-de-esportes-adolfo/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15142336/bar-e-quadra-de-esportes.jpg", "food": "Pastel do Adolfo", "food_desc": "Pastel com recheio de costela, servido com maionese verde da casa e molho de pimenta.", "contact": "4734330175", "work_hours": "Segunda, das 16h \u00e0 0h | Ter\u00e7a, das 16h \u00e0 0h | Quarta, das 16h \u00e0 0h | Quinta, das 16h \u00e0 0h | Sexta, das 16h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 10h \u00e0s 15h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Bar e Rest. Del\u00edcias da V\u00f3 Divina", "addrs": "Rua Junqueiras, 500 | Centro, Po\u00e7os de Caldas \u2013 MG  -   Loja 14", "geo": {"lat": -21.7890809, "lng": -46.5678462}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/bar-e-rest-delicias-da-vo-divina/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/12182943/bar-restaurante-delicias-vo-divina.jpg", "food": "Mexid\u00e3o da V\u00f3 Divina", "food_desc": "Arroz, feij\u00e3o, ovo, carne bovina desfiada, lingui\u00e7a calabresa, bacon, couve e lingui\u00e7a su\u00edna fresca.", "contact": "3531148800", "work_hours": "Segunda, das 11h \u00e0s 15h | Ter\u00e7a, das 11h \u00e0s 16h e das 18h30 \u00e0s 22h | Quarta, das 11h \u00e0s 16h e das 18h30 \u00e0s 22h | Quinta, das 11h \u00e0s 16h e das 18h30 \u00e0s 22h | Sexta, das 11h \u00e0s 16h e das 18h30 \u00e0s 22h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0s 16h e das 18h30 \u00e0s 22h | Domingo, das 11h \u00e0s 15h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Bar e Restaurante Bom Sabor", "addrs": "Rua Java, 386 | Nova Su\u00ed\u00e7a, Belo Horizonte \u2013 MG  -   Loja A", "geo": {"lat": -19.9330153, "lng": -43.9772611}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/bar-e-restaurante-bom-sabor/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/24070354/restbomsabor_boracomemorar_bh_2025_amandacantanhede_unibh-9066-scaled.jpg", "food": "Bora Comemorar", "food_desc": "Fraldinha de boi recheada com carne mo\u00edda de porco, bacon e mu\u00e7arela, assado na churrasqueira. Acompanhado de farofa e vinagrete.", "contact": "3133348205", "work_hours": "Segunda, das 11h \u00e0 0h | Ter\u00e7a, das 11h \u00e0 0h | Quarta, das 11h \u00e0 0h | Quinta, das 11h \u00e0 0h | Sexta, das 11h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0 0h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Bar e Restaurante da Ilza", "addrs": "Estr. de Terra Rodovia Presidente Juscelino Kubitscheck BR 459, Km 22, S/N | Coroado, Po\u00e7os de Caldas \u2013 MG  -", "geo": {"lat": -18.6850454, "lng": -44.9903993}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/bar-e-restaurante-da-ilza/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/12182945/bar-restaurante-iza.jpg", "food": "Sabor da ro\u00e7a", "food_desc": "Carne de vaca e mandioca cozida.", "contact": "35998639196", "work_hours": "Segunda, das 14h \u00e0s 21h | Ter\u00e7a, das 14h \u00e0s 21h | Quarta, das 14h \u00e0s 21h | Quinta, das 14h \u00e0s 21h | Sexta, das 14h \u00e0s 21h | S\u00e1bado, das 10h \u00e0s 22h | Domingo, das 10h \u00e0s 22h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": true}, {"name": "Bar e Restaurante do Jo\u00e3ozinho", "addrs": "Rua Pinheiro Chagas, 295 | Barreiro, Belo Horizonte \u2013 MG  -   Loja 2 e 3", "geo": {"lat": -19.9794483, "lng": -44.0128577}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/bar-e-restaurante-do-joaozinho/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/24070652/bardojoaozinho_triomineiro_bh_2025_rodneycosta_unibh-7419-scaled.jpg", "food": "Trio Mineiro", "food_desc": "Quarteto: carne de lata bovina frita, torresmo pururuca, queijo temperado \u00e0 moda da casa, molho de alho-por\u00f3.", "contact": "31986444529", "work_hours": "Segunda, das 18h \u00e0s 23h | Ter\u00e7a, das 18h \u00e0s 23h | Quarta, das 18h \u00e0s 23h | Quinta, das 18h \u00e0s 23h | Sexta, das 18h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 18h \u00e0s 23h | Domingo, das 12h \u00e0s 18h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Bar e Restaurante Nordestino", "addrs": "Mercado Terceira Avenida \u2013 \u00c1rea Especial | N\u00facleo Bandeirante, N\u00facleo Bandeirante \u2013 DF  -  S/N \u2013 Mercado do N\u00facleo Bandeirante Box 13 15 E 17", "geo": {"lat": -15.8710058, "lng": -47.9703428}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/bar-e-restaurante-nordestino/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/19173621/barerestaurantenordestino.jpg", "food": "Nordeste na lata", "food_desc": "Costelinha de porco na lata com macaxeira.", "contact": "(61) 98288-8589", "work_hours": "Segunda, das 8h \u00e0s 18h30 | Ter\u00e7a, das 8h \u00e0s 18h30 | Quarta, das 8h \u00e0s 18h30 | Quinta, das 8h \u00e0s 18h30 | Sexta, das 8h \u00e0s 18h30 | S\u00e1bado, das 8h \u00e0s 18h30 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Bar e Restaurante Silva", "addrs": "Avenida Olavo Bilac, 647 | Cer\u00e2mica, Juiz de Fora \u2013 MG  -", "geo": {"lat": -21.7404951, "lng": -43.3844592}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/bar-e-restaurante-silva/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/12165710/barerestaurantesilva.jpg", "food": "Dueto de Buteco", "food_desc": "Lombo de til\u00e1pia em isca crocante, acompanhado de dois espetinhos com jil\u00f3, lingui\u00e7a calabresa e queijo provolone empanado e frito.", "contact": "3232210676", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 18h \u00e0s 22h45 | Quarta, das 18h \u00e0s 22h45 | Quinta, das 18h \u00e0s 22h45 | Sexta, das 18h \u00e0s 23h30 | S\u00e1bado, das 18h \u00e0s 23h30 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Bar e Restaurante Tarrafada", "addrs": "Avenida das Rendeiras, 1900 | Lagoa da Concei\u00e7\u00e3o, Florian\u00f3polis \u2013 SC  -   Avenida das Rendeiras", "geo": {"lat": -27.6095816, "lng": -48.4458515}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/bar-e-restaurante-tarrafada/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20054817/bartarrafada.jpg", "food": "Canoa Nativa", "food_desc": "Barquetes recheadas com camar\u00e3o cremoso, regadas com melado artesanal.", "contact": "(48) 99136-3163", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 11h \u00e0s 22h | Quarta, das 11h \u00e0s 22h | Quinta, das 11h \u00e0s 22h | Sexta, das 11h \u00e0s 22h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0s 22h | Domingo, das 11h \u00e0s 22h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Bar Emp\u00f3rio Paulistano", "addrs": "Rua Ces\u00e1rio Motta, 1469 | Jardim Paulistano, Ribeir\u00e3o Preto \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -21.1728698, "lng": -47.7910012}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/bar-emporio-paulistano/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/13191950/bar-emporio-paulistano-scaled.jpg", "food": "Pig Bacon", "food_desc": "Bolinho de carne su\u00edna recheado com bacon. Acompanha molho geleia de pimenta", "contact": "16997323393", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 17h \u00e0 0h | Quarta, das 17h \u00e0 0h | Quinta, das 17h \u00e0 0h | Sexta, das 17h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 12h \u00e0 0h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": true}, {"name": "Bar Estabelecimento", "addrs": "Rua Monte Alegre, 160 | Serra, Belo Horizonte \u2013 MG  -", "geo": {"lat": -19.9364107, "lng": -43.9237627}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/bar-estabelecimento/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/07104420/barestabelecimento_tipracas_bh_2025_rodneycosta_unibh-8153-scaled.jpg", "food": "Tipracas", "food_desc": "Pelotas de rabada com angu de agri\u00e3o em molho de tomate com cebola e tipracas (tipo bolachas feitas com arroz, feij\u00e3o roxinho, queijo e especiarias.)", "contact": "31983921059", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 17h30 \u00e0 0h | Quarta, das 17h30 \u00e0 0h | Quinta, das 17h30 \u00e0 0h | Sexta, das 11h30 \u00e0s 15h | Sexta, das 17h30 \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 11h30 \u00e0 0h | Domingo, das 12h \u00e0s 18h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Bar Flechas 400", "addrs": "Rua das Flechas, 400 | Jardim Prud\u00eancia, S\u00e3o Paulo \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -23.6492146, "lng": -46.6716439}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/bar-flechas-400/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20083821/bar-flechas-400.jpg", "food": "Bolinho de Quenga", "food_desc": "Bolinho feito com caldo de quenga, recheado com queijo provolone empanado com farinha Panko. Acompanha geleia de goiaba com pimenta.", "contact": "1155660400", "work_hours": "Segunda, das 11h \u00e0s 23h | Ter\u00e7a, das 11h \u00e0s 23h | Quarta, das 11h \u00e0s 23h | Quinta, das 11h \u00e0s 23h | Sexta, das 11h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0s 23h | Domingo, das 11h \u00e0s 23h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Bar Frango Ga\u00facho", "addrs": "Avenida C 104, 1644 | Jardim Am\u00e9rica, Goi\u00e2nia \u2013 GO  -  Qd. 396, Lote 1", "geo": {"lat": -16.7225966, "lng": -49.2857669}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/bar-frango-gaucho/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/11144550/captura-de-tela-2025-04-11-174520.png", "food": "Carne de Sol \u00e0 Moda da Casa", "food_desc": "Cama de batatas r\u00fasticas amassadas com carne de sol desfiada e cozida na cerveja preparada com azeite de trufas negras enriquecido no creme de leite e manteiga, coberto por um queijo gratinado.", "contact": "6232863626", "work_hours": "Segunda, das 11h30 \u00e0s 23h | Ter\u00e7a, das 11h30 \u00e0s 23h | Quarta, das 11h30 \u00e0s 23h | Quinta, das 11h30 \u00e0s 23h | Sexta, das 11h30 \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 11h30 \u00e0s 23h | Domingo, das 11h30 \u00e0s 23h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Bar Galp\u00e3o", "addrs": "Avenida Jos\u00e9 Fabr\u00edcio Gomes, 213 | Beth\u00e2nia, Ipatinga \u2013 MG  -   Esquina com Rua Argel", "geo": {"lat": -19.4365284, "lng": -42.553198}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/bar-galpao-2/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/19180433/bar-galpa.jpg", "food": "BOTECO N\u00c3O VIVE SEM R\u00c1DIO, DE UMA R\u00c1DIO SURGIU O BUTECO", "food_desc": "Costelinha de porco ao molho com pur\u00ea de banana verde. Acompanha bolinho com recheio de til\u00e1pia e creme de lim\u00e3o.", "contact": "(31) 99632-7980 (31) 98888-4206", "work_hours": "Segunda, das 19h \u00e0s 23h | Ter\u00e7a, das 19h \u00e0s 23h | Quarta, das 19h \u00e0s 23h | Sexta, das 19h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 19h \u00e0s 23h | Domingo, das 19h \u00e0s 23h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Bar Junto Juntinho", "addrs": "Rua Cura D\u2019Ars, 542 | Prado, Belo Horizonte \u2013 MG  -", "geo": {"lat": -19.9273297, "lng": -43.9643647}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/bar-junto-juntinho/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/10075811/barjuntojuntinho_poliamorculinario_bh_2025_rodneycosta_unibh-1725-1-1-scaled.jpg", "food": "Poliamor Culin\u00e1rio", "food_desc": "Costelinha de porco combinada com um pur\u00ea de mandioca feito com manteiga de garrafa e queijo parmes\u00e3o, acompanhado de couve crispy e geleia de abacaxi apimentada.", "contact": "31988068530", "work_hours": "Quarta, das 18h \u00e0 0h | Quinta, das 18h \u00e0 0h | Sexta, das 18h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 18h \u00e0 0h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": true}, {"name": "Bar Koisa Nossa (Os Internacionais)", "addrs": "Travessa Engenheiro Allioni, 1 | Nazar\u00e9, Salvador \u2013 BA  -", "geo": {"lat": -12.9780432, "lng": -38.5111556}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/3426-revision-v1/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/13023425/bar-koisa-nossa.jpg", "food": "Honra ao M\u00e9rito", "food_desc": "Camar\u00e3o inteiro crocante acompanhado de farofa crocante.", "contact": "71 99138-9563 (71) 99396-5153", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 17h \u00e0s 23h | Quarta, das 17h \u00e0s 23h | Quinta, das 17h \u00e0s 23h | Sexta, das 17h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 12h \u00e0s 20h | Domingo, das 12h \u00e0s 19h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Bar Lim\u00e3o com Mel", "addrs": "Rua Conde de Azambuja, 420 | Maria da Gra\u00e7a, Rio de Janeiro \u2013 RJ  -   Loja A", "geo": {"lat": -22.8829351, "lng": -43.2614986}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/bar-limao-com-mel/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20104940/barlimaocommel.jpg", "food": "Farra do Porquinho", "food_desc": "Farofa de flocos de milho com torresmo triturado, acompanhada de tiras de panceta su\u00edna e cebola-roxa salteada na manteiga nordestina.", "contact": "21969375418", "work_hours": "Domingo, das 11h \u00e0 0h | Segunda, das 11h \u00e0 0h | Ter\u00e7a, das 11h \u00e0 0h | Quarta, das 11h \u00e0 0h | Quinta, das 11h \u00e0 0h | Sexta, das 11h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0 0h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": true}, {"name": "Bar Mania Mineira", "addrs": "Rua Paracatu, 1099 | Santo Agostinho, Belo Horizonte \u2013 MG  -", "geo": {"lat": -19.9275471, "lng": -43.9532141}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/5668-revision-v1/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15050748/maniamineira_explosaodesabores_bh_2025_fernandaoliveira_unibh-8088-scaled.jpg", "food": "Explos\u00e3o de Sabor", "food_desc": "Bolinho de mandioca recheado com queijo.", "contact": "31985126504", "work_hours": "Quarta, das 17h \u00e0s 22h | Quinta, das 17h \u00e0s 22h | Sexta, das 17h \u00e0s 22h | S\u00e1bado, das 12h \u00e0s 18h |", "vegetarian": true, "vegan": false, "gluten-free": true}, {"name": "Bar Marronzinho", "addrs": "Rua Pinheiro Chagas, 244 | Cidade Jardim, Goi\u00e2nia \u2013 GO  -  Qd. 209 B, Lote 2", "geo": {"lat": -16.6916163, "lng": -49.3052573}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/bar-marronzinho/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/14005653/bar-do-marrozinho.jpg", "food": "Marronzinho de Sol", "food_desc": "Bolinho de arroz e carne de sol recheado com mu\u00e7arela. Acompanha molho de ervas.", "contact": "6232561737", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 17h \u00e0 0h | Quarta, das 17h \u00e0 0h | Quinta, das 17h \u00e0 0h | Sexta, das 17h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0 0h | Domingo, das 11h \u00e0s 16h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": true}, {"name": "Bar O Camocim", "addrs": "Rua Padre Moror\u00f3, 1012 | Centro, Fortaleza \u2013 CE  -", "geo": {"lat": -3.7255084, "lng": -38.5377205}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/3801-revision-v1/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15145906/bar-do-camocin-scaled.jpg", "food": "Banquete do Canga\u00e7a", "food_desc": "Carneiro ao molho com farofa de cuscuz e p\u00e3o.", "contact": "85992110959", "work_hours": "Domingo, das 12h \u00e0s 20h | Ter\u00e7a, das 11h \u00e0s 21h | Quarta, das 11h \u00e0s 21h | Quinta, das 11h \u00e0s 21h | Sexta, das 11h \u00e0s 21h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0s 21h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Bar Original", "addrs": "Avenida Francisco Salles, 36 | Centro, Po\u00e7os de Caldas \u2013 MG  -", "geo": {"lat": -21.7862562, "lng": -46.564262}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/3612-autosave-v1/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/12182947/bar-original.jpg", "food": "Prensado no palito", "food_desc": "Sandu\u00edche no p\u00e3o de forma com mu\u00e7arela, presunto, cenoura, ovo cozido, pepino em conserva e maionese. Acompanha molho ros\u00ea.", "contact": "3537218572", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 10h \u00e0s 23h | Quarta, das 10h \u00e0s 23h | Quinta, das 10h \u00e0s 23h | Sexta, das 10h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 10h \u00e0s 23h | Domingo, das 10h \u00e0s 23h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Bar Ovo", "addrs": "Rua Doutor Ces\u00e1rio Mota J\u00fanior, 569 | Vila Buarque, S\u00e3o Paulo \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -23.5469212, "lng": -46.6488723}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/bar-ovo/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20083935/bar-ovo.jpg", "food": "SHARK \u00c0 POCHE", "food_desc": "Caminha de pur\u00ea de mandioquinha com parmes\u00e3o, ninho de carne de shark (jab\u00e1) desfiada com alho dourado e manteiga e um ovo poch\u00ea com gema mole. Acompanha pimenta da casa, batida de coco e p\u00e3o.", "contact": "11980975277", "work_hours": "Quarta, das 16h \u00e0s 22h | Quinta, das 16h \u00e0s 22h | Sexta, das 16h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 16h \u00e0 0h | Domingo, das 16h \u00e0s 22h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Bar Palhinha", "addrs": "Rua Humait\u00e1, 12 | Humait\u00e1, Rio de Janeiro \u2013 RJ  -   Loja C", "geo": {"lat": -22.9541481, "lng": -43.1973846}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/3526-revision-v1/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15053517/barpalhinha.jpg", "food": "Ra\u00edzes Mineiras", "food_desc": "Casquinha de parmes\u00e3o recheada com um delicioso creme de ra\u00edzes (mandioca, car\u00e1 e cenoura) e copa lombo desfiado, finalizado com crispy de alho-por\u00f3 e pimenta-biquinho da casa. Para acompanhar, molho de laranja com cacha\u00e7a e molho picante feito \u00e0 base do caldo de coc\u00e7\u00e3o do copa lombo.", "contact": "(21) 3439-9114 (21) 98386-7469", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 12h \u00e0 0h | Quarta, das 12h \u00e0 0h | Quinta, das 12h \u00e0 0h | Sexta, das 12h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 12h \u00e0 0h | Domingo, das 12h \u00e0s 22h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Bar Parada 16", "addrs": "Rua Deputado S\u00e1 Rego, 289 | Vila S\u00e3o Lu\u00eds, Duque de Caxias \u2013 RJ  -   Loja", "geo": {"lat": -22.7770477, "lng": -43.2940981}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/bar-parada-16/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/31080625/barparada16_peixe-afogado-a-rebimboca-da-parafuseta_baixada_2024_fernandosalles-1-scaled.jpg", "food": "Peixe Afogado \u00e0 Rebimboca da Parafuseta", "food_desc": "Cone de massa de pastel crocante, recheado com um delicado creme de azeitona. Acompanhado por iscas de peixe.", "contact": "21982226000", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 18h \u00e0s 23h | Quarta, das 18h \u00e0s 23h | Quinta, das 18h \u00e0s 23h | Sexta, das 18h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 13h \u00e0s 23h30 | Domingo, das 13h \u00e0s 23h30 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Bar Peixaria Divina Provid\u00eancia", "addrs": "Avenida Monsenhor F\u00e9lix, 565 | Iraj\u00e1, Rio de Janeiro \u2013 RJ  -   Loja", "geo": {"lat": -22.8453278, "lng": -43.3240546}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/bar-peixaria-divina-providencia/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/24072143/barpeixariadivinaprovidencia_amalucavenceu_riodejaneiro_2024_fernandosalles-1.jpg", "food": "A maluca virou Campe\u00e3", "food_desc": "3 Coxinhas de bacalhau \u2013 deliciosa receita da minha m\u00e3e portuguesa \u2013, um bolinho de bacalhau tradicional, recheado com muito bacalhau e queijo Serra da Canastra. Acompanha um azeite temperado de alho.", "contact": "21973138989", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 11h \u00e0s 15h | Ter\u00e7a, das 18h \u00e0s 23h | Quarta, das 11h \u00e0s 15h | Quarta, das 18h \u00e0s 23h | Quinta, das 11h \u00e0s 15h | Quinta, das 18h \u00e0s 23h | Sexta, das 11h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0 0h | Domingo, das 11h \u00e0s 18h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Bar Pomp\u00e9u", "addrs": "Rua S\u00e3o Miguel, 779 | Itapo\u00e3, Belo Horizonte \u2013 MG  -   Antigo 1243", "geo": {"lat": -19.8426051, "lng": -43.9582979}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/3135-revision-v1/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15050703/pompeu_emasnume_bh_2025_rodneycosta_unibh-8144-scaled.jpg", "food": "\u00c9 mas num \u00e9", "food_desc": "Iscas de fil\u00e9 de frango empanadas nos flocos de arroz, regado ao molho de alho-por\u00f3 e cream cheese. Acompanha batata frita canoa e molho agridoce de goiabada.", "contact": "3136653506", "work_hours": "Segunda, das 12h \u00e0 0h | Ter\u00e7a, das 12h \u00e0 0h | Quarta, das 12h \u00e0 0h | Quinta, das 12h \u00e0 0h | Sexta, das 12h \u00e0 1h | S\u00e1bado, das 12h \u00e0 1h | Domingo, das 12h \u00e0 0h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Bar Ponto 18", "addrs": "Rua 21, 133 | Setor Central, Goi\u00e2nia \u2013 GO  -  Qd. 40, Lote 15", "geo": {"lat": -16.6759177, "lng": -49.254183}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/bar-ponto-18/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/14005657/bar-ponto-18.jpg", "food": "Festeja", "food_desc": "Batatas recheadas de dois sabores: carne bovina desfiada com cream cheese e mu\u00e7arela e pur\u00ea de batata com br\u00f3colis, palmito, cenoura, azeitonas e mu\u00e7arela.", "contact": "6232252673", "work_hours": "Segunda, das 16h \u00e0s 23h30 | Ter\u00e7a, das 16h \u00e0s 23h30 | Quarta, das 16h \u00e0s 23h30 | Quinta, das 16h \u00e0s 23h30 | Sexta, das 16h \u00e0s 23h30 | S\u00e1bado, das 11h \u00e0s 23h30 | Domingo, das 16h \u00e0s 23h30 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": true}, {"name": "Bar Preste Aten\u00e7\u00e3o", "addrs": "Avenida Bar\u00e3o Geraldo de Resende, 52 | Vila Itapura, Campinas \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -22.8980495, "lng": -47.0651673}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/3338-revision-v1/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15151710/barprestes.jpg", "food": "Porreta", "food_desc": "Bolinho frito de massa de ab\u00f3bora caboti\u00e1 recheado de costela desfiada com mu\u00e7arela, acompanhado de maionese defumada.", "contact": "(19) 3232-7613", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 14h \u00e0s 21h30 | Quarta, das 14h \u00e0s 21h30 | Quinta, das 14h \u00e0s 21h30 | Sexta, das 14h \u00e0s 21h30 | S\u00e1bado, das 13h \u00e0s 19h | Domingo, das 15h \u00e0s 19h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Bar Quintal Maria Flor", "addrs": "Rua Holanda, 1089 | Boa Vista, Curitiba \u2013 PR  -", "geo": {"lat": -25.3962156, "lng": -49.2502715}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/bar-quintal-maria-flor/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20053353/barquintal.jpg", "food": "Isso aqui t\u00e1 bom demais", "food_desc": "Costela bovina com mandioca, lascas de pinh\u00e3o, acompanha cestinha de p\u00e3o, molho de pimenta artesanal, banana flambada na manteiga com doce de leite caseiro, chantilly e canela.", "contact": "41996952568", "work_hours": "Quarta, das 17h30 \u00e0s 23h | Quinta, das 17h30 \u00e0s 23h | Sexta, das 17h30 \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 12h \u00e0 0h | Domingo, das 17h30 \u00e0s 23h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": true}, {"name": "Bar Restaurante Casa da feijoada do Paulinho", "addrs": "Av. S\u00e3o Paulo, 2576 \u2013 Vila Bosque, Maring\u00e1 \u2013 PR, 87005-040  -", "geo": {"lat": -23.4344402, "lng": -51.9283833}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/bar-restaurante-casa-da-feijoada-do-paulinho/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20071227/casa-do-paulinho.jpg", "food": "Bolinho de feijoada do Paulinho", "food_desc": "Bolinho de feijoada recheado com couve e bacon, acompanha molho de alho e pimenta da casa.", "contact": "(44) 3223-0856", "work_hours": "00 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Bar Samb\u00f3dromo", "addrs": "Avenida Salvador de S\u00e1, 77 | Cidade Nova, Rio de Janeiro \u2013 RJ  -", "geo": {"lat": -22.9122254, "lng": -43.1978015}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/bar-sambodromo/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20104949/barsambodromo.jpg", "food": "Lambuza", "food_desc": "Katsu sando: copa lombo curado e empanado, acompanhado de salada de repolho e picles de pepino no p\u00e3o brioche e finalizados com maionese especial, molho tonkatsu, furekake de castanha-de-caju e cebolinha.", "contact": "2122936703", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 12h \u00e0s 22h | Quarta, das 12h \u00e0s 22h | Quinta, das 12h \u00e0s 22h | Sexta, das 12h \u00e0s 22h | S\u00e1bado, das 12h \u00e0s 20h | Domingo, das 12h \u00e0s 20h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Bar Santa F\u00e9", "addrs": "AVENIDA MORANGUEIRA, 50 | ZONA 07  -   LOJA 50", "geo": {"lat": -23.4119439, "lng": -51.931999}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/bar-santa-fe/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/12175239/bar-santa-fe.jpg", "food": "Barriguinha de til\u00e1pia Edi\u00e7\u00e3o 25 anos", "food_desc": "Peda\u00e7os de til\u00e1pia acompanhados com polenta caseira, com peda\u00e7os de torresmo.", "contact": "(44) 99927-5788", "work_hours": "00 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Bar Santa Modera\u00e7\u00e3o", "addrs": "Rua Torre\u00f5es, 57 | Santa Luzia, Juiz de Fora \u2013 MG  -", "geo": {"lat": -21.7868111, "lng": -43.3447129}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/bar-santa-moderacao/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/12165713/barsantamoderacao.jpg", "food": "Costela Sensa\u00e7\u00e3o", "food_desc": "Costela de boi com osso e batata. Acompanha barbecue de goiabada.", "contact": "(32) 99942-6767 (32) 99198-0231", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 18h \u00e0s 22h | Quarta, das 18h \u00e0s 22h | Quinta, das 18h \u00e0s 22h | Sexta, das 18h \u00e0s 22h | S\u00e1bado, das 14h \u00e0s 22h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Bar S\u00e3o Vicente", "addrs": "Rua S\u00e3o Vicente, 1173 | Jardim Palmares, Londrina \u2013 PR  -", "geo": {"lat": -23.2971248, "lng": -51.1603641}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/bar-sao-vicente-2/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/12172826/bar_sao_vicente_isca_de_bolinhos_de_pernil_com_queijo_londrina_2025_vinicius____1_-1.jpg", "food": "Bolinhos de pernil com queijo", "food_desc": "Bolinhos de pernil com queijo. Acompanha molhos de hortel\u00e3 e pimenta agridoce.", "contact": "(43) 99607-8426", "work_hours": "Segunda, das 15h \u00e0s 22h30 | Ter\u00e7a, das 15h \u00e0s 22h30 | Quarta, das 15h \u00e0s 22h30 | Quinta, das 15h \u00e0s 22h30 | Sexta, das 15h \u00e0s 22h30 | S\u00e1bado, das 11h \u00e0s 21h", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Bar Sorvet\u00e3o", "addrs": "Rua Uruguaiana, 208 | Centro, Araguari \u2013 MG  -", "geo": {"lat": -18.6411306, "lng": -48.1879548}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/bar-sorvetao/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15061151/bar-sorvetao-scaled.jpg", "food": "Moela Crocante com salada Sorvet\u00e3o", "food_desc": "Moelas empanadas e uma salada do Sorvet\u00e3o.", "contact": "34999263587", "work_hours": "Segunda, das 17h \u00e0 0h | Ter\u00e7a, das 17h \u00e0 0h | Quarta, das 17h \u00e0 0h | Quinta, das 17h \u00e0 0h | Sexta, das 17h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 17h \u00e0 0h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Bar Stella", "addrs": "Avenida Saramenha, 1599 | Guarani, Belo Horizonte \u2013 MG  -", "geo": {"lat": -19.8440095, "lng": -43.9174634}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/bar-stella/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/19150007/barstella_boibebum_bh_2025_amandacantanhede_unibh-7586-scaled.jpg", "food": "Boi bebum", "food_desc": "Ma\u00e7\u00e3 de peito ao molho de vinho, acompanhada de farofa d\u2019\u00e1gua e mandioca na manteiga de garrafa.", "contact": "3134333755", "work_hours": "Segunda, das 12h \u00e0 0h | Ter\u00e7a, das 12h \u00e0 0h | Quarta, das 12h \u00e0 0h | Quinta, das 12h \u00e0 0h | Sexta, das 12h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 12h \u00e0 0h | Domingo, das 12h \u00e0 0h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": true}, {"name": "Bar Tem\u00e1tico Sta. Teresa", "addrs": "Rua Pirite, 187 | Santa Teresa, Belo Horizonte \u2013 MG  -   Atr\u00e1s do Mercado Distrital Sta. Tereza", "geo": {"lat": -19.9117134, "lng": -43.9111296}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/bar-tematico-sta-teresa-2/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15050630/tematico_cdb_25desucessoarrumado_bh_2025_rodneycosta_unibh-9084-scaled.jpg", "food": "#CDB \u2013 25 anos de sucesso \u2013 Arrumado", "food_desc": "Carne de sol, feij\u00e3o-de-corda, farofa e vinagrete e manteiga de garrafa.", "contact": "3134814646", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 17h \u00e0s 23h30 | Quarta, das 17h \u00e0s 23h30 | Quinta, das 17h \u00e0s 23h30 | Sexta, das 17h \u00e0s 22h30 | S\u00e1bado, das 11h \u00e0s 22h30 | Domingo, das 11h \u00e0s 17h30 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": true}, {"name": "Bar Xique Xique", "addrs": "Rua Rockfeller, 39 | Barris, Salvador \u2013 BA  -", "geo": {"lat": -12.9842491, "lng": -38.5118303}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/xique-xique/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/13023531/bar-xique-xique.jpg", "food": "Tempero dos Barris", "food_desc": "Ossobuco su\u00edno ao molho de jabuticaba, acompanhado de pur\u00ea de ervilha e chips de biju parmes\u00e3o", "contact": "(71) 3343-6098  (71) 99179-0541", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 16h \u00e0s 22h | Quarta, das 16h \u00e0s 22h | Quinta, das 16h \u00e0s 22h | Sexta, das 16h \u00e0s 22h | S\u00e1bado, das 13h \u00e0s 22h | Domingo, das 13h \u00e0s 20h30 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Bar Z\u00e9 Nei", "addrs": "Rua Professora Francisca Lopes, 87 | Eldorado, Juiz de Fora \u2013 MG  -", "geo": {"lat": -21.7317237, "lng": -43.3638536}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/bar-ze-nei/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/12165715/barzenei.jpg", "food": "Panelinha festiva 25 anos Comida de Buteco", "food_desc": "Panelinha de mandioca e queijo recheada de ragu de costelinha su\u00edna e pesto de tomate seco. Acompanha palitinho de tapioca, minibolinho de torresmo e aioli de cerveja preta, geleia de caipirinha.", "contact": "3239372224", "work_hours": "Segunda, das 16h \u00e0s 23h | Ter\u00e7a, das 16h \u00e0s 23h | Quarta, das 16h \u00e0s 23h | Quinta, das 16h \u00e0s 23h | Sexta, das 16h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 16h \u00e0s 23h | Domingo, das 15h \u00e0s 22h", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Bar\u00e3o Bistro", "addrs": "AVENIDA MARQU\u00caS DE HERVAL, 1405 | PEDREIRA, BEL\u00c9M \u2013 PA  -", "geo": {"lat": -1.4285422, "lng": -48.4689183}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/barao-bistro/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/12104723/barao_bistro.jpg", "food": "L\u00edngua di Buteco", "food_desc": "Espeto de l\u00edngua assada na brasa, acompanha farofa de bacon e queijo coalho. Molho barbecue picante de goiabada e picles de piment\u00f5es e cebola roxa.", "contact": "(91) 98117 1330", "work_hours": "00 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Bar\u00e3o do Mar", "addrs": "Praia de Itaipu, 21 | Itaipu, Niter\u00f3i \u2013 RJ  -", "geo": {"lat": -22.9425181, "lng": -43.0168083}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/barao-do-mar/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/17103709/baraodomar_mergulho-no-mar-_niteroi_2024_fernandosalles-1-1-scaled.jpg", "food": "Mergulho no Mar", "food_desc": "Caldo de frutos do mar, acompanhado de farofa de coco, cestinha de p\u00e3es e 2 tipos de molho: azeite de ervas e pimenta da casa.", "contact": "21987515212", "work_hours": "Domingo, das 9h \u00e0s 17h | Segunda, das 9h \u00e0s 17h | Quarta, das 9h \u00e0s 17h | Quinta, das 9h \u00e0s 17h | Sexta, das 9h \u00e0s 17h | S\u00e1bado, das 9h \u00e0s 17h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "BarBaridade Espeto & Bar", "addrs": "Rua Jo\u00e3o Bim, 712 | Campos El\u00edsios, Ribeir\u00e3o Preto \u2013 SP  -   Cruzamento de Seis Esquinas", "geo": {"lat": -21.1695065, "lng": -47.79406909999999}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/barbaridade-espeto-bar-2/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/13191952/barbaridade.jpg", "food": "Por\u00f3 do Barba", "food_desc": "Bolinhos de alho-por\u00f3 recheados com cream cheese do chef. Acompanha geleia de abacaxi picante.", "contact": "1632360613", "work_hours": "Segunda, das 17h30 \u00e0 0h | Ter\u00e7a, das 17h30 \u00e0 0h | Quarta, das 17h30 \u00e0 0h | Quinta, das 17h30 \u00e0 0h | Sexta, das 17h30 \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 17h \u00e0 0h |", "vegetarian": true, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Barbosa Estufa & Grelha", "addrs": "Av. dos Flamboyants, Parque das Laranjeiras  -  quadra 17 lote 21", "geo": {"lat": -16.7267458, "lng": -49.2276798}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/barbosa-estufa-grelha/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/11144224/captura-de-tela-2025-04-11-174147.png", "food": "Endere\u00e7o:", "food_desc": "nha\u2013 Disquinhos de carne recheados com mu\u00e7arela, molho de tomate caseiro e fatias de queijo mu\u00e7arela. Acompanha p\u00e3o franc\u00eas.", "contact": "(62) 99239-5056", "work_hours": "00", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Bardellas", "addrs": "Rua Rodolpho Liner, 10 | Jardim Londres, Campinas \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -22.9188099, "lng": -47.11143939999999}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/bardellas/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15151734/bardellas.jpg", "food": "Cora\u00e7\u00e3o Di Buteco", "food_desc": "Lanche em formato boquinha de anjo, recheado com cora\u00e7\u00e3o de frango, vinagrete morno, queijo crispy e maionese defumada. Acompanha queijo coalho empanado, geleia picante e maionese verde.", "contact": "19987338487", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 17h \u00e0s 22h | Quarta, das 17h \u00e0s 22h | Quinta, das 17h \u00e0s 23h | Sexta, das 17h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 16h \u00e0s 23h | Domingo, das 16h \u00e0s 21h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": true}, {"name": "Barile Bar", "addrs": "Rua Paranagu\u00e1, 1146 | Centro, Londrina \u2013 PR  -  Salas 2 e 3", "geo": {"lat": -23.3158527, "lng": -51.16948439999999}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/barile-bar/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/12172828/barile_bar_cume_di_capitao_londrina_2025_vinicius___4_.jpg", "food": "Cum\u00ea di Capit\u00e3o", "food_desc": "Costelinhas fritas sobre uma cama de couve crispy, com queijo minas flambado e goiabada. Acompanhadas de molhos de goiaba com cacha\u00e7a artesanal e pimenta e de melado de cana com pimenta e lim\u00e3o.", "contact": "(43) 3323-1800", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 17h \u00e0 0h | Quarta, das 17h \u00e0 0h | Quinta, das 17h \u00e0 0h | Sexta, das 17h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0 0h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Baroa Bar", "addrs": "Rua Alameda Uberaba, 200 | Santa M\u00f4nica, Uberl\u00e2ndia \u2013 MG  -  Pr\u00f3x. UFU Campus Santa M\u00f4nica", "geo": {"lat": -18.923199, "lng": -48.261481}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/baroa-bar/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2023/03/29162654/baroa-bar_pastelone-de-franbacon_uberlandia_2024_mauro-marques_img_0005-scaled.jpg", "food": "Pastel Mirabela", "food_desc": "8 past\u00e9is recheados com carne serenada na nata, queijo coalho e banana frita, acompanha vinagrete de tomate e repolho-roxo.", "contact": "34988578562", "work_hours": "Segunda, das 18h \u00e0s 23h | Ter\u00e7a, das 18h \u00e0s 23h | Quarta, das 18h \u00e0s 23h | Quinta, das 18h \u00e0s 23h | Sexta, das 18h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 18h \u00e0s 23h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Barraca Beer", "addrs": "Rua Padre Lemos, 785 | Casa Amarela, Recife \u2013 PE  -", "geo": {"lat": -8.0213059, "lng": -34.9213496}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/barraca-beer/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15064358/barraca-beer.jpg", "food": "Miudinho Nordestino", "food_desc": "Miudinho de galinha, farofa de jerimum, torradinhas de p\u00e3o levemente temperadas e tangerina.", "contact": "81995254278", "work_hours": "Segunda, das 17h \u00e0 1h | Quarta, das 17h \u00e0 1h | Quinta, das 17h \u00e0 1h | Sexta, das 17h \u00e0 1h | S\u00e1bado, das 17h \u00e0 1h | Domingo, das 17h \u00e0 1h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Barrigudinha Buteco", "addrs": "Avenida dos Engenheiros, 1071 | Al\u00edpio de Melo, Belo Horizonte \u2013 MG  -", "geo": {"lat": -19.8887996, "lng": -44.0027587}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/barrigudinha-buteco/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15050518/barrigudinha_bodasaopradoribaomolhorubi_bh_2025_rodneycosta_unibh-8195-scaled.jpg", "food": "Bodas no prato: Rib ao molho Rubi", "food_desc": "Costelinha de porco ao molho rubi.", "contact": "(31) 3443-1156 (31) 99839-8899", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 16h30 \u00e0s 23h30 | Quarta, das 16h30 \u00e0s 23h30 | Quinta, das 16h30 \u00e0s 23h30 | Sexta, das 16h30 \u00e0s 23h30 | S\u00e1bado, das 11h30 \u00e0s 23h30 | Domingo, das 11h30 \u00e0s 21h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": true}, {"name": "Barril Pub", "addrs": "Avenida Wenceslau Escobar, 2997 | Cristal, Porto Alegre \u2013 RS  -", "geo": {"lat": -30.1146438, "lng": -51.254797}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/9838-revision-v1/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15141043/barril-pub.jpg", "food": "Festa das Tulipas", "food_desc": "Tulipinhas embebidas ao molho honey mustard com crocantes de bergamota. Acompanha vinagrete de bergamota e farofa de pinh\u00e3o.", "contact": "5135162015", "work_hours": "Segunda, das 11h30 \u00e0s 23h | Ter\u00e7a, das 11h30 \u00e0s 23h | Quarta, das 11h30 \u00e0 0h | Quinta, das 11h30 \u00e0 0h | Sexta, das 11h30 \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 11h30 \u00e0 0h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Barteco", "addrs": "Rua do Bom Pastor, 366 | Iputinga, Recife \u2013 PE  -", "geo": {"lat": -8.043901, "lng": -34.939705}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/barteco/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20075554/barteco-uai.jpg", "food": "Uai Quitutu", "food_desc": "Pastelzinho empanado na panko com recheio de Tutu de feijoada e calabresa fritinha (recheio inspirado no tutu mineiro), vem numa caminha de Baconnaise e acompanha geleia de pimenta.", "contact": "81991554605", "work_hours": "Ter\u00e7a \u00e0 domingo das 11h \u00e0s 22h45", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Barxar\u00e9u", "addrs": "Rua Joaquim T\u00e1vora, 1150 | Vila Mariana, S\u00e3o Paulo \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -23.5869154, "lng": -46.6434832}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/barxareu/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20084018/barxareu.jpg", "food": "Bolinho Barxar\u00e9u", "food_desc": "Bolinho de ab\u00f3bora com carne-seca.", "contact": "1155392444", "work_hours": "Segunda, das 17h \u00e0s 0h30 | Ter\u00e7a, das 17h \u00e0s 0h30 | Quarta, das 17h \u00e0s 0h30 | Quinta, das 17h \u00e0s 0h30 | Sexta, das 17h \u00e0s 0h30 | S\u00e1bado, das 12h \u00e0s 0h30 | Domingo, das 12h \u00e0s 0h30 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Barzim dos amigos", "addrs": "Rua Lindolfo de Azevedo, 1263 | Jardim Am\u00e9rica, Belo Horizonte \u2013 MG  -", "geo": {"lat": -19.9435009, "lng": -43.9737939}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/barzim-dos-amigos/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/19150257/bardosamigos_porpetadebuteco_bh_2025_isaquerodrigues_unibh-7775-scaled.jpg", "food": "Porpeta de Buteco", "food_desc": "Alm\u00f4ndegas ao sugo com batata recheada.", "contact": "31998561240", "work_hours": "Segunda, das 16h \u00e0 0h | Ter\u00e7a, das 16h \u00e0 0h | Quarta, das 16h \u00e0 0h | Quinta, das 16h \u00e0 0h | Sexta, das 16h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 14h \u00e0 0h | Domingo, das 12h \u00e0s 23h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Bas\u00edlio Steakhouse", "addrs": "Estrada Intendente Jo\u00e3o Nunes Vieira, 1058 | Ingleses, Florian\u00f3polis \u2013 SC  -", "geo": {"lat": -27.4396187, "lng": -48.4000913}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/basilio-steakhouse/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15150418/basiliosteak.jpg", "food": "Pasteizinhos do Bas\u00edlio", "food_desc": "Pastel de costela desfiada e braseada. Acompanha molho sour cream.", "contact": "(48) 98841-2702", "work_hours": "Segunda, das 11h30 \u00e0s 22h30 | Quarta, das 11h30 \u00e0s 22h30 | Quinta, das 11h30 \u00e0s 22h30 | Sexta, das 11h30 \u00e0s 22h30 | S\u00e1bado, das 11h30 \u00e0s 22h30 | Domingo, das 11h30 \u00e0s 22h30 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Basset Lanches", "addrs": "Rua Marechal Hermes, 1024 | Centro C\u00edvico, Curitiba \u2013 PR  -", "geo": {"lat": -25.4096186, "lng": -49.265699}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/basset-lanches/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20053405/bassetlanches.jpg", "food": "Cora\u00e7\u00e3o Crocante", "food_desc": "Cora\u00e7\u00e3o de frango empanado na farinha de milho e frito. Acompanha: maionese, pimenta da casa e vinagrete.", "contact": "4131540761", "work_hours": "Segunda, das 15h \u00e0s 23h | Ter\u00e7a, das 15h \u00e0s 23h | Quarta, das 15h \u00e0s 23h | Quinta, das 15h \u00e0s 23h | Sexta, das 15h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 15h \u00e0s 23h | Domingo, das 15h \u00e0s 23h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Batata d\u2019 Mola", "addrs": "Avenida dos Andradas, 183 | Centro, Juiz de Fora \u2013 MG  -   Em frente ao Pal\u00e1cio da Sa\u00fade", "geo": {"lat": -21.7544496, "lng": -43.3520493}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/batata-d-mola/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/12165717/batatadmola.jpg", "food": "Croquete de Minas", "food_desc": "Croquete recheado com copa lombo defumado, que oferece uma aut\u00eantica combina\u00e7\u00e3o de sabores da culin\u00e1ria mineira.", "contact": "3230260080", "work_hours": "Segunda, das 17h \u00e0s 23h | Ter\u00e7a, das 17h \u00e0s 23h | Quarta, das 17h \u00e0 0h | Quinta, das 17h \u00e0 0h | Sexta, das 17h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 17h \u00e0 0h | Domingo, das 17h \u00e0s 23h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Bazin Bar", "addrs": "Rua Orozimbo Nonato, 1053 | Dona Clara, Belo Horizonte \u2013 MG  -   Loja 3 e 4", "geo": {"lat": -19.8567357, "lng": -43.9427263}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/bazin-bar/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/19150411/bazim_bodasdeprata_bh_2025_rodneycosta_unibh-8388-scaled.jpg", "food": "Bodas de Prata", "food_desc": "Carne de panela acompanhada de angu e ora-pro-n\u00f3bis.", "contact": "31972171020", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 17h30 \u00e0s 23h | Quarta, das 17h30 \u00e0s 23h | Quinta, das 17h30 \u00e0s 23h | Sexta, das 17h30 \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 13h \u00e0s 23h | Domingo, das 13h \u00e0s 20h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "BEC Bar", "addrs": "Rua Padre Garcia Velho, 72 | Pinheiros, S\u00e3o Paulo \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -23.5620253, "lng": -46.6934574}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/bec-bar/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15063426/bec-bar.jpg", "food": "Croquete de Costela", "food_desc": "Croquetes recheados com costela bovina marinada, empanados com panko e acompanhados por pesto de agri\u00e3o.", "contact": "11956602065", "work_hours": "Quarta, das 18h \u00e0s 23h30 | Quinta, das 18h \u00e0s 23h30 | Sexta, das 18h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 12h \u00e0 0h | Domingo, das 12h \u00e0s 18h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Beco Restaurante", "addrs": "Rua Tamoios, 232 | Centro, Belo Horizonte \u2013 MG  -", "geo": {"lat": -19.9202735, "lng": -43.9386206}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/beco-restaurante/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/19150511/becorestaurante_ladicasa_bh_2025_fernandaoliveira_unibh-8137-scaled.jpg", "food": "L\u00e1 di Casa", "food_desc": "Carne bovina cozida na panela de press\u00e3o e reduzida no molho \u00e0 base demi glace. Acompanha nosso creme de mandioca caseira, farofa crocante de panko e crispy de couve.", "contact": "3132721489", "work_hours": "Segunda, das 11h \u00e0s 22h20 | Ter\u00e7a, das 11h \u00e0s 22h20 | Quarta, das 11h \u00e0s 22h20 | Quinta, das 11h \u00e0s 22h20 | Sexta, das 11h \u00e0s 22h20 | S\u00e1bado,das 11h \u00e0s 22h20 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Beer Praia", "addrs": "Rua Amaro Coelho, 197 | Barra da Lagoa, Florian\u00f3polis \u2013 SC  -", "geo": {"lat": -27.5756026, "lng": -48.4250246}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/beer-praia/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20054828/beerpraia.jpg", "food": "Estopim de camar\u00e3o", "food_desc": "Quiches de camar\u00e3o com um toque de lim\u00e3o-siciliano, ervas finas e cream cheese.", "contact": "(48) 9 9968 6667", "work_hours": "Domingo, das 8h \u00e0s 20h | Segunda, das 8h \u00e0s 20h | Ter\u00e7a, das 8h \u00e0s 20h | Quarta, das 8h \u00e0s 20h | Quinta, das 8h \u00e0s 20h | Sexta, das 8h \u00e0s 20h | S\u00e1bado, das 8h \u00e0s 20h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Beer Soccer Club", "addrs": "Rua Passo da P\u00e1tria, 228 | Jardim Vinte e Cinco de Agosto, Duque de Caxias \u2013 RJ  -   Loja", "geo": {"lat": -22.7902958, "lng": -43.3048861}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/beer-soccer-club/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20085709/beersoccerclub.jpg", "food": "Brisket de rabada crocante com polenta de queijo e crispy de agri\u00e3o", "food_desc": "Rabada bovina desfiada com agri\u00e3o envolto com uma leve e fina camada de massa crocante, acompanha polenta de queijo e crispy de agri\u00e3o.", "contact": "2126532196", "work_hours": "Segunda, das 11h30 \u00e0s 22h | Ter\u00e7a, das 11h30 \u00e0s 22h | Quarta, das 11h30 \u00e0s 22h | Quinta, das 11h30 \u00e0s 22h | Sexta, das 11h30 \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 11h30 \u00e0s 23h | Domingo, das 11h30 \u00e0s 22h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Bel\u00e9m", "addrs": "Rua Pedro Alves, 79 | Encruzilhada, Recife \u2013 PE  -", "geo": {"lat": -8.0361867, "lng": -34.8919973}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/belem-2/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15064420/belem.jpg", "food": "Sol da Encruzilhada", "food_desc": "Tortilha crocante de Carne de Sol su\u00edna acompanhada de queijo Cabacinha, especiarias e regada com molho especial.", "contact": "81996962641", "work_hours": "Segunda, das 19h \u00e0 0h | Quinta, das 19h \u00e0 0h | Sexta, das 19h \u00e0 1h | S\u00e1bado, das 16h \u00e0 1h | Domingo, das 16h \u00e0s 21h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Bella Past\u00e9is Artesanais", "addrs": "Av. Edgar Pires de Castro, 2010 | H\u00edpica, Porto Alegre \u2013 RS  -   Loja 101", "geo": {"lat": -30.155796, "lng": -51.1710797}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/bella-pasteis-artesanais/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20073624/bella-pasteis.jpg", "food": "Bruschetta de Camar\u00e3o", "food_desc": "P\u00e3es crocantes recheados com cream cheese, piment\u00e3o, tomate-cereja, cebola-roxa, r\u00facula e camar\u00f5es. Acompanha azeite de oliva curtido com ervas finas.", "contact": "51986420171", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 18h \u00e0s 23h | Quarta, das 18h \u00e0s 23h | Quinta, das 18h \u00e0s 23h | Sexta, das 18h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 18h \u00e0 0h | Domingo, das 18h \u00e0s 23h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": true}, {"name": "Bem Amigos Bar", "addrs": "Quadra QS 14, Conjunto 08a, S/N | Riacho Fundo, Riacho Fundo \u2013 DF  -   Conjunto 8a Lote 05 Loja 1", "geo": {"lat": -15.8860794, "lng": -48.0139017}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/bem-amigos-bar/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/19173748/bamamigos.jpg", "food": "Escondidinho Mineiro", "food_desc": "Quadradinhos de polenta recheada com ossobuco, queijo mu\u00e7arela, e empanados na farinha panko. Servidos com chips de jil\u00f3, ovos de codorna e acompanhados por uma geleia de goiabada e uma dose de Alambique mineira.", "contact": "(61) 3254-1939", "work_hours": "Segunda, das 17h \u00e0s 23h30 | Ter\u00e7a, das 17h \u00e0s 23h30 | Quarta, das 17h \u00e0s 23h30 | Quinta, das 17h \u00e0s 23h30 | Sexta, das 17h \u00e0s 23h30 | S\u00e1bado, das 17h \u00e0s 23h30 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Bendita Espeteria", "addrs": "Avenida Cula Mangabeira, 661 | Santo Expedito, Montes Claros \u2013 MG  -", "geo": {"lat": -16.7346226, "lng": -43.8721062}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/bendita-espeteria/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/25111707/bendita-espeteria-deu-cupim-na-bendita-montes-claros-mg-2024-daniel-maia.jpg", "food": "Deu Cupim na Bendita", "food_desc": "Cupim na cerveja preta e lingui\u00e7a caseira frita, acompanhado de batatas r\u00fasticas e servidos com vinagrete de maxixe e maionese especial.", "contact": "38992418472", "work_hours": "Segunda, das 11h \u00e0s 14h e das 18h \u00e0 0h | Ter\u00e7a, das 11h \u00e0s 14h e das 18h \u00e0 0h | Quarta, das 11h \u00e0s 14h e das 18h \u00e0 0h | Quinta, das 11h \u00e0s 14h e das 18h \u00e0 0h | Sexta, das 11h \u00e0s 14h e das 18h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0s 15h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Bendito Bar e Restaurante", "addrs": "Avenida Bar\u00e3o do Rio Branco | Jardim Luz, Aparecida de Goi\u00e2nia \u2013 GO  -  S/N \u2013 Quadra 27, Lote 18, Sala 04", "geo": {"lat": -16.7471613, "lng": -49.2749452}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/bendito-bar-e-restaurante/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/14005702/benedito-bar-restaurante.jpg", "food": "O Bendito Pulled Pork", "food_desc": "Croquete de pernil su\u00edno recheado com mu\u00e7arela. Acompanha geleia de abacaxi.", "contact": "62991000449", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 16h30 \u00e0 0h | Quarta, das 16h30 \u00e0 0h | Quinta, das 16h30 \u00e0 0h | Sexta, das 16h30 \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 16h30 \u00e0 0h | Domingo, das 16h30 \u00e0 0h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Bendito Boteco", "addrs": "Rua da Universidade, 346 | Pedra Branca, Palho\u00e7a \u2013 SC  -   Sala 75", "geo": {"lat": -27.6229816, "lng": -48.6783934}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/bendito-boteco/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20054837/benedito-boteco.jpg", "food": "A vaca foi pro brejo", "food_desc": "Bolinho de costela ensopada e desfiada com aipim, empanado na farinha panko. Acompanha molho da casa.", "contact": "(48) 99969-7669", "work_hours": "Domingo, das 11h30 \u00e0s 23h30 | Ter\u00e7a, das 11h30 \u00e0s 23h30 | Quarta, das 11h30 \u00e0s 23h30 | Quinta, das 11h30 \u00e0s 23h30 | Sexta, das 11h30 \u00e0s 23h30 | S\u00e1bado, das 11h30 \u00e0s 23h30 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Beneh Gastrobar", "addrs": "Rua Dona Maria, 9 | Vila Isabel, Rio de Janeiro \u2013 RJ  -   Polo Gastron\u00f4mico da Tijuca", "geo": {"lat": -22.9186627, "lng": -43.2362629}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/beneh-gastrobar/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20105040/benehgastrobar.jpg", "food": "Dupla Nostalgia", "food_desc": "2 sandu\u00edches de buteco: carne assada desfiada com mostarda dijon e picles; sandu\u00edche de lingui\u00e7a artesanal regado ao molho Beneh.", "contact": "21999451740", "work_hours": "Domingo, das 12h \u00e0s 20h | Ter\u00e7a, das 18h \u00e0s 23h30 | Quarta, das 18h \u00e0s 23h30 | Quinta, das 18h \u00e0s 23h30 | Sexta, das 18h \u00e0s 0h30 | S\u00e1bado, das 12h \u00e0s 23h30 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Benjamin Bar", "addrs": "Rua Coronel Jos\u00e9 Benjamim, 770 | Padre Eust\u00e1quio, Belo Horizonte \u2013 MG  -   Pra\u00e7a Geraldo Torres", "geo": {"lat": -19.9187714, "lng": -43.976405}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/benjamin-bar/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15050454/benjamin_boizimnomilharal_bh_2025_isaquerodrigues_unibh-7748-scaled.jpg", "food": "Boizinho no milharal", "food_desc": "Costela bovina regada no molho roti, acompanhada de quirera de milho com queijo canastra meia cura e milho verde cozido.", "contact": "31 971182111", "work_hours": "30 | Domingo de 11h \u00e0s 17h", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Bento\u2019s Bar", "addrs": "Avenida Central | Jardim Nova Esperan\u00e7a, Goi\u00e2nia \u2013 GO  -  S/N \u2013 Quadra 101, Lote 15, Sala 02", "geo": {"lat": -16.6424657, "lng": -49.3272168}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/bentos-bar-2/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/14005708/betos-bar.jpg", "food": "Disquinho do Bent\u00e3o", "food_desc": "Disquinho de til\u00e1pia mo\u00edda temperada, recheado com mu\u00e7arela e acompanhado de molho de pimenta da casa.", "contact": "6235975902", "work_hours": "Segunda, das 18h \u00e0 1h | Quarta, das 18h \u00e0 1h | Quinta, das 18h \u00e0 1h | Sexta, das 18h \u00e0 1h30 | S\u00e1bado, das 18h \u00e0 1h30 | Domingo, das 18h \u00e0 1h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Beringelas Bar", "addrs": "Rua Henrique Dumont, 651 | Jardim Paulista, Ribeir\u00e3o Preto \u2013 SP  -   Salas 06 e 07", "geo": {"lat": -21.179739, "lng": -47.797165}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/beringelas-bar/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/13192107/beringelas-bar-scaled.jpg", "food": "TIM TIM 25", "food_desc": "Cone de massa de pastel, recheado com massa de lingui\u00e7a caipira com Catupiry e lascas de queijo minas e goiabada casc\u00e3o. Acompanha geleia de ma\u00e7\u00e3 apimentada. Tim Tim!", "contact": "16993061446", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 18h \u00e0 0h | Quarta, das 18h \u00e0 0h | Quinta, das 18h \u00e0 0h | Sexta, das 18h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 18h \u00e0 0h | Domingo, das 12h \u00e0s 18h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Bet Blinders Cozinha e Bar", "addrs": "Quadra 8,Conjunto A | Sobradinho, Sobradinho \u2013 DF  -  17 \u2013 Parte A", "geo": {"lat": -15.708703, "lng": -47.91437519999999}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/bet-blinders-cozinha-e-bar/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/12112420/betblinders.jpg", "food": "Dadinho de Cupim", "food_desc": "Cupim desfiado misturado com blend de queijos e tempero especial.", "contact": "(61) 98479-5381", "work_hours": "Segunda, das 16h \u00e0s 23h | Quarta, das 16h \u00e0s 23h | Quinta, das 16h \u00e0s 23h | Sexta, das 16h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 16h \u00e0s 23h | Domingo, das 16h \u00e0s 23h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "BH Bar", "addrs": "Avenida Jo\u00e3o Pinheiro, 2838 | Centro, Po\u00e7os de Caldas \u2013 MG  -  Sala 1", "geo": {"lat": -21.7831008, "lng": -46.5994217}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/bh-bar/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/12182949/bh-bar-costela.jpg", "food": "Costela do BH", "food_desc": "Costela de vaca cozida na cebola com mandioca, acompanha farofa e molho de pimenta.", "contact": "35998129006", "work_hours": "Segunda, das 14h \u00e0s 23h | Ter\u00e7a, das 14h \u00e0s 23h | Quarta, das 14h \u00e0s 23h | Quinta, das 14h \u00e0s 23h |Sexta, das 14h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 13h \u00e0s 19h", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Biat\u00fcwi", "addrs": "Rua Bernardo Ramos, 97 | Centro, Manaus \u2013 AM  -", "geo": {"lat": -3.1337727, "lng": -60.02944420000001}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/biatuwi/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/11150210/captura-de-tela-2025-04-11-180143.png", "food": "He sai\u2019ka ra\u2019karia sari\u2019ria. (Na l\u00edngua Ind\u00edgena Sater\u00e9-Maw\u00e9.", "food_desc": "Um disco de matrinx\u00e3 na farinha de mandioca recheado com banana pacov\u00e3 e castanha sapucaia.", "contact": "92988328408", "work_hours": "Quarta, das 11h30 \u00e0s 20h | Quinta, das 11h30 \u00e0s 20h | Sexta, das 11h30 \u00e0s 20h | S\u00e1bado, das 11h30 \u00e0s 20h | Domingo, das 11h30 \u00e0s 20h |", "vegetarian": true, "vegan": true, "gluten-free": true}, {"name": "Biboca", "addrs": "Av. Bento Munhoz da Rocha Neto, 394 \u2013 Zona 7, Maring\u00e1 \u2013 PR, 87030-040  -", "geo": {"lat": -23.4176173, "lng": -51.9291249}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/biboca/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/12175240/biboca.jpg", "food": "Banana Biboca", "food_desc": "Casquinha frita de banana da terra, recheada com costela desfiada, queijo gratinado, pimenta biquinho e manjeric\u00e3o.", "contact": "(44) 99722-1473", "work_hours": "00 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Biergarten Manaus", "addrs": "Rua Mato Grosso, 16 | Flores, Manaus \u2013 AM  -   Conj. Parque das Laranjeiras", "geo": {"lat": -3.0661866, "lng": -60.013165}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/biergarten-manaus/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/19132803/biergarten-manaus.jpg", "food": "Frikadellen", "food_desc": "Bolinho alem\u00e3o de carne su\u00edna e bovina. Em uma cama de creme de gorgonzola. Acompanha batata r\u00fastica temperada.", "contact": "(92) 98176-0301 (92) 98273-3135", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 17h \u00e0s 23h | Quarta, das 17h \u00e0s 23h | Quinta, das 17h \u00e0s 23h | Sexta, das 17h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 17h \u00e0s 23h | Domingo, das 17h \u00e0s 23h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Biricutico Bar e Botequim", "addrs": "Rua Magalh\u00e3es Couto, 356 | M\u00e9ier, Rio de Janeiro \u2013 RJ  -", "geo": {"lat": -22.9019906, "lng": -43.2872114}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/biricutico-bar-e-botequim/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20105055/biricuticobarebotequim.jpg", "food": "Ora bolas! Que croquete atrevido.", "food_desc": "Croquete feito com blend de carnes bovina e su\u00edna, tempero caseiro, recheado com mix de queijos, acompanhado de confit de alho com ervas.", "contact": "21964912235", "work_hours": "Domingo, das 11h \u00e0s 21h | Segunda, das 12h \u00e0s 21h | Ter\u00e7a, das 11h \u00e0s 23h | Quarta, das 11h \u00e0s 23h | Quinta, das 11h \u00e0s 23h | Sexta, das 11h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0s 23h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Birit\u00f3dromo Bar de Praia", "addrs": "Rua Souza Uzel, 4 | Federa\u00e7\u00e3o, Salvador \u2013 BA  -  Atr\u00e1s do Atacad\u00e3o Garibaldi", "geo": {"lat": -12.9948626, "lng": -38.5097402}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/biritodromo-bar-de-praia/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/13023534/biritodramo-bar.jpg", "food": "Comida de M\u00e3e", "food_desc": "Polenta cremosa com creme de queijo, coberto por ragu de cupim.", "contact": "71993862601", "work_hours": "Quarta, das 17h \u00e0s 21h | Quinta, das 12h \u00e0s 21h | Sexta, das 12h \u00e0s 21h | S\u00e1bado, das 12h \u00e0s 21h | Domingo, das 12h \u00e0s 18h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Biroska do Camar\u00e3o", "addrs": "Rua Ant\u00f4nio Sales, 4 | Col\u00f4nia Z10, Rio de Janeiro \u2013 RJ  -", "geo": {"lat": -22.8233351, "lng": -43.17843}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/biroska-do-camarao/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20105121/biroskadocamarao.jpg", "food": "Mar\u00edtimo Da Z 10", "food_desc": "Pur\u00ea de batata-baroa, com frutos do mar (camar\u00e3o, lula e mexilh\u00e3o). Acompanha molho de coco.", "contact": "21989008547", "work_hours": "Domingo, das 11h \u00e0s 18h | Segunda, das 11h \u00e0s 18h | Ter\u00e7a, das 11h \u00e0s 18h | Quarta, das 11h \u00e0s 23h | Quinta, das 11h \u00e0s 23h | Sexta, das 11h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0s 23h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Birra Choperia", "addrs": "Rua Samuel Fraz\u00e3o, 5 | Jardim Amaryllis, Po\u00e7os de Caldas \u2013 MG  -", "geo": {"lat": -21.8054521, "lng": -46.5432685}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/birra-choperia/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/12182951/birra-choperia.jpg", "food": "Croqueta do Birra", "food_desc": "Croquete de fraldinha com recheio de queijo, acompanha molho de goiabada artesanal.", "contact": "35998059889", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 17h \u00e0s 23h | Quarta, das 17h \u00e0s 23h | Quinta, das 17h \u00e0s 23h | Sexta, das 17h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 12h \u00e0s 23h | Domingo, das 12h \u00e0s 15h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Bistr\u00f4 Aconchego", "addrs": "Rua das Rosas, 1500 | Vila Valqueire, Rio de Janeiro \u2013 RJ  -", "geo": {"lat": -22.8888378, "lng": -43.3658718}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/5854-revision-v1/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15053442/bistroaconchego.jpg", "food": "De repente 25!", "food_desc": "Massinha de aipim crocante recheado com copa lombo defumado por 12 horas ao molho de cream cheese, alho-por\u00f3 e cebola-roxa caramelizada. Acompanha geleia de pimenta.", "contact": "21982843962", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 18h \u00e0s 22h | Quarta, das 18h \u00e0s 22h | Quinta, das 18h \u00e0s 22h | Sexta, das 18h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 12h \u00e0 1h | Domingo, das 12h \u00e0s 22h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Bistr\u00f4 Chica Doida", "addrs": "Avenida Virg\u00edlio Joaquim Ferreira | Parque Flamboyant, Aparecida de Goi\u00e2nia \u2013 GO  -  23 \u2013 Lote 11", "geo": {"lat": -16.7398268, "lng": -49.2218758}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/5495-revision-v1/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/14005713/bistro-chica-doida.jpg", "food": "Cupcake Chica Doida", "food_desc": "Por\u00e7\u00e3o de quiches recheadas com picanha, chica doida (lingui\u00e7a su\u00edna e massa de milho), e camar\u00e3o. Acompanhado de molho de agridoce.", "contact": "6230853508", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 18h \u00e0 0h | Quarta, das 18h \u00e0 0h | Quinta, das 18h \u00e0 0h | Sexta, das 18h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 11h30 \u00e0 0h | Domingo, das 11h30 \u00e0s 16h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Bistr\u00f4 do Alto", "addrs": "Rua Santa Isabel, 655 | Casa Amarela, Recife \u2013 PE  -", "geo": {"lat": -8.0265682, "lng": -34.92447250000001}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/bistro-do-alto/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20075609/bistro-do-alto.jpg", "food": "P\u00e3o de Pernambuco", "food_desc": "P\u00e3o de queijo recheado com charque acebolada na nata, coberto por uma farofa de queijos (coalho e manteiga), acompanhado de uma calda de rapadura com hortel\u00e3.", "contact": "81984382132", "work_hours": "sexta das 11h \u00e0s 16h, | s\u00e1bado das 11h \u00e0s 16h | domingo das 11h \u00e0s 16h;", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Bistr\u00f49", "addrs": "Avenida Jos\u00e9 Joaquim Seabra, 151 | Baixa dos Sapateiros, Salvador \u2013 BA  -   Box 5", "geo": {"lat": -12.9750486, "lng": -38.5074621}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/bistro9/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/13023537/bistro9.jpg", "food": "Surpresa de Rabada", "food_desc": "Coxinha de rabada com geleia de biribiri.", "contact": "71988067490", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 10h \u00e0s 16h | Quarta, das 10h \u00e0s 16h | Quinta, das 10h \u00e0s 16h | Sexta, das 10h \u00e0s 16h | S\u00e1bado, das 10h \u00e0s 16h | Domingo, das 10h \u00e0s 15h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": true}, {"name": "Black Jack Taphouse", "addrs": "Rua Mato Grosso, 393 | Centro, Po\u00e7os de Caldas \u2013 MG  -", "geo": {"lat": -21.7843404, "lng": -46.5698508}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/black-jack-taphouse/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/12183054/black-jack.jpg", "food": "Festa no palito", "food_desc": "Miniparmigiana de frango no palito com molho pomodoro fresco e queijo mu\u00e7arela e bolinho de anivers\u00e1rio.", "contact": "35999372391", "work_hours": "Quarta, das 17h \u00e0s 23h | Quinta, das 17h \u00e0s 23h | Sexta, das 17h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 16h \u00e0s 23h30 | Domingo, das 16h \u00e0s 21h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Bob\u00f4 Bar", "addrs": "Rua Manuela Barbosa, 45 | M\u00e9ier, Rio de Janeiro \u2013 RJ  -", "geo": {"lat": -22.9012305, "lng": -43.2824259}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/10403-revision-v1/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15053453/bobobar.jpg", "food": "Bovoloko", "food_desc": "Bolovo de costela, com creme de provolone, acompanhado de uma geleia de pimenta da casa.", "contact": "21996186544", "work_hours": "Segunda, das 17h \u00e0s 23h | Ter\u00e7a, das 17h \u00e0s 23h | Quarta, das 17h \u00e0s 23h | Quinta, das 17h \u00e0s 23h | Sexta, das 17h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 12h \u00e0 0h | Domingo, das 12h \u00e0s 22h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Boca Gastronomia e Cultura", "addrs": "Rua Flor\u00eancio de Abreu, 926 | Centro, Ribeir\u00e3o Preto \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -21.1803699, "lng": -47.8073186}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/boca-gastronomia-e-cultura/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/13192116/boca-gastronomia-e-cultura-scaled.jpg", "food": "Bomba de Arroz", "food_desc": "Bolinho de arroz recheado com gorgonzola. Acompanha molho t\u00e1rtaro e geleia de pimenta.", "contact": "16992606085", "work_hours": "Quarta, das 17h \u00e0 0h | Quinta, das 17h \u00e0 0h | Sexta, das 17h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 17h \u00e0 0h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Bodega Bento Muniz", "addrs": "Rua Manuel Salvador, 140 \u2013 Casa | Barro, Recife \u2013 PE  -", "geo": {"lat": -8.0883027, "lng": -34.9408862}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/bodega-bento-muniz/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20075625/bodega-muniz.jpg", "food": "Fritada do Bento", "food_desc": "Fritada com recheio de costela.", "contact": "(81) 98700-1441 (81) 99814-7882", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 11h \u00e0s 19h | Quarta, das 11h \u00e0s 19h | Quinta, das 11h \u00e0s 19h | Sexta, das 11h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0s 23h | Domingo, das 11h \u00e0s 19h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Bodega da Maria Macaxeira", "addrs": "Rua Fortunato, 298 | Vila Buarque, S\u00e3o Paulo \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -23.5414554, "lng": -46.652262}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/bodega-da-maria-macaxeira/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15063440/bodega-da-maria-macaxeira.jpg", "food": "Pastel Jericoacoara da Maria Macaxeira", "food_desc": "Minipastel recheado de bob\u00f3 de camar\u00e3o pistol\u00e3o e camar\u00e3o-de-sete-barbas da Maria. Acompanha geleia de seriguela e molho de pimenta com azeite extravirgem.", "contact": "11959198975", "work_hours": "Quarta, das 11h \u00e0s 17h | Quinta, das 11h \u00e0s 17h | Sexta, das 11h \u00e0s 17h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0s 17h | Domingo, das 11h \u00e0s 17h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Boemia Social Clube", "addrs": "Avenida Oliveira Belo, 1180 | Vila da Penha, Rio de Janeiro \u2013 RJ  -   Loja E", "geo": {"lat": -22.8412011, "lng": -43.3057816}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/boemia-social-clube/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20105830/boemiasocialclube.jpg", "food": "Caponata ao estilo da dona Olinda", "food_desc": "Caponata de beringela com lascas de bacalhau, servida numa caminha de aipim com queijo coalho e acompanhada de uma tapenade de azeitonas.", "contact": "2131905979", "work_hours": "Domingo, das 11h30 \u00e0 0h | Segunda, das 11h30 \u00e0 0h | Ter\u00e7a, das 11h30 \u00e0 0h | Quarta, das 11h30 \u00e0 0h | Quinta, das 11h30 \u00e0 0h | Sexta, das 11h30 \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 11h30 \u00e0 0h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Boi de Ouro", "addrs": "Rua L\u00e1zaro Fraga, 259 | Jardim Country Club, Po\u00e7os de Caldas \u2013 MG  -", "geo": {"lat": -21.7903414, "lng": -46.59659629999999}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/boi-de-ouro/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/12183056/boi-de-ouro.jpg", "food": "Divino", "food_desc": "Combina\u00e7\u00e3o de carne de lata e medalh\u00e3o de mandioca que acompanha um bolinho de batata, bacon e frango.", "contact": "35998526097", "work_hours": "Segunda, das 11h \u00e0s 14h e das 18h \u00e0s 22h | Ter\u00e7a, das 11h \u00e0s 14h e das 16h \u00e0s 22h | Quarta, das 11h \u00e0s 14h e das 16h \u00e0s 22h | Quinta, das 11h \u00e0s 14h e das 16h \u00e0s 22h | Sexta, das 11h \u00e0s 14h e das 16h \u00e0s 22h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0s 21h | Domingo, das 11h \u00e0s 14h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Bom Apetite Primavera Delivery", "addrs": "Avenida Louis Francescon, 383 | Jardim Primavera, Montes Claros \u2013 MG  -   A", "geo": {"lat": -16.6945997, "lng": -43.8124005}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/bom-apetite-primavera-delivery/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/25111917/bom-apetite-primavera-cobertinho-de-razao-montes-claros-mg-2024-daniel-maia.jpg", "food": "Cobertinho de Raz\u00e3o", "food_desc": "Pur\u00ea de batata, com cubos bovinos em um leve molho coberto de queijo mu\u00e7arela e bacon triturado.", "contact": "38998910523", "work_hours": "30 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": true}, {"name": "Bom Bar \u2013 Bar do Marquinho", "addrs": "Rua Coronel Spinola Castro, 4350 | Centro, S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -20.8183079, "lng": -49.3917343}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/bom-bar-bar-do-marquinho/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20130911/bar-do-marquinho.jpg", "food": "Frango atolado", "food_desc": "Iscas de frango suculentas com requeij\u00e3o, mu\u00e7arela e chips de quiabo crocante. Acompanha molhos de gorgonzola e maionese de r\u00facula.", "contact": "17981010664", "work_hours": "Segunda, das 18h \u00e0s 23h30 | Ter\u00e7a, das 18h \u00e0s 23h30 | Quarta, das 18h \u00e0s 23h30 | Quinta, das 18h \u00e0s 23h30 | Sexta, das 18h \u00e0s 23h30 | S\u00e1bado, das 18h \u00e0s 23h30 | Domingo, das 18h \u00e0s 23h30 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Bom Bolinho", "addrs": "Rua Adrian\u00f3polis, 221 | Cruzeiro, S\u00e3o Jos\u00e9 dos Pinhais \u2013 PR  -", "geo": {"lat": -25.5399884, "lng": -49.1892781}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/bom-bolinho/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20053416/bombolinho.jpg", "food": "Sabores de Boteco", "food_desc": "Mignon su\u00edno na chapa, acompanhado de tiras de bacon e molho de queijos especiais (mu\u00e7arela, provolone, parmes\u00e3o e gorgonzola), bolinhos de carne recheados com queijo mu\u00e7arela e molho de goiabada.", "contact": "4130352247", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 14h30 \u00e0s 23h | Quarta, das 14h30 \u00e0s 23h | Quinta, das 14h30 \u00e0s 23h | Sexta, das 14h30 \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 10h30 \u00e0s 21h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Bom de Taco", "addrs": "RUA Estrada da Provid\u00eancia, 2 | Cidade Nova, ANANINDEUA \u2013 PA  -", "geo": {"lat": -1.3501392, "lng": -48.4105878}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/bom-de-taco/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/12104833/bom_de_taco.jpg", "food": "Coxinha da asa de frango com molho de azeitona", "food_desc": "Coxa de frango invertida ao molho de azeitona com ervas. Acompanha farofa da casa.", "contact": "(91) 98065-6054", "work_hours": "00 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Booze Bar", "addrs": "Avenida Mem de S\u00e1, 63 | Lapa, Rio de Janeiro \u2013 RJ  -", "geo": {"lat": -22.913377, "lng": -43.1812346}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/booze-bar/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20110446/boozebar.jpg", "food": "Cupcake de Costela", "food_desc": "Cupcake de aipim recheado com ragu de costela e cream cheese, finalizado com crispy de alho-por\u00f3 e farofa crocante de nozes.", "contact": "2122521588", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 12h \u00e0s 23h | Quarta, das 12h \u00e0s 23h | Quinta, das 12h \u00e0s 23h | Sexta, das 12h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 12h \u00e0 0h | Domingo, das 12h \u00e0s 23h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Borogod\u00f3 da Ilha", "addrs": "Pra\u00e7a Ol\u00edvio Amorim, 150| Centro, Florian\u00f3polis \u2013 SC  -   Sala B", "geo": {"lat": -27.594403, "lng": -48.5445061}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/borogodo-da-ilha/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20054852/borogoda-da-ilha.jpg", "food": "Borogod\u00f3 Brasileiro", "food_desc": "Bolinho de feijoada empanado na panko. Acompanha vinagrete e crispy de couve mineira.", "contact": "(48) 99196-1710", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 17h \u00e0s 23h30 | Quarta, das 17h \u00e0s 23h30 | Quinta, das 17h \u00e0s 23h30 | Sexta, das 17h \u00e0s 23h30 | S\u00e1bado, das 17h \u00e0s 23h30 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Botecar Bar e Petiscaria", "addrs": "Rua Andara\u00ed, 723 | Resgate, Salvador \u2013 BA  -   Box 1", "geo": {"lat": -12.9623857, "lng": -38.461775}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/botecar-bar-e-petiscaria/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/13023540/botecar.jpg", "food": "Brigadeiro de Pernil", "food_desc": "Bolinho de pernil desfiado sem massa com barbecue, tequila e farofa de bacon.", "contact": "71992864302", "work_hours": "Quarta, das 17h \u00e0s 22h | Quinta, das 17h \u00e0s 22h | Sexta, das 17h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 16h \u00e0s 23h | Domingo, das 16h \u00e0s 22h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Boteco 647", "addrs": "Avenida Guilherme Giorgi, 261 | Vila Carr\u00e3o, S\u00e3o Paulo \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -23.5491372, "lng": -46.5422829}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/boteco-647/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20084215/boteco-647.jpg", "food": "Snack Meat Cheese", "food_desc": "Tradicional cupim, que passa por um processo de defuma\u00e7\u00e3o em lenha frut\u00edfera. Finalizamos com queijo prato no espeto, empanado na cerveja. Acompanha maionese de alho.", "contact": "11975931647", "work_hours": "Segunda, das 12h \u00e0s 18h | Ter\u00e7a, das 12h \u00e0s 23h30 | Quarta, das 12h \u00e0s 23h30 | Quinta, das 12h \u00e0s 23h30 | Sexta, das 12h \u00e0s 0h30 | S\u00e1bado, das 12h \u00e0s 0h30 | Domingo, das 12h \u00e0 0h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Boteco 86", "addrs": "Rua Jacarina, 86 | Padre Eust\u00e1quio, Belo Horizonte \u2013 MG  -", "geo": {"lat": -19.9134528, "lng": -43.97203950000001}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/boteco-86/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/19150606/boteco86_bolinhonordestino_bh_2025_isaquerodrigues_unibh-7714-scaled.jpg", "food": "Bolinho Nordestino", "food_desc": "Bolinho de aipim com carne seca e requeij\u00e3o.", "contact": "31996479898", "work_hours": "Quarta, das 16h \u00e0 0h | Quinta, das 16h \u00e0 0h | Sexta, das 16h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 12h \u00e0s 23h | Domingo, das 11h \u00e0s 18h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": true}, {"name": "Boteco Aggada", "addrs": "Ladeira do Carmo, 9 | Santo Ant\u00f4nio, Salvador \u2013 BA  -", "geo": {"lat": -12.9701556, "lng": -38.5078864}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/boteco-aggada/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/13023543/boteco-aggada.jpg", "food": "Queridinho", "food_desc": "Queridinho de banana-da-terra e leite cremoso e queijo, recheado com croquete de frango e batata-palha.", "contact": "71986518339", "work_hours": "Segunda, das 11h30 \u00e0s 22h | Ter\u00e7a, das 11h30 \u00e0s 22h | Quarta, das 11h30 \u00e0s 22h | Quinta, das 11h30 \u00e0s 22h | Sexta, das 11h30 \u00e0s 22h | S\u00e1bado, das 11h30 \u00e0s 22h | Domingo, das 11h30 \u00e0s 18h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Boteco Amarelinho", "addrs": "Rua Pedro Gomes Cardim, 246 | Vila Progredior, S\u00e3o Paulo \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -23.5919714, "lng": -46.720923}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/boteco-amarelinho/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15063414/boteco-amarelinho.jpg", "food": "Dadinho do sert\u00e3o", "food_desc": "Dadinho de tapioca recheado com carne-seca, coberto com queijo cremoso de carne-seca e pimenta-biquinho.", "contact": "1137392583", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 12h \u00e0s 23h20 | Quarta, das 12h \u00e0s 23h20 | Quinta, das 12h \u00e0s 23h20 | Sexta, das 12h \u00e0s 23h20 | S\u00e1bado, das 12h \u00e0s 23h20 | Domingo, das 12h \u00e0s 17h20 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": true}, {"name": "Boteco Angara", "addrs": "Avenida Segismundo Pereira, 1750 | Santa M\u00f4nica, Uberl\u00e2ndia \u2013 MG  -   Loja 3", "geo": {"lat": -18.9202802, "lng": -48.2425213}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/boteco-angara/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15061109/boteco-angara-scaled.jpg", "food": "Se meus joelhos n\u00e3o doessem mais", "food_desc": "Coxinha de joelho de porco defumado, com molho artesanal de mostarda e mel.", "contact": "34999299777", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 18h \u00e0s 22h30 | Quarta, das 18h \u00e0s 22h30 | Quinta, das 18h \u00e0s 22h30 | Sexta, das 18h \u00e0s 22h30 | S\u00e1bado, das 18h \u00e0s 22h30 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Boteco Benvindo", "addrs": "Rua Barros Cobra, 68 | Centro, Po\u00e7os de Caldas \u2013 MG  -", "geo": {"lat": -21.7896886, "lng": -46.5655122}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/boteco-benvindo/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/12183058/boteco-benvindo.jpg", "food": "Croquete Rabo de Touro", "food_desc": "Croquete de rabada com aioli de agri\u00e3o e geleia de pimenta caseira.", "contact": "3537127348", "work_hours": "Segunda, das 16h \u00e0s 23h | Ter\u00e7a, das 16h \u00e0s 23h | Quarta, das 16h \u00e0s 23h | Quinta, das 16h \u00e0s 23h | Sexta, das 16h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0 0h | Domingo, das 11h \u00e0s 22h |", "vegetarian": true, "vegan": true, "gluten-free": true}, {"name": "Boteco Boca Mi\u00fada", "addrs": "Rua Doutor Bulh\u00f5es, 833 | Engenho de Dentro, Rio de Janeiro \u2013 RJ  -", "geo": {"lat": -22.9032301, "lng": -43.2984103}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/boteco-boca-miuda/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20110439/botecobocamiuda.jpg", "food": "Deu Porquinho na Festa do CDB!", "food_desc": "Coxinha de pernil sem massa, bem suculento e desfiado, recheada de mix de queijos cremoso, empanado na panko e servido com geleia de abacaxi com pimenta da casa.", "contact": "21966193530", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 17h \u00e0s 23h | Quarta, das 17h \u00e0s 23h | Quinta, das 17h \u00e0s 23h | Sexta, das 17h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 12h \u00e0 0h | Domingo, das 12h \u00e0s 22h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Boteco Cana Benta", "addrs": "Rua Camerino Nogueira da Silva, 15 | Parque Primavera, Po\u00e7os de Caldas \u2013 MG  -", "geo": {"lat": -21.7877985, "lng": -46.5352001}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/10210-revision-v1/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/12183100/boteco-cana-benta.jpg", "food": "Escondido de Kenga", "food_desc": "Escondidinho de frango cremoso com milho, cubos de bacon e cheiro-verde. Finalizado com uma camada de requeij\u00e3o cremoso, pur\u00ea de mandioca e queijo mu\u00e7arela.", "contact": "35999501774", "work_hours": "Segunda, das 17h \u00e0s 23h | Ter\u00e7a, das 17h \u00e0s 23h | Quarta, das 17h \u00e0s 23h | Quinta, das 17h \u00e0s 23h | Sexta, das 17h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 12h \u00e0s 23h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": true}, {"name": "Boteco Caravela", "addrs": "Servid\u00e3o Jos\u00e9 Cardoso de Oliveira, 380 \u2013 Jurer\u00ea, Florian\u00f3polis \u2013 SC  -   Praia do Forte", "geo": {"lat": -27.4320862, "lng": -48.51523299999999}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/boteco-caravela/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15150401/boteco-caravela.jpg", "food": "Trilogia Tropical", "food_desc": "Ostras com combina\u00e7\u00e3o de tr\u00eas molhos: caldo de frutas vermelhas, molho de maracuj\u00e1 e molho de lim\u00e3o-siciliano, servidas com leve defuma\u00e7\u00e3o.", "contact": "(48) 3369-8756", "work_hours": "Domingo, das 9h \u00e0s 18h | Segunda, das 9h \u00e0s 18h | Ter\u00e7a, das 9h \u00e0s 18h | Quarta, das 9h \u00e0s 18h | Quinta, das 9h \u00e0s 18h | Sexta, das 9h \u00e0s 18h | S\u00e1bado, das 9h \u00e0s 18h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": true}, {"name": "Boteco Carioquinha", "addrs": "Avenida Gomes Freire, 822 | Lapa, Rio de Janeiro \u2013 RJ  -", "geo": {"lat": -22.913961, "lng": -43.1826958}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/3532-revision-v1/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15053428/botecocarioquinha.jpg", "food": "Mamaminha de Boteco", "food_desc": "Fatias de maminha bovina, defumadas na casa, cozidas, servidas com molho do cozimento, acompanhadas com delicioso molho de queijos.", "contact": "2122523025", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 11h \u00e0 0h | Quarta, das 11h \u00e0 0h | Quinta, das 11h \u00e0 0h | Sexta, das 11h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0 0h | Domingo, das 11h \u00e0s 22h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Boteco da Magaly", "addrs": "Rua Agnaldo Azevedo, 292 | Stella Maris, Salvador \u2013 BA  -", "geo": {"lat": -12.9326013, "lng": -38.3394014}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/boteco-da-magaly/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/13023651/boteco-da-magaly.jpg", "food": "Sabores do Sert\u00e3o", "food_desc": "Farofa de cuscuz com carne-seca, queijo coalho e banana-da-terra.", "contact": "71993329576", "work_hours": "Domingo, das 11h \u00e0s 22h | Segunda, das 10h \u00e0s 22h | Quinta, das 11h \u00e0s 22h | Sexta, das 11h \u00e0s 22h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0s 22h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": true}, {"name": "Boteco da M\u00eddia", "addrs": "Rua Nadir Mendon\u00e7a, 16 | Pitua\u00e7u, Salvador \u2013 BA  -  T\u00e9rreo", "geo": {"lat": -12.9735968, "lng": -38.4190589}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/5607-revision-v1/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/13023654/boteco-da-midia.jpg", "food": "Romeu e Julieta no Sert\u00e3o", "food_desc": "Carne su\u00edna, pur\u00ea de banana, queijo coalho com goiabada e bacon acompanhado de molho ferrugem.", "contact": "(71) 3018-4722 (71) 988207231", "work_hours": "Quarta, das 17h \u00e0s 23h | Quinta, das 17h \u00e0s 23h | Sexta, das 17h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 15h \u00e0s 22h | Domingo, das 13h \u00e0s 21h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Boteco da Pequena", "addrs": "Rua Agrestina, 5318 | Candeias, Jaboat\u00e3o dos Guararapes \u2013 PE  -", "geo": {"lat": -8.2025717, "lng": -34.9167307}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/4069-revision-v1/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15064444/boteco-da-pequena.jpg", "food": "Porco Embriagado", "food_desc": "Peda\u00e7os fritos de costelinha e lombo su\u00ednos feitos em marinada de alho e cacha\u00e7a. Acompanha molho agridoce de rapadura e gengibre.", "contact": "81998245245", "work_hours": "Quinta, das 17h \u00e0s 23h | Sexta, das 17h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0s 19h | Domingo, das 11h \u00e0s 19h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Boteco da Sereia", "addrs": "Beco da Sereia, 7 | Sa\u00fade, Salvador \u2013 BA  -   Casa", "geo": {"lat": -12.9737787, "lng": -38.50473179999999}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/boteco-da-sereia/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/13023657/boteco-da-sereia.jpg", "food": "Espeto do Trit\u00e3o", "food_desc": "Espetinho de polvo e camar\u00e3o grelhado, envolto no azeite e molho de ervas finas. Acompanha vinagrete de abacaxi.", "contact": "71982747092", "work_hours": "Quarta, das 17h \u00e0s 23h | Quinta, das 11h \u00e0s 23h | Sexta, das 11h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0s 23h | Domingo, das 11h \u00e0s 20h30 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": true}, {"name": "Boteco Del\u00edcia de Pir\u00e3o", "addrs": "Estrada Ilha do Mocambo, 1 | Trobogy, Salvador \u2013 BA  -", "geo": {"lat": -12.9320939, "lng": -38.409028}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/boteco-delicia-de-pirao/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/13023700/boteco-delicia-de-pirao.jpg", "food": "De ventoempolpa", "food_desc": "Isca de carne bovina com farofa de couve com abacaxi, acompanhada de cubos de queijo coalho e cubosdeabacaxi.", "contact": "71988910647", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 12h \u00e0s 22h | Quarta, das 12h \u00e0s 22h | Quinta, das 12h \u00e0s 22h | Sexta, das 12h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 12h \u00e0s 23h | Domingo, das 12h \u00e0s 22h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Boteco Di Garagem", "addrs": "Rua Bento Gon\u00e7alves, 703 | Novo Mondubim, Fortaleza \u2013 CE  -   Loja 07", "geo": {"lat": -3.811580199999999, "lng": -38.5868201}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/boteco-di-garagem/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15145757/boteco-di-garagem-scaled.jpg", "food": "T\u00e1bua Raiz", "food_desc": "Um espetinho de carne bovina (cord\u00e3o de fil\u00e9), com queijo cheddar, cream cheese e alho frito; um espetinho de carne bovina (cord\u00e3o de fil\u00e9), com queijo mu\u00e7arela, cream cheese e alho frito. Acompanha um caldinho preto no copo raiz, torresmo e torradas sequinhas e uma dose de aguardente de banana.", "contact": "85988337594", "work_hours": "Quarta, das 18h \u00e0s 22h45 | Quinta, das 18h \u00e0s 22h45 | Sexta, das 18h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 18h \u00e0 0h | Domingo, das 18h \u00e0s 22h45 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Boteco do Alem\u00e3o", "addrs": "Avenida Herc\u00edlio Luz, 692 | Centro, Florian\u00f3polis \u2013 SC  -", "geo": {"lat": -27.5972001, "lng": -48.5473583}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/boteco-do-alemao/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20054912/boteco-do-alemao.jpg", "food": "Toca gaita", "food_desc": "Costelinhas de porco acompanhadas com fritas, maionese caseira e barbecue.", "contact": "(48) 98409-0007", "work_hours": "Segunda, das 17h \u00e0 0h | Ter\u00e7a, das 17h \u00e0 0h | Quarta, das 17h \u00e0 0h | Quinta, das 17h \u00e0 0h | Sexta, das 17h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 17h \u00e0 0h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Boteco do Andreotti", "addrs": "Rua Moss\u00e2medes, 210 | Vila Santo Estev\u00e3o, S\u00e3o Paulo \u2013 SP  -   Loja 210", "geo": {"lat": -23.553091, "lng": -46.5556846}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/boteco-802/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15063250/boteco-do-andreotti.jpg", "food": "Kafta \u00e0 Parmegiana", "food_desc": "Kafta com peda\u00e7os de mu\u00e7arela, molho caseiro, acompanhada de batata r\u00fastica.", "contact": "1126722591", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 15h \u00e0s 22h | Quarta, das 15h \u00e0s 22h | Quinta, das 15h \u00e0s 22h | Sexta, das 15h \u00e0s 22h | S\u00e1bado, das 15h \u00e0s 22h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Boteco do Ara\u00fajo", "addrs": "Rua Jos\u00e9 Mariz Pinto, 60 | Baixa de Quintas, Salvador \u2013 BA  -  T\u00e9rreo", "geo": {"lat": -12.9600981, "lng": -38.4972599}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/boteco-do-araujo/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/13023704/boteco-do-araujo.jpg", "food": "Varal de Camar\u00e3o", "food_desc": "Camar\u00e3o encapotado na tapioca com molho t\u00e1rtaro e molho de manga apimentada.", "contact": "71988542412", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 8h \u00e0s 17h | Quarta, das 8h \u00e0s 17h | Quinta, das 8h \u00e0s 17h | Sexta, das 7h \u00e0s 21h | S\u00e1bado, das 7h \u00e0s 21h | Domingo, das 7h \u00e0s 18h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": true}, {"name": "Boteco do Bac\u00fa", "addrs": "Rua Triunvirato, 303 | Cidade Velha, Bel\u00e9m \u2013 PA  -  at\u00e9 105/106", "geo": {"lat": -1.4629494, "lng": -48.5007226}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/boteco-do-bacu/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/12104836/boteco_do_bacu.jpg", "food": "Isca de filhote paid\u2019\u00e9gua de verdade", "food_desc": "Isca de filhote frito reduzido no tucupi a moda da casa com farofinha de jambu amanteigada.", "contact": "(91) 9 8847-4887", "work_hours": "00 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Boteco do Berval", "addrs": "Avenida T 5, S/N | Setor Nova Su\u00ed\u00e7a, Goi\u00e2nia \u2013 GO  -  Quadra 621, Lote 01/02, Casa 03", "geo": {"lat": -16.7158849, "lng": -49.2691057}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/boteco-do-berval/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/14005828/boteco-berval.jpg", "food": "Choripan do Berval", "food_desc": "Choripan cl\u00e1ssico, feito com p\u00e3o, lingui\u00e7a su\u00edna e queijo. Acompanha molho chimichurri.", "contact": "62994633387", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 17h \u00e0 0h | Quarta, das 17h \u00e0 0h | Quinta, das 17h \u00e0 0h | Sexta, das 17h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 12h \u00e0 0h | Domingo, das 12h \u00e0 0h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Boteco do Big\u00fa", "addrs": "Rua da Mouraria, 104 | Nazar\u00e9, Salvador \u2013 BA  -   Ao lado do Quartel do Ex\u00e9rcito", "geo": {"lat": -12.9784228, "lng": -38.5113603}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/boteco-do-bigu/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/13023814/boteco-do-bigu.jpg", "food": "Quero mais", "food_desc": "Queijo coalho ao molho de carne defumada com bacon crocante e batata-palha, servido com molho especial picante.", "contact": "7130180449", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 12h \u00e0s 23h | Quarta, das 12h \u00e0s 23h | Quinta, das 12h \u00e0s 23h | Sexta, das 12h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 12h \u00e0s 23h | Domingo, das 11h \u00e0s 19h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Boteco do Buza", "addrs": "Rua Bol\u00edvia, 2 | Jardim do Trevo, Campinas \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -22.9252861, "lng": -47.0639763}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/boteco-do-buza/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20050944/botecodobuza.jpg", "food": "Bolinho Caipira", "food_desc": "Bolinho feito com massa de milho, recheado com leitoa desfiada e queijo. Acompanha maionese de leite e alho.", "contact": "19996691967", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 16h \u00e0s 23h | Quarta, das 16h \u00e0s 23h | Quinta, das 16h \u00e0s 23h | Sexta, das 16h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 11h30 \u00e0s 23h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": true}, {"name": "Boteco do Cantinho", "addrs": "Avenida das Castanheiras | Norte (\u00c1guas Claras), Taguatinga \u2013 DF  -  1060 \u2013 Sala 9 A 14 \u2013 Edif\u00edcio Vila Mall", "geo": {"lat": -15.832827, "lng": -48.0138505}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/boteco-do-cantinho/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/19173846/botecodocantinho.jpg", "food": "Hakuna Batata", "food_desc": "Cestinhas de batata assada recheadas com carne desfiada. Acompanhadas de ketchup de goiabada picante.", "contact": "(61) 3435-0973", "work_hours": "Segunda, das 11h \u00e0s 22h30 | Ter\u00e7a, das 11h \u00e0s 22h30 | Quarta, das 11h \u00e0s 22h30 | Quinta, das 11h \u00e0s 22h30 | Sexta, das 11h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0s 23h | Domingo, das 11h \u00e0s 22h30 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": true}, {"name": "Boteco do Chic\u00e3o", "addrs": "Avenida Bar\u00e3o de Itapura, 2159 | Jardim Guanabara, Campinas \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -22.8868436, "lng": -47.0599539}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/boteco-do-chicao/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20051001/botecodochicao.jpg", "food": "Te\u00f3filo Otoni", "food_desc": "P\u00e3o franc\u00eas com bife de lingui\u00e7a caipira, repolho roxo, provolone e espinafre. Servido como boca de anjo, acompanhado de molho chutney.", "contact": "1932427586", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 14h \u00e0s 22h30 | Quarta, das 14h \u00e0s 22h30 | Quinta, das 14h \u00e0s 22h30 | Sexta, das 14h \u00e0s 22h30 | S\u00e1bado, das 14h \u00e0s 22h30 | Domingo, das 14h \u00e0s 22h30 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Boteco do chico", "addrs": "Rua Costa Aguiar, 2124 | Ipiranga, S\u00e3o Paulo \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -23.5929773, "lng": -46.6059008}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/boteco-do-chico/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20084358/boteco-do-chico.jpg", "food": "Mix de Canap\u00e9s da Baviera", "food_desc": "O mix de canap\u00e9s germ\u00e2nicos combina lingui\u00e7a defumada, rosbife e hackepeter em pequenos peda\u00e7os de p\u00e3o, oferecendo sabores tradicionais e marcantes da culin\u00e1ria alem\u00e3.", "contact": "1122192343", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 12h \u00e0 0h | Quarta, das 12h \u00e0 0h | Quinta, das 12h \u00e0 0h | Sexta, das 12h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 12h \u00e0 0h | Domingo, das 12h \u00e0s 20h | Segunda, das 16h \u00e0s 23h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Boteco do Filhote", "addrs": "Avenida Bela Vista, S/N | Parque Trindade, Aparecida de Goi\u00e2nia \u2013 GO  -  Qd. 16, Lote 18", "geo": {"lat": -16.7441344, "lng": -49.2118401}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/boteco-do-filhote/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/14005834/boteco-do-filhote.jpg", "food": "Lembrancinha de Camar\u00e3o", "food_desc": "Cestinhas de massa de pastel assadas e recheadas com camar\u00f5es ao molho bechamel, com provolone e um toque de abacaxi.", "contact": "6295099341", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 17h \u00e0s 23h30 | Quarta, das 17h \u00e0s 23h30 | Quinta, das 17h \u00e0s 23h30 | Sexta, das 17h \u00e0s 23h30 | S\u00e1bado, das 11h \u00e0s 23h30 | Domingo, das 11h \u00e0s 16h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Boteco do Jonathan Ferrari", "addrs": "Rua S\u00e3o Bernardo, 75 | Itoupava Norte, Blumenau \u2013 SC  -", "geo": {"lat": -26.8934643, "lng": -49.0674223}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/boteco-do-jonathan-ferrari/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/12105804/botecodojonathan.jpg", "food": "Pasteizinhos da vov\u00f3", "food_desc": "Minipast\u00e9is de palmito, acompanha molho de maionese.", "contact": "47997048923", "work_hours": "Segunda, das 6h30 \u00e0s 20h | Ter\u00e7a, das 6h30 \u00e0s 20h | Quarta, das 6h30 \u00e0s 20h | Quinta, das 6h30 \u00e0s 22h | Sexta, das 6h30 \u00e0s 22h |", "vegetarian": true, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Boteco do Mala", "addrs": "Avenida Niemeyer, S/N | Jardim Buriti Sereno, Aparecida de Goi\u00e2nia \u2013 GO  -  Quadra 162, Lote 32, Sala 02 e 03", "geo": {"lat": -16.7748369, "lng": -49.32725139999999}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/boteco-do-mala/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/14005839/boteco-do-mala.jpg", "food": "Bolinho Caipira", "food_desc": "Bolinho de ab\u00f3bora caboti\u00e1, recheado com costela de sol desfiada, cream cheese, mu\u00e7arela e requeij\u00e3o. Acompanha geleia de tamarindo e pimenta-dedo-de-mo\u00e7a.", "contact": "62994889853", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 17h30 \u00e0 0h | Quarta, das 17h30 \u00e0 0h | Quinta, das 17h30 \u00e0 0h | Sexta, das 17h30 \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 17h30 \u00e0 0h | Domingo, das 17h30 \u00e0 0h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Boteco do Marcellinho", "addrs": "Rua Portugal, 1 | Parque 10 de Novembro, Manaus \u2013 AM  -", "geo": {"lat": -3.0888894, "lng": -60.018559}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/boteco-do-marcellinho/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15141757/boteco-do-marcelino.jpg", "food": "A for\u00e7a das formigas.", "food_desc": "Pirarucu salgado desfiado, banana-pacova frita e queijo coalho, envolto em polme de farinha de trigo e ovo. Acompanhado de geleia de cupua\u00e7u picante.", "contact": "92981392000", "work_hours": "Segunda, das 11h \u00e0s 15h | Ter\u00e7a, das 11h \u00e0s 15h | Quinta, das 11h \u00e0s 15h | Quarta, das 11h \u00e0 0h | Sexta, das 11h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0 0h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Boteco do Marcinho", "addrs": "Avenida Vinte e Cinco de Janeiro, 404 | Vila Anchieta, S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -20.7970375, "lng": -49.3720536}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/boteco-do-marcinho/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20130921/boteco-do-marcinho.jpg", "food": "BOLINHO 25", "food_desc": "Bolinho de carne com bacon recheado com presunto, mu\u00e7arela e cream cheese, empanado na farinha de mandioca, acompanhado de baconese.", "contact": "17992378489", "work_hours": "Segunda, das 11h \u00e0s 23h | Ter\u00e7a, das 11h \u00e0s 23h | Quarta, das 11h \u00e0s 23h | Quinta, das 11h \u00e0s 23h | Sexta, das 11h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0s 23h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Boteco do Murruga", "addrs": "Avenida Mascote, 80 | Vila Mascote, S\u00e3o Paulo \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -23.6475429, "lng": -46.6633868}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/3227-autosave-v1/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15063205/boteco-do-murruga.jpg", "food": "Bacalhau Espiritual \u00e0 Murruga", "food_desc": "Lascas de bacalhau temperadas com azeite, cebola, piment\u00e3o, coberto com molho de tr\u00eas queijos. Acompanha p\u00e3o especial da casa.", "contact": "11962900205", "work_hours": "Segunda, das 12h \u00e0s 23h | Ter\u00e7a, das 12h \u00e0s 23h | Quarta, das 12h \u00e0s 23h | Quinta, das 12h \u00e0s 23h | Sexta, das 12h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 12h \u00e0s 23h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Boteco do Paulista", "addrs": "Rua da Paci\u00eancia, 263 | Rio Vermelho, Salvador \u2013 BA  -   T\u00e9rreo 1", "geo": {"lat": -13.0107638, "lng": -38.4944983}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/boteco-do-paulista/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/13023817/boteco-do-paulista.jpg", "food": "An\u00e9is do Amor", "food_desc": "An\u00e9is de cebola crocantes empanados na cerveja e farinha panko, recheados com pernil marinado em vinho branco e especiarias afrodis\u00edacas, coberto com queijo ma\u00e7aricado.", "contact": "7141055085", "work_hours": "Quarta, das 17h \u00e0s 22h30 | Quinta, das 17h \u00e0s 23h | Sexta, das 17h \u00e0s 23h30 | S\u00e1bado, das 17h \u00e0s 23h30 | Domingo, das 17h \u00e0s 22h30 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Boteco do Pez\u00e3o", "addrs": "Rua Evaristo da Veiga, 111 | Jardim Santa Genebra, Campinas \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -22.8488298, "lng": -47.0708452}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/18305-2/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20051024/botecodopezao.jpg", "food": "Desfiado do Pez\u00e3o", "food_desc": "Paleta desfiada, com tomate, piment\u00e3o, acompanha molho quatro queijos, p\u00e3es fatiados e salada caipira.", "contact": "(19) 32084070 (19) 992209127", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 16h \u00e0s 22h | Quarta, das 16h \u00e0s 22h | Quinta, das 16h \u00e0s 22h | Sexta, das 16h \u00e0s 22h | S\u00e1bado, das 12h \u00e0s 22h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Boteco do Raoni", "addrs": "Rua Bar\u00e3o de Mesquita, 965 | Graja\u00fa, Rio de Janeiro \u2013 RJ  -   Loja B", "geo": {"lat": -22.924406, "lng": -43.254682}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/boteco-do-raoni/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20110406/botecodoraoni.jpg", "food": "Falsa magra", "food_desc": "Croquete de barriga de porco com queijo meia cura e amendoim, acompanha chutney de laranja com pimenta.", "contact": "2135706162", "work_hours": "Segunda, das 17h \u00e0s 23h | Ter\u00e7a, das 11h \u00e0s 23h | Quarta, das 11h \u00e0s 23h | Quinta, das 11h \u00e0s 23h | Sexta, das 11h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0s 23h | Domingo, das 11h \u00e0s 23h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Boteco do Ronaldo", "addrs": "Avenida Monsenhor Alderigi, 885 | Jardim Country Club, Po\u00e7os de Caldas \u2013 MG  -  Comercio 05", "geo": {"lat": -21.793113, "lng": -46.6012099}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/boteco-do-ronaldo/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/12183102/boteco-do-ronaldo.jpg", "food": "Porcolone", "food_desc": "A combina\u00e7\u00e3o de uma carne su\u00edna com aquele provolone. E para acompanhar uma mandioca crocante!", "contact": "3534141895", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 16h \u00e0s 23h | Quarta, das 16h \u00e0s 23h | Quinta, das 16h \u00e0s 23h | Sexta, das 11h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0s 23h | Domingo, das 11h \u00e0s 23h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Boteco do Vale", "addrs": "Vila S\u00e3o Roque, 413 | Campinas de Brotas, Salvador \u2013 BA  -  Cond. Vale das Flores", "geo": {"lat": -12.98528, "lng": -38.4803311}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/boteco-do-vale/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/13023820/boteco-do-vale.jpg", "food": "Piscina de camar\u00e3o", "food_desc": "Queijo coalho empanado com camar\u00e3o ao molho agridoce.", "contact": "71993176429", "work_hours": "Quarta, das 17h \u00e0s 22h | Quinta, das 17h \u00e0s 22h | Sexta, das 11h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0s 23h | Domingo, das 11h \u00e0s 18h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Boteco Feijoada do Bukas", "addrs": "Rua Doutor Luiz In\u00e1cio Pessoa de Melo, 11 | Boa Viagem, Recife \u2013 PE  -  Casa A", "geo": {"lat": -8.1397377, "lng": -34.907212}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/boteco-feijoada-do-bukas/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15064506/boteco-feijoada-bukas.jpg", "food": "Bacalhau do Bukas", "food_desc": "Bacalhau \u00e0 moda do Bukas.", "contact": "81987038149", "work_hours": "Quinta, das 9h \u00e0s 17h | Sexta, das 9h \u00e0s 17h | S\u00e1bado, das 9h \u00e0s 18h | Domingo, das 9h \u00e0s 17h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": true}, {"name": "Boteco Jardim", "addrs": "Rua Camba\u00faba, 1153 | Jardim Guanabara, Rio de Janeiro \u2013 RJ  -", "geo": {"lat": -22.8139206, "lng": -43.2064852}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/boteco-jardim/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20110416/botecojardim.jpg", "food": "BUTICU di BUTECO", "food_desc": "Sandu\u00edche de peito bovino assado lentamente no forno a lenha, picles de cebola-roxa e maionese verde.", "contact": "2120516050", "work_hours": "Domingo, das 11h \u00e0 0h | Segunda, das 18h \u00e0 0h | Ter\u00e7a, das 11h \u00e0 0h | Quarta, das 11h \u00e0 0h | Quinta, das 11h \u00e0 0h | Sexta, das 11h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0 0h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Boteco Nem a Pau Juvenal", "addrs": "Rua da Regenera\u00e7\u00e3o, 640 | Arruda, Recife \u2013 PE  -", "geo": {"lat": -8.021044, "lng": -34.88808}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/boteco-nem-a-pau-juvenal/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15064528/boteco-nem-a-pau.jpg", "food": "Lagarto Embriagado", "food_desc": "Lagarto bovino recheado com calabresa, assado na cerveja preta, acompanhado de farofa de costela e batatas salteadas ao molho pesto de coentro com castanha de caju.", "contact": "81987840857", "work_hours": "Quarta, das 17h \u00e0s 23h30 | Quinta, das 17h \u00e0s 23h30 | Sexta, das 17h \u00e0 1h30 | S\u00e1bado, das 17h \u00e0 1h30 | Domingo, das 15h \u00e0s 23h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Boteco Sem Frescura", "addrs": "Avenida Doutor Betim, 594 | Vila Marieta, Campinas \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -22.9272777, "lng": -47.0524958}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/boteco-sem-frescura/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20051038/botecosemfrescura.jpg", "food": "Bolinho do Ney", "food_desc": "Bolinho de massa de feij\u00e3o-tropeiro, recheado com calabresa, bacon, ovo, couve e queijo, acompanhado de uma conserva de pimenta e um licor de banana.", "contact": "19983261865", "work_hours": "Quarta, das 16h \u00e0s 22h | Quinta, das 16h \u00e0s 22h | Sexta, das 11h30 \u00e0s 22h | S\u00e1bado, das 11h30 \u00e0s 22h | Domingo, das 11h30 \u00e0s 17h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Boteco V\u00e9io Chico", "addrs": "Avenida das Castanheiras, 920 | Norte (\u00c1guas Claras), Taguatinga \u2013 DF  -   QD 103, Bl. C. Lj 01. Subsolo Edif. Onix", "geo": {"lat": -15.8341055, "lng": -48.0160612}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/boteco-veio-chico/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20031009/botecoveio.jpg", "food": "Pelotas \u00e0 moda JK", "food_desc": "Pelotas de carne ao molho especial de tomate, salsa e especiaria, cobertas com requeij\u00e3o, gratinadas com queijo e acompanhadas por uma deliciosa polenta.", "contact": "(61) 98305-5972", "work_hours": "Segunda, das 18h30 \u00e0s 23h | Ter\u00e7a, das 18h30 \u00e0s 23h | Quarta, das 18h30 \u00e0s 23h | Quinta, das 18h30 \u00e0s 23h | Sexta, das 18h30 \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 12h \u00e0s 23h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Boteco Vit\u00f3ria", "addrs": "Rua Felizardo, 445 | Jardim Bot\u00e2nico, Porto Alegre \u2013 RS  -", "geo": {"lat": -30.050533, "lng": -51.1853971}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/boteco-vitoria/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20073601/boteco-vitoria.jpg", "food": "Vou Festejar", "food_desc": "Iscas de fil\u00e9 grelhadas, com pasta de queijo gorgonzola, sobre uma fatia de p\u00e3o, com toque de farofa especial da casa. Acompanha 1 copo garotinho de cerveja.", "contact": "51 30151291 51 995043364", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 12h \u00e0s 14h30 e das 17h \u00e0 1h | Quarta, das 12h \u00e0 14h30 e das 17h \u00e0 1h | Quinta, das 12h \u00e0s 14h30 e das 17h \u00e0 1h | Sexta, das 12h \u00e0s 14h30 e das 17h \u00e0 1h | S\u00e1bado, das 12h \u00e0 1h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Boteco Vou Demais", "addrs": "Rua Paula Brito, 240 | Andara\u00ed, Rio de Janeiro \u2013 RJ  -", "geo": {"lat": -22.926318, "lng": -43.2533786}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/boteco-vou-demais/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20110426/botecovoudemais.jpg", "food": "Nordestino", "food_desc": "Carne-seca desfiada acebolada, puxada no alho frito. Servida com massa de aipim assada e lasca de queijo coalho e manteiga de garrafa.", "contact": "2134370610", "work_hours": "Segunda, das 11h30 \u00e0s 22h | Ter\u00e7a, das 11h30 \u00e0s 23h | Quarta, das 11h30 \u00e0s 23h | Quinta, das 11h30 \u00e0s 23h | Sexta, das 11h30 \u00e0s 23h30 | S\u00e1bado, das 11h30 \u00e0s 23h30 | Domingo, das 11h30 \u00e0s 22h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": true}, {"name": "Botecoterapia", "addrs": "Rua Ant\u00f4nio Louren\u00e7o, 20 | \u00c1gua Fria, S\u00e3o Paulo \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -23.4857182, "lng": -46.6206496}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/botecoterapia/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15063147/botecoterapia.jpg", "food": "Dadinho Demente", "food_desc": "Dadinho de tapioca feito com mix de cogumelos, empanado e servido com geleia de pimenta e geleia de abacaxi.", "contact": "11954445278", "work_hours": "Segunda, das 11h \u00e0s 15h | Ter\u00e7a, das 11h \u00e0s 23h | Quarta, das 11h \u00e0s 23h | Quinta, das 11h \u00e0s 23h | Sexta, das 11h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0s 23h | Domingo, das 11h \u00e0s 18h |", "vegetarian": true, "vegan": false, "gluten-free": true}, {"name": "Botega Bar e Petiscaria", "addrs": "Avenida Manoel Ribas, 7250 | Santa Felicidade, Curitiba \u2013 PR  -", "geo": {"lat": -25.3986124, "lng": -49.3396096}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/botega-bar-e-petiscaria/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15150926/botegabar.jpg", "food": "Botequinho", "food_desc": "Rabada refogada ao tempero mineiro, quiabo grelhado na manteiga acompanhado com polenta cremosa.", "contact": "41995960387", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 17h15 \u00e0s 23h | Quarta, das 17h15 \u00e0s 23h | Quinta, das 17h15 \u00e0s 23h | Sexta, das 17h15 \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 11h30 \u00e0s 14h45 e das 18h \u00e0s 23h | Domingo, das 11h30 \u00e0s 15h30 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Boteko do Cadico", "addrs": "Rua Bar\u00e3o de Itaipu, 30 | Andara\u00ed, Rio de Janeiro \u2013 RJ  -   Loja C", "geo": {"lat": -22.9261377, "lng": -43.2470396}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/boteko-do-cadico/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15053413/botekodocadico.jpg", "food": "Pegadinha do Cadico", "food_desc": "Carne desfiada com cebola caramelizada sob tijolinho de aipim especial, cobertura de mussarela e alho-por\u00f3 crispy.", "contact": "21964245189", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 16h \u00e0 0h | Quarta, das 16h \u00e0 0h | Quinta, das 16h \u00e0 0h | Sexta, das 16h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 16h \u00e0 0h | Domingo, das 16h \u00e0 0h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Boteko do Cunhado", "addrs": "Rua Le\u00f4ncio Brasileiro, 294 | Jardim Santa Terezinha, Campinas \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -22.9644345, "lng": -47.1121807}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/boteko-do-cunhado/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20051054/botekodocunhado.jpg", "food": "Bem-casado", "food_desc": "Entradinha de ceviche da casa com o tradicional tilapone (fil\u00e9 de til\u00e1pia empanado e recheado com gorgonzola) e acompanhada de cream cheese e molho de mel com nozes.", "contact": "(19) 98922-3596", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 16h30 \u00e0s 22h30 | Quarta, das 16h30 \u00e0s 22h30 | Quinta, das 16h30 \u00e0s 22h30 | Sexta, das 16h30 \u00e0s 22h30 | S\u00e1bado, das 12h \u00e0s 22h | Domingo, das 12h \u00e0s 20h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Botequim Buritis", "addrs": "Rua Vit\u00f3rio Magnavaca, 39 | Buritis, Belo Horizonte \u2013 MG  -", "geo": {"lat": -19.9703359, "lng": -43.9655352}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/botequim-buritis/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15050402/botequimburitis_butequeiro_bh_2025_isaquerodrigues_unibh-7665-scaled.jpg", "food": "Butequeiro 25", "food_desc": "Lombinho su\u00edno na lata, acompanhado de mandioquinha frita ao molho cremoso raiz.", "contact": "3131664333", "work_hours": "Segunda, das 11h \u00e0 0h | Ter\u00e7a, das 11h \u00e0 0h | Quarta, das 11h \u00e0 0h | Quinta, das 11h \u00e0 0h | Sexta, das 11h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0 0h | Domingo, das 11h \u00e0s 23h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Botequim Chega Mais", "addrs": "Rua Barata Ribeiro, 247 | Copacabana, Rio de Janeiro \u2013 RJ  -   Loja B", "geo": {"lat": -22.9661608, "lng": -43.1817489}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/botequim-chega-mais/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20110357/botequimchegamais.jpg", "food": "Boi Desfiado", "food_desc": "Carne bovina assada macia e suculenta, desfiada, temperada no padr\u00e3o, servida com torradas no azeite.", "contact": "2125471210", "work_hours": "Domingo, das 13h \u00e0 0h | Ter\u00e7a, das 13h \u00e0 0h | Quarta, das 13h \u00e0 0h | Quinta, das 13h \u00e0 0h | Sexta, das 13h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 13h \u00e0 0h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Botequim das Flores", "addrs": "Rodovia Gilson da Costa Xavier, 1520 | Sambaqui, Florian\u00f3polis \u2013 SC  -", "geo": {"lat": -27.4943217, "lng": -48.5254318}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/botequim-das-flores/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20054927/botequim-das-flores.jpg", "food": "Dona Maricota e Valdemar", "food_desc": "Casquinhas recheadas com molho de queijo e camar\u00e3o, gratinadas e cobertas com uma farofa crocante de castanhas e finalizadas com alho caramelizado. Acompanha catchup de goiabada casc\u00e3o.", "contact": "(48) 3307-6788", "work_hours": "Domingo, das 12h \u00e0s 20h | Segunda, das 12h \u00e0s 22h | Quarta, das 12h \u00e0s 22h | Quinta, das 12h \u00e0s 22h | Sexta, das 12h \u00e0s 22h | S\u00e1bado, das 12h \u00e0s 22h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Botequim de Bar\u00e3o", "addrs": "Avenida Santa Isabel, 513 | Bar\u00e3o Geraldo, Campinas \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -22.8244794, "lng": -47.083019}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/botequim-de-barao/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20051121/botequimdobarao.jpg", "food": "Vaca Escondida", "food_desc": "Escondidinho de vaca atolada, acompanha p\u00e3o fatiado e cacha\u00e7a de rapadura.", "contact": "(19) 99699-9585", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 17h \u00e0 0h | Quarta, das 17h \u00e0 0h | Quinta, das 17h \u00e0 0h | Sexta, das 17h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 17h \u00e0 0h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Botequim de Lourdes", "addrs": "Rua Curitiba, 2039 | Lourdes, Belo Horizonte \u2013 MG  -", "geo": {"lat": -19.9306308, "lng": -43.944368}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/botequim-de-lurdes/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/19150737/butequimlourdes_rocamboledetorresmoquesoobutequimtem_bh_2025_rodneycosta_unibh-9228-scaled.jpg", "food": "Rocambole de Torresmo que s\u00f3 no Botequim tem", "food_desc": "Torresmo de barriga marinado na cacha\u00e7a, servido com palitinhos de tapioca e geleia de abacaxi com pimenta e canela.", "contact": "3136540414", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 17h \u00e0s 23h / Quarta, das 17h \u00e0s 23h / Quinta, das 17h \u00e0s 23h / Sexta, das 12h \u00e0s 23h / S\u00e1bado, das 12h \u00e0s 23h / Domingo, das 12h \u00e0s 23h", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": true}, {"name": "Botequim Rio Antigo", "addrs": "Rua Uranos, 1489 | Olaria, Rio de Janeiro \u2013 RJ  -", "geo": {"lat": -22.8467027, "lng": -43.2676951}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/4951-revision-v1/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15053358/botequimrioantigo.jpg", "food": "Lingui\u00e7a no jil\u00f3", "food_desc": "Canoa de jil\u00f3 em crosta de parmes\u00e3o crocante e recheada com ragu de calabresa com vinho tinto.", "contact": "2138676124", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 18h \u00e0s 23h | Quarta, das 18h \u00e0s 23h | Quinta, das 18h \u00e0s 23h | Sexta, das 18h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 12h \u00e0 0h | Domingo, das 12h \u00e0s 22h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": true}, {"name": "Botequinho Luis Gois", "addrs": "Rua Lu\u00eds G\u00f3is, 1565 | Mirand\u00f3polis, S\u00e3o Paulo \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -23.6041251, "lng": -46.6429194}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/botequinho-luis-gois/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20084645/botequinho-luis-gois.jpg", "food": "Nana Porquinho", "food_desc": "Caminha de batatas ao murro, onde repousa um pernil desfiado ninado por um cremedequeijos.", "contact": "11982784223", "work_hours": "Quarta, das 18h \u00e0 0h | Quinta, das 18h \u00e0 0h | Sexta, das 18h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 18h \u00e0 0h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Botiquim Pedro II", "addrs": "Avenida Doutor Moraes Sales, 929 | Centro, Campinas \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -22.9061639, "lng": -47.0556786}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/botequim-pedro-ii/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20051142/botiquimpedro.jpg", "food": "Sirizeira", "food_desc": "Brusqueta de siri com tomate picado e parmes\u00e3o gratinado. Acompanha pimenta-dedo-de-mo\u00e7a.", "contact": "1933429079", "work_hours": "Segunda, das 18h \u00e0 0h | Ter\u00e7a, das 18h \u00e0 0h | Quarta, das 18h \u00e0 0h | Quinta, das 18h \u00e0 0h | Sexta, das 18h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 18h \u00e0 0h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Box 70 Lounge Bar", "addrs": "Rua Jo\u00e3o Napole\u00e3o da Cruz, 255 | Centro, Ipatinga \u2013 MG  -", "geo": {"lat": -19.4735934, "lng": -42.533252}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/box-70-lounge-bar/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/19180538/box-70.jpg", "food": "Custelinha do rabic\u00f3", "food_desc": "Costelinha empanada com acompanhamento agridoce.", "contact": "(31) 99813-76670 (31) 98036-0164", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 16h \u00e0s 23h | Quarta, das 16h \u00e0s 23h | Quinta, das 16h \u00e0s 23h | Sexta, das 16h \u00e0s 23h", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Brado Bar", "addrs": "Rua Vit\u00f3rio Marenda, 36 | Afonso Pena, S\u00e3o Jos\u00e9 dos Pinhais \u2013 PR  -  Loja 01", "geo": {"lat": -25.5083812, "lng": -49.1834432}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/brado-bar/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20053423/bradobar.jpg", "food": "Parme Di Buteco", "food_desc": "Alcatra em cubos, coberta com queijo mu\u00e7arela gratinado, acompanha molho pomodoro produzido na casa, finalizado com parmes\u00e3o ralado e folhas de manjeric\u00e3o fresco e batatas fritas SureCrisp McCain.", "contact": "41996929069", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 18h \u00e0s 22h30 | Quarta, das 18h \u00e0s 22h30 | Quinta, das 18h \u00e0s 22h30 | Sexta, das 17h30 \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 17h30 \u00e0s 23h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Brasaria Emp\u00f3rio e Grill", "addrs": "Rua Abr\u00e3o Thom\u00e9, 602 | Jardim Walk\u00edria, S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto \u2013 SP  -   Box 02", "geo": {"lat": -20.8366564, "lng": -49.387524}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/brasaria-emporio-e-grill/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20130956/brasaria.jpg", "food": "Bolinhos Bem-casados", "food_desc": "Bolinhos de arroz, temperados e recheados com queijo, e bolinhos de feij\u00e3o com bacon, acompanhados de molho chimichurri defumado.", "contact": "17992563197", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 17h30 \u00e0s 23h | Quarta, das 17h30 \u00e0s 23h | Quinta, das 17h30 \u00e0s 23h | Sexta, das 17h30 \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 17h30 \u00e0s 23h | Domingo, das 17h30 \u00e0s 23h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": true}, {"name": "Brazuca", "addrs": "Rua Lu\u00eds S\u00e1, 205 | Portuguesa, Rio de Janeiro \u2013 RJ  -", "geo": {"lat": -22.7995236, "lng": -43.2026172}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/brazuca/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20110348/brazuca.jpg", "food": "Duas pitadas de amor, eu e voc\u00ea, juntando a fome com a vontade de comer.", "food_desc": "Costela bovina desfiada com a croc\u00e2ncia da polenta frita e do crispy de cebola, acompanhada de molho cremoso.", "contact": "2141412300", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 18h \u00e0s 23h | Quarta, das 18h \u00e0s 23h | Quinta, das 12h \u00e0s 23h | Sexta, das 12h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 12h \u00e0s 23h | Domingo, das 12h \u00e0s 23h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Brazucas Wines \u2013 Bar e Bistr\u00f4", "addrs": "Avenida Damasceno Vieira, 751 | Vila Mascote, S\u00e3o Paulo \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -23.6465454, "lng": -46.66503050000001}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/brazucas-wines-bar-e-bistro-2/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15063003/brazucas-wine.jpg", "food": "CERVEJINHA BBQ", "food_desc": "Minissandu\u00edches de brisket (peito bovino) defumado e com fonduta de queijos. Servidos no minip\u00e3o cervejinha.", "contact": "11970522572", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 17h \u00e0s 23h30 | Quarta, das 17h \u00e0s 23h30 | Quinta, das 17h \u00e0s 23h30 | Sexta, das 17h \u00e0s 23h30 | S\u00e1bado, das 13h \u00e0s 23h30 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Bruto\u2019s Bar", "addrs": "Avenida Professor Papini, 388 | Cidade Dutra, S\u00e3o Paulo \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -23.7125347, "lng": -46.7044072}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/brutus-bar/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15063133/brutuasds-bar.jpg", "food": "Por\u00e7\u00e3o Bruto\u2019s", "food_desc": "Batata natural e pancetta cortada em cubos, salsa picada e temperada com sal. Serve3pessoas.", "contact": "11978371511", "work_hours": "Segunda, das 9h \u00e0s 21h | Ter\u00e7a, das 9h \u00e0s 21h | Quarta, das 9h \u00e0s 21h | Quinta, das 9h \u00e0s 21h | Sexta, das 9h \u00e0s 22h | S\u00e1bado, das 9h \u00e0s 22h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": true}, {"name": "Budega da Esquina", "addrs": "Rua Justina Vieira de Oliveira, 320 | Santa \u00c2ngela, Po\u00e7os de Caldas \u2013 MG  -   Loja 01", "geo": {"lat": -21.7993943, "lng": -46.5781344}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/budega-da-esquina/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/12183209/budega-da-esquina.jpg", "food": "Porqueta", "food_desc": "Bolinho de mandioca com pancetta e recheado com queijo mu\u00e7arela. Acompanha uma geleia de ma\u00e7\u00e3.", "contact": "35992588989", "work_hours": "Segunda, das 18h \u00e0s 22h | Ter\u00e7a, das 18h \u00e0s 22h | Quarta, das 18h \u00e0s 22h | Quinta, das 18h \u00e0s 22h | Sexta, das 18h \u00e0s 22h | S\u00e1bado, das 16h \u00e0s 22h | Domingo, das 12h \u00e0s 17h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Budega do Meu Lindo", "addrs": "Rua Aderbal de Melo, 251 | Ipsep, Recife \u2013 PE  -", "geo": {"lat": -8.1089469, "lng": -34.9247756}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/budega-do-meu-lindo/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20075637/budega-do-meu-lindo.jpg", "food": "Ra\u00edzes do Meu Lindo", "food_desc": "Cestinhas de massa folhada com carne bovina, porco e cordeiro, feitas com especiarias e creme de queijos.", "contact": "(81) 3204-8790 e (81) 98974-7605", "work_hours": "Segunda, das 11h \u00e0s 23h | Ter\u00e7a, das 11h \u00e0s 23h | Quarta, das 11h \u00e0s 23h | Quinta, das 11h \u00e0s 23h | Sexta, das 11h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0 0h | Domingo, das 11h \u00e0s 22h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Budega do Papai", "addrs": "Rua Paracatu, 349 | Santa Terezinha, Juiz de Fora \u2013 MG  -  Loja", "geo": {"lat": -21.7319617, "lng": -43.3568702}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/budega-do-papai/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/12165719/budegadopapai.jpg", "food": "Lingui\u00e7a & Goiabada: Dupla Din\u00e2mica", "food_desc": "Bolinho e lingui\u00e7a recheado com creme cheese e alho-por\u00f3. Acompanha molho de goiabada picante.", "contact": "32998842970", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 18h \u00e0s 23h | Quarta, das 18h \u00e0s 23h | Quinta, das 18h \u00e0s 23h | Sexta, das 18h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 12h \u00e0s 23h | Domingo, das 11h \u00e0s 17h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Budega do Vizinho", "addrs": "Av. Alziro Zarur, 919 \u2013 Vila Vaderlina, Maring\u00e1 \u2013 PR, 87080-590  -   Sala 02", "geo": {"lat": -23.4002454, "lng": -51.96524059999999}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/budega-do-vizinho/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/12175346/budega-do-vizinho.jpg", "food": "P\u00e3o crocante com costela", "food_desc": "P\u00e4o franc\u00eas recheado com creme de alho, queijo e costela, acompanha molho de pimenta com mel.", "contact": "(44) 99992-9469", "work_hours": "00 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Budega Dona Francisca", "addrs": "Rua Dona Francisca, 2057 | Sagua\u00e7u, Joinville \u2013 SC  -", "geo": {"lat": -26.2852253, "lng": -48.8402324}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/budega-dona-francisca/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20062417/budega-dona-franscisca.jpg", "food": "Sandu\u00edche de Alm\u00f4ndega", "food_desc": "Mini p\u00e3o franc\u00eas com mini bolinho de carne, acompanha maionese da casa, alface e tomate.", "contact": "47997371832", "work_hours": "Segunda, das 18h \u00e0 0h | Quarta, das 18h \u00e0 0h | Quinta, das 18h \u00e0 0h | Sexta, das 18h \u00e0 1h | S\u00e1bado, das 18h \u00e0 1h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Buteco Afonso Pescados", "addrs": "Alameda das Beg\u00f4nias, 202 | Papicu, Fortaleza \u2013 CE  -   Casa", "geo": {"lat": -3.748688, "lng": -38.4729897}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/buteco-afonso-pescados/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/11064912/buteco-afonso-pescados_sabor-de-festa_fortaleza_alanaalmeida_2025-6-scaled.jpg", "food": "Sabor de Festa", "food_desc": "Pastel de arraia com moqueca de arraia. Acompanha chutney de manga.", "contact": "85988732303", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 10h \u00e0s 22h | Quarta, das 10h \u00e0s 22h | Quinta, das 10h \u00e0s 22h | Sexta, das 10h \u00e0s 22h | S\u00e1bado, das 10h \u00e0s 22h | Domingo, das 10h \u00e0s 18h30 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Buteco da Kaka", "addrs": "Avenida Ort\u00edzio Borges, 843 | Santa M\u00f4nica, Uberl\u00e2ndia \u2013 MG  -", "geo": {"lat": -18.9145901, "lng": -48.24858649999999}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/buteco-da-kaka/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15061047/boteco-do-kaka-scaled.jpg", "food": "Salva\u00e7\u00e3o da madrugada", "food_desc": "Fraldinha ao molho com batata r\u00fastica.", "contact": "(34) 98844-5217 (34) 99114-2366", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 16h \u00e0 0h | Quarta, das 16h \u00e0 0h | Quinta, das 16h \u00e0 0h | Sexta, das 16h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 16h \u00e0 0h | Domingo, das 16h \u00e0 0h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Buteco da Lu", "addrs": "Rua Altiva de Faria Chaves, 435 | Lagoinha, Ribeir\u00e3o Preto \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -21.1891461, "lng": -47.7598283}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/buteco-da-lu/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/13192124/bar-da-lu-scaled.jpg", "food": "Ciabatella da Lu", "food_desc": "Sandu\u00edche de mortadela italiana Ceratti no p\u00e3o ciabata, blend de queijos, tomate-cereja confitado, mostarda dijon e pesto de r\u00facula, servido em fatias, acompanhado de molho bbq de goiabada.", "contact": "1639170201", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 18h30 \u00e0s 23h30 | Quarta, das 18h30 \u00e0s 23h30 | Quinta, das 18h30 \u00e0s 23h30 | Sexta, das 18h30 \u00e0s 23h30 | S\u00e1bado, das 18h30 \u00e0s 23h30 | Domingo, das 18h30 \u00e0s 23h30 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Buteco da Vila", "addrs": "Avenida Melchert, 676 | Vila Matilde, S\u00e3o Paulo \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -23.5358739, "lng": -46.5310347}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/buteco-da-vila-2/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20084735/buteco-da-vila.jpg", "food": "Fiesta Cubana", "food_desc": "Croquetes (charutos) de pulled pork com Catupiry (sem massa), incrementado com pimenta-biquinho e ervas frescas, recheado com queijo provolone, servidos com molho barbecue de goiaba e rum com toque apimentado (Molho Havana) e um creme de cream cheese, endro dill e alho negro (Molho Che Guevara), acompanha pi\u00f1a colada de cortesia.", "contact": "11995650005", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 17h \u00e0s 23h | Quarta, das 17h \u00e0s 23h | Quinta, das 17h \u00e0s 23h | Sexta, das 17h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 17h \u00e0s 23h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": true}, {"name": "Buteco do Allan", "addrs": "Av. Pinheiro Chagas, 260 | Sudoeste, Goi\u00e2nia \u2013 GO  -  Quadra 209 B, Lote 08", "geo": {"lat": -16.6916566, "lng": -49.305445}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/buteco-do-allan/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/14005844/boteco-do-allan.jpg", "food": "Bolinhos dos Cumpadres", "food_desc": "Bolinho de mandioca recheada com fil\u00e9 de peixe de \u00e1gua doce grelhado. Acompanha vinagrete tropical, molho de ervas e geleia de goiabada com pimenta-dedo-de-mo\u00e7a.", "contact": "62984163550", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 10h \u00e0 0h | Quarta, das 10h \u00e0 0h | Quinta, das 10h \u00e0 0h | Sexta, das 10h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 10h \u00e0 0h | Domingo, das 10h \u00e0 0h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Buteco do Cabe\u00e7a", "addrs": "Rua Cacequi, 19 | Calif\u00f3rnia, Nova Igua\u00e7u \u2013 RJ  -", "geo": {"lat": -22.7562826, "lng": -43.4367447}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/buteco-do-cabeca/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/31081909/image-1-1.jpg", "food": "O cart\u00e3o postal da Cidade Maravilhosa", "food_desc": "Massa caseira recheada com bacalhau coberto com molho branco especial e, para acompanhar, um molho carioca com uma mistura agridoce e picante.", "contact": "21986543690 | 21970213415", "work_hours": "Domingo, das 11h \u00e0s 23h | Ter\u00e7a, das 11h \u00e0s 23h | Quarta, das 11h \u00e0s 23h | Quinta, das 11h \u00e0s 23h | Sexta, das 11h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0s 23h | Segunda, das 11h \u00e0s 23h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Buteco do Kak\u00e1", "addrs": "Av. Colombo, 7282 \u2013 Zona 6, Maring\u00e1 \u2013 PR, 87020-001  -", "geo": {"lat": -23.414803, "lng": -51.95175039999999}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/buteco-do-kaka/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/12175348/buteco-do-kaka.jpg", "food": "Bolinho de lingui\u00e7a apimentada com queijo", "food_desc": "Bolinho de lingui\u00e7a apimentada recheado com queijo mu\u00e7arela, acompanha geleia de abacaxi com pimenta e molho verde.", "contact": "(44) 99964-9732", "work_hours": "00 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Buteco do Lili", "addrs": "Rua L\u00edbero Badar\u00f3, 493 | Dona Clara, Belo Horizonte \u2013 MG  -", "geo": {"lat": -19.8611471, "lng": -43.9460218}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/3151-autosave-v1/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15050340/butecodolili_saboresdeprata_bh_2025_rodneycosta_unibh-8489-scaled.jpg", "food": "Sabores de Prata", "food_desc": "Fraldinha de panela ao molho roti, acompanhada de batata ao murro e p\u00e3es de queijo fritos.", "contact": "313582-5246", "work_hours": "Segunda, das 12h \u00e0s 23h | Ter\u00e7a, das 12h \u00e0s 23h | Quarta, das 12h \u00e0s 23h | Quinta, das 12h \u00e0s 23h | Sexta, das 12h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 12h \u00e0s 22h | Domingo, das 12h \u00e0s 22h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Buteco do Maranh\u00e3o e cia", "addrs": "Rua Ant\u00f4nio Ach\u00ea, 769 | Jardim Iraj\u00e1, Ribeir\u00e3o Preto \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -21.2084701, "lng": -47.8043876}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/buteco-do-maranhao-e-cia/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/13192133/buteco-maranhao-scaled.jpg", "food": "Coisadinho do Maranh\u00e3o", "food_desc": "Massinha de pastel torcidinha com lingui\u00e7a dobrada e frita. Acompanha requeij\u00e3o com alho frito.", "contact": "(16) 98853-4916 (16) 98157-1068", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 11h \u00e0s 14h30 e das 17h \u00e0s 23h | Quarta, das 11h \u00e0s 14h30 e das 17h \u00e0s 23h | Quinta, das 11h \u00e0s 14h30 e das 17h \u00e0s 23h | Sexta, das 11h \u00e0s 14h30 e das 17h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0s 23h | Domingo, das 11h \u00e0s 15h30 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Buteco do Pr\u00edncipe", "addrs": "Rua Sebasti\u00e3o Ferreira, 2 | S\u00e3o Pedro, Juiz de Fora \u2013 MG  -", "geo": {"lat": -21.7717856, "lng": -43.37519349999999}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/buteco-do-principe/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/12165852/butecodoprincipe.jpg", "food": "Bolo Mineiro", "food_desc": "Uma releitura do tradicional trio mineiro em formato de bolo de anivers\u00e1rio!", "contact": "32998593057", "work_hours": "Segunda, das 16h \u00e0s 23h | Quarta, das 16h \u00e0s 23h | Quinta, das 16h \u00e0s 23h | Sexta, das 16h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 12h \u00e0s 23h | Domingo, das 11h \u00e0s 16h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Buteco do Rod", "addrs": "Rua Jos\u00e9 Moura Pe\u00e7anha, 12 | Ouro Preto, Belo Horizonte \u2013 MG  -", "geo": {"lat": -19.8744614, "lng": -43.9882185}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/buteco-do-rod/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/19150856/butecodorod_caneladebutequeiro_bh_2025_isaquerodrigues_unibh-8863-scaled.jpg", "food": "Canela di Butequ\u00earo", "food_desc": "Cambito su\u00edno ao molho de cerveja preta, acima de uma polenta temperada com p\u00e1prica defumada e espinafre, acompanhado de farofa panko com bacon, finalizado com queijo gouda derretidinho.", "contact": "31992059222", "work_hours": "Segunda, das 18h \u00e0 0h | Ter\u00e7a, das 18h \u00e0 0h | Quarta, das 18h \u00e0 0h | Quinta, das 18h \u00e0 0h | Sexta, das 17h \u00e0 1h | Domingo, das 12h \u00e0 0h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Buteco do Z\u00e9 Ab\u00edlio", "addrs": "Avenida T 4, S/N \u2013 Serrinha, Goi\u00e2nia \u2013 GO  -  Qd. 171, Lote 3", "geo": {"lat": -16.7174285, "lng": -49.2668631}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/6046-revision-v1/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/14005849/buteco-do-ze-abilio.jpg", "food": "Pelota do Z\u00e9", "food_desc": "Por\u00e7\u00e3o de bolinho de carne. Acompanha molho de alho e geleia de pimenta.", "contact": "62991276790", "work_hours": "Segunda, das 17h \u00e0s 23h30 | Ter\u00e7a, das 11h \u00e0s 23h30 | Quarta, das 11h \u00e0s 23h30 | Quinta, das 11h \u00e0s 23h30 | Sexta, das 11h \u00e0s 23h30 | S\u00e1bado, das 11h \u00e0s 23h30 | Domingo, das 11h \u00e0s 23h30 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Buteco Du Ga\u00facho", "addrs": "Rua Coronel Spinola Castro, 4496 | Centro, S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -20.8190582, "lng": -49.39284929999999}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/buteco-du-gaucho/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20131034/boteco-do-gaucho.jpg", "food": "Dercy Gon\u00e7alves", "food_desc": "Bolinho de carne-seca desfiada, misturado com requeij\u00e3o cremoso e pimenta-biquinho, recheado com mu\u00e7arela e empanado na farinha panko.", "contact": "17991953390", "work_hours": "Segunda, das 17h \u00e0s 23h | Ter\u00e7a, das 17h \u00e0s 23h | Quarta, das 17h \u00e0s 23h30 | Quinta, das 17h \u00e0s 23h30 | Sexta, das 17h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 17h \u00e0 0h | Domingo, das 17h \u00e0s 23h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Buteco Lion Beer", "addrs": "Avenida Sapopemba, 14022 | Jardim Adutora, S\u00e3o Paulo \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -23.6130223, "lng": -46.4727619}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/buteco-lion-beer/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20084813/buteco-lion-beer.jpg", "food": "Dona Maria Oxente", "food_desc": "Batata r\u00fastica temperada com tempero r\u00fastico, uma carne-seca desfiada e temperada com ingredientes naturais, acompanhada de queijo coalho.", "contact": "11948466562", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 16h \u00e0s 23h30 | Quarta, das 16h \u00e0s 23h30 | Quinta, das 16h \u00e0s 23h30 | Sexta, das 16h \u00e0s 23h30 | S\u00e1bado, das 16h \u00e0 1h | Domingo, das 16h \u00e0s 23h30 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": true}, {"name": "Buteco Ovo Frito", "addrs": "Rua Teodoro da Silva, 280 | Vila Isabel, Rio de Janeiro \u2013 RJ  -   Loja A", "geo": {"lat": -22.9167255, "lng": -43.2420434}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/buteco-ovo-frito/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15053343/butecoovofrito.jpg", "food": "Oxente Ligeirinho", "food_desc": "Quesadilla recheada com carne-seca acebolada preparada na manteiga de garrafa, com queijo derretido. Acompanha uma refrescante salsa de manga, que traz o toque final de originalidade a esse prato que transcende fronteiras.", "contact": "21982417010", "work_hours": "Segunda, das 17h \u00e0s 23h | Ter\u00e7a, das 17h \u00e0s 23h | Quarta, das 17h \u00e0s 23h | Quinta, das 17h \u00e0s 23h | Sexta, das 17h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 12h \u00e0s 23h | Domingo, das 12h \u00e0s 23h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Buteco Petiscos", "addrs": "Rua Marechal Floriano Peixoto, 387 | Centro, Porto Alegre \u2013 RS  -", "geo": {"lat": -30.0324957, "lng": -51.2265864}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/buteco-petiscos/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15141032/buteco-petisco.jpg", "food": "Vaner\u00e3o Sambado", "food_desc": "Espetinhos de bolovos de bacalhau recheados com ovo de codorna e de picanha defumada, recheados com queijo gouda. Acompanha pat\u00ea de alho-por\u00f3, geleia de abacaxi com pimenta e molho de pimenta da casa.", "contact": "5132213989", "work_hours": "Segunda, das 11h \u00e0s 21h | Ter\u00e7a, das 11h \u00e0s 21h | Quarta, das 11h \u00e0s 21h | Quinta, das 11h \u00e0s 21h | Sexta, das 11h \u00e0s 21h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0s 18h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Buteco T\u00f4 D\u2019Boa", "addrs": "Avenida Virg\u00edlio de Melo Franco, 400 | Jardim Atl\u00e2ntico, Belo Horizonte \u2013 MG  -", "geo": {"lat": -19.8444456, "lng": -43.9821145}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/buteco-to-dboa/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/19151018/butecotodeboa_paletasuinamineira_bh_2025_isaquerodrigues_unibh-7945-scaled.jpg", "food": "Paleta Su\u00edna Mineira", "food_desc": "Paleta su\u00edna marinada com molho especial e cerveja preta, acompanhada de farofa de bacon crocante, banana-da-terra caramelizada e finalizada com cheiro-verde.", "contact": "31991871649", "work_hours": "Segunda, das 16h \u00e0s 23h | Quarta, das 16h \u00e0s 23h | Quinta, das 16h \u00e0s 23h | Sexta, das 16h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0s 23h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Buteco\u2019s Bar", "addrs": "Rua Ernesto Braga, 2 | Jardim Atl\u00e2ntico, Belo Horizonte \u2013 MG  -   Lj 02", "geo": {"lat": -19.8478282, "lng": -43.9821727}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/3145-revision-v1/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15050320/butecosbar_nuhrachouminhacostela_bh_2025_rodneycosta_unibh-8662-scaled.jpg", "food": "Nuuuu\u2026quebrou minha costelinha!", "food_desc": "Porpeta de costelinha com bacon assada, recheada com queijo minas, regada ao molho roti, em cama de canjiquinha, acompanhada de quiabo e molho pesto de couve e coentro.", "contact": "3192586505", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 17h \u00e0s 23h | Quarta, das 17h \u00e0s 23h | Quinta, das 17h \u00e0s 23h | Sexta, das 17h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 14h \u00e0 0h | Domingo, das 12h \u00e0s 21h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Buteko da Paulinha", "addrs": "Rua Medeiros de Albuquerque, 192 | Jardim das Bandeiras, S\u00e3o Paulo \u2013 SP  -   T\u00e9rreo", "geo": {"lat": -23.5559735, "lng": -46.6856685}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/buteko-da-paulinha/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15062949/buteko-da-paulinha.jpg", "food": "Bolinho de Costela da Paulinha", "food_desc": "Bolinho de costela bovina com massa de mandioca pura. Acompanha molho verde da casa.", "contact": "11988391939", "work_hours": "Sexta, das 13h \u00e0s 20h | S\u00e1bado, das 10h \u00e0s 20h | Domingo, das 10h \u00e0s 20h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": true}, {"name": "Buteko do Peixe", "addrs": "Avenida Arax\u00e1, 821 | Jardim Ana L\u00facia, Goi\u00e2nia \u2013 GO  -  Quadra 28, Lote 04", "geo": {"lat": -16.6972068, "lng": -49.31307349999999}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/buteko-do-peixe/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/14010009/buteko-do-peixe.jpg", "food": "Brasel de Pirarucu", "food_desc": "Pastel de pirarucu assado na brasa com cream cheese e requeij\u00e3o. Acompanhado de geleia de abacaxi com pimenta-dedo-de-mo\u00e7a.", "contact": "6232566953", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 18h \u00e0s 23h | Quarta, das 18h \u00e0s 23h | Quinta, das 18h \u00e0s 23h | Sexta, das 18h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0s 23h | Domingo, das 11h \u00e0s 16h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Buteko em Nome do Pai e do Filho", "addrs": "Rua Bar\u00e3o de Mesquita, 893 | Andara\u00ed, Rio de Janeiro \u2013 RJ  -", "geo": {"lat": -22.9245017, "lng": -43.2522452}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/buteko-em-nome-do-pai-e-do-filho/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20110306/butekoemnomedopaiedofilho.jpg", "food": "Pig Cream", "food_desc": "Massa crocante em formato de cone com recheio cremoso de porco e especiarias, finalizado com granulado de torresmo e pimenta biquinho.", "contact": "21988605013", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 17h \u00e0s 23h30 | Quarta, das 17h \u00e0s 23h30 | Quinta, das 17h \u00e0s 23h30 | Sexta, das 17h \u00e0s 23h30 | S\u00e1bado, das 13h \u00e0s 23h30 | Domingo, das 13h \u00e0s 22h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Buthekytha Bar", "addrs": "Rua Israel, 200 | Parque das Na\u00e7\u00f5es, Po\u00e7os de Caldas \u2013 MG  -", "geo": {"lat": -21.8474343, "lng": -46.5638235}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/buthekytha-bar/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/12183211/buthekythabar.jpg", "food": "Dibuteco", "food_desc": "P\u00e3ozinho de batata recheado com costela bovina desfiada, maionese, alface acompanha vinagrete caseiro.", "contact": "35998316643", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 14h \u00e0s 21h | Quarta, das 14h \u00e0s 21h | Quinta, das 14h \u00e0s 21h | Sexta, das 14h \u00e0s 21h | S\u00e1bado, das 14h \u00e0s 21h | Domingo, das 14h \u00e0s 20h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Butiquim", "addrs": "Rua Adriel Ab\u00edlio Gon\u00e7alves, 126 \u2013 Veneza, Ipatinga \u2013 MG  -", "geo": {"lat": -19.4637487, "lng": -42.53013869999999}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/butiquim/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/24090806/butiquim-um-brinde-a-nos_valedoaco_2025_damillebarros-1.jpg", "food": "Um brinde a n\u00f3s", "food_desc": "Tulipas invertidas recheadas de bacon e queijo, marinadas na cerveja, acompanhada de batatas r\u00fasticas e tr\u00eas molhos: maracuj\u00e1, picante e cheddar.", "contact": "31985577083", "work_hours": "Segunda, das 17h \u00e0s 23h | Ter\u00e7a, das 17h \u00e0s 23h | Quarta, das 17h \u00e0s 23h | Quinta, das 17h \u00e0s 23h | Sexta, das 17h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 17h \u00e0s 23h | Domingo, das 11h \u00e0s 17h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Butiquim da F\u00e1brica", "addrs": "Rua Lu\u00eds de Cam\u00f5es, 74 | S\u00e3o Mateus, Juiz de Fora \u2013 MG  -", "geo": {"lat": -21.7745557, "lng": -43.3501901}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/butiquim-da-fabrica/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/12165854/butiquimdafabrica.jpg", "food": "Jil\u00f3 \u00e0 Moda da F\u00e1brica", "food_desc": "Consiste em 6 jil\u00f3s recheados com lingui\u00e7a artesanal e refogados com especiarias, guarnecidos em molho de pomodoro pelati, cebola, azeitonas pretas e mu\u00e7arela ralada.", "contact": "32991205990", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 17h \u00e0s 23h30 | Quarta, das 17h \u00e0s 23h30 | Quinta, das 17h \u00e0s 23h30 | Sexta, das 17h \u00e0s 23h30 | S\u00e1bado, das 12h \u00e0s 23h30 | Domingo, das 12h \u00e0s 17h30 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Butiquim On C\u00ea T\u00e1?", "addrs": "Avenida Gen. Ol\u00edmpio Mour\u00e3o Filho, 754 | Itapo\u00e3, Belo Horizonte \u2013 MG  -", "geo": {"lat": -19.8341581, "lng": -43.9566101}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/butiquim-on-ce-ta/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15050251/butequimonceta_almodegadamammatereza_bh_2025_isaquerodrigues_unibh-9021-scaled.jpg", "food": "Alm\u00f4ndega da Mamma Tereza", "food_desc": "Alm\u00f4ndega ao molho de tomate, recheada com queijo. Acompanha rodelas de p\u00e3o franc\u00eas.", "contact": "(31) 99183-4727 (31) 3443-2207", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 17h \u00e0s 23h | Quarta, das 17h \u00e0s 23h | Quinta, das 17h \u00e0s 23h | Sexta, das 17h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 12h \u00e0s 23h | Domingo, das 12h \u00e0s 20h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Cabana Bar & Petiscaria", "addrs": "Avenida Marechal Humberto de Alencar Castelo Branco, 655 | Cristo Rei, Curitiba \u2013 PR  -   Lado", "geo": {"lat": -25.4325409, "lng": -49.2377297}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/cabana-bar-petiscaria-2/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15150938/cabanabar.jpg", "food": "Espetinho de Til\u00e1pia", "food_desc": "Por\u00e7\u00e3o de 4 espetinhos de til\u00e1pia \u00e0 milanesa, acompanhados de molho de alcaparras com azeitona.", "contact": "4131530935", "work_hours": "Segunda, das 18h \u00e0 0h | Ter\u00e7a, das 18h \u00e0 0h | Quarta, das 18h \u00e0 0h | Quinta, das 18h \u00e0 0h | Sexta, das 18h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 18h \u00e0 0h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Cabana da Praia", "addrs": "Avenida Iemanj\u00e1, 12 | Boca do Rio, Salvador \u2013 BA  -   T\u00e9rreo", "geo": {"lat": -12.9787447, "lng": -38.4289751}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/cabana-da-praia/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/13023823/cabana-da-praia.jpg", "food": "Canoa de Camar\u00e3o", "food_desc": "P\u00e3o de alho de camar\u00e3o com queijo coalho.", "contact": "7130143388", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 11h30 \u00e0s 19h | Quarta, das 11h30 \u00e0s 19h | Quinta, das 11h30 \u00e0s 19h | Sexta, das 11h30 \u00e0s 19h | S\u00e1bado, das 11h30 \u00e0s 17h | Domingo, das 11h30 \u00e0s 17h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Cabe\u00e7a de Bagre", "addrs": "Rua Sousa Franco, 254 | Vila Isabel, Rio de Janeiro \u2013 RJ  -   Casa", "geo": {"lat": -22.9163601, "lng": -43.2455576}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/cabeca-de-bagre/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20110254/cabecadebagre.jpg", "food": "Porquinho que dorme, a onda leva", "food_desc": "Mistura da terra e mar, nosso p\u00e3o de queijo t\u00edpico mineiro, servido frito, recheado com barriga de porco defumada cozida com camar\u00e3o, acompanhada de um sour cream com lim\u00e3o e pimenta da casa.", "contact": "21992947082", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 11h \u00e0s 22h30 | Quarta, das 11h \u00e0s 22h30 | Quinta, das 11h \u00e0s 22h30 | Sexta, das 11h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0s 23h | Domingo, das 11h \u00e0s 22h30 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Cachambeer", "addrs": "Rua Cachambi, 475 | Cachambi, Rio de Janeiro \u2013 RJ  -  Lojas A E B", "geo": {"lat": -22.8865553, "lng": -43.2769099}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/3536-revision-v1/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15053330/cachambeer.jpg", "food": "Trio de sucesso, nos 25 anos do CDB.", "food_desc": "Costela no bafo assada em ervas finas, porquinho embriagado e cubos de suculenta pancetta, servidos com farofa de bacon e alho torrado, pimenta-biquinho e cebola-roxa.", "contact": "2130421640", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 17h \u00e0 0h | Quarta, das 17h \u00e0 0h | Quinta, das 12h \u00e0 0h | Sexta, das 12h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 12h \u00e0 0h | Domingo, das 12h \u00e0s 18h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Caetano Bar e Espeto", "addrs": "Rua Manuel de Paiva, 337 | Vila Mariana, S\u00e3o Paulo \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -23.5846219, "lng": -46.6349859}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/caetano-bar-e-espeto/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15062936/caetano-bar-espeto.jpg", "food": "Pastel Potiguar", "food_desc": "Por\u00e7\u00e3o de pastel de carne-seca com mu\u00e7arela e com nosso tempero caseiro. Acompanha mandioca frita.", "contact": "1150833445", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 16h30 \u00e0s 23h30 | Quarta, das 16h30 \u00e0s 23h30 | Quinta, das 16h30 \u00e0s 23h30 | Sexta, das 16h30 \u00e0s 23h30 | S\u00e1bado, das 16h30 \u00e0s 23h30 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Caf\u00e9 Bahia", "addrs": "Rua Tupis, 369 | Centro, Belo Horizonte \u2013 MG  -", "geo": {"lat": -19.921448, "lng": -43.9404506}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/3147-revision-v1/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15050158/cafebahia_trupiqueinobahia_bh_2025_amandacantanhede_unibh-9006-scaled.jpg", "food": "Trupiquei no Bahia", "food_desc": "Defumados de porco e carne de sol no feij\u00e3o-vermelho, pelinha crocante, polentinha mineira e mostarda refogada.", "contact": "31983022514", "work_hours": "Segunda, das 12h \u00e0s 22h | Ter\u00e7a, das 12h \u00e0s 22h | Quarta, das 12h \u00e0s 22h | Quinta, das 12h \u00e0s 22h | Sexta, das 12h \u00e0s 22h | S\u00e1bado, das 12h \u00e0s 22h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Caf\u00e9 Palhares", "addrs": "Rua dos Tupinamb\u00e1s, 638 | Centro, Belo Horizonte \u2013 MG  -", "geo": {"lat": -19.9172672, "lng": -43.940204}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/3149-revision-v1/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15050219/cafepalhares_polpetadeberingelacomdoisqueijos_bh_2025_fernandaoliveira_unibh-8289-scaled.jpg", "food": "Polpeta de Berinjela com Dois Queijos", "food_desc": "Polpetas de berinjela com queijo parmes\u00e3o, mu\u00e7arela, manjeric\u00e3o e salsinha. Servidas com pasta de gr\u00e3o-de-bico.", "contact": "3132011841", "work_hours": "Segunda, das 10h \u00e0s 16h | Ter\u00e7a, das 10h \u00e0s 16h | Quarta, das 10h \u00e0s 16h | Quinta, das 10h \u00e0s 16h | Sexta, das 10h \u00e0s 18h | S\u00e1bado, das 10h \u00e0s 15h |", "vegetarian": true, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Cai\u00e7ara", "addrs": "Rua Mariana Junqueira, 473 | Centro, Ribeir\u00e3o Preto \u2013 SP  -   Esquina com a \u00c1lvares Cabral", "geo": {"lat": -21.173694, "lng": -47.8079271}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/caicara/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/13192141/caicara-bar-scaled.jpg", "food": "Chips de Banana com Guacamole e Vinagrete de Manga", "food_desc": "Chips crocantes feitos com banana-da-terra. Acompanha guacamole e vinagrete de manga.", "contact": "16981919400", "work_hours": "Segunda, das 12h \u00e0s 22h | Ter\u00e7a, das 12h \u00e0s 22h | Quarta, das 12h \u00e0s 22h | Quinta, das 12h \u00e0s 22h | Sexta, das 12h \u00e0s 22h | S\u00e1bado, das 12h \u00e0s 22h | Domingo, das 12h \u00e0s 22h |", "vegetarian": true, "vegan": true, "gluten-free": true}, {"name": "Caiubier", "addrs": "Rua Caiubi, 928 | Perdizes, S\u00e3o Paulo \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -23.5373286, "lng": -46.6762258}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/3264-revision-v1/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15062923/caiubier.jpg", "food": "Caixa surpresa", "food_desc": "Batata rosti de calabresa com Catupiry. Acompanha brigadeiro de cream cheese e pipoca.", "contact": "11983888679", "work_hours": "Segunda, das 12h \u00e0s 15h30 | Ter\u00e7a, das 12h \u00e0s 23h30 | Quarta, das 12h \u00e0s 23h30 | Quinta, das 12h \u00e0s 23h30 | Sexta, das 12h \u00e0s 23h30 | S\u00e1bado, das 12h \u00e0s 23h30 | Domingo, das 12h \u00e0s 18h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Caju GastroBar", "addrs": "Rua Barata Ribeiro, 2 | Copacabana, Rio de Janeiro \u2013 RJ  -   Loja B \u2013 Com entrada suplementar Pra\u00e7a Dem\u00e9trio Ribeiro", "geo": {"lat": -22.9621322, "lng": -43.1760428}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/caju-gastrobar/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20110239/cajugastrobar.jpg", "food": "N\u00f3, que trem b\u00e3o!", "food_desc": "Releitura da tradicional carne na lata com quitutes mineiros que todo brasileiro ama: minimedalh\u00f5es de mignon su\u00edno com bacon, preparados com molho agridoce de goiabada apimentada e finalizados com crocante de couve. Acompanha p\u00e3o de queijo frito recheado de queijo meia cura.", "contact": "2132643713", "work_hours": "Domingo, das 11h30 \u00e0s 23h45 | Segunda, das 11h30 \u00e0s 23h45 | Ter\u00e7a, das 11h30 \u00e0s 23h45 | Quarta, das 11h30 \u00e0s 23h45 | Quinta, das 11h30 \u00e0s 23h45 | Sexta, das 11h30 \u00e0s 00h45 | S\u00e1bado, das 11h30 \u00e0s 00h45 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Caladinho Bar", "addrs": "Rua dos Boror\u00f3s, 65 | Jardim Panorama, Ipatinga \u2013 MG  -", "geo": {"lat": -19.4676849, "lng": -42.5471799}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/caladinho-bar/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/19180727/caladinho.jpg", "food": "Brigadeiro di Buteco", "food_desc": "Vaca atolada, na vers\u00e3o de bolinho, \u00e0 base de costela bovina, mandioca e recheado com queijo. Acompanha: geleia de pimenta da casa.", "contact": "31998782519", "work_hours": "Segunda, das 17h \u00e0s 23h | Quarta, das 17h \u00e0s 23h | Quinta, das 17h \u00e0s 23h | Sexta, das 17h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 12h \u00e0s 23h | Domingo, das 12h \u00e0s 23h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Cal\u00e7ad\u00e3o do Peixe", "addrs": "Rua Paiagu\u00e1s, 496 | Campo Belo, S\u00e3o Paulo \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -23.6273091, "lng": -46.6691934}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/calcadao-do-peixe/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15062849/calcadao-do-peixe.jpg", "food": "Saint Peter Onion", "food_desc": "Saint Peter \u00e0 dor\u00e9 com onion ring, com acompanhamento de maionese artesanal defumada.", "contact": "1150963029", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 11h30 \u00e0s 20h | Quarta, das 11h30 \u00e0s 20h | Quinta, das 11h30 \u00e0s 20h | Sexta, das 11h30 \u00e0s 20h | S\u00e1bado, das 11h30 \u00e0s 20h | Domingo, das 11h30 \u00e0s 20h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Cal\u00e7adas Grill", "addrs": "Rua Estudante Eliane Castanheira, 548 | Centro, S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti \u2013 RJ  -", "geo": {"lat": -22.7972128, "lng": -43.371161}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/calcadas-grill/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20085512/calcadasgrill.jpg", "food": "Espet\u00e1culo", "food_desc": "Espeto de fil\u00e9 de peixe premium na farinha panko, envolvido no bacon e, para acompanhar, um creme de alho-por\u00f3 com camar\u00e3o.", "contact": "21970475903", "work_hours": "Quarta, das 17h30 \u00e0s 23h | Quinta, das 17h30 \u00e0s 23h | Sexta, das 11h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0s 23h | Domingo, das 11h \u00e0s 20h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Cal\u00e7adinha Espetos", "addrs": "Rua C 181, 38 | Nova Su\u00ed\u00e7a, Goi\u00e2nia \u2013 GO  -  Quadra 621, Lote 13", "geo": {"lat": -16.7073316, "lng": -49.27728889999999}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/calcadinha-espetos/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/14010015/calcadinha-espetos.jpg", "food": "Chuta o Balde", "food_desc": "Bolinho de rabada com recheio de queijo coalho. Acompanha molho de pequi com abacaxi e emo\u00e7\u00e3o de pimenta-calabresa.", "contact": "62999036118", "work_hours": "Domingo, das 11h \u00e0s 16h | Segunda, das 16h \u00e0s 23h | Ter\u00e7a, das 16h \u00e0s 23h | Quarta, das 16h \u00e0s 23h | Quinta, das 16h \u00e0s 23h | Sexta, das 16h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0s 23h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": true}, {"name": "Caldas la Boemia", "addrs": "Rua Te\u00f3dulo de Albuquerque, 303 | Cabula VI, Salvador \u2013 BA  -   Loja T\u00e9rreo", "geo": {"lat": -12.9538566, "lng": -38.442424}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/caldas-la-boemia/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/13023946/caldas-la-boemia.jpg", "food": "Tesouro em Sabor", "food_desc": "Carne de sol com calabresa, queijo coalho gratinado, acompanhado de chitos de aipim e farofa d\u2019\u00e1gua.", "contact": "(71) 98524-4999 (71) 98803-4529", "work_hours": "Domingo, das 11h \u00e0s 22h | Segunda, das 11h \u00e0s 22h | Quarta, das 11h \u00e0s 22h | Quinta, das 11h \u00e0s 22h | Sexta, das 11h \u00e0s 22h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0s 22h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Caldinho do Phellipe", "addrs": "Avenida Poeta Vinicius de Moraes, 140 | Ouro Preto, Olinda \u2013 PE  -", "geo": {"lat": -7.998949399999999, "lng": -34.868657}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/10364-revision-v1/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15064251/caldinho-do-phellipe.jpg", "food": "Mocofava", "food_desc": "Cozido de mocot\u00f3 com fava.", "contact": "81984335502", "work_hours": "Quarta, das 18h \u00e0s 23h | Quinta, das 18h \u00e0s 23h | Sexta, das 18h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 12h \u00e0s 20h | Domingo, das 12h \u00e0s 18h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Caldos & Cia Bar e Restaurante", "addrs": "Avenida Marques de Herval, 1364 | PEDREIRA, Belem \u2013 PA  -   Esquina com Bar\u00e3o de Triunfo", "geo": {"lat": -1.428757, "lng": -48.4685022}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/24713-revision-v1/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/12104837/caldo_e_cia.jpg", "food": "CROSTINI DE CAMAR\u00c3O", "food_desc": "TORRADA,CAMAR\u00c3O,CREAM CHEESE E ESPECIARIAS DA CASA", "contact": "(91) 98144-5558", "work_hours": "00 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": true}, {"name": "Caldos Imola", "addrs": "Rua S\u00e3o Jorge, 29 | Jardim Nova Era, Aparecida de Goi\u00e2nia \u2013 GO  -   Lote 15 (Esq. Gra\u00e7a Aranha)", "geo": {"lat": -16.748746, "lng": -49.282912}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/caldos-imola/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/14010020/caldos-imola.jpg", "food": "Costela 25 anos do CDB", "food_desc": "Costela cozida na cerveja escura. Acompanhada de musseline r\u00fastico com mandioca palha e farofa de p\u00e3o acebolada.", "contact": "62994592319", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 17h \u00e0 0h | Quarta, das 17h \u00e0 0h | Quinta, das 17h \u00e0 0h | Sexta, das 17h \u00e0 1h | S\u00e1bado, das 17h \u00e0 1h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Camar\u00e3o Manezinho", "addrs": "Avenida Leoberto Leal, 1066 | Barreiros, S\u00e3o Jos\u00e9 \u2013 SC  -", "geo": {"lat": -27.5681803, "lng": -48.6097658}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/camarao-manezinho/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20054939/camarao-manezinho.jpg", "food": "Sabor da Terra", "food_desc": "Pastel de polenta recheado com camar\u00e3o no catupiry, acompanhado de geleia de pimenta.", "contact": "(48) 3246 -0909", "work_hours": "Segunda, das 11h \u00e0s 15h e das 18h \u00e0 0h | Ter\u00e7a, das 11h \u00e0s 15h | Quarta, das 11h \u00e0s 15h e das 18h \u00e0 0h | Quinta, das 11h \u00e0s 15h e das 18h \u00e0 0h | Sexta, das 11h \u00e0s 15h e das 18h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0s 15h e das 18h \u00e0 0h | Domingo, das 11h \u00e0s 15h e das 18h \u00e0 0h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Caminho da Ro\u00e7a", "addrs": "Rua Esp\u00edrito Santo, 738 | Centro, Juiz de Fora \u2013 MG  -", "geo": {"lat": -21.7632591, "lng": -43.3454451}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/3715-revision-v1/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/12165856/caminhodaroca.jpg", "food": "Suado e Melado", "food_desc": "Fub\u00e1 suado, torresmo, lingui\u00e7a, mela\u00e7o de cana e ceviche de banana-da-terra.", "contact": "3232113482", "work_hours": "Segunda, das 16h \u00e0s 22h | Ter\u00e7a, das 16h \u00e0s 22h | Quarta, das 16h \u00e0s 22h | Quinta, das 16h \u00e0s 22h | Sexta, das 16h \u00e0s 22h | S\u00e1bado, das 16h \u00e0s 22h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Camisola Bar", "addrs": "Rua Luther King, 242 | Cidade Nova, Belo Horizonte \u2013 MG  -", "geo": {"lat": -19.8915452, "lng": -43.9247094}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/camisola-bar/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/19151142/camisola_costelamineira_bh_2025_rodneycosta_unibh-7449-scaled.jpg", "food": "Costela Mineira", "food_desc": "Costela de boi cozida na cerveja preta, acompanhada com um pur\u00ea de mandioca com queijo.", "contact": "31999486915", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 18h \u00e0 0h | Quarta, das 18h \u00e0 0h | Quinta, das 18h \u00e0 0h | Sexta, das 18h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 12h \u00e0 0h | Domingo, das 12h \u00e0s 17h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": true}, {"name": "Cana Mana", "addrs": "Rua Guararapes, 1942 | Brooklin Paulista, S\u00e3o Paulo \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -23.6026972, "lng": -46.6937621}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/cana-mana/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15062900/cana-mana.jpg", "food": "Parm Cana", "food_desc": "Fil\u00e9-mignon \u00e0 parmegiana com molho de tomate artesanal. Servido com torradas de p\u00e3o ciabata.", "contact": "11946216280", "work_hours": "Segunda, das 11h30 \u00e0s 16h | Ter\u00e7a, das 11h30 \u00e0s 22h | Quarta, das 11h30 \u00e0s 22h | Quinta, das 11h30 \u00e0s 22h | Sexta, das 11h30 \u00e0s 22h | S\u00e1bado, das 11h30 \u00e0s 17h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Canela Amarela", "addrs": "Pra\u00e7a Leonardo Gutierrez, 195 | Gutierrez, Belo Horizonte \u2013 MG  -   Loja 20", "geo": {"lat": -19.9354887, "lng": -43.9598737}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/canela-amarela/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/19151248/canelaamarela_bolanarede_bh_2025_isaquerodrigues_unibh-9287-scaled.jpg", "food": "Bola na Rede", "food_desc": "Alm\u00f4ndegas bovinas sobre a cama de creme de queijos, acompanhadas de torradas de p\u00e3o de alho e finalizada com tomatinho e manjeric\u00e3o. Acompanha molho da casa.", "contact": "3136540414", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 12h \u00e0s 23h | Quarta, das 12h \u00e0s 23h | Quinta, das 12h \u00e0s 23h | Sexta, das 12h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 11h30 \u00e0s 22h | Domingo, das 11h \u00e0s 18h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Canga\u00e7o Petiscaria", "addrs": "Rua Pianista Isnar Mariano, 12 | Imbiribeira, Recife \u2013 PE  -", "geo": {"lat": -8.0959074, "lng": -34.9168701}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/cangaco-petiscaria/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15064225/cangaco-petiscaria.jpg", "food": "Tripinha Su\u00edna", "food_desc": "Tripa su\u00edna frita na gordura vegetal, acompanhada de farofa de cuscuz com bacon. Acompanha vinagrete. Lim\u00e3o e pimenta-de-cheiro decorando.", "contact": "81987038149", "work_hours": "00h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0s 23h | Domingo, das 11h \u00e0s 16h.", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Cantina 85", "addrs": "Rua Nazar\u00e9 Paulista, 858 | Ch\u00e1cara da Barra, Campinas \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -22.8962917, "lng": -47.0343089}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/cantina-85/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15151629/cantina85.jpg", "food": "Beag\u00e1 S\u00f4", "food_desc": "Conhe\u00e7a nosso Boquinha de Anjo, uma cria\u00e7\u00e3o que celebra a uni\u00e3o dos sabores de Minas e de Campinas. Um lanche de frango defumado, compota defumada de jil\u00f3, ketchup de goiabada e o toque especial da nossa cacha\u00e7a de rapadura.", "contact": "19983659664", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 9h \u00e0s 22h | Quarta, das 9h \u00e0s 22h | Quinta, das 9h \u00e0s 22h | Sexta, das 9h \u00e0s 22h | S\u00e1bado, das 9h \u00e0s 19h | Domingo, das 9h \u00e0s 19h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Cantina Arte Quintal", "addrs": "Rua Realengo, 150 | Cai\u00e7ara, Belo Horizonte \u2013 MG  -", "geo": {"lat": -19.9011587, "lng": -43.9757609}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/cantina-arte-quintal/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/19151606/cantinaartequinta_fraudinhaacachacaecerveja_bh_2025_isaquerodrigues_unibh-7690-scaled.jpg", "food": "Fraldinha Assada na Cacha\u00e7a e Cerveja", "food_desc": "Fraldinha assada flambada na cacha\u00e7a e cerveja com calda de maracuj\u00e1, farofa de alho-por\u00f3 e banana frita curtida ao bacon.", "contact": "31999476695", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 18h \u00e0s 23h | Quarta, das 18h \u00e0s 23h | Quinta, das 18h \u00e0s 23h | Sexta, das 17h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 14h \u00e0s 23h | Domingo, das 14h \u00e0s 23h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Cantina da Paty", "addrs": "Avenida Quita Guimar\u00e3es, 200 | Ac\u00e1cias, Montes Claros \u2013 MG  -   antiga Avenida A", "geo": {"lat": -16.7239646, "lng": -43.8197572}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/cantina-da-paty/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/25112031/cantina-da-paty-lampiao-e-maria-bonita-montes-claros-mg-2024-daniel-maia-2.jpg", "food": "Lampi\u00e3o e Maria Bonita", "food_desc": "Feij\u00e3o-branco, costelinha de porco defumada com cheiro-verde, acompanhado com farofa de azeitona, milho verde e abacaxi.", "contact": "(38) 99912-6851 (38) 99951-1460", "work_hours": "Segunda, das 11h \u00e0s 14h e das 17h30 \u00e0 0h | Ter\u00e7a, das 11h \u00e0s 14h e das 17h30 \u00e0 0h | Quarta, das 11h \u00e0s 14h e das 17h30 \u00e0 0h | Quinta, das 11h \u00e0s 14h e das 17h30 \u00e0 0h | Sexta, das 11h \u00e0s 14h e das 17h30 \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0s 14h e das 17h30 \u00e0 0h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Cantina dos Artistas", "addrs": "Avenida Oceano Pac\u00edfico, 4 | S\u00e3o Marcos, Salvador \u2013 BA  -   Box 4", "geo": {"lat": -12.930126, "lng": -38.42953070000001}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/cantina-dos-artistas/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/13023949/cantina-dos-artistas.jpg", "food": "O Elfo de Mangabeira", "food_desc": "Camar\u00f5es preparados ao molho \u00e9lfico, cercados com queijo coalho adornados com calda de mangaba.", "contact": "71999334842", "work_hours": "Segunda, das 11h30 \u00e0s 21h | Ter\u00e7a, das 11h30 \u00e0s 18h | Quarta, das 11h30 \u00e0s 21h | Quinta, das 11h30 \u00e0s 21h | Sexta, das 11h30 \u00e0s 21h | S\u00e1bado, das 11h30 \u00e0s 21h | Domingo, das 11h30 \u00e0s 21h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Cantinho da Baiana", "addrs": "Avenida Itait\u00e9, 422 | S\u00e3o Geraldo, Belo Horizonte \u2013 MG  -", "geo": {"lat": -19.8984545, "lng": -43.89990299999999}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/cantinho-da-baiana/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/19151713/cantinhodabaianamineirounos25_bh_2025_rodneycosta_unibh-8748-scaled.jpg", "food": "Mineirou nos 25", "food_desc": "Tiras de galeto, envoltas em casquinha crocante de queijo parmes\u00e3o. Acompanhados por creme de bacon crispy.", "contact": "31997627848", "work_hours": "Quarta, das 17h30 \u00e0s 23h | Quinta, das 17h30 \u00e0s 23h | Sexta, das 17h30 \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 13h30 \u00e0s 23h | Domingo, das 13h30 \u00e0s 22h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Cantinho da Tia Joana", "addrs": "Praia de Itaipu, 16 | Itaipu, Niter\u00f3i \u2013 RJ  -   Vila dos Pescadores", "geo": {"lat": -22.9428888, "lng": -43.0168782}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/cantinho-da-tia-joana/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/17103615/cantinhodatiajoana_dois-caipira-na-praia_niteroi_2024_fernandosalles-1-scaled.jpg", "food": "Dois caipira na praia", "food_desc": "Deliciosa panelinha caipira na praia, composta de frutos do mar e carnes de cortes su\u00ednos.", "contact": "2126080932", "work_hours": "Quarta, das 10h \u00e0s 17h | Quinta, das 10h \u00e0s 17h | Sexta, das 10h \u00e0s 17h | S\u00e1bado, das 10h \u00e0s 17h | Domingo, das 10h \u00e0s 17h | Segunda, das 11h \u00e0s 17h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Cantinho Sertanejo", "addrs": "Rua Andr\u00e9 de Albuquerque, 171 | Barro, Recife \u2013 PE  -", "geo": {"lat": -8.094572099999999, "lng": -34.942902}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/cantinho-sertanejo/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15064237/cantinho-sertanejo.jpg", "food": "Fritada do Charles", "food_desc": "Fritada de carne de sol.", "contact": "30 e das 17h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0s 23h | Domingo, das 11h \u00e0s 16h", "work_hours": "", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": true}, {"name": "Canto da Marechal", "addrs": "Rua Marechal Hermes da Fonseca, 271 | Santana, S\u00e3o Paulo \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -23.4978015, "lng": -46.63226}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/canto-da-marechal/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15062912/canto-da-marechal.jpg", "food": "Bob\u00f3lota de camar\u00e3o", "food_desc": "Bob\u00f3 de camar\u00e3o em bolotas empanadas e fritas. Acompanha maionese de tabasco e pesto de coentro.", "contact": "11999156459", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 12h \u00e0s 15h | Quarta, das 12h \u00e0s 15h | Quinta, das 12h \u00e0s 22h | Sexta, das 12h \u00e0s 22h | S\u00e1bado, das 12h \u00e0s 22h | Domingo, das 12h \u00e0s 16h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Canto do z\u00e9 petiscaria", "addrs": "RUA Rua \u00d3bidos, 111 | Cidade Velha, Bel\u00e9m \u2013 PA  -   at\u00e9 80/81", "geo": {"lat": -1.4629138, "lng": -48.502641}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/canto-do-ze-petiscaria/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/12104839/canto_do_ze.jpg", "food": "Encanto do Z\u00e9", "food_desc": "Bolinhos de vatap\u00e1 envoltos por um empanamento de corn flakes. Acompanhados por uma arom\u00e1tica maionese de chic\u00f3ria, pimenta baiana e molho ros\u00e9.", "contact": "(91) 98227-0612", "work_hours": "00 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Capitania dos Copos", "addrs": "Rua Praia de Tubiacanga, 24 | Tubiacanga, Rio de Janeiro \u2013 RJ  -", "geo": {"lat": -22.7843172, "lng": -43.2263998}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/capitania-dos-copos/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15053302/capitaniadoscopos.jpg", "food": "Camar\u00e3o metido a besta", "food_desc": "O petisco \u00e9 uma evolu\u00e7\u00e3o do nosso tradicional \u201cCamar\u00e3o \u00e0 Tubiacanga\u201d, por\u00e9m com um toque a mais: um refogado de lulas cozidas na cacha\u00e7a.", "contact": "2133838560", "work_hours": "Domingo, das 11h \u00e0s 20h | Ter\u00e7a, das 11h \u00e0 0h | Quarta, das 11h \u00e0 0h | Quinta, das 11h \u00e0 0h | Sexta, das 11h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0 0h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Carrancas Grill", "addrs": "Rodovia BR 365, 267 | Major Prates, Montes Claros \u2013 MG  -   (Sa\u00edda para Pirapora, logo ap\u00f3s o Parque Municipal)", "geo": {"lat": -16.7666104, "lng": -43.8826968}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/carrancas-grill/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/25112125/carrancas-grill-guisado-do-mestre-zanza-montes-claros-mg-2024-daniel-maia.jpg", "food": "Guisado do mestre Zanza", "food_desc": "Guisado de carne de porco com legumes.", "contact": "38999028762", "work_hours": "Segunda, das 11h \u00e0s 21h30 | Ter\u00e7a, das 11h \u00e0s 21h30 | Quarta, das 11h \u00e0s 21h30 | Quinta, das 11h \u00e0s 21h30 | Sexta, das 11h \u00e0s 21h30 | S\u00e1bado, das 11h \u00e0s 21h30 | Domingo, das 11h \u00e0s 21h30 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Casa 97", "addrs": "Rua Arco-\u00cdris, 97 | Iriri\u00fa, Joinville \u2013 SC  -", "geo": {"lat": -26.2751776, "lng": -48.8278853}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/casa-97/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20062423/casa-97.jpg", "food": "Espeto Campestre", "food_desc": "6 unidades de espetos recheados com lingui\u00e7a e queijo mu\u00e7arela, acompanhado de molho barbecue.", "contact": "4732279537", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 19h \u00e0s 23h30 | Quarta, das 19h \u00e0s 23h30 | Quinta, das 19h \u00e0s 23h30 | Sexta, das 19h \u00e0s 23h30 | S\u00e1bado, das 19h \u00e0s 23h30 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Casa Amarela", "addrs": "Rua Dona Francisca, 773 | Sagua\u00e7u, Joinville \u2013 SC  -", "geo": {"lat": -26.2951199, "lng": -48.8420038}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/casa-amarela-2/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15142314/casa-amarela-1.jpg", "food": "Lingui\u00e7a do Alambique com Pir\u00e3o", "food_desc": "Lingui\u00e7a Blumenau defumada, pr\u00e9-grelhada e flambada na cacha\u00e7a de alambique, servida com pir\u00e3o da \u00e1gua, dois ovos e bacon crocante.", "contact": "4732711377", "work_hours": "Segunda, das 11h \u00e0s 23h | Ter\u00e7a, das 11h \u00e0s 23h | Quarta, das 11h \u00e0s 23h | Quinta, das 11h \u00e0 0h | Sexta, das 11h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0 0h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Casa Amarela Bar", "addrs": "Rua do Carmo, 14 | Santo Ant\u00f4nio, Salvador \u2013 BA  -   Casa", "geo": {"lat": -12.9688034, "lng": -38.5076382}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/casa-amarela-bar/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/13023952/casa-amarela.jpg", "food": "Moela da Mainha", "food_desc": "Moela acompanhada de farofa, p\u00e3o e molho.", "contact": "71996962748", "work_hours": "Quarta, das 11h \u00e0s 20h | Quinta, das 11h \u00e0s 20h | Sexta, das 11h \u00e0s 20h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0s 20h | Domingo, das 11h \u00e0s 17h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Casa Bolinho de Bacalhau", "addrs": "Rua Azevedo Soares, 499 | Vila Gomes Cardim, S\u00e3o Paulo \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -23.5498622, "lng": -46.5717841}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/3266-revision-v1/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15062627/casa-bolinho-de-bacalhau.jpg", "food": "Canolli de Bacalhau", "food_desc": "Massa folhada com recheio de bacalhau do porto, temperado com especiarias e manteiga noisette e finalizado com azeite trufado.", "contact": "1126733088", "work_hours": "Segunda, das 16h30 \u00e0s 22h30 | Ter\u00e7a, das 16h30 \u00e0s 22h30 | Quarta, das 16h30 \u00e0s 22h30 | Quinta, das 16h30 \u00e0s 22h30 | Sexta, das 16h30 \u00e0s 22h30 | S\u00e1bado, das 12h30 \u00e0s 23h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Casa da Carmem", "addrs": "Rua Visconde de Mau\u00e1, 174 | Dois de Julho, Salvador \u2013 BA  -", "geo": {"lat": -12.979003, "lng": -38.5168621}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/casa-de-carmem/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/13023956/casa-da-carmen.jpg", "food": "Kibe da Tia", "food_desc": "Quibe de charque, acompanhado de molho especial.", "contact": "71988854218", "work_hours": "Quarta, das 11h \u00e0s 19h | Quinta, das 11h \u00e0s 19h | Sexta, das 10h \u00e0s 19h | S\u00e1bado, das 10h \u00e0s 19h | Domingo, das 10h \u00e0s 19h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": true}, {"name": "Casa da Madrinha", "addrs": "Avenida Barbacena, 212 | Barro Preto, Belo Horizonte \u2013 MG  -   Loja 7", "geo": {"lat": -19.9206189, "lng": -43.9554287}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/casa-da-madrinha/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/19151819/casadamadrinha_bemmineiro_bh_2025_amandacantanhede_unibh-8867-scaled.jpg", "food": "Bem Mineiro", "food_desc": "Polenta crocante com ragu de frango com quiabo e o toque inconfund\u00edvel do queijo minas.", "contact": "3130474787", "work_hours": "Segunda \u00e0 quarta das 10h \u00e0s 16h | Quinta \u00e0 sabado das 10h \u00e0s 22h|", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Casa da Renatinha", "addrs": "Rua Gratid\u00e3o, 5 | Piat\u00e3, Salvador \u2013 BA  -   Em frente ao Cond. Stupendo", "geo": {"lat": -12.938014, "lng": -38.3798038}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/casa-da-renatinha/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/13023959/casa-da-renatinha.jpg", "food": "Batata da Gratid\u00e3o", "food_desc": "Batata assada recheada de camar\u00e3o, queijo gorgonzola, finalizado com queijo coalho ma\u00e7aricado, acompanhado de molho agridoce.", "contact": "(71) 98875-3330", "work_hours": "Quinta, das 11h \u00e0s 22h | Sexta, das 11h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0 0h | Domingo, das 11h \u00e0s 22h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": true}, {"name": "Casa da Sogra", "addrs": "Praia de Itaipu, 22 | Itaipu, Niter\u00f3i \u2013 RJ  -   Travessa Tereza", "geo": {"lat": -22.9428782, "lng": -43.0168689}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/casa-da-sogra/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20115647/casadasogra.jpg", "food": "Bodas di Buteco", "food_desc": "Tabule de gr\u00e3o-de-bico fresco; na sequ\u00eancia, camar\u00f5es suculentos com bacon empanados e fritos. Pur\u00ea de cenoura, aveludado, com notas sutis de laranja.", "contact": "21964488071", "work_hours": "Segunda, das 11h \u00e0s 17h | Ter\u00e7a, das 11h \u00e0s 17h | Quinta, das 11h \u00e0s 17h | Sexta, das 11h \u00e0s 17h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0s 17h | Domingo, das 11h \u00e0s 17h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Casa de D\u00e9ia Petiscos", "addrs": "Rua Jos\u00e9 Nunes da Cunha, 4853 | Candeias, Jaboat\u00e3o dos Guararapes \u2013 PE  -  Casa B", "geo": {"lat": -8.196035, "lng": -34.919655}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/casa-de-deia-petiscos/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20075717/casa-de-deia.jpg", "food": "Camar\u00e3o Butequeiro", "food_desc": "Camar\u00f5es grandes com minibatatas e tomates cerejas puxados no azeite de oliva saborizado com alecrim, alho, alcaparras e azeitonas roxas. Acompanha p\u00e3o franc\u00eas.", "contact": "81991441811", "work_hours": "Sexta, das 11h \u00e0s 19h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0s 19h | Domingo, das 11h \u00e0s 19h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Casa de Lanches Puppy", "addrs": "Avenida Paulista, 1009 | Bela Vista, S\u00e3o Paulo \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -23.5653689, "lng": -46.6523051}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/casa-de-lanches-puppy/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15062614/casa-de-lanches-puppy.jpg", "food": "Combo Tradicional", "food_desc": "Combo de petiscos: provolone \u00e0 milanesa, calabresa acebolada e fritas. Acompanha maionese da casa.", "contact": "1132847121", "work_hours": "Segunda, das 11h \u00e0s 22h | Ter\u00e7a, das 11h \u00e0s 22h | Quarta, das 11h \u00e0s 22h | Quinta, das 11h \u00e0s 22h | Sexta, das 11h \u00e0s 22h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0s 22h | Domingo, das 12h \u00e0s 17h30 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Casa de Mainha Comedoria", "addrs": "Rua Comendador S\u00e1 Barreto, 5462 | Candeias, Recife \u2013 PE  -", "geo": {"lat": -8.198922399999999, "lng": -34.9206853}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/casa-de-mainha-comedoria/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20075655/casa-da-mainha.jpg", "food": "Roda de Samba", "food_desc": "Paleta bovina cremosa ma\u00e7aricada com queijo e servido com torradas.", "contact": "(81) 99693-1403", "work_hours": "Quarta, das 11h30 \u00e0s 21h30 | Quinta, das 11h30 \u00e0s 21h30 | Sexta, das 11h30 \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 11h30 \u00e0s 23h | Domingo, das 11h \u00e0s 18h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Casa de Tonho", "addrs": "Rua Coronel Alberto Lundgren, 582 | Bairro Novo, Olinda \u2013 PE  -", "geo": {"lat": -8.0014589, "lng": -34.8447821}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/casa-de-tonho/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20075728/casa-de-tonho.jpg", "food": "Cestinha de Tonho", "food_desc": "Uma cestinha de queijo parmes\u00e3o recheada com alcatra ao creme de queijo.", "contact": "8134391080", "work_hours": "Segunda, das 11h30 \u00e0s 14h30 e das 17h \u00e0s 21h | Ter\u00e7a, das 11h30 \u00e0s 14h30 e das 17h \u00e0s 21h | Quarta, das 11h30 \u00e0s 14h30 e das 17h \u00e0s 21h | Quinta, das 11h30 \u00e0s 14h30 e das 17h \u00e0s 21h | Sexta, das 11h30 \u00e0s 14h30 e das 17h \u00e0s 21h | S\u00e1bado, das 11h30 \u00e0s 15h e das 17h \u00e0s 21h | Domingo, das 11h30 \u00e0s 15h e das 17h \u00e0s 20h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Casa do Chico", "addrs": "Rua An\u00edbal Falc\u00e3o, 9 | Gra\u00e7as, Recife \u2013 PE  -", "geo": {"lat": -8.048188399999999, "lng": -34.9014186}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/casa-do-chico/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20075738/casa-de-chico.jpg", "food": "Costela ao Crispy de Cebola", "food_desc": "Costela desfiada ao forno refogada com cebola e alho na manteiga, finalizado com cebola crispy. Acompanhada de bai\u00e3o de dois, pur\u00ea de macaxeira ao provolone.", "contact": "81982422040", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 10h \u00e0s 21h | Quarta, das 10h \u00e0s 21h | Quinta, das 10h \u00e0s 22h | Sexta, das 10h \u00e0s 22h | S\u00e1bado, das 10h \u00e0s 22h | Domingo, das 10h \u00e0s 18h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Casa do Norte Osmar", "addrs": "Rua da Polka, 125 | Jardim Pedro Jos\u00e9 Nunes, S\u00e3o Paulo \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -23.5064044, "lng": -46.462947}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/casa-do-norte-osmar/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20085359/casa-do-norte-osmar.jpg", "food": "Trilogia de porco", "food_desc": "Apresenta\u00e7\u00e3o de 3 petiscos su\u00ednos: 1- torresmo de rolo; 2- batata frita com tempero da casa, coberta de molho picante e crispy de torresmo; 3- costelinha su\u00edna glaceada com barbecue de goiaba.", "contact": "1120315854", "work_hours": "Segunda, das 11h \u00e0s 17h | Ter\u00e7a, das 11h \u00e0s 17h | Quarta, das 11h \u00e0s 17h | Quinta, das 11h \u00e0s 17h | Sexta, das 11h \u00e0s 17h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0s 17h | Domingo, das 11h \u00e0s 17h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Casa do Peixe e Cia.", "addrs": "Pra\u00e7a Jo\u00e3o Moreira Salles, 51 | Jardim dos Estados, Po\u00e7os de Caldas \u2013 MG  -", "geo": {"lat": -21.7842886, "lng": -46.557606}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/casa-do-peixe-e-cia-2/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/12183213/casa-do-peixe.jpg", "food": "Encontr\u00e3o", "food_desc": "Tr\u00eas espetos de til\u00e1pia com provolone, servidos com vinagrete e um copo de pir\u00e3o de peixe.", "contact": "3531145856", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 10h \u00e0s 21h | Quarta, das 10h \u00e0s 21h | Quinta, das 10h \u00e0s 21h | Sexta, das 10h \u00e0s 21h | S\u00e1bado, das 10h \u00e0s 22h | Domingo, das 10h \u00e0s 16h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Casa do S\u00edrio", "addrs": "Rua Jo\u00e3o Maffei, 202 | Jardim Bonfiglioli, S\u00e3o Paulo \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -23.5807799, "lng": -46.7353331}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/casa-do-sirio/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20085535/casa-do-sirio.jpg", "food": "Monte Ararat", "food_desc": "Costela defumada e finalizada \u00e0 moda s\u00edria, servida com queijo minas padr\u00e3o ao vinho branco, l\u00e2minas de pimenta e cebola, em uma cumbuca de pedra-sab\u00e3o, coberta por massa da casa e servida com 2 p\u00e3es da casa.", "contact": "1137224110", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 18h30 \u00e0s 22h | Quarta, das 11h30 \u00e0s 15h e das 18h30 \u00e0s 22h | Quinta, das 11h30 \u00e0s 15h e das 18h30 \u00e0s 22h| Sexta, das 11h30 \u00e0s 15h e das 18h30 \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 11h30 \u00e0s 15h e das 18h30 \u00e0s 23h | Domingo, das 12h \u00e0s 16h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Casa Portella", "addrs": "Rua Frederico Jensen, 1360 | Itoupavazinha, Blumenau \u2013 SC  -  Casa", "geo": {"lat": -26.8604984, "lng": -49.09955679999999}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/casa-portella/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/12105806/casaportela.jpg", "food": "Petisco do Portella", "food_desc": "Past\u00e9is de costela com molho de barbecue.", "contact": "4732344838", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 10h \u00e0s 13h30 e das 18h \u00e0 0h | Quarta, das 10h \u00e0s 13h30 e das 18h \u00e0 0h | Quinta, das 10h \u00e0s 13h30 e das 18h \u00e0 0h | Sexta, das 10h \u00e0s 13h e das 18h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 10h \u00e0s 14h e das 18h \u00e0 0h | Domingo, das 18h \u00e0s 23h45 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Casa Revoa", "addrs": "Rua Lobo da Costa, 195 | Azenha, Porto Alegre \u2013 RS  -", "geo": {"lat": -30.0437346, "lng": -51.2165495}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/casa-revoa/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20073635/casa-revoa.jpg", "food": "Nem s\u00f3 de planta", "food_desc": "Bruschetta de caponata, acompanhada de cogumelos recheados de gorgonzola, damasco e nozes.", "contact": "51995947213", "work_hours": "Segunda, das 17h \u00e0s 23h | Ter\u00e7a, das 11h \u00e0s 23h30 | Quarta, das 11h \u00e0s 23h30 | Quinta, das 11h \u00e0s 23h30 | Sexta, das 11h \u00e0s 23h30 | S\u00e1bado, das 11h \u00e0s 23h30 | Domingo, das 11h \u00e0s 23h |", "vegetarian": true, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Casa Vasco", "addrs": "Rua Vasco da Gama, 207 | Bom Fim, Porto Alegre \u2013 RS  -", "geo": {"lat": -30.0318996, "lng": -51.21017490000001}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/casa-vasco/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15141021/casa-vasco.jpg", "food": "Tortilla & Steak Tartar", "food_desc": "Tartar de carne temperada com condimentos, picles e cebolete, sobre crostini crocante no azeite de oliva.", "contact": "52992611006", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 17h \u00e0 0h | Quarta, das 17h \u00e0 0h | Quinta, das 17h \u00e0 0h | Sexta, das 17h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0 0h | Domingo, das 11h \u00e0s 22h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Casa Velha", "addrs": "Rua Mateus Leme, 5981 | Abranches, Curitiba \u2013 PR  -", "geo": {"lat": -25.3803469, "lng": -49.2734119}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/3082-revision-v1/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15150912/casavelha.jpg", "food": "Combinado Casa Velha", "food_desc": "Espetinhos de carne mo\u00edda com mix de lingui\u00e7a. Acompanha palitos de milho verde e molho especial da casa.", "contact": "4133544050", "work_hours": "Segunda, das 17h \u00e0 0h | Ter\u00e7a, das 17h \u00e0 0h | Quarta, das 17h \u00e0 0h | Quinta, das 17h \u00e0 0h | Sexta, das 17h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 12h \u00e0 0h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Casar\u00e3o Bar", "addrs": "Rua Ces\u00e1rio Alvim, 241 | S\u00e3o Bernardo, Juiz de Fora \u2013 MG  -  Telheiro", "geo": {"lat": -21.7554517, "lng": -43.3399353}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/casarao-bar/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/12165858/casaraobar.jpg", "food": "Casamento Perfeito", "food_desc": "Bolinho de costelinha com ab\u00f3bora recheada com queijo, acompanhada de geleia de pimenta.", "contact": "32991117467", "work_hours": "Quarta, das 18h \u00e0s 23h30 | Quinta, das 18h \u00e0s 23h30 | Sexta, das 18h \u00e0s 23h30 | S\u00e1bado, das 17h \u00e0s 23h30 | Domingo, das 14h \u00e0s 21h30 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Casar\u00e3o da Juli\u00e3o", "addrs": "Rua Engenheiro Juli\u00e3o Castelo, 165 | M\u00e9ier, Rio de Janeiro \u2013 RJ  -   Loja", "geo": {"lat": -22.9007869, "lng": -43.2738152}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/casarao-da-juliao/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15053315/casarao-da-juliao.jpg", "food": "Minha Bagagem", "food_desc": "Espetinho de lingui\u00e7a temperada, recheado com costela desfiada e queijo.", "contact": "21964677588", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 11h \u00e0s 18h | Quarta, das 11h \u00e0s 22h | Quinta, das 11h \u00e0s 22h | Sexta, das 11h \u00e0s 23h30 | S\u00e1bado, das 11h \u00e0s 23h30 | Domingo, das 10h \u00e0s 17h", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Casar\u00e3o do Pastel", "addrs": "Rua C-0190, S/N | Jardim Am\u00e9rica, Goi\u00e2nia \u2013 GO  -  Esquina com Rua C 116, Lote 11", "geo": {"lat": -16.7222643, "lng": -49.2883656}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/casarao-do-pastel/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/14010025/casarao-do-pastel.jpg", "food": "Agreste Brasileiro", "food_desc": "Fraldinha temperada e assada na chapa. Acompanha mandioquinha na manteiga com banana frita, torradas e molho especial da casa.", "contact": "62991166913", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 19h \u00e0 1h | Quarta, das 19h \u00e0 1h | Quinta, das 19h \u00e0 1h | Sexta, das 19h \u00e0 1h | S\u00e1bado, das 19h \u00e0 1h | Domingo, das 19h \u00e0 1h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Casebre Bar e Restaurante", "addrs": "Rua 258, 19| Vila Viana, Goi\u00e2nia \u2013 GO  -  Quadra C, Lote 03", "geo": {"lat": -16.6602462, "lng": -49.2405492}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/casebre-bar-e-restaurante/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/14010136/casebre-bar.jpg", "food": "Picanha Croc", "food_desc": "Bolinho de picanha desfiada, cremosa por dentro e crocante por fora, na base de cream cheese. Acompanha molho de lim\u00e3o-siciliano e geleia de abacaxi com pimenta.", "contact": "6236366493", "work_hours": "Domingo, das 17h \u00e0 0h | Segunda, das 17h \u00e0 0h | Ter\u00e7a, das 17h \u00e0 0h | Quarta, das 17h \u00e0 0h | Quinta, das 17h \u00e0 0h | Sexta, das 17h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 17h \u00e0 0h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Casquinha Bar", "addrs": "Rua Doutor Sampaio Ferraz, 496 | Cambu\u00ed, Campinas \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -22.8920448, "lng": -47.051213}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/casquinha-bar/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15151640/casquinhabar.jpg", "food": "Toca do siri", "food_desc": "Quatro \u201ctubos\u201d de massa de pastel fritos, recheados com creme de siri, acompanhados de molho de Catupiry pra \u201cchuchar\u201d. E vinagrete de cebola-roxa pra finalizar.", "contact": "19974140534", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 17h \u00e0s 23h | Quarta, das 17h \u00e0s 23h | Quinta, das 17h \u00e0s 23h | Sexta, das 12h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 12h \u00e0s 23h | Domingo, das 12h \u00e0s 17h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Cear\u00e1 Carne de Sol", "addrs": "Quadra QE 04 \u00c1rea Especial C, S/N I, Guar\u00e1 \u2013 DF  -   \u00c1rea Especial \u2013 Em frente ao Sesc Guar\u00e1 | Guar\u00e1", "geo": {"lat": -15.8182423, "lng": -47.9843582}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/ceara-carne-de-sol/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/19174121/cearacarnedesol.jpg", "food": "Porco atolado", "food_desc": "Costelinha de porco servida com farofa de ma\u00e7\u00e3 com bacon ralado e molho de abacaxi ao whisky.", "contact": "(61) 3257-5672", "work_hours": "Segunda, das 11h \u00e0 0h | Ter\u00e7a, das 11h \u00e0 0h | Quarta, das 11h \u00e0 0h | Quinta, das 11h \u00e0 0h | Sexta, das 11h \u00e0 1h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0 1h | Domingo, das 11h \u00e0 0h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Cebola Brava", "addrs": "Rua Londrina, 100 | Velha, Blumenau \u2013 SC  -", "geo": {"lat": -26.9175391, "lng": -49.0955806}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/cebola-brava/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/12105807/cebolabrava.jpg", "food": "Porco Bravo", "food_desc": "Por\u00e7\u00e3o de torresmo com geleia de pimenta.", "contact": "4799421928", "work_hours": "Quarta, das 18h \u00e0s 23h | Quinta, das 18h \u00e0s 23h | Sexta, das 11h \u00e0s 14h30 e das 18h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 18h \u00e0s 23h | Domingo, das 11h \u00e0s 14h30 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Centro Social da Cerveja", "addrs": "Avenida C\u00e9sar Seara, 19 | Carvoeira, Florian\u00f3polis \u2013 SC  -", "geo": {"lat": -27.6023306, "lng": -48.5260128}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/centro-social-da-cerveja/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20054947/centro-social-da-cerveja.jpg", "food": "Cuscuz Samurai", "food_desc": "Onigiri de cuscuz selado na manteiga de garrafa recheado com rabada, molho hoisin, queijo de coalho tostado. Servido com nori e furikake de couve com amendoim.", "contact": "(48) 3238-1867", "work_hours": "Segunda, das 17h30 \u00e0 0h | Ter\u00e7a, das 17h30 \u00e0 0h | Quarta, das 17h30 \u00e0 0h | Quinta, das 17h30 \u00e0 0h | Sexta, das 17h30 \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 17h30 \u00e0 0h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": true}, {"name": "Cervejaria Paj\u00e9", "addrs": "Avenida Capim Branco, 419 | Vista Alegre, Belo Horizonte \u2013 MG  -", "geo": {"lat": -19.9526286, "lng": -43.9991157}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/cervejaria-paje/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/19151930/cervejariapaje_xukurukariri_bh_2025_mylenaizis_unibh-8027-scaled.jpg", "food": "XUKURU KARIRI", "food_desc": "Amassado de mandioca amarela, temperada e recheada com bacon e queijo, acompanhado de calda de abacaxi \u2018smooth Cayenne\u2019 e molho \u2018Buffalo\u2019 picante.", "contact": "31985946820", "work_hours": "00", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Cervejaria Uriboca", "addrs": "RUA BERNAL DO COUTO, 579 | UMARIZAL, BEL\u00c9M \u2013 PA  -", "geo": {"lat": -1.4412062, "lng": -48.4852673}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/cervejaria-uriboca/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/12104841/cervejaria_uriboca.jpg", "food": "Murur\u00e9", "food_desc": "Tartar de Pirarucu defumado com molho agridoce de manga e bananas-da-terra fritas e amassadas.", "contact": "(91) 98444-7796", "work_hours": "00 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": true}, {"name": "Ch\u00e3o Boteco", "addrs": "Rua Fonte do Boi, 12 | Rio Vermelho, Salvador \u2013 BA  -  Loja 12", "geo": {"lat": -13.0140248, "lng": -38.4855107}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/chao-boteco/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/13024108/chao-boteco.jpg", "food": "Oferenda? Vida de pescador", "food_desc": "Um trio de petiscos vindos do mar. Lulinha crispy, salada de bacalhau e atoladinho de camar\u00e3o, acompanhados de beiju crocante. Servidos num barco.", "contact": "71996765331", "work_hours": "Quarta, das 17h \u00e0s 23h | Quinta, das 17h \u00e0s 23h | Sexta, das 17h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 12h \u00e0 0h | Domingo, das 12h \u00e0s 20h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Chapa M\u00e1gica", "addrs": "Avenida Waldomiro Lobo, 305 | Guarani, Belo Horizonte \u2013 MG  -", "geo": {"lat": -19.845422, "lng": -43.9216718}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/chapa-magica/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/19152044/chapamagica_incangadodeihameebancondadonabiu_bh_2025_amandacantanhede_unibh-8830-scaled.jpg", "food": "Incangado de inhame com bacon dona Biu", "food_desc": "Pur\u00ea de inhame com bacon.", "contact": "(31) 3213-0058 (31) 97523-4848", "work_hours": "Segunda, das 11h \u00e0 0h | Ter\u00e7a, das 11h \u00e0 0h | Quarta, das 11h \u00e0 0h | Quinta, das 11h \u00e0 0h | Sexta, das 11h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0 0h | Domingo, das 11h \u00e0 0h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": true}, {"name": "Chapa Quente Grill", "addrs": "Av. Prudente de Morais, 925 \u2013 Zona 7, Maring\u00e1 \u2013 PR, 87020-010  -   Loja Frente", "geo": {"lat": -23.4159797, "lng": -51.9421578}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/chapa-quente-grill/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15141243/chapa-quente.jpg", "food": "Bolinho da carne de on\u00e7a", "food_desc": "Bolinhos de 120g composto por uma crosta crocante e que envolve a carne de on\u00e7a, servida crua em seu interior. Acompanha an\u00e9is de cebolas com mostarda djon, mousse de maracuj\u00e1 e geleia de abacaxi com pimenta.", "contact": "(44) 3030-2282", "work_hours": "00 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Chawarma Foods", "addrs": "Rua Porto Belo, 423 | Bucarein, Joinville \u2013 SC  -", "geo": {"lat": -26.3144887, "lng": -48.835642}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/chawarma-foods/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15142252/chawarma-foods.jpg", "food": "Kibe Cru", "food_desc": "Carne crua temperada, acompanhada de p\u00e3o s\u00edrio, pasta de alho, lim\u00e3o e azeite extravirgem.", "contact": "4734335000", "work_hours": "Segunda, das 18h \u00e0s 23h | Ter\u00e7a, das 18h \u00e0s 23h | Quarta, das 18h \u00e0s 23h | Quinta, das 18h \u00e0s 23h | Sexta, das 18h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 18h \u00e0s 23h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Check-in Gastro bar", "addrs": "Estrada do Matadouro, 2 | Cajazeira V, Salvador \u2013 BA  -  Rotula de Cajazeiras V", "geo": {"lat": -12.893058, "lng": -38.4224385}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/check-in-gastro-bar/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/13024111/check-in-gastrobar.jpg", "food": "PorkCake", "food_desc": "Cupcake de costela su\u00edna recheada com pur\u00ea de batata-doce, costela su\u00edna com barbecue e vinagrete defumada, acompanhado de brigadeiro de bacon.", "contact": "71982324677", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 18h \u00e0 0h | Quarta, das 18h \u00e0 0h | Quinta, das 18h \u00e0 0h | Sexta, das 18h \u00e0s 2h | S\u00e1bado, das 18h \u00e0s 2h | Domingo, das 18h \u00e0 0h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Chefe das Mares", "addrs": "Conjunto Cidade Nova I Travessa We 13-B, 12 | COQUEIRO, ANANINDEUA \u2013 PA  -  Pra\u00e7a da B\u00edblia", "geo": {"lat": -1.3694949, "lng": -48.4064645}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/chefe-das-mares/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/12105012/chafe_das_mares.jpg", "food": "S\u00f3 te digo vai", "food_desc": "CAMAR\u00c3O ROSA FRESCO, REFOGADO NA MANTEIGA DE GARRAFA, REGADO AO FONDUE, DESTACANDO O COALHO, ACESCIDO DO CASCALHO. ACOMPANHA GELEIA DE GOIABADA E GELEIA DE CUPUA\u00c7U.", "contact": "(91)9 8587-6661", "work_hours": "Segunda de 11h \u00e0 17h | Ter\u00e7a de 11h \u00e0 17h | Quarta de 11h \u00e0 0h | Quinta de 11h \u00e0 0h | Sexta de 11h \u00e0 0h | Sabado de 11h \u00e0 0h | Domingo de 11h \u00e0 0h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Chega Mais Espeto", "addrs": "Rua Santo Ant\u00f4nio, 492 | Bela Vista, S\u00e3o Paulo \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -23.550908, "lng": -46.6432727}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/chega-mais-espetos/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20085753/chega-mais-espeto.jpg", "food": "P\u00e9rola Fish", "food_desc": "Bolinho de batata com fil\u00e9 de til\u00e1pia desfiado, recheado com queijos provoloneeCatupiry.", "contact": "1132423239", "work_hours": "Segunda, das 11h \u00e0 0h | Ter\u00e7a, das 11h \u00e0 0h | Quarta, das 11h \u00e0 0h | Quinta, das 11h \u00e0 0h | Sexta, das 11h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0 0h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Chico Toicim Bar", "addrs": "Avenida Monsenhor Jer\u00f4nimo Baggio, 246 | Jardim Nossa Senhora Auxiliadora, Campinas \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -22.8823784, "lng": -47.0637192}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/chico-toicim-bar/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20051205/chicotoicim.jpg", "food": "Chico Molhado", "food_desc": "Sandu\u00edche na baguete com carne louca su\u00edna.", "contact": "(19) 3213-1846", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 16h \u00e0s 23h | Quarta, das 16h \u00e0s 23h | Quinta, das 16h \u00e0s 23h | Sexta, das 16h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 12h \u00e0s 23h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Chik Grill Petiscaria", "addrs": "Avenida Saul Elkind, 2244 | Londrina \u2013 PR  -  Conjunto Habitacional Violim", "geo": {"lat": -23.2587031, "lng": -51.1596629}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/chik-grill-petiscaria/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/12172830/chik_grill_petiscaria_coxinha_de_costela_sem_massa_rechada_com_queijo_mucarela_londrina_2025_vinicius___2_.jpg", "food": "Coxinha de costela sem massa recheada com queijo mu\u00e7arela", "food_desc": "Coxinha de costela sem massa recheada com queijo mu\u00e7arela.", "contact": "(43) 3037-7637", "work_hours": "Domingo, das 10h \u00e0s 18h | Segunda, das 17h \u00e0s 23h30 | Quarta, das 17h \u00e0s 23h30 | Quinta, das 17h \u00e0s 23h30 | Sexta, das 17h \u00e0s 23h30 | S\u00e1bado, das 11h \u00e0s 23h30 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": true}, {"name": "Chiquinho Bar e Espetinhos", "addrs": "Rua Doutor Homem de Melo, 952 | Perdizes, S\u00e3o Paulo \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -23.5339748, "lng": -46.6730044}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/chiquinho-bar-e-espetinhos/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20085915/chiquinho-bar-espetinhos.jpg", "food": "Coxinha de bacalhau", "food_desc": "Coxinha recheada de bacalhau, acompanha pimenta da casa.", "contact": "1136752177", "work_hours": "Segunda, das 11h30 \u00e0 0h | Ter\u00e7a, das 11h30 \u00e0 0h | Quarta, das 11h30 \u00e0 0h | Quinta, das 11h30 \u00e0 0h | Sexta, das 11h30 \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 11h30 \u00e0 0h | Domingo, das 11h30 \u00e0s 22h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Choperia Am\u00e9rica Norte Sul", "addrs": "Rua Chico Rei, 190 | Estrela do Oriente, Belo Horizonte \u2013 MG  -", "geo": {"lat": -19.9621417, "lng": -43.9852231}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/choperia-america-norte-sul/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15050104/americanorteesul_tiragostoescondido_bh_2025_rodneycosta_unibh-7408-scaled.jpg", "food": "Tira gosto escondido", "food_desc": "Pastel recheado com carne bovina defumada e desfiada, mu\u00e7arela, palmito, cebola, azeitona, requeij\u00e3o. Acompanha molho da casa e salada de agri\u00e3o e tomate.", "contact": "31995922703", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 17h \u00e0s 23h | Quarta, das 17h \u00e0s 23h | Quinta, das 17h \u00e0s 23h | Sexta, das 17h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 12h \u00e0s 23h | Domingo, das 12h \u00e0s 23h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Choperia Dus Mineiros", "addrs": "Avenida Doutor Pl\u00ednio de Castro Prado, 1000 | Jardim Palma Travassos, Ribeir\u00e3o Preto \u2013 SP  -   Box 12", "geo": {"lat": -21.1860413, "lng": -47.78824059999999}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/choperia-dus-mineiros/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/13192310/choperia-dus-mineiros-scaled.jpg", "food": "Tulipinha recheada Dus Mineiros", "food_desc": "Tulipinha de frango recheada com Catupiry. Servida com molho de iogurte.", "contact": "1639676740", "work_hours": "Segunda, das 11h \u00e0s 16h | Ter\u00e7a, das 11h \u00e0s 16h | Quarta, das 11h \u00e0s 23h | Quinta, das 11h \u00e0s 23h | Sexta, das 11h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0s 23h | Domingo, das 11h \u00e0s 19h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Chopp da Esquina", "addrs": "Rua Garret, 263 | Nova Granada, Belo Horizonte \u2013 MG  -", "geo": {"lat": -19.9427185, "lng": -43.9656847}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/chopp-da-esquina/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/19152143/choppdaesquina_roledochopp_bh_2025_isaquerodrigues_unibh-8826-scaled.jpg", "food": "Rol\u00ea do Chopp", "food_desc": "Bife a rol\u00ea, acompanha farofa de torresmo.", "contact": "31971407790", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 17h \u00e0 0h | Quarta, das 17h \u00e0 0h | Quinta, das 17h \u00e0 0h | Sexta, das 17h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 12h \u00e0 0h | Domingo, das 12h \u00e0s 20h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Chopp do Alem\u00e3o", "addrs": "Rua Doutor Jos\u00e9 Paulo, 103 | Ch\u00e1cara Seis de Outubro, S\u00e3o Paulo \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -23.5364335, "lng": -46.5267626}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/3271-revision-v1/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15062601/chopp-do-alemao.jpg", "food": "SEM NOME", "food_desc": "Bolinho de massa de mandioca com recheio de brisket e queijo, acompanha geleia de pimenta.", "contact": "1126512594", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 16h \u00e0s 23h30 | Quarta, das 16h \u00e0s 23h30 | Quinta, das 16h \u00e0s 23h30 | Sexta, das 16h \u00e0s 23h30 | S\u00e1bado, das 16h \u00e0s 23h30 | Domingo, das 16h \u00e0s 23h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Chopperia do Baixinho", "addrs": "Avenida Autom\u00f3vel Clube, 2697 | Vilar dos Teles, S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti \u2013 RJ  -", "geo": {"lat": -22.7733234, "lng": -43.3613595}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/chopperia-do-baixinho/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20085414/chopperiadobaixinho.jpg", "food": "Se fazendo de p\u00e3o para ganhar lingui\u00e7a", "food_desc": "Lingui\u00e7a de pernil com queijo, tomate seco e r\u00facula, feita pela casa, acompanhada por torradas e molho de maionese caseira.", "contact": "21974268605", "work_hours": "Segunda, das 15h \u00e0s 23h | Ter\u00e7a, das 15h \u00e0s 23h | Quarta, das 15h \u00e0s 23h | Quinta, das 15h \u00e0s 23h | Sexta, das 15h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 15h \u00e0s 23h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Churrasquinho do Ded\u00e9", "addrs": "Rua Dona Maria Joana, 171 | Setor Sul, Goi\u00e2nia \u2013 GO  -", "geo": {"lat": -16.680717, "lng": -49.25028529999999}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/3752-revision-v1/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/14010141/churrasquinho-dede.jpg", "food": "Mix de Sabores", "food_desc": "Por\u00e7\u00e3o de mix: carne serenada, lombo, lingui\u00e7a su\u00edna e queijo coalho. Acompanha farofa e molho temperado \u00e0 base de shoyu.", "contact": "62999532772", "work_hours": "Segunda, das 16h30 \u00e0s 23h | Ter\u00e7a, das 16h30 \u00e0s 23h | Quarta, das 16h30 \u00e0s 23h | Quinta, das 16h30 \u00e0s 23h | Sexta, das 16h30 \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 12h \u00e0s 22h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Churrasquinho do Dimi", "addrs": "Quadra 2, Conjunto A-06 | Sobradinho, Sobradinho \u2013 DF  -  S/N \u2013 Quiosque", "geo": {"lat": -15.7079472, "lng": -47.9133088}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/churrasquinho-do-dimi/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/19174230/churrasquinhododimi.jpg", "food": "Surpresa Di Buteco", "food_desc": "Polpetone empanado crocante de rabada desfiada, acompanhado de maionese de alho, geleia de pimenta e crisp de couve.", "contact": "(61) 98120-9049", "work_hours": "Segunda, das 18h \u00e0s 23h | Ter\u00e7a, das 18h \u00e0s 23h | Quarta, das 18h \u00e0s 23h | Quinta, das 18h \u00e0s 23h | Sexta, das 18h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 12h \u00e0s 15h | Domingo, das 18h \u00e0s 23h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Churraxcou", "addrs": "Rua Ant\u00f4nio Storino, 161 | Vila da Penha, Rio de Janeiro \u2013 RJ  -   Loja D", "geo": {"lat": -22.8441096, "lng": -43.3116672}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/churraxcou/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20110543/churraxcou-1.jpg", "food": "Churrax de Coxinha", "food_desc": "Coxinha recheada de carne de churrasco, mu\u00e7arela e Catupiry, servida com maionese de alho caseira.", "contact": "21981322495", "work_hours": "Domingo, das 11h30 \u00e0s 23h30 | Ter\u00e7a, das 11h30 \u00e0s 23h30 | Quarta, das 11h30 \u00e0s 23h30 | Quinta, das 11h30 \u00e0s 23h30 | Sexta, das 11h30 \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 11h30 \u00e0 0h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Cia do Sert\u00e3o", "addrs": "Rua das Hort\u00eansias, 288 | Pituba, Salvador \u2013 BA  -", "geo": {"lat": -12.9941011, "lng": -38.4579593}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/cia-do-sertao/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/13024115/cia-d-sertao.jpg", "food": "Navio Pirata", "food_desc": "P\u00e3o de queijo frito com pat\u00ea de fumeiro e redu\u00e7\u00e3o de bals\u00e2mico.", "contact": "71996048585", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 11h \u00e0s 23h | Quarta, das 11h \u00e0s 23h | Quinta, das 11h \u00e0s 23h | Sexta, das 11h \u00e0s 0h30 | S\u00e1bado, das 12h \u00e0s 0h30 | Domingo, das 12h \u00e0s 21h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Cine bar", "addrs": "Av. Brasil, 2843 \u2013 Centro, Maring\u00e1 \u2013 PR, 87013-000  -", "geo": {"lat": -23.421231, "lng": -51.9296955}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/cine-bar/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/12175350/cine-bar.jpg", "food": "MOELA AO MOLHO", "food_desc": "Moela ao molho servido com p\u00e3o.", "contact": "(44) 3223-0990", "work_hours": "00 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Clube do Espeto Grill", "addrs": "AVENIDA DUQUE DE CAXIAS, 987 | MARCO, BEL\u00c9M \u2013 PA  -  Esquina com Trav. Bar\u00e3o do Triunfo", "geo": {"lat": -1.4320929, "lng": -48.4636368}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/clube-do-espeto-grill/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/12105015/clube_do_espeto.jpg", "food": "Croqueta arretada", "food_desc": "Croqueta de carne seca. Acompanha maionese de p\u00e1prica e pimenta biquinho.", "contact": "(91) 93352-3970", "work_hours": "00 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Colibri Caf\u00e9 Bar", "addrs": "Rua Marc\u00edlio Dias, 373 | Jardim Petr\u00f3polis, Londrina \u2013 PR  -", "geo": {"lat": -23.3343653, "lng": -51.154158}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/colibri-cafe-bar-2/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/12172832/colibri_cafe_bar_bolinho_da_casa_londrina_2025_vinicius__8_-1.jpg", "food": "Bolinho da Casa", "food_desc": "Bolinho de carne \u00e0 moda da casa.", "contact": "(43) 99807-7243", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 9h \u00e0s 22h30 | Quarta, das 9h \u00e0s 22h30 | Quinta, das 9h \u00e0s 22h30 | Sexta, das 9h \u00e0s 22h30 | S\u00e1bado, das 9h \u00e0s 22h30 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": true}, {"name": "Collab Bar", "addrs": "Avenida Doutor Arlindo Joaquim de Lemos, 1033 | Vila Lemos, Campinas \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -22.9156379, "lng": -47.0426255}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/collab-bar/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15151649/collabbar.jpg", "food": "Canaporco", "food_desc": "Canap\u00e9 de queijo coalho com carne de porco empanada, acompanhando geleia de abacaxi com pimenta-dedo-de-mo\u00e7a.", "contact": "19989349800", "work_hours": "Quarta, das 18h \u00e0s 22h30 | Quinta, das 18h \u00e0s 22h30 | Sexta, das 18h \u00e0s 23h30 | S\u00e1bado, das 18h \u00e0s 23h30 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Comida Di Rei", "addrs": "Rua Jos\u00e9 Coimbra, 339 | Vila Andrade, S\u00e3o Paulo \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -23.6247021, "lng": -46.7406417}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/comida-di-rei/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20090020/comida-di-rei.jpg", "food": "O Rei mij\u00e3o e sua fralda", "food_desc": "Medalh\u00e3o de fraldinha assada recheada com bacon, queijo e Catupiry com molho especial.", "contact": "1135647989", "work_hours": "Segunda, das 11h \u00e0s 16h | Ter\u00e7a, das 11h \u00e0s 22h30 | Quarta, das 11h \u00e0s 22h30 | Quinta, das 11h \u00e0s 22h30 | Sexta, das 11h \u00e0s 22h30 | S\u00e1bado, das 11h \u00e0s 22h30 | Domingo, das 11h \u00e0s 22h30 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Companhia do Dino", "addrs": "Avenida Joaquim Clemente, 682 | Floramar, Belo Horizonte \u2013 MG  -", "geo": {"lat": -19.8372249, "lng": -43.933255}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/companhia-do-dino/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15050131/companhiadodino_barrigadodinoc_bh_2025_rodneycosta_unibh-7498-scaled.jpg", "food": "Barriga do Dino", "food_desc": "Barriga frita com geleia de pimenta e mandioca na manteiga de garrafa.", "contact": "31993418788", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 17h \u00e0 0h | Quarta, das 17h \u00e0 0h | Quinta, das 17h \u00e0 0h | Sexta, das 17h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 17h \u00e0 0h | Domingo, das 17h \u00e0 0h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": true}, {"name": "Conectados Bar", "addrs": "Avenida Francisco S\u00e1, 280 | Prado, Belo Horizonte \u2013 MG  -", "geo": {"lat": -19.9251305, "lng": -43.9594433}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/conectados-bar/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/19152240/conectadosbar_ajoelhouvaiterquerezar_bh_2025_amandacantanhede_unibh-8227-scaled.jpg", "food": "Ajoelhou, vai ter que rezar!", "food_desc": "Cozido de joelho de porco e pernil com especiarias, servido sobre creme de mandioca ao alho, acompanhado de farofa de milho amanteigado e banana-da-terra.", "contact": "(31) 99638-1822 (31) 3568-8130", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 17h \u00e0s 23h30 | Quarta, das 17h \u00e0s 23h30 | Quinta, das 17h \u00e0s 23h30 | Sexta, das 17h \u00e0s 23h30 | S\u00e1bado, das 15h \u00e0s 23h30 | Domingo, das 15h \u00e0s 22h30 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Confraria 115", "addrs": "Rua Guararapes, 111 | Jardim Higien\u00f3polis, Londrina \u2013 PR  -", "geo": {"lat": -23.3210281, "lng": -51.1681943}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/confraria-115/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/12172834/confraria_115_pipoca_de_frango_londrina_2025_vinicius__1_.jpg", "food": "Pipoca de frango", "food_desc": "Mix de frango empanado nos sabores: azedo, amargo, salgado e doce. Acompanha molho barbecue e maionese verde.", "contact": "(43) 3322-0115", "work_hours": "Segunda, das 17h \u00e0s 0h | Ter\u00e7a, das 17h \u00e0s 00h | Quarta, das 17h \u00e0s 00h | Quinta, das 17h \u00e0s 00h | Sexta, 17h \u00e0s 00h | S\u00e1bado, das 17h \u00e0s 00h | Domingo, das 16h \u00e0 00h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Confraria do Aranha", "addrs": "Avenida Visconde de Porto Alegre, 385 | Centro, Manaus \u2013 AM  -", "geo": {"lat": -3.133047, "lng": -60.0135593}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/confraria-do-aranha/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/19132941/confraria-do-aranha.jpg", "food": "Bolinho atolado", "food_desc": "Bolinho de batata recheado de carne desfiada e queijo. Acompanhado de molho de goiabada apimentada.", "contact": "92982531363", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 17h \u00e0s 0h30 | Quarta, das 17h \u00e0s 0h30 | Quinta, das 17h \u00e0s 0h30 | Sexta, das 17h \u00e0 1h30 | S\u00e1bado, das 17h \u00e0 1h30 | Domingo, das 17h \u00e0 1h30 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Confraria do Fraga", "addrs": "RUA VEIGA CABRAL, 439 | CIDADE VELHA, BEL\u00c9M \u2013 PA  -   Esquina com a Travessa Bom Jardim", "geo": {"lat": -1.4638159, "lng": -48.499235}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/confraria-do-fraga/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/12105017/confraria_do_fraga.jpg", "food": "Capit\u00e3o do sert\u00e3o de Virgulino Lampi\u00e3o e Maria Bonita", "food_desc": "Capit\u00e3o de carne-de-sol su\u00edna com bai\u00e3o-de-dois do sert\u00e3o nordestino, jab\u00e1, jambu, queijo coalho e cheiro verde. Empanado no cuscuz de chic\u00f3ria.", "contact": "(91) 98627-7871", "work_hours": "00 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": true}, {"name": "Confraria do Padim", "addrs": "Quadra EQNM 38/40, S/N | Taguatinga Norte, Taguatinga \u2013 DF  -  Bl. H, Loja 04", "geo": {"lat": -15.7959708, "lng": -48.1015308}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/confraria-do-padim/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/19174311/confrariadopadin.jpg", "food": "Coxinha de festa", "food_desc": "Coxinha feita com frango desfiado cremoso banhada de fonduta de queijos brasileiros.", "contact": "(61) 99987-8762", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 16h \u00e0s 23h | Quarta, das 16h \u00e0s 23h | Quinta, das 16h \u00e0s 23h | Sexta, das 16h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 11h30 \u00e0s 23h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Constela\u00e7\u00e3o 5 Cozinha e Bar", "addrs": "Rua 7, 330 | Vicente Pires, Bras\u00edlia \u2013 DF  -   Lote 14", "geo": {"lat": -15.8012775, "lng": -48.0428462}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/constelacao-5-cozinha-e-bar/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/19174354/constelacao.jpg", "food": "Constela\u00e7\u00e3o de Alegrias", "food_desc": "Chuleta com molho de ervas finas acompanhado de p\u00e3o de alho.", "contact": "(61) 99999-6700", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 17h \u00e0s 23h | Quarta, das 17h \u00e0s 23h | Quinta, das 17h \u00e0s 23h | Sexta, das 17h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 12h \u00e0s 23h | Domingo, das 11h \u00e0s 15h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Contempor\u00e2neo Lapa", "addrs": "Avenida Gomes Freire, 625 | Centro, Rio de Janeiro \u2013 RJ  -   Loja A e C", "geo": {"lat": -22.9122344, "lng": -43.1830875}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/contemporaneo-lapa/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20110219/contemporaneolapa.jpg", "food": "Deu no R\u00e1dio", "food_desc": "\u00c9 uma panelinha de tropeiro, pernil de panela na cacha\u00e7a e uma farofa de torresmo pururuca. Acompanha um pesto de lim\u00e3o.", "contact": "21965520500", "work_hours": "Segunda, das 12h \u00e0s 16h | Ter\u00e7a, das 12h \u00e0s 23h30 | Quarta, das 12h \u00e0s 23h30 | Quinta, das 12h \u00e0s 23h30 | Sexta, das 12h \u00e0s 0h30 | S\u00e1bado, das 12h \u00e0s 0h30 | Domingo, das 12h \u00e0s 23h30 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Cookinhouse", "addrs": "Avenida Ede, 383 | Vila Ede, S\u00e3o Paulo \u2013 SP  -  Loja 2", "geo": {"lat": -23.4956702, "lng": -46.593135}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/cookinhouse/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15062550/cookinhouse.jpg", "food": "Bolinho de Cupim do Chef", "food_desc": "Bolinho de blend de carnes bovinas recheado com cupim e cream cheese, com acompanhamento de molho agridoce, vinagrete de manga e maionese de alho.", "contact": "1129316027", "work_hours": "Segunda, das 11h \u00e0s 23h | Ter\u00e7a, das 11h \u00e0s 23h | Quarta, das 11h \u00e0s 23h | Quinta, das 11h \u00e0s 23h | Sexta, das 11h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0 0h | Domingo, das 11h \u00e0s 23h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": true}, {"name": "COSMOS", "addrs": "Avenida Vicente Risola, 1305 | Santa In\u00eas, Belo Horizonte \u2013 MG  -", "geo": {"lat": -19.8805434, "lng": -43.9101174}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/cosmos/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15050033/cosmos_meteoroexplosaodesabores_bh_2025_rodneycosta_unibh-7483-scaled.jpg", "food": "Meteoro \u2013 Explos\u00e3o de sabores", "food_desc": "Tiras de picanha, alcatra e maminha ao molho de cerveja preta, com batata tipo chips e creme de alho.", "contact": "31991203515", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 17h \u00e0s 23h | Quarta, das 17h \u00e0s 23h | Quinta, das 17h \u00e0s 23h | Sexta, das 17h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 17h \u00e0s 23h | Domingo, das 17h \u00e0s 23h", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Cotton Club Icoaraci", "addrs": "Travessa S\u00e3o Roque, 465 | CRUZEIRO (ICOARACI), Bel\u00e9m \u2013 PA  -", "geo": {"lat": -1.3002324, "lng": -48.48530539999999}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/cotton-club-icoaraci/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/12105019/cotton_club.jpg", "food": "Costelinha Cotton", "food_desc": "Costelinha de porco na crosta da castanha com velout\u00e9 de tucupi. Acompanha pir\u00e3ozinho de farinha com jambu.", "contact": "(91) 98619-4495", "work_hours": "Quarta de 19h \u00e0 1h | Quinta de 19h \u00e0 1h | Sexta de 19h \u00e0 3h | Sabado de 19h \u00e0 3h | Domingo de 19h \u00e0 1h | Segunda de 19h \u00e0 1h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Crepe & Cevada", "addrs": "Avenida do Magist\u00e9rio, S/N | Portuguesa, Rio de Janeiro \u2013 RJ  -   Moner\u00f3", "geo": {"lat": -22.7946636, "lng": -43.2020282}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/crepe-cevada-2/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15053246/crepe-e-cevada.jpg", "food": "Lampi\u00e3o", "food_desc": "Carne de sol com pur\u00ea de aipim e creme de queijo.", "contact": "(21) 3546-8933", "work_hours": "Domingo, das 11h \u00e0 0h | Segunda, das 11h \u00e0 0h | Ter\u00e7a, das 11h \u00e0 0h | Quarta, das 11h \u00e0 0h | Quinta, das 11h \u00e0 0h | Sexta, das 11h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0 0h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Crif Steak Beer", "addrs": "Rua Tiradentes, 48 | Cidade Nobre, Ipatinga \u2013 MG  -", "geo": {"lat": -19.469339, "lng": -42.55896}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/crif-steak-beer/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/19180806/crif-steak-beer.jpg", "food": "Costela de banguelo", "food_desc": "Deliciosa costela bovina defumada por 8 horas na pitsmoker, acompanhada por um arroz especial feito tamb\u00e9m com costela desfiada, bacon e linguicinha. Um refrescante vinagrete acompanha o prato!", "contact": "31996244493", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 18h \u00e0s 23h30 | Quarta, das 18h \u00e0s 23h30 | Quinta, das 18h \u00e0s 23h30 | Sexta, das 18h \u00e0 0h30 | S\u00e1bado, das 18h \u00e0 0h30 | Domingo, das 18h \u00e0s 23h30 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Cris Parrilla Bar", "addrs": "Rua Rep\u00fablica do Iraque, 1326 | Parque Colonial, S\u00e3o Paulo \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -23.6237578, "lng": -46.6703548}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/cris-parrilla-bar/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20090117/cris-parrilla-bar.jpg", "food": "Bolinho no Palito", "food_desc": "Massa de mandioquinha recheada com paleta su\u00edna assada e desfiada. Acompanha vinagrete verde.", "contact": "1127372721", "work_hours": "Segunda, das 11h30 \u00e0s 0h30 | Ter\u00e7a, das 11h30 \u00e0s 0h30 | Quarta, das 11h30 \u00e0s 0h30 | Quinta, das 11h30 \u00e0s 0h30 | Sexta, das 11h30 \u00e0s 0h30 | S\u00e1bado, das 11h30 \u00e0s 0h30 | Domingo, das 11h30 \u00e0s 0h30 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Crisana", "addrs": "Rua Art\u00eamio Castro Valente, 295 | Canabrava, Salvador \u2013 BA  -  Espa\u00e7o Comercial Paralela", "geo": {"lat": -12.9213121, "lng": -38.4280504}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/3434-autosave-v1/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/13024219/crisana-mineirado.jpg", "food": "Mineirando na Bahia", "food_desc": "Carne nordestina, servida com farofa d\u2019\u00e1gua, cebolete, geleia de rubras, p\u00e3o e molho da casa.", "contact": "71987782024", "work_hours": "Quarta, das 16h \u00e0s 21h | Quinta, das 16h \u00e0s 21h | Sexta, das 12h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 12h \u00e0s 23h | Domingo, das 12h \u00e0s 17h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Cultura e Malte", "addrs": "Avenida Paladium, 295 | Imba\u00fabas, Ipatinga \u2013 MG  -   Loja 4", "geo": {"lat": -19.5114509, "lng": -42.5620093}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/cultura-e-malte/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/19180844/cultura-e-malte.jpg", "food": "Costelinha preguenta", "food_desc": "Costelinha de porco com molho umami reduzido na panela e finalizada com gergelim tostado e cebolinha, acompanhada de tostadas de vinagrete de compota de abacaxi na cerveja.", "contact": "31997014192", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 18h \u00e0s 23h30 | Quarta, das 18h \u00e0s 23h30 | Quinta, das 18h \u00e0s 23h30 | Sexta, das 18h \u00e0s 23h30 | S\u00e1bado, das 18h \u00e0s 23h30 | Domingo, das 18h \u00e0s 23h30", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Cuscuz Restaurante", "addrs": "Rua STSHTQ EPIA Norte Df 003 | Setor Habitacional Taquari (Lago Norte), Bras\u00edlia \u2013 DF  -  S/N \u2013 Bl. B1 \u2013 Lojas 6 e 7", "geo": {"lat": -15.74185, "lng": -47.91758}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/cuscuz-restaurante/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/19174417/cuscuz.jpg", "food": "Aipim 2.5", "food_desc": "Disco de massa de mandioca, recheado com queijo mu\u00e7arela, Catupiry e cupim desfiado, servido com molho especial de casa e geleia de piment\u00e3o vermelho.", "contact": "(61) 3203-7802", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 11h30 \u00e0s 15h e das 18h \u00e0s 22h | Quarta, das 11h30 \u00e0s 22h30 | Quinta, das 11h30 \u00e0s 22h30 | Sexta, das 11h30 \u00e0s 22h30 | S\u00e1bado, das 11h30 \u00e0s 22h30 | Domingo, das 11h30 \u00e0s 21h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Dark Sport Bar", "addrs": "Rua Fritz Spernau, 511 | Fortaleza, Blumenau \u2013 SC  -", "geo": {"lat": -26.885017, "lng": -49.06265339999999}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/dark-sport-bar/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/12105948/darksportbar.jpg", "food": "Jubileu", "food_desc": "Massinhas de pastel, carne louca desfiada e envolta em um molho.", "contact": "4797864931", "work_hours": "Segunda, das 18h \u00e0s 23h | Ter\u00e7a, das 18h \u00e0s 23h | Quarta, das 18h \u00e0s 23h | Quinta, das 18h \u00e0s 23h | Sexta, das 18h \u00e0s 23h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Deck Bar", "addrs": "Alameda dos Ing\u00e1s (Ilha da Gig\u00f3ia), 190 | Barra da Tijuca, Rio de Janeiro \u2013 RJ  -   Canal Gastron\u00f4mico \u2013 Lagoa", "geo": {"lat": -23.0017467, "lng": -43.3086661}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/deck-bar/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15053224/deck-bar.jpg", "food": "Mist\u00e9rio da Terra e a profundeza do Mar", "food_desc": "Massa folhada de aipim crocante com frutos do mar.", "contact": "2137380935", "work_hours": "Domingo, das 11h \u00e0s 22h | Segunda, das 11h \u00e0s 20h | Ter\u00e7a, das 11h \u00e0s 20h | Quarta, das 11h \u00e0s 20h | Quinta, das 11h \u00e0s 20h | Sexta, das 11h \u00e0s 20h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0s 22h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Deck Boi na Brasa", "addrs": "Rua Desembargador Jos\u00e9 Satyro, 302 | Castelo, Belo Horizonte \u2013 MG  -   Loja 05 e 06", "geo": {"lat": -19.8876361, "lng": -43.9964471}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/deck-boi-na-brasa/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/19152342/deckboinabrasa_tulipadochefe_bh_2025_isaquerodrigues_unibh-9360-scaled.jpg", "food": "Tulipa do Cheff", "food_desc": "Tulipas de frango assadas na brasa, envolvidas em um molho agridoce da casa com um toque de goiabada, servidas com minibatatas r\u00fasticas e banana-da-terra mini fritas, regadas ao molho de ervas.", "contact": "31971830748", "work_hours": "Segunda, das 17h \u00e0s 23h35 | Ter\u00e7a, das 17h \u00e0s 23h35 | Quarta, das 17h \u00e0s 23h35 | Quinta, das 17h \u00e0s 23h35 | Sexta, das 17h \u00e0s 23h35 | S\u00e1bado, das 17h \u00e0s 23h35 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Deck Snooker Bar", "addrs": "Avenida Professor Luiz Ign\u00e1cio Anhaia Mello, 1820 | Vila Prudente, S\u00e3o Paulo \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -23.5842949, "lng": -46.57589060000001}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/deck-snooker-bar/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20090149/deck-snooker-bar.jpg", "food": "R\u00e1-Tim-Bum", "food_desc": "Iscas de fil\u00e9-mignon su\u00edno marinadas por 24 horas, empanadas e fritas, acompanhadas de batata festa, geleia de morango com cravo, molho Deck e molho de mostarda com mel.", "contact": "1123464842", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 18h \u00e0 0h | Quarta, das 18h \u00e0 0h | Quinta, das 18h \u00e0 0h | Sexta, das 18h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 18h \u00e0 0h | Domingo, das 18h \u00e0s 23h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Del\u00edcias do Crepe", "addrs": "Rua Raul Correia, 344 | Funcion\u00e1rios, Montes Claros \u2013 MG  -   Loja A", "geo": {"lat": -16.7351358, "lng": -43.8773093}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/delicias-do-crepe-2/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/25112303/delicias-do-crepe-presente-mineiro-uai-montes-claros-mg-2024-daniel-maia.jpg", "food": "Presente Mineiro UAI", "food_desc": "Por\u00e7\u00e3o de bolinhos de carne com tr\u00eas tipos de queijos: mu\u00e7arela, minas e provolone.", "contact": "3832127275", "work_hours": "Segunda, das 10h \u00e0 0h | Ter\u00e7a, das 10h \u00e0 0h | Quarta, das 10h \u00e0 0h | Quinta, das 10h \u00e0 0h | Sexta, das 10h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 10h \u00e0 0h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Del\u00edcias do Par\u00e1", "addrs": "Rua Paschoal de Castro Alves, 741 | Vicente Pinzon, Fortaleza \u2013 CE  -   Casa", "geo": {"lat": -3.733230499999999, "lng": -38.4751617}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/delicias-do-para/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/11065018/delicias-do-para_delicias-do-norte_fortaleza_alanaalmeida_2025-53-scaled.jpg", "food": "Del\u00edcias do Norte", "food_desc": "Bolinhos de peixe pirarucu feitos com massa de pupunha.", "contact": "85987922136", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 11h \u00e0s 21h | Quarta, das 11h \u00e0s 22h | Quinta, das 11h \u00e0s 22h | Sexta, das 11h \u00e0s 22h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0s 22h | Domingo, das 11h \u00e0s 22h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": true}, {"name": "Destilaria Beer", "addrs": "Quadra CSB 07| Taguatinga Sul, Taguatinga \u2013 DF  -  7 Lt. 05 Lj. 02/03", "geo": {"lat": -15.85181, "lng": -48.04185}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/destilaria-beer/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/19174626/destlariabeer.jpg", "food": "Sai de baixo que l\u00e1 vem madeira", "food_desc": "Blend de carne empanado, acompanhado com molho de ervas com alho e molho de laranja.", "contact": "(61) 3964-7055", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 11h \u00e0s 23h | Quarta, das 11h \u00e0s 23h | Quinta, das 11h \u00e0s 23h | Sexta, das 11h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0s 23h | Domingo, das 11h \u00e0s 17h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Dez41 Bar e Gastronomia", "addrs": "Avenida Prefeito Jos\u00e9 de Amorim, 1041 | Jardim Meriti, S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti \u2013 RJ  -", "geo": {"lat": -22.7748271, "lng": -43.3805486}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/deza-botequim/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/31080528/dez41baregastronomia_linguadasogra_baixada_2024_fernandosalles-1-scaled.jpg", "food": "L\u00edngua da sogra", "food_desc": "Arroz de rabada com agri\u00e3o e mu\u00e7arela, envolvido numa fina camada de p\u00e3o artesanal e empanado num mix de sucrilhos salgado e panko. Acompanha molho de piment\u00f5es assados. E, de brinde da sogra baiana, duas cocadas cremosas.", "contact": "21970403349", "work_hours": "Segunda, das 17h \u00e0 0h | Quarta, das 17h \u00e0 0h | Quinta, das 17h \u00e0 0h | Sexta, das 17h \u00e0 1h | S\u00e1bado, das 13h \u00e0 1h | Domingo, das 13h \u00e0 0h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "DiBrito", "addrs": "Rua Desembargador do Vale, 115 | Perdizes, S\u00e3o Paulo \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -23.5335554, "lng": -46.6828222}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/dibrito/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20090224/dibrito.jpg", "food": "Buraco quente do meu jeito", "food_desc": "Sandu\u00edche no p\u00e3o franc\u00eas de cupim bovino cozido por horas, desfiado, com mu\u00e7arela. Tudo isso gratinado e acompanhado de maionese de brasa.", "contact": "1138771346", "work_hours": "Quarta, das 12h \u00e0s 23h | Quinta, das 12h \u00e0s 23h | Sexta, das 12h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 12h \u00e0s 23h | Domingo, das 12h \u00e0s 17h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Dimais Espetos Bar", "addrs": "Rua Ant\u00f4nio Fregonesi, 676 | Jardim Manoel Penna, Ribeir\u00e3o Preto \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -21.2148498, "lng": -47.7649807}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/dimais-espetos-bar/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/13192318/dimais-espetos-bar-scaled.jpg", "food": "Sabor da Flor", "food_desc": "Carne bovina com molho na mostarda, acompanhada de um pur\u00ea de couve-flor.", "contact": "1634215798", "work_hours": "Segunda, das 11h \u00e0s 14h e das 18h \u00e0s 23h30 | Ter\u00e7a, das 11h \u00e0s 14h e das 18h \u00e0s 23h30 | Quarta, das 11h \u00e0s 14h e das 18h \u00e0s 23h30 | Quinta, das 11h \u00e0s 14h e das 18h \u00e0s 23h30 | Sexta, das 11h \u00e0s 14h e das 18h \u00e0s 23h30 | S\u00e1bado, das 18h \u00e0s 23h30 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": true}, {"name": "Dirmantelo Bar", "addrs": "Estrada Das Ub\u00e1ias, 241 | Casa Forte, Recife \u2013 PE  -   Loja 01", "geo": {"lat": -8.0305207, "lng": -34.9188089}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/dirmantelo-bar/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15064213/dirmantelo-bar.jpg", "food": "Dirmantelado", "food_desc": "Por\u00e7\u00e3o de past\u00e9is de vento, acompanha recheio de camar\u00e3o, charque com cebola confitada, e recheio primavera.", "contact": "81991121319", "work_hours": "Quartasdas 18h \u00e0s 00h |Quintas das 18h \u00e0s 00h | Sextas, das 16h \u00e0s 01h | S\u00e1bados, das 12h \u00e0s 01h | Domingo, das 12h \u00e0s 22h;", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Distrito 43 Gastrobar", "addrs": "Avenida Garibaldi Deliberador, 800 |Londrina \u2013 PR  -  Parque Residencial Alc\u00e2ntara", "geo": {"lat": -23.3427335, "lng": -51.1696736}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/distrito-43-gastrobar-2/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/12172938/distrito_43_gastrobar_fraldinha_com_snack_de_tapioca_e_queijo_coalho_londrina_2025_vinicius___5_-1.jpg", "food": "Fraldinha com snack de tapioca e queijo coalho", "food_desc": "Fraldinha desfiada ao molho com snack crocante de tapioca e queijo coalho, acompanha molho de conserva de pimentas.", "contact": "(43) 3361-3343", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 17h30 \u00e0s 22h30 | Quarta, das 17h30 \u00e0s 22h30 | Quinta, das 17h30 \u00e0s 22h30 | Sexta, das 17h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 17h \u00e0s 23h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "DIVINO BISTR\u00d4", "addrs": "RUA DA MATA, 80 | MARAMBAIA, BEL\u00c9M \u2013 PA  -", "geo": {"lat": -1.401696, "lng": -48.4601009}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/divino-bistro/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/12105021/divino_bistro.jpg", "food": "O Buteco em festa", "food_desc": "Croquete de costela acompanhado de um pir\u00e3o de carne, molho de hortel\u00e3 e um creme de pimenta com cupua\u00e7u.", "contact": "(91) 98277-5392 (91) 98467-7344", "work_hours": "00 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Divino\u2019s", "addrs": "R. Carmen Miranda, 1961, Maring\u00e1 \u2013 PR, 87053-000  -   Conj. Residencial Cidade Alta", "geo": {"lat": -23.464075, "lng": -51.9151756}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/divinos/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/12175351/bar-divinos.jpg", "food": "Por\u00e7\u00e3o Divino\u2019s", "food_desc": "Por\u00e7\u00e3o de calabresa, fil\u00e9 de frango, tiras de alcatra, p\u00e3o de alho, cebola, piment\u00e3o e mandioca.", "contact": "(44) 99753-5505", "work_hours": "00 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Dobradinha do Regis", "addrs": "Avenida Doutor Dirceu Velloso Toscano de Brito, 281 | Pina, Recife \u2013 PE  -", "geo": {"lat": -8.0886251, "lng": -34.89550880000001}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/dobradinha-do-regis/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20075749/dobradinha-do-regis.jpg", "food": "Mar e Sert\u00e3o", "food_desc": "Refogado de maxixe com fil\u00e9 de camar\u00e3o ao coco e dend\u00ea.", "contact": "(81) 3222-9511 (81) 98115-6267", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 11h \u00e0s 16h | Quarta, das 11h \u00e0s 16h | Quinta, das 11h \u00e0s 16h | Sexta, das 11h \u00e0s 16h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0s 16h | Domingo, das 11h \u00e0s 16h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": true}, {"name": "Doce Caos Bar", "addrs": "R. Osvaldo Cruz, 394 \u2013 Zona 7, Maring\u00e1 \u2013 PR, 87020-200  -", "geo": {"lat": -23.411107, "lng": -51.943261}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/doce-caos-bar/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/12175454/doce-caos.jpg", "food": "Pastel de carne de panela com queijo", "food_desc": "Massa de pastel recheada com carne de panela cozida na cerveja preta, carregada de especiarias e envolvida por queijo derretido.", "contact": "(44) 92002-2909", "work_hours": "00 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "DoDuda Gastronomia & Bar", "addrs": "Rua Vale Formoso, 360 | Ch\u00e1cara Santo Ant\u00f4nio (Zona Leste), S\u00e3o Paulo \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -23.5525339, "lng": -46.5504304}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/doduda-gastronomia-bar/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15062538/doduda-gastronomia.jpg", "food": "Porco Crocante", "food_desc": "Por\u00e7\u00e3o de copa lombo defumada e desfiada, recheado com mix de queijos e empanado na farinha Panko. Acompanha goiabada picante.", "contact": "1123695920", "work_hours": "Segunda, das 11h \u00e0s 16h | Ter\u00e7a, das 11h \u00e0s 16h | Quarta, das 11h \u00e0s 22h | Quinta, das 11h \u00e0s 22h | Sexta, das 11h \u00e0s 22h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0s 22h | Domingo, das 11h \u00e0s 16h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Dom Carica\u2019s BBQ", "addrs": "Quadra CLN 216| Asa Norte, Bras\u00edlia \u2013 DF  -  Bloco D, S/N \u2013 Loja 26", "geo": {"lat": -15.7383848, "lng": -47.88845449999999}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/dom-caricas-bbq/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/19174655/domcarica.jpg", "food": "Carioqu\u00eas", "food_desc": "S\u00e3o bolinhos recheados com costela su\u00edna e cupim bovino \u2013 ambos defumados em lenha de goiabeira. Acompanha molho de maionese verde e barbecue da casa.", "contact": "(61) 998372-9678", "work_hours": "Quarta, das 17h \u00e0s 23h | Quinta, das 17h \u00e0s 23h | Sexta, das 17h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 11h30 \u00e0s 20h | Domingo, das 11h30 \u00e0s 20h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Dom Cirus", "addrs": "Rua 229, 128 | Setor Coimbra, Goi\u00e2nia \u2013 GO  -  Qd. 41 A, Lote 14", "geo": {"lat": -16.6800794, "lng": -49.2809073}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/5507-revision-v1/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/14010147/dom-cirus.jpg", "food": "Bem Casado", "food_desc": "Bolinho de arroz recheado com carne de sol, banana-da-terra e am\u00eandoas douradas na manteiga, e cheiro-verde. Acompanha molho da casa.", "contact": "62999625120", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 16h30 \u00e0s 22h | Quarta, das 16h30 \u00e0s 22h | Quinta, das 16h30 \u00e0s 22h | Sexta, das 16h30 \u00e0s 22h | S\u00e1bado, das 10h \u00e0s 20h | Domingo, das 10h \u00e0s 20h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": true}, {"name": "Dom Dama", "addrs": "Rua Bar\u00e3o de Itapura, 3404 | Jardim Campinas, Campinas \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -22.8778591, "lng": -47.05260870000001}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/dom-dama/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15151539/domdama.jpg", "food": "Maria Quit\u00e9ria e Jorge Amado", "food_desc": "Acaraj\u00e9 de costela no bafo, com pur\u00ea de mandioca, queijo gratinado, servido com vinagrete de abacaxi e molho de pimenta com dend\u00ea.", "contact": "(19)998904822 (19) 971529115", "work_hours": "Quarta, das 17h \u00e0s 22h30 | Quinta, das 17h \u00e0s 22h30 | Sexta, das 17h \u00e0s 23h30 | S\u00e1bado, das 17h \u00e0s 23h30 | Domingo, das 11h30 \u00e0s 18h30 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Dom Marco", "addrs": "Rua T 45, 88 | Setor Bueno, Goi\u00e2nia \u2013 GO  -  Quadra 18, Lote 20", "geo": {"lat": -16.6877457, "lng": -49.2790093}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/dom-marco/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/14010152/dom-marco.jpg", "food": "Tapas de Carne", "food_desc": "P\u00e3o Italiano com pasta de alho e cupim desfiado e defumado. Acompanhado de molho vinagrete.", "contact": "62998549611", "work_hours": "Segunda, das 16h \u00e0 0h | Ter\u00e7a, das 16h \u00e0 0h | Quarta, das 16h \u00e0 0h | Quinta, das 16h \u00e0 0h | Sexta, das 16h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 10h \u00e0 0h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Dom Pedro", "addrs": "Rua Francisco Manuel, 31 | Benfica, Rio de Janeiro \u2013 RJ  -", "geo": {"lat": -22.8932309, "lng": -43.2406452}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/dom-pedro/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20110210/dompedro.jpg", "food": "Porquinho da Noruega", "food_desc": "Croquete de bacalhau, envolto com mu\u00e7arela e bacon fatiado, empanado na farinha Panko.", "contact": "2132790092", "work_hours": "Segunda, das 11h \u00e0s 22h | Ter\u00e7a, das 11h \u00e0s 22h | Quarta, das 11h \u00e0s 22h | Quinta, das 11h \u00e0s 22h | Sexta, das 11h \u00e0s 22h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0s 22h | Domingo, das 11h \u00e0s 17h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Dom Rodrigo", "addrs": "Avenida Vereador Toaldo T\u00falio, 2275 | Santa Felicidade, Curitiba \u2013 PR  -", "geo": {"lat": -25.4112757, "lng": -49.3491616}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/4760-autosave-v1/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15150900/domrodrigo.jpg", "food": "Polpetovo Di Buteco", "food_desc": "Dois polpetones recheados com cogumelos na manteiga, r\u00facula, provolone, mu\u00e7arela e ovo cozido. Acompanha: vinagrete e maionese de bacon.", "contact": "41991386566", "work_hours": "Segunda, das 18h \u00e0s 22h30 | Ter\u00e7a, das 18h \u00e0s 22h30 | Quarta, das 18h \u00e0s 22h30 | Quinta, das 18h \u00e0s 22h30 | Sexta, das 18h \u00e0s 22h30 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Don Espetto", "addrs": "Avenida Efig\u00eanio Sales, 1521 | Aleixo, Manaus \u2013 AM  -   Loja 7", "geo": {"lat": -3.0839648, "lng": -60.0016165}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/don-espetto/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/11150417/captura-de-tela-2025-04-11-180356.png", "food": "Costela da mam\u00e3e", "food_desc": "Costela bovina assada na press\u00e3o. Acompanha farofa de cebola crocante e couve na manteiga.", "contact": "92992153135", "work_hours": "Segunda, das 18h \u00e0 0h | Ter\u00e7a, das 18h \u00e0 0h | Quarta, das 18h \u00e0 0h | Quinta, das 18h \u00e0 0h | Sexta, das 18h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 11h30 \u00e0 0h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Don Juan Gastronomia e Eventos", "addrs": "Rua Eloy Am\u00e9rico Mendes, 195 | Aeroporto, Juiz de Fora \u2013 MG  -", "geo": {"lat": -21.789056, "lng": -43.38105119999999}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/don-juan-gastronomia-e-eventos/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/12165900/donjuan.jpg", "food": "Muito Locro", "food_desc": "Costela de boi desfiada com canjica branca.", "contact": "32987034549", "work_hours": "Quarta, das 18h \u00e0s 23h | Quinta, das 18h \u00e0s 23h | Sexta, das 18h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 18h \u00e0s 23h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Don Steak", "addrs": "Avenida Doutor Vicente Salles Guimar\u00e3es, 525 | Alto Umuarama, Uberl\u00e2ndia \u2013 MG  -", "geo": {"lat": -18.884975, "lng": -48.247459}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/don-steak/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20023819/don-steak-scaled.jpg", "food": "Croquete Angus com geleia de p\u00e1prica defumada", "food_desc": "Croquete Angus, produzido com mandioca e batata-salsa com recheio de carne bovina Angus, acompanha geleia vermelha especial.", "contact": "3432316000", "work_hours": "Segunda, das 11h30 \u00e0s 14h e das 18h \u00e0s 23h | Ter\u00e7a, das 11h30 \u00e0s 14h e das 18h \u00e0s 23h | Quarta, das 11h30 \u00e0s 14h e das 18h \u00e0s 23h | Quinta, das 11h30 \u00e0s 14h e das 18h \u00e0s 23h | Sexta, das 11h30 \u00e0s 14h e das 18h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 11h30 \u00e0s 14h e das 18h \u00e0s 23h | Domingo, das 11h30 \u00e0s 15h e das 18h \u00e0s 22h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Don Toro", "addrs": "Rua Max Colin, 1195 | Am\u00e9rica, Joinville \u2013 SC  -   Sala 1", "geo": {"lat": -26.2946218, "lng": -48.854328}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/don-toro/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15142305/don-toro.jpg", "food": "Bolinho de costela", "food_desc": "Bolinho de mandioca recheado com costela, acompanha molho de pimenta.", "contact": "4730302021", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 9h \u00e0s 23h | Quarta, das 9h \u00e0s 23h | Quinta, das 9h \u00e0s 23h | Sexta, das 9h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 9h \u00e0s 18h | Domingo, das 9h \u00e0s 17h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Dona Dora", "addrs": "Rua Rio de Janeiro, 1205 | Centro, Belo Horizonte \u2013 MG  -", "geo": {"lat": -19.9249056, "lng": -43.94012}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/dona-dora/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/19152435/donadora_boleco_bolodecuteco_bh_2025_rodneycosta_unibh-8708-scaled.jpg", "food": "Boleco (Bolo di Buteco)", "food_desc": "Pur\u00ea r\u00fastico de mandioca com ragu de alcatra, fonduta de queijo canastra e crispy de couve.", "contact": "31992278879", "work_hours": "Segunda, das 17h \u00e0s 23h | Ter\u00e7a, das 17h \u00e0s 23h | Quarta, das 17h \u00e0s 23h | Quinta, das 17h \u00e0s 23h | Sexta, das 17h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 17h \u00e0s 23h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": true}, {"name": "Dona In\u00eas", "addrs": "Rua Conselheiro Ramalho, 647 | Bela Vista, S\u00e3o Paulo \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -23.5575187, "lng": -46.6442673}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/dona-ines/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20090449/dona-ines.jpg", "food": "Tostada da Dona In\u00eas", "food_desc": "Brandade de bacalhau tostada numa fatia grossa de p\u00e3o italiano.", "contact": "11998242919", "work_hours": "Segunda, das 8h \u00e0s 20h | Ter\u00e7a, das 8h \u00e0s 20h | Quarta, das 8h \u00e0s 20h | Quinta, das 8h \u00e0s 20h | Sexta, das 8h \u00e0s 20h | S\u00e1bado, das 8h \u00e0s 18h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Dona Joaquina Bar e restaurante", "addrs": "Rua Ant\u00f4nio Guimar\u00e3es, 70 | Santo Ant\u00f4nio, Juiz de Fora \u2013 MG  -", "geo": {"lat": -21.7730431, "lng": -43.3097177}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/dona-joaquina-bar-e-restaurante/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/12170014/jonajoaquina.jpg", "food": "Bem Mineiro", "food_desc": "P\u00e3o italiano recheado com polenta, mu\u00e7arela, um toque de mela\u00e7o e costelinhas su\u00ednas marinadas ao vinho. Decorado com folhas de ora-pro-n\u00f3bis e acompanhado de tomate com molho de ervas finas.", "contact": "32991161818", "work_hours": "Quinta, das 18h \u00e0s 23h | Sexta, das 18h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0s 23h | Domingo, das 11h \u00e0s 18h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Dona Jovem Bar", "addrs": "Avenida Herc\u00edlio Luz, 636 | Centro, Florian\u00f3polis \u2013 SC  -   Loja 02", "geo": {"lat": -27.5977175, "lng": -48.54769599999999}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/dona-jovem-bar/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20055008/dona-jovem-bar.jpg", "food": "Ragu da vov\u00f3", "food_desc": "Ragu de costelinha de porco na cerveja, couve e polenta frita.", "contact": "(48) 98819-6633", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 18h \u00e0 0h | Quarta, das 18h \u00e0 0h | Quinta, das 18h \u00e0 0h | Sexta, das 18h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 18h \u00e0 0h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Dona Ju Gastro Bar", "addrs": "Estrada dos Borges, 1520 | Jardim Vit\u00f3ria, Belo Horizonte \u2013 MG  -   Loja 03", "geo": {"lat": -19.8526653, "lng": -43.880588}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/dona-ju-gastro-bar/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/19152529/donajugastro_ju-elho_bh_2025_rodneycosta_unibh-7719-scaled.jpg", "food": "J\u00fa-elhoo", "food_desc": "Joelho de porco marinado em especiarias, cozido na cerveja e acompanhado de angu de milho verde e couve passada no azeite. E ambrosia de sobremesa para comemorar os 25 anos do CDB.", "contact": "31992534428", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 17h \u00e0 0h | Quarta, das 17h \u00e0 0h | Quinta, das 17h \u00e0 0h | Sexta, das 11h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0 0h | Domingo, das 11h \u00e0 0h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Dona Silvana Bolinhos de Bacalhau", "addrs": "Avenida Ant\u00f4nio Barbosa da Silva Sandoval, 92 | Interlagos, S\u00e3o Paulo \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -23.6933136, "lng": -46.70514970000001}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/dona-silvana-bolinhos-de-bacalhau/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15062527/dona-silvana-bolinhos-de-bacalhau.jpg", "food": "Bolinho de Bacalhau Selvagem do Alaska", "food_desc": "Bolinho de batata com bacalhau selvagem do Alaska com o tempero da casa. Acompanha tiras de lim\u00e3o. (Sem gl\u00faten e sem lactose.)", "contact": "11941212709", "work_hours": "Quinta, das 17h \u00e0s 22h | Sexta, das 17h \u00e0s 22h | S\u00e1bado, das 12h \u00e0s 20h | Domingo, das 12h \u00e0s 18h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": true}, {"name": "Dona Sinh\u00e1", "addrs": "Rua Cipriano Barata, 3232 | Ipiranga, S\u00e3o Paulo \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -23.5983918, "lng": -46.6043645}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/dona-sinha/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15062513/donha-sinha.jpg", "food": "Moela di Neidoca", "food_desc": "Moela com cebola-roxa, alho, azeite, vinagre de vinho, salsinha, pimenta-dedo-de-mo\u00e7a e pimenta-biquinho. Acompanha geleia de pimenta, pat\u00ea de alho e baguete fatiada.", "contact": "11977622178", "work_hours": "Segunda, das 7h \u00e0s 22h | Ter\u00e7a, das 7h \u00e0s 22h | Quarta, das 7h \u00e0s 22h | Quinta, das 7h \u00e0 0h | Sexta, das 7h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 7h \u00e0 0h | Domingo, das 7h \u00e0s 18h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Dona Suica", "addrs": "Rua Jo\u00e3o Samaha, 390 | S\u00e3o Jo\u00e3o Batista (Venda Nova), Belo Horizonte \u2013 MG  -", "geo": {"lat": -19.8267119, "lng": -43.9626666}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/3157-revision-v1/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15045850/donasuica_pratodacasa_bh_2025_mylenaizis_unibh-9180-scaled.jpg", "food": "Prata da Casa", "food_desc": "Sobrecoxa desossada e assada, polenta de milho verde com bacon e queijo e farofinha com quiabo grelhado.", "contact": "31992939701", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 18h \u00e0s 23h30 | Quarta, das 18h \u00e0s 23h30 | Quinta, das 18h \u00e0s 23h30 | Sexta, das 18h \u00e0s 23h30 | S\u00e1bado, das 12h \u00e0s 23h30 | Domingo, das 12h \u00e0s 23h30 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Dona Zica", "addrs": "Avenida Professor Alceu Maynard Ara\u00fajo, 81 | Vila Cruzeiro, S\u00e3o Paulo \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -23.6359799, "lng": -46.7123175}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/dona-zica/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20090607/dona-zica.jpg", "food": "Macaxeira do Sol", "food_desc": "Macaxeira e carne de sol puxada na manteiga de garrafa do Nordeste, com carne de sol dessalgada cozida na press\u00e3o, cortada em cubos, coberto com creme de queijo coalho.", "contact": "11975005332", "work_hours": "Segunda, das 12h \u00e0s 14h30 e das 18h \u00e0s 22h | Ter\u00e7a, das 12h \u00e0s 14h30 | Quarta, das 12h \u00e0s 14h30 e das 18h \u00e0s 22h | Quinta, das 12h \u00e0s 14h30 e das 18h \u00e0s 22h | Sexta, das 12h \u00e0s 14h30 e das 18h \u00e0s 22h | S\u00e1bado, das 12h \u00e0s 22h | Domingo, das 12h \u00e0s 17h30 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": true}, {"name": "Dovah Lanches e Shawarmas", "addrs": "Rua Graciosa, 935 | Guanabara, Joinville \u2013 SC  -", "geo": {"lat": -26.3196725, "lng": -48.83149539999999}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/dovah-lanches-e-shawarmas/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20062433/dovah-lanches.jpg", "food": "Tortilha do Dovah", "food_desc": "Massas de shawarma fritas. Acompanha costela, maionese, creme de alho, vinagrete e barbecue.", "contact": "47999772078", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 17h30 \u00e0s 23h30 | Quarta, das 17h30 \u00e0s 23h30 | Quinta, das 17h30 \u00e0s 23h30 | Sexta, das 17h30 \u00e0s 23h30 | S\u00e1bado, das 17h30 \u00e0s 23h30 | Domingo, das 17h30 \u00e0s 23h30 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Dr. Bakana", "addrs": "Rua Dr. Fonseca Brasil, 118 \u2013 Vila Andrade \u2013 S\u00e3o Paulo \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -23.6282445, "lng": -46.7351892}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/dr-bakana/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20114145/dr-bakana.jpg", "food": "Porko Loko Bakana", "food_desc": "Petisco de pernil de porco desfiado, cozido lentamente em temperos e iguarias. Acompanha chips de batata, batata-doce, cenoura e beterraba e molhos de creme azedo e pimenta da casa.", "contact": "11982100008", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 12h \u00e0s 23h30 | Quarta, das 12h \u00e0s 23h30 | Quinta, das 12h \u00e0s 23h30 | Sexta, das 12h \u00e0s 23h30 | S\u00e1bado, das 12h \u00e0s 23h30 | Domingo, das 12h \u00e0s 19h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Duas de Cada Bar e Petisqueria", "addrs": "Pra\u00e7a Doutor Azevedo Cruz, 2 | Ponta D\u2019areia, Niter\u00f3i \u2013 RJ  -", "geo": {"lat": -22.8846506, "lng": -43.1266456}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/duas-de-cada-bar-e-petisqueria/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/17104205/duasdecadabarepetisqueria_nossafesta_niteroi_2024_fernandosalles-1-scaled.jpg", "food": "Nossa Festa!!", "food_desc": "Torta de cupim com cream cheese, 2 brigadeiros de kafta e 2 beijinhos de quatro queijos.", "contact": "2121043172", "work_hours": "Segunda, das 11h \u00e0s 17h | Ter\u00e7a, das 11h \u00e0s 22h | Quarta, das 11h \u00e0s 22h | Quinta, das 11h \u00e0s 22h | Sexta, das 11h \u00e0s 22h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0s 19h | Domingo, das 11h \u00e0s 19h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "D\u00f9n Ajeun Culin\u00e1ria Afro Diasporica", "addrs": "Rua da Santa Cruz, 174 | Boa Vista, Recife \u2013 PE  -  Casa", "geo": {"lat": -8.0632719, "lng": -34.8889366}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/dun-ajeun-culinaria-afro-diasporica/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20075758/dun-ajeun.jpg", "food": "Feijoada Afro Pernambucana", "food_desc": "Feijoada de amendoim cozinho com charque, lingui\u00e7a de porco e paio, farofa de couve e vinagrete de azeitonas.", "contact": "8196892396", "work_hours": "Quarta, das 11h30 \u00e0s 15h30 | Quinta, das 11h30 \u00e0s 15h30 | Sexta, das 11h30 \u00e0s 15h30 e das 18h \u00e0 1h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0s 16h30 e das 20h \u00e0 1h | Domingo, das 11h \u00e0s 16h30 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Duque Bar", "addrs": "Rua Duque de Caxias, 1836 | Vila Saraiva, Uberl\u00e2ndia \u2013 MG  -  Casa", "geo": {"lat": -18.9279647, "lng": -48.2664737}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/duque-bar/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/10075946/duque-bar-caramelzinha-uberlandia-2025-mauro-marques-_img_0002-1-scaled.jpg", "food": "Caramelzinha", "food_desc": "Coxinha de frango frita ao molho de tar\u00ea e mostarda com mel e gergelim.", "contact": "34997997042", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 16h \u00e0s 22h | Quarta, das 16h \u00e0s 22h | Quinta, das 16h \u00e0s 22h | Sexta, das 16h \u00e0s 22h | S\u00e1bado, das 10h \u00e0s 22h | Domingo, das 10h \u00e0s 20h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Edem Pub", "addrs": "Rua Rol\u00e2ndia, 52, Cruzeiro \u2013 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Pinhais \u2013 PR  -", "geo": {"lat": -25.5397779, "lng": -49.191149}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/edem-pub/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15150827/edempubsanto.jpg", "food": "Santo Bolinho", "food_desc": "Por\u00e7\u00e3o de oito unidades de bolinhos com massa de aipim e recheio de costela, acompanha molho de abacaxi com pimenta.", "contact": "41991766686", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 16h \u00e0s 22h | Quarta, das 16h \u00e0s 22h | Quinta, das 16h \u00e0s 22h | Sexta, das 16h \u00e0s 22h | S\u00e1bado, das 16h \u00e0s 22h | Domingo, das 16h \u00e0s 22h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": true}, {"name": "Edinho do Caranguejo", "addrs": "Rua Humberto de Campos, 143 | Centro, Duque de Caxias \u2013 RJ  -  Loja", "geo": {"lat": -22.7839536, "lng": -43.3112397}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/5874-revision-v1/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15051936/edinhodocaranguejo.jpg", "food": "Coloca no Prego", "food_desc": "Batatas rosti intercaladas com recheio de carne, pera e queijo gorgonzola.", "contact": "2127721319", "work_hours": "Segunda, das 12h \u00e0s 23h | Ter\u00e7a, das 12h \u00e0s 23h | Quarta, das 12h \u00e0s 23h | Quinta, das 12h \u00e0s 23h | Sexta, das 12h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 12h \u00e0s 23h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Edu Bar de Minas", "addrs": "Rua Doutor Osvaldo Cruz, 808 | Taquaral, Campinas \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -22.8833125, "lng": -47.0635511}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/edu-bar-de-minas/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20051221/edubar.jpg", "food": "Cum\u00ea di Capit\u00e3o", "food_desc": "Por\u00e7\u00e3o de croquetes de ab\u00f3bora caboti\u00e1 com recheio cremoso de queijo com lingui\u00e7a caipira. Acompanha molho de pimenta e maionese de ervas.", "contact": "(19) 3241-5018", "work_hours": "Segunda, das 12h \u00e0s 14h e das 17h \u00e0s 23h | Ter\u00e7a, das 12h \u00e0s 14h e das 17h \u00e0s 23h | Quarta, das 12h \u00e0s 14h e das 17h \u00e0s 23h | Quinta, das 12h \u00e0s 14h e das 17h \u00e0s 23h | Sexta, das 12h \u00e0s 14h e das 17h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 12h \u00e0s 23h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Eguatch\u00ea", "addrs": "AVENIDA SANTAR\u00c9M, 670 | MARAMBAIA, BEL\u00c9M \u2013 PA  -   conjunto Medici 1", "geo": {"lat": -1.3954833, "lng": -48.4577229}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/eguatche/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/12105133/eguatche.jpg", "food": "Lagarteando Maninho", "food_desc": "ROSBIFE DE LAGARTO SERVIDO COM VINAGRETE DEFUMADO E MAIONESE DE CHIMICHURRI, SERVIDO EM CROSTINE DE TAPIOCA.", "contact": "(91) 98193-0211 (91) 98151-4471", "work_hours": "00 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "El Farol", "addrs": "Rua Mariante, 855 | Rio Branco, Porto Alegre \u2013 RS  -", "geo": {"lat": -30.0355577, "lng": -51.2044018}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/4851-revision-v1/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15140946/elfarol.jpg", "food": "Super cl\u00e1ssico", "food_desc": "Suculentas iscas de entrecot grelhadas, servidas com batatas fritas douradas e crocantes. Para real\u00e7ar ainda mais o sabor, dois molhos irresist\u00edveis: chimichurri artesanal e cremoso molho de gorgonzola. E para completar, uma farofa temperada especial. Uma explos\u00e3o de sabor em cada mordida!", "contact": "51994479447", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 18h30 \u00e0 0h | Quarta, das 18h30 \u00e0 0h | Quinta, das 18h30 \u00e0 0h | Sexta, das 18h30 \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 18h30 \u00e0 0h | Domingo, das 18h30 \u00e0 0h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "El Pescador Itaipu", "addrs": "Praia de Itaipu, 27 | Itaipu, Niter\u00f3i \u2013 RJ  -   Loja", "geo": {"lat": -22.9425275, "lng": -43.0168165}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/el-pescador-itaipu/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20115935/elpescadoritaipu-1.jpg", "food": "A moela bebeu todas e caiu\u2026 no p\u00e3o!", "food_desc": "Sandu\u00edche de moela, servido em uma baguete. Moela cozida na cerveja e depois empanada no molho da redu\u00e7\u00e3o da cerveja. Finalizado com mu\u00e7arela gratinada.", "contact": "21982061790", "work_hours": "Segunda, das 11h \u00e0s 18h | Quarta, das 11h \u00e0s 18h | Quinta, das 11h \u00e0s 18h | Sexta, das 11h \u00e0s 18h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0s 18h | Domingo, das 11h \u00e0s 18h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Elek Gastrobar", "addrs": "Rua Padre Marchetti, 228 | Ipiranga, S\u00e3o Paulo \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -23.5888076, "lng": -46.6115348}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/elek-gastrobar/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20114217/elek-gastrobar.jpg", "food": "Goulash", "food_desc": "Prato h\u00fangaro de ensopado de carne de vitela com temperos e molho \u00e0 base de p\u00e1prica.", "contact": "11955698640", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 11h30 \u00e0s 15h | Quarta, das 11h30 \u00e0s 15h | Quinta, das 11h30 \u00e0s 15h | Sexta, das 11h30 \u00e0s 15h | S\u00e1bado, das 11h30 \u00e0s 16h | Domingo, das 11h30 \u00e0s 16h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Embaixada do Piau\u00ed", "addrs": "Quadra CLS 313 | Asa Sul, Bras\u00edlia \u2013 DF  -  Bloco B, 37 \u2013 Loja", "geo": {"lat": -15.8234322, "lng": -47.9175719}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/embaixada-do-piaui/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/19174721/embaixadodopiaui.jpg", "food": "Trio Piau\u00ed", "food_desc": "Mandioca cozida, carne de sol acebolada, quiabo frito e cheiro-verde.", "contact": "(61) 99280-1136", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 10h \u00e0s 21h | Quarta, das 10h \u00e0s 22h | Quinta, das 10h \u00e0s 22h | Sexta, das 10h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 10h \u00e0s 22h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": true}, {"name": "Ember BBQ", "addrs": "Rua S\u00e3o Rom\u00e3o, 460 | S\u00e3o Pedro, Belo Horizonte \u2013 MG  -", "geo": {"lat": -19.9444916, "lng": -43.9418419}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/ember-bbq/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15045825/embeer_cupimsertanejo_bh_2025_isaquerodrigues_unibh-7851-scaled.jpg", "food": "Cupim Sertanejo", "food_desc": "Cupim defumado em lenha de macieira. Servido sobre angu de milho verde com queijo minas, acompanhado de couve crispy e pimenta jalape\u00f1o.", "contact": "313582-9898", "work_hours": "Segunda, das 11h30 \u00e0s 15h30 | Ter\u00e7a, das 11h30 \u00e0s 23h30 | Quarta, das 11h30 \u00e0s 23h30 | Quinta, das 11h30 \u00e0s 23h30 | Sexta, das 11h30 \u00e0s 23h30 | S\u00e1bado, das 11h30 \u00e0s 23h30 | Domingo, das 11h30 \u00e0s 17h30 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": true}, {"name": "Empadas Jerke", "addrs": "Rua Doutor Jo\u00e3o Colin, 393 | Centro, Joinville \u2013 SC  -", "geo": {"lat": -26.2979763, "lng": -48.8477548}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/empadas-jerke/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20062445/empadas-jerke.jpg", "food": "Original da Ba\u00eda da Babitonga", "food_desc": "Past\u00e9is de camar\u00e3o natural com creme, acompanha molho de pimenta chilli adocicado.", "contact": "4734223739", "work_hours": "Segunda, das 7h30 \u00e0s 21h | Ter\u00e7a, das 7h30 \u00e0s 21h | Quarta, das 7h30 \u00e0s 21h | Quinta, das 7h30 \u00e0s 21h | Sexta, das 7h30 \u00e0s 21h | S\u00e1bado, das 7h30 \u00e0s 19h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Emp\u00f3rio Aeroporto", "addrs": "Avenida S\u00e3o Francisco | Santa Genoveva, Goi\u00e2nia \u2013 GO  -   187 \u2013 Quadra 29, Lote 187", "geo": {"lat": -16.6331309, "lng": -49.2363145}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/emporio-aeroporto/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/14010157/emporio-aeroporto.jpg", "food": "Mandu \u00e0 Brasileira", "food_desc": "Mandu \u00e9 um petisco tradicional da culin\u00e1ria coreana, semelhante a um pastel. Massa fina recheada com porco mo\u00eddo, gengibre e molho de soja.", "contact": "62982100659", "work_hours": "Segunda, das 16h \u00e0 0h30 | Ter\u00e7a, das 16h \u00e0 0h30 | Quarta, das 16h \u00e0 0h30 | Quinta, das 16h \u00e0 0h30 | Sexta, das 16h \u00e0 1h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0 1h | Domingo, das 11h \u00e0 0h30 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Emp\u00f3rio Chef Ale Caldas", "addrs": "Rua Santa Maria, 313 | Tatuap\u00e9, S\u00e3o Paulo \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -23.5319109, "lng": -46.5671644}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/emporio-chef-ale-caldas/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20114415/emporio-chefe-ale-caldas.jpg", "food": "Moelinha Bebum", "food_desc": "Moela de frango marinada e cozida lentamente na cerveja preta com especiarias e mandioca do chef, acompanhada de p\u00e3ozinho fresco.", "contact": "11958559518", "work_hours": "Quarta, das 17h \u00e0s 23h | Quinta, das 17h \u00e0s 23h | Sexta, das 17h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 12h \u00e0 0h | Domingo, das 12h30 \u00e0s 18h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Emp\u00f3rio Coroa", "addrs": "Rua Severina Maria da Concei\u00e7\u00e3o, 400 | Bultrins, Olinda \u2013 PE  -", "geo": {"lat": -8.002398099999999, "lng": -34.8495473}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/emporio-coroa/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20075824/emporio-coroa.jpg", "food": "Xer\u00e9m Nordestino", "food_desc": "Rabada com Xer\u00e9m.", "contact": "81998701554", "work_hours": "Quinta, das 11h \u00e0s 18h | Sexta, das 11h \u00e0s 18h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0s 18h | Domingo, das 11h \u00e0s 18h | Segunda, das 11h \u00e0s 18h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Emp\u00f3rio D\u2019 Primeira", "addrs": "Rua S\u00e3o Bento, 140 | Jardim Nossa Senhora Auxiliadora, Campinas \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -22.8825971, "lng": -47.0643593}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/emporio-d-primeira/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20051244/emporioprimeira.jpg", "food": "Papada de porco", "food_desc": "Papada de porco desidratada com temperos da casa.", "contact": "19997133853", "work_hours": "Segunda, das 17h \u00e0s 22h | Ter\u00e7a, das 17h \u00e0s 22h | Quarta, das 17h \u00e0s 22h | Quinta, das 17h \u00e0s 22h | Sexta, das 17h \u00e0s 22h | Sab\u00e1do,das 17h \u00e0s 22h | Domingo, das 12h \u00e0s 17h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Emp\u00f3rio do Bacalhau", "addrs": "Rua Professor Paula Aquiles, 4 | Vila da Penha, Rio de Janeiro \u2013 RJ  -", "geo": {"lat": -22.8471255, "lng": -43.306736}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/emporio-do-bacalhau/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20110202/emporio-bacalhau.jpg", "food": "Invas\u00e3o do mar nas bodas do CDB", "food_desc": "Bolinho de bacalhau recheado com mix de frutos do mar.", "contact": "21982898965", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 12h \u00e0 0h | Quarta, das 12h \u00e0 0h | Quinta, das 12h \u00e0 0h | Sexta, das 12h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 12h \u00e0 0h | Domingo, das 12h \u00e0s 22h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Emp\u00f3rio do Caboclo", "addrs": "Rua S\u00e3o Vicente de Paula, 2871 | Nossa Sra. Aparecida, Mirassol \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -20.823226, "lng": -49.5036111}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/emporio-do-caboclo/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20131049/emporio-do-caboclo.jpg", "food": "Torresvite5", "food_desc": "Ceviche de torresmo com lim\u00e3o e vegetais.", "contact": "17997480944", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 17h \u00e0s 22h30 | Quarta, das 17h \u00e0s 22h30 | Quinta, das 17h \u00e0s 22h30 | Sexta, das 17h \u00e0s 22h30 | S\u00e1bado, das 17h \u00e0s 22h30 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": true}, {"name": "Emp\u00f3rio do Churrasco Prime Vila Mazzei", "addrs": "Rua Manuel Gaya, 880 | Vila Nova Mazzei, S\u00e3o Paulo \u2013 SP  -  Loja 01", "geo": {"lat": -23.463809, "lng": -46.6002312}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/emporio-do-churrasco-prime/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20114322/emporio-do-churrasco-prime.jpg", "food": "Coxinha da Janja", "food_desc": "Coxinha de rabada. Acompanha molho de pimenta artesanal.", "contact": "1127683508", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 11h30 \u00e0s 15h | Quarta, das 11h30 \u00e0s 15h e das 18h \u00e0s 22h30 | Quinta, das 11h30 \u00e0s 15h e das 18h \u00e0s 22h30 | Sexta, das 11h30 \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 11h30 \u00e0s 22h30 | Domingo, das 11h30 \u00e0s 16h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Emp\u00f3rio do Pastel", "addrs": "Rua Progresso, 2178 | Progresso, Blumenau \u2013 SC  -", "geo": {"lat": -26.9707069, "lng": -49.0759191}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/emporio-do-pastel/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/12105949/emporiodopastel.jpg", "food": "Petisco de Fam\u00edlia", "food_desc": "Past\u00e9is de costela com queijo, frango com requeij\u00e3o e chocolate ao leite. Acompanha mandioca, massinhas de pastel e molho mostarda e mel", "contact": "47984056284", "work_hours": "Segunda, das 16h \u00e0 0h | Ter\u00e7a, das 11h \u00e0 0h | Quarta, das 11h \u00e0 0h | Quinta, das 11h \u00e0 0h | Sexta, das 11h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0 0h | Domingo, das 16h \u00e0 0h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Emp\u00f3rio do Sabor", "addrs": "Rua Henrique de Novais, 166 | Lourdes, Juiz de Fora \u2013 MG  -", "geo": {"lat": -21.7683638, "lng": -43.3281789}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/3717-revision-v1/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/12170016/emporiosabor.jpg", "food": "Vag\u00f5es das Gerais", "food_desc": "Trio de miniespetinhos desfiados e empanados. Sabores: carne de panela, carne su\u00edna na lata e til\u00e1pia. Acompanha maionese defumada e gremolata \u00e0 moda Emp\u00f3rio.", "contact": "3299147004", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 18h \u00e0s 23h | Quarta, das 18h \u00e0s 23h | Quinta, das 18h \u00e0s 23h | Sexta, das 18h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 15h \u00e0s 23h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Emp\u00f3rio Mobiglia", "addrs": "Rua Saldanha Marinho, 1136 | Centro, Ribeir\u00e3o Preto \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -21.1788024, "lng": -47.8157425}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/9634-revision-v1/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/13192326/emporio-mobiglia-scaled.jpg", "food": "VULCANO", "food_desc": "Ragu de carne na cerveja preta, servido no p\u00e3o semi-italiano gratinado com queijos. Acompanhamento shot de cacha\u00e7a.", "contact": "1636257294", "work_hours": "Segunda, das 17h \u00e0s 22h30 | Ter\u00e7a, das 17h \u00e0s 22h30 | Quarta, das 17h \u00e0s 22h30 | Quinta, das 17h \u00e0s 22h30 | Sexta, das 17h \u00e0s 22h30 | S\u00e1bado, das 12h \u00e0s 22h30 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Emp\u00f3rio Quintana Boteco", "addrs": "Rua Capit\u00e3o F\u00e9lix, 110 | Benfica, Rio de Janeiro \u2013 RJ  -   Cadeg \u2013 Av. Central, Loja 14", "geo": {"lat": -22.8961129, "lng": -43.23394529999999}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/10420-revision-v1/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15053210/emporio-quitanda-boteco.jpg", "food": "Beag\u00e1", "food_desc": "Anguzinho com queijo e rabadinha desfiada. Finalizado com agri\u00e3o.", "contact": "21960173849", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 11h \u00e0s 17h | Quarta, das 11h \u00e0s 17h | Quinta, das 11h \u00e0s 17h | Sexta, das 11h \u00e0s 17h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0s 17h | Domingo, das 11h \u00e0s 17h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": true}, {"name": "Emp\u00f3rio Santa Oliva", "addrs": "Avenida Tenente-Coronel Muniz de Arag\u00e3o, 26 | Jacarepagu\u00e1, Rio de Janeiro \u2013 RJ  -", "geo": {"lat": -22.9475124, "lng": -43.3399931}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/emporio-santa-oliva/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20110820/emporio-santa-oliva.jpg", "food": "AM & FM", "food_desc": "Dois bolinhos: AM & FM. AM: massa de moranga direto das Gerais; recheio de carne-seca, couve mineira e queijo coalho (sem gl\u00faten). FM: massa de feij\u00e3o-branco direto do mar; recheio de frutos do mar, lula, polvo, mexilh\u00e3o, camar\u00e3o e peixe.", "contact": "21990640313", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 12h \u00e0 0h | Quarta, das 12h \u00e0 0h | Quinta, das 12h \u00e0 0h | Sexta, das 12h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 12h \u00e0 0h | Domingo, das 12h \u00e0s 22h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": true}, {"name": "Encanto Mineiro", "addrs": "Rua Deputado Lacerda Franco, 77 | Pinheiros, S\u00e3o Paulo \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -23.5642223, "lng": -46.69001189999999}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/encanto-mineiro/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20114456/encanto-mineiro.jpg", "food": "Tapa na Cara", "food_desc": "Bolinho \u00e0 milanesa de carne su\u00edna, bovina, cebola e cheiro-verde. Acompanhado de um molho agridoce.", "contact": "1125898100", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 11h \u00e0s 22h | Quarta, das 11h \u00e0s 22h | Quinta, das 11h \u00e0s 22h | Sexta, das 11h \u00e0s 22h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0s 22h | Domingo, das 11h \u00e0s 16h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Encontro \u00e0 Mineira Bar e Mercearia", "addrs": "Quadra SCRN 714/715 | Asa Norte, Bras\u00edlia \u2013 DF  -  Bloco F, S/N \u2013 Bl.F Loja 50", "geo": {"lat": -15.74475, "lng": -47.89727999999999}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/encontro-a-mineira-bar-e-mercearia/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/19174800/encontroamineira.jpg", "food": "Bolinhas de Minas", "food_desc": "Carne bovina e barriga de porco cozidas, trituradas com mandioca, recheadas com queijo canastra e ora-pro-n\u00f3bis. Acompanha vinagrete de jil\u00f3.", "contact": "(61) 99311-8049", "work_hours": "Segunda, das 16h \u00e0s 23h | Ter\u00e7a, das 16h \u00e0s 23h | Quarta, das 16h \u00e0s 23h | Quinta, das 16h \u00e0s 23h | Sexta, das 16h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 12h \u00e0s 23h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": true}, {"name": "Esconderijo Bar", "addrs": "Rua Itabaiana, 8 | Graja\u00fa, Rio de Janeiro \u2013 RJ  -   Loja B E D", "geo": {"lat": -22.9199531, "lng": -43.2610214}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/esconderijo-bar/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20110838/esconderijo-bar.jpg", "food": "Camar\u00e3o Puro Malte", "food_desc": "Sandu\u00edche de baguete de cerveja preta recheado de camar\u00e3o flambado no vinho branco, com molho de tomate artesanal coberto de mu\u00e7arela gratinada.", "contact": "(21) 31782525 (21) 964335689", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 18h \u00e0s 23h | Quarta, das 18h \u00e0s 23h | Quinta, das 18h \u00e0s 23h | Sexta, das 17h30 \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 12h \u00e0 0h | Domingo, das 12h \u00e0s 23h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Escrit\u00f3rio da Gadhega", "addrs": "Rua G\u00f3es Calmon, 33 | Sa\u00fade, Salvador \u2013 BA  -", "geo": {"lat": -12.9709736, "lng": -38.5058732}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/escritorio-da-gadhega/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/13024222/escritorio-gadehga.jpg", "food": "Amostradinho Baiano", "food_desc": "Carne-seca com pur\u00ea misto de banana-da-terra e batata-inglesa.", "contact": "71996778887", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 12h \u00e0s 22h | Quarta, das 12h \u00e0s 22h | Quinta, das 12h \u00e0s 22h | Sexta, das 12h \u00e0s 22h | S\u00e1bado, das 12h \u00e0s 22h | Domingo, das 12h \u00e0s 22h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Eskina Bar", "addrs": "Rua Hor\u00e1cio Leonardi, 12 | Bar\u00e3o de Geraldo, Campinas \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -22.8279853, "lng": -47.0798303}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/3336-autosave-v1/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15151526/eskinabar.jpg", "food": "Cremoooso do Eskina!!!!", "food_desc": "Cubos de fil\u00e9-mignon grelhados na manteiga, cobertos com o molho de queijos do Eskina. Acompanha baguete.", "contact": "1937225237", "work_hours": "Segunda, das 17h \u00e0s 23h20 | Ter\u00e7a, das 17h \u00e0s 23h20 | Quarta, das 17h \u00e0s 23h20 | Quinta, das 17h \u00e0s 23h50 | Sexta, das 17h \u00e0s 0h50 | S\u00e1bado, das 17h \u00e0s 0h50 | Domingo, das 17h \u00e0s 23h20 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Espa\u00e7o Five Stars", "addrs": "Avenida Rui Barbosa, 403 | S\u00e3o Francisco, Niter\u00f3i \u2013 RJ  -", "geo": {"lat": -22.9167207, "lng": -43.085214}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/espaco-five-stars/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15052051/espacofivestars.jpg", "food": "Meu porco minhas regras!", "food_desc": "Pulled pork, molho barbecue de Jack Daniels e bastante queijo gratinado por cima. Acompanha torradinhas defumadas e picles caseiros.", "contact": "21999591663", "work_hours": "Domingo, das 10h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 10h \u00e0s 23h | Quarta, das 18h \u00e0s 23h | Quinta, das 18h \u00e0s 23h | Sexta, das 18h \u00e0s 23h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Espa\u00e7o Gastronomico Pimenta na Cuia", "addrs": "AVENIDA ALMIRANTE TAMANDAR\u00c9, 123 | CIDADE VELHA, BEL\u00c9M \u2013 PA  -", "geo": {"lat": -1.4615555, "lng": -48.5041112}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/espaco-gastronomico-pimenta-na-cuia/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/12105135/espaco_gastronomico_pimenta.jpg", "food": "Caquiado de Peixe", "food_desc": "Fil\u00e9 de filhote empanado servido em rodelas, recheado com camar\u00e3o regional ao molho de tucupi reduzido e jambu, acompanhado de molho branco (de tucupi, alho, chic\u00f3ria e parmes\u00e3o ralado).", "contact": "(91) 98255-6367", "work_hours": "00 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Espa\u00e7o In Bar", "addrs": "Avenida S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, 1016 | Jardim Nova Europa, Campinas \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -22.9408083, "lng": -47.0520342}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/espaco-in-bar/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20052044/espacoinbar.jpg", "food": "Dio Santo", "food_desc": "Bolinho de berinjela com azeitonas pretas, recheado com ragu de ossobuco e queijo Minas Padr\u00e3o. Acompanha molhos blue cheese e goiabada agridoce.", "contact": "(19) 98996-8767", "work_hours": "Segunda, das 17h \u00e0s 22h | Ter\u00e7a, das 17h \u00e0s 22h | Quarta, das 17h \u00e0s 22h | Quinta, das 17h \u00e0s 22h | Sexta, das 17h \u00e0s 22h | S\u00e1bado, das 15h \u00e0s 22h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Espa\u00e7o Pau Brasil", "addrs": "Rua Vit\u00f3rio Mazzei, 10 | Vila Isolina Mazzei, S\u00e3o Paulo \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -23.4965568, "lng": -46.6057543}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/3309-autosave-v1/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15062438/espaco-pau-brasil.jpg", "food": "Punheta de Bacalhau", "food_desc": "Bacalhau dessalgado e desfiado servido em base de massa folhada. Acompanha pimenta da casa.", "contact": "1129502331", "work_hours": "Quarta, das 12h \u00e0s 22h | Quinta, das 12h \u00e0s 22h | Sexta, das 12h \u00e0s 22h | S\u00e1bado, das 12h \u00e0s 22h | Domingo, das 12h \u00e0s 19h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Espa\u00e7o Sabor", "addrs": "Rua Ricardo Stamm Gomes, 27 | Bucarein, Joinville \u2013 SC  -   Box 17, Pra\u00e7a Hercilio Luz", "geo": {"lat": -26.3052828, "lng": -48.8404452}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/espaco-sabor-2/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20062502/espaco-sabor.jpg", "food": "Antepasto de sardinha", "food_desc": "Fil\u00e9s de sardinha frescas cozidas sob press\u00e3o, juntamente de um mix de temperos. Servido como antepasto em fatias de baguete.", "contact": "4730282260", "work_hours": "Segunda, das 10h \u00e0s 15h | Ter\u00e7a, das 10h \u00e0s 19h30 | Quarta, das 10h \u00e0s 19h30 | Quinta, das 10h \u00e0s 19h30 | Sexta, das 10h \u00e0s 19h30 | S\u00e1bado, das 10h \u00e0s 19h30 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Espetaria Mossor\u00f3", "addrs": "Rua Mossor\u00f3, 483 | Centro, Londrina \u2013 PR  -", "geo": {"lat": -23.3066935, "lng": -51.1683928}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/espetaria-mossoro-2/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/12172940/espetaria_mossoro_pastel_de_costela_assada_londrina_2025_vinicius___2_-1.jpg", "food": "Pastel de costela assada", "food_desc": "Pastel de costela assada na brasa. Acompanha molho de alho.", "contact": "(43) 3324-7243", "work_hours": "Segunda, das 16h30 \u00e0s 22h | Ter\u00e7a, das 17h30 \u00e0s 23h30 | Quarta, das 17h30 \u00e0s 23h30 | Quinta, das 17h30 \u00e0s 23h30 | Sexta, das 17h30 \u00e0s 23h30 | S\u00e1bado, das 10h \u00e0s 15h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Espetaria Petiscaria Sem Nome", "addrs": "Avenida Ant\u00f4nio Em\u00eddio de Rezende, 302 | Jardim Country Club, Po\u00e7os de Caldas \u2013 MG  -  1", "geo": {"lat": -21.7895291, "lng": -46.59528479999999}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/espetaria-petiscaria-sem-nome/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/12183215/espetaria-petiscaria.jpg", "food": "Avesso", "food_desc": "Bolinho de costela bovina com mandioca. Acompanha molhos.", "contact": "35991236990", "work_hours": "Quinta, das 17h \u00e0s 23h | Sexta, das 17h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 17h \u00e0s 23h | Domingo, das 10h \u00e0s 16h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": true}, {"name": "Espetaria Santa Felicidade", "addrs": "Rua Atl\u00e2ntida, 115 | Vila Ideal, S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -20.8008368, "lng": -49.362714}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/espetaria-santa-felicidade/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15051619/espetaria-santa-felicidade.jpg", "food": "Santo Cone", "food_desc": "Canudinhos em formato de cone crocantes com recheios mistos.", "contact": "17997011806", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 17h \u00e0s 22h30 | Quarta, das 17h \u00e0s 22h30 | Quinta, das 17h \u00e0s 22h30 | Sexta, das 17h \u00e0s 22h30 | S\u00e1bado, das 17h \u00e0s 22h30 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Espetaria Todo Dia", "addrs": "Avenida Romeu Strazzi, 1781 | Jardim Walk\u00edria, S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -20.8332024, "lng": -49.38796749999999}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/espetaria-todo-dia/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15051643/espetaria-todo-dia.jpg", "food": "Pancetta de rolo", "food_desc": "Pancetta de rolo cozida e depois frita acompanha mandioca cozida, geleia de pimenta e pimenta-biquinho.", "contact": "1733536441", "work_hours": "Segunda, das 17h \u00e0s 22h30 | Ter\u00e7a, das 17h \u00e0s 22h30 | Quarta, das 17h \u00e0s 22h30 | Quinta, das 17h \u00e0s 22h30 | Sexta, das 17h \u00e0s 22h30 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Espetim Miguelito", "addrs": "Avenida C 11, 460 | Setor Sudoeste, Goi\u00e2nia \u2013 GO  -  Quadra 83, Lote 12", "geo": {"lat": -16.6923743, "lng": -49.29786720000001}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/espetim-miguelito/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/14010307/espetim-miguelito-1-scaled.jpg", "food": "Cestinha di Buteco", "food_desc": "Carne de lagarto desfiada, temperada e servida em uma cestinha de sorvete crocante.", "contact": "6234322723", "work_hours": "Segunda, das 18h \u00e0s 23h | Ter\u00e7a, das 18h \u00e0s 23h | Quarta, das 18h \u00e0s 23h | Quinta, das 18h \u00e0s 23h | Sexta, das 18h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 18h \u00e0s 23h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": true}, {"name": "Espetinho C\u00ea T\u00e1 Doido", "addrs": "Rua Jos\u00e9 Reuter, 914 | Velha, Blumenau \u2013 SC  -", "geo": {"lat": -26.9322176, "lng": -49.1369492}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/espetinho-ce-ta-doido/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/12105950/espetinhocetadoido.jpg", "food": "Ra\u00edzes Nordestinas", "food_desc": "Espetinho de bovino e espetinho de queijo coalho. Acompanha vinagrete e macaxeira.", "contact": "47999885397", "work_hours": "Segunda, das 15h \u00e0s 23h30 | Ter\u00e7a, das 15h \u00e0s 23h30 | Quarta, das 15h \u00e0s 23h30 | Quinta, das 15h \u00e0s 23h30 | Sexta, das 15h \u00e0s 23h30 | S\u00e1bado, das 15h \u00e0s 23h30 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": true}, {"name": "Espetinho Chiquetoso", "addrs": "Rua Tenente Ant\u00f4nio Jo\u00e3o, 2160 | Bom Retiro, Joinville \u2013 SC  -   Sala 02", "geo": {"lat": -26.2577197, "lng": -48.8470677}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/espetinho-chiquetoso/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15142149/espetinhos-chiquetoso.jpg", "food": "T\u00e1bua Chiquetoso", "food_desc": "Espetinho de alcatra, p\u00e3o de costela e um torresmo da panceta de rolo, acompanha farofa e lim\u00e3o.", "contact": "4796012778", "work_hours": "Segunda, das 18h \u00e0s 23h | Ter\u00e7a, das 18h \u00e0s 23h | Quarta, das 18h \u00e0s 23h | Quinta, das 18h \u00e0s 23h | Sexta, das 18h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0s 13h e das 18h \u00e0s 23h | Domingo, das 11h \u00e0s 13h e das 18h \u00e0s 22h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Espetinho da Ceca", "addrs": "Rua Ch\u00e3 de Alegria, 235 | Bomba do Hemet\u00e9rio, Recife \u2013 PE  -", "geo": {"lat": -8.0207985, "lng": -34.9050681}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/espetinho-da-ceca/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20075807/espetinho-ceca.jpg", "food": "\u00c9 da bomba visse?", "food_desc": "Petisco composto por farofa d\u2019\u00e1gua, feij\u00e3o e carne de sol. Acompanha: an\u00e9is de cebola empanados.", "contact": "8134490700", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 18h \u00e0 1h | Quarta, das 18h \u00e0 1h | Quinta, das 18h \u00e0 1h | Sexta, das 18h \u00e0 1h | S\u00e1bado, das 18h \u00e0 1h | Domingo, das 18h \u00e0 1h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Espetinho do Boi", "addrs": "Rua Professor Trist\u00e3o da Cunha, 183 \u2013 Planalto, Belo Horizonte \u2013 MG  -", "geo": {"lat": -19.8375071, "lng": -43.9475477}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/espetinho-do-boi/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/19152726/espetinhodoboi_brigadeirodoboi_bh_2025_rodneycosta_unibh-8501-scaled.jpg", "food": "Brigadeiro do Boi", "food_desc": "Alm\u00f4ndega selada no forno com cobertura de queijo ao molho especial.", "contact": "31991215352", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 12h \u00e0s 23h | Quarta, das 12h \u00e0s 23h | Quinta, das 12h \u00e0s 23h | Sexta, das 12h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 12h \u00e0s 23h | Domingo, das 12h \u00e0s 17h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Espetinho do Cear\u00e1", "addrs": "Estrada do Siqueira, 901 | Conjunto Esperan\u00e7a, Fortaleza \u2013 CE  -", "geo": {"lat": -3.8090447, "lng": -38.5922292}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/espetinho-do-ceara/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/11075524/espetinho-do-ceara_costelina-suina-bbq-com-baiao-a-moda-ceara_fortaleza_alanaalmeida_2025-41-scaled.jpg", "food": "Costelinha Su\u00edna BBQ com Bai\u00e3o \u00e0 moda Cear\u00e1", "food_desc": "2 espetos de costela su\u00edna, assados e regados no molho barbecue artesanal. Acompanha bai\u00e3o cremoso, feito com arroz, feij\u00e3o-branco, queijo coalho, queijo mu\u00e7arela, e um toque de creme de leite e nata fresca.", "contact": "8597637268", "work_hours": "Segunda, das 16h30 \u00e0s 23h | Ter\u00e7a, das 16h30 \u00e0s 23h | Quarta, das 16h30 \u00e0s 23h | Quinta, das 16h30 \u00e0s 23h | Sexta, das 16h30 \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 16h30 \u00e0 0h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Espetinho do Fabr\u00edcio", "addrs": "TRAVESSA CRIST\u00d3V\u00c3O COLOMBO, 1439 | CRUZEIRO (ICOARACI), BEL\u00c9M \u2013 PA  -", "geo": {"lat": -1.2975731, "lng": -48.4767252}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/espetinho-do-fabricio/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/12105137/espetinhos_fabricios.jpg", "food": "Croquete de macaxeira com recheio de lula", "food_desc": "Croquete de macaxeira com recheio de lula. Acompanha molho de tucupi com jambu.", "contact": "(91) 98386-6367", "work_hours": "00 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Espetinho Machado", "addrs": "Avenida Doutor Fernando Costa, 1219 | Jardim Primavera, S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -20.8036273, "lng": -49.36232039999999}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/espetinho-machado/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15051729/espetinho.jpg", "food": "Fica, Vai Ter Bolinho!", "food_desc": "Bolinho de carne de panela desfiada, super cremoso, sem massa. Acompanhado de vinagrete com ma\u00e7\u00e3-verde e pimenta da casa.", "contact": "17981881322", "work_hours": "Segunda, das 17h \u00e0s 22h30 | Ter\u00e7a, das 17h \u00e0s 22h30 | Quarta, das 17h \u00e0s 22h30 | Quinta, das 17h \u00e0s 22h30 | Sexta, das 17h \u00e0s 22h30 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": true}, {"name": "Espetinho no Prato", "addrs": "Rua Cruzeiro do Forte, 574 | Boa Viagem, Recife \u2013 PE  -", "geo": {"lat": -8.137209, "lng": -34.913033}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/4090-revision-v1/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15064202/espetinho-no-prato.jpg", "food": "Rivandro Caba da Peste", "food_desc": "Petisco composto por arroz, feij\u00e3o, carne de sol desfiada, pir\u00e3o de queijo coalho com carne de sol.", "contact": "81998728758", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 18h \u00e0 1h | Quarta, das 18h \u00e0 1h | Quinta, das 18h \u00e0 1h | Sexta, das 18h \u00e0s 2h | S\u00e1bado, das 18h \u00e0s 2h | Domingo, das 18h \u00e0 0h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": true}, {"name": "Espetinho O Primo", "addrs": "Rua XXVII, 348 | Ant\u00f4nio Bezerra, Fortaleza \u2013 CE  -", "geo": {"lat": -3.731186, "lng": -38.5980412}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/espetinho-o-primo/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15145729/espetinho-o-primo-scaled.jpg", "food": "Feij\u00e3o de Camar\u00e3o", "food_desc": "Feij\u00e3o-verde feito com camar\u00e3o.", "contact": "85984009906", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 10h30 \u00e0s 14h e das 17h30 \u00e0s 23h | Quarta, das 10h30 \u00e0s 14h e das 17h30 \u00e0s 23h | Quinta, das 10h30 \u00e0s 14h e das 17h30 \u00e0 0h | Sexta, das 10h30 \u00e0s 14h e das 17h30 \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 10h30 \u00e0 0h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": true}, {"name": "Espetinhos do Paul\u00e3o", "addrs": "Rua \u00c1lvaro Mata, 466 | Nova Cachoeirinha, Belo Horizonte \u2013 MG  -", "geo": {"lat": -19.8853293, "lng": -43.958031}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/espetinhos-do-paulao/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/19152839/espetinhodopaulao_vacafaladeira_bh_2025_rodneycosta_unibh-8425-scaled.jpg", "food": "Vaca Faladeira", "food_desc": "L\u00edngua de boi recheada com bacon e cenoura ao molho madeira. Acompanha dois minip\u00e3es italianos recheados com vinagrete de tomate, cebola temperada com chimichurri de lim\u00e3o e azeite, com mu\u00e7arela gratinada e manjeric\u00e3o desidratado.", "contact": "31998509073", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 17h \u00e0s 23h30 | Quarta, das 17h \u00e0s 23h30 | Quinta, das 17h \u00e0s 23h30 | Sexta, das 17h \u00e0s 23h30 | S\u00e1bado, das 14h \u00e0s 23h30 | Domingo, das 14h \u00e0s 19h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Espettinho.com", "addrs": "Rua Eli Seabra Filho, 510 | Buritis, Belo Horizonte \u2013 MG  -   Lojas 05 e 07", "geo": {"lat": -19.9754556, "lng": -43.9768423}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/espetinho-com/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/19153114/espettinhocom_mineirimgratinado_bh_2025_rodneycosta_unibh-9129-scaled.jpg", "food": "Mineirinho Gratinado 2.5", "food_desc": "Alm\u00f4ndegas su\u00ednas gratinadas com molho de tomate caseiro e mu\u00e7arela. Acompanha 1 Espetinho de \u2018Sacanagem\u2019 e um licor de doce de leite de entrada.", "contact": "(34) 99915-7000 (31) 99915-2800", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 17h \u00e0s 23h30 | Quarta, das 17h \u00e0s 23h30 | Quinta, das 17h \u00e0s 23h30 | Sexta, das 17h \u00e0s 23h30 | S\u00e1bado, das 15h \u00e0s 23h30 | Domingo, das 15h \u00e0s 21h30 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Espetus DU MANU", "addrs": "Av. Margarita, 174 | Nova Cidade, Manaus \u2013 AM  -   Centro Comercial Margarita", "geo": {"lat": -3.008796, "lng": -59.94367899999999}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/9612-revision-v1/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15141654/espetus-du-manu.jpeg", "food": "L\u00edngua de cobra e m\u00fasculo na massa de crueira", "food_desc": "L\u00edngua bovina e m\u00fasculo bovino servidos com r\u00facula, tomate confitado, acelga, servido sobre uma massa de crueira. Acompanha molho de pimenta da casa.", "contact": "92992080861", "work_hours": "Segunda, das 18h \u00e0s 23h | Quarta, das 18h \u00e0s 23h | Quinta, das 18h \u00e0s 23h | Sexta, das 18h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 18h \u00e0s 23h | Domingo, das 18h \u00e0s 23h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Esquema do Peixe", "addrs": "SMPW Trecho 3, 36 | N\u00facleo Bandeirante \u2013 DF  -  Shopping Bandeirante", "geo": {"lat": -15.8758672, "lng": -47.9934052}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/esquema-do-peixe/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/19174857/esquemadopeixe.jpg", "food": "Trio de Ouro", "food_desc": "Medalh\u00f5es de til\u00e1pia com bacon e queijo. Acompanhados de molho de barbecue de goiabada.", "contact": "(61) 99375-5784", "work_hours": "Segunda, das 11h \u00e0s 16h | Ter\u00e7a, das 11h \u00e0s 23h | Quarta, das 11h \u00e0s 23h | Quinta, das 11h \u00e0s 23h | Sexta, das 11h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0s 23h | Domingo, das 11h \u00e0s 21h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": true}, {"name": "Esquina 62 Bar", "addrs": "Rua Curitiba, 480 | Parque Amaz\u00f4nia, Goi\u00e2nia \u2013 GO  -  Quadra 108, Lote 01 \u2013 Sl. 01 a 03", "geo": {"lat": -16.7359077, "lng": -49.2842277}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/esquina-62-bar/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/14010313/esquina-62.jpg", "food": "Desfiado 62", "food_desc": "Fraldinha cozida e desfiada, com cebola e tomate. Acompanha fatias de p\u00e3o.", "contact": "62986626262", "work_hours": "Segunda, das 16h \u00e0s 23h30 | Ter\u00e7a, das 16h \u00e0s 23h30 | Quarta, das 16h \u00e0s 23h30 | Quinta, das 16h \u00e0s 23h30 | Sexta, das 11h \u00e0s 23h30 | S\u00e1bado, das 16h \u00e0s 23h30 | Domingo, das 11h \u00e0s 23h30 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Esquina 85", "addrs": "Rua do Machado, 85 | Arruda, Recife \u2013 PE  -", "geo": {"lat": -8.0249812, "lng": -34.8905312}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/esquina-85/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20075836/esquina-85.jpg", "food": "Fil\u00e9 do Rei", "food_desc": "Petisco composto por fil\u00e9-mignon com creme de queijo do reino. Acompanha minip\u00e3o franc\u00eas e chips de batata-inglesa.", "contact": "81988393058", "work_hours": "Segunda, das 17h \u00e0s 22h40 | Quarta, das 17h \u00e0s 22h40 | Quinta, das 17h \u00e0s 22h40 | Sexta, das 17h \u00e0s 0h40 | S\u00e1bado, das 13h \u00e0s 0h40 | Domingo, das 13h \u00e0s 21h40 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Esquina da Ta", "addrs": "Rua Guaianazes, 1461 | Campos El\u00edseos, S\u00e3o Paulo \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -23.5301882, "lng": -46.648473}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/esquina-da-ta/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15062452/esquina-da-ta.jpg", "food": "Cura ressaca Chambari", "food_desc": "Chambari \u00e9 um corte bovino em rodelas e com osso no meio, patrim\u00f4nio cultural do Tocantins. Acompanha pur\u00ea de mandioquinha com parmes\u00e3o, vinagrete e farofa de bacon.", "contact": "11945231640", "work_hours": "Segunda, das 6h \u00e0s 22h | Ter\u00e7a, das 6h \u00e0s 22h | Quarta, das 6h \u00e0s 22h | Quinta, das 6h \u00e0s 22h | Sexta, das 6h \u00e0s 2h | S\u00e1bado, das 6h \u00e0s 2h | Domingo, das 8h \u00e0s 20h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Esquina do Acaraj\u00e9", "addrs": "Rua Comandante Taylor, 293 | Ipiranga, S\u00e3o Paulo \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -23.6000878, "lng": -46.6015905}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/esquina-do-acaraje/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15062426/esquina-do-acaraje.jpg", "food": "Escondidinho da Ana", "food_desc": "Escondidinho de carne-seca, mu\u00e7arela equeijocoalho. Acompanha vinagrete de feij\u00e3o-fradinho com pipoca de queijo coalho.", "contact": "11983718569", "work_hours": "Segunda, das 11h \u00e0s 22h | Ter\u00e7a, das 11h \u00e0s 22h | Quarta, das 11h \u00e0s 22h | Quinta, das 11h \u00e0s 22h | Sexta, das 11h \u00e0s 22h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0s 22h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Esquina do Malte", "addrs": "Avenida Tenente Felipe Bandeira de Melo, 97 \u2013 C | Areias, Recife \u2013 PE  -   97 \u2013 C", "geo": {"lat": -8.0957621, "lng": -34.9294599}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/10369-revision-v1/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20075850/bar-esquina-do-malte.jpg", "food": "Bolinho de Vaca Atolada", "food_desc": "Bolinho na massa de macaxeira, costela, calabresa e bacon, na cama de creme de queijo e geleia especial.", "contact": "81998395355", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 18h \u00e0 0h | Quarta, das 18h \u00e0 0h | Quinta, das 18h \u00e0 0h | Sexta, das 18h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 18h \u00e0 0h | Domingo, das 18h \u00e0 0h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Esquina do Oscar", "addrs": "Rua Oscar Rodrigues Cajado Filho, 22 | Vila S\u00e3o Francisco, S\u00e3o Paulo \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -23.625315, "lng": -46.699334}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/esquina-do-oscar/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15062354/esquina-do-oscar.jpg", "food": "Sabor de Cara\u00edva", "food_desc": "Coxinha de arraia com requeij\u00e3o cremoso, empanada na farinha panko. Acompanha maionese caseira de lim\u00e3o-siciliano.", "contact": "11930581809", "work_hours": "Segunda, das 11h \u00e0s 23h | Ter\u00e7a, das 11h \u00e0s 23h | Quarta, das 11h \u00e0s 23h | Quinta, das 11h \u00e0 0h | Sexta, das 11h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0s 16h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Esquina do Z\u00e9", "addrs": "Rua Lafaiete, 1045 | Centro, Ribeir\u00e3o Preto \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -21.1816611, "lng": -47.8068745}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/esquina-do-ze/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/13192334/esquina-do-ze-scaled.jpg", "food": "Bolinho de til\u00e1pia com queijo", "food_desc": "Bolinho de til\u00e1pia com massa de mandioca e recheado com queijo.", "contact": "16996231202", "work_hours": "Segunda, das 17h \u00e0 0h | Ter\u00e7a, das 17h \u00e0 0h | Quarta, das 17h \u00e0 0h | Quinta, das 17h \u00e0 0h | Sexta, das 17h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 17h \u00e0 0h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": true}, {"name": "Esquina Lisboa Restaurante e Lanchonete", "addrs": "Rua Pamplona, 1250 | Jardim Paulista, S\u00e3o Paulo \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -23.5678669, "lng": -46.6579349}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/esquina-lisboa-restaurante-e-lanchonete/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15062408/esquina-lisboa-restaurante.jpg", "food": "Pig Ribs Lisboa", "food_desc": "Costelinha su\u00edna \u00e0 toscana, trufada com queijo e especiarias, empanada na farinha panko.", "contact": "1143064321", "work_hours": "Segunda, das 8h \u00e0s 23h | Ter\u00e7a, das 8h \u00e0s 23h | Quarta, das 8h \u00e0s 23h | Quinta, das 8h \u00e0s 23h | Sexta, das 8h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 8h \u00e0s 23h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Esquin\u00e3o", "addrs": "Rua Coronel Alfredo Augusto do Nascimento, 62 | Sousas, Campinas \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -22.8788846, "lng": -46.9651195}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/esquinao/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15151510/esquinao.jpg", "food": "\u00c9 pra acabar com o pequi de Goi\u00e1s", "food_desc": "Coxinha de pequi, recheada com galinha caipira.", "contact": "(19) 3381-1090 (19) 99536-6188", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 11h \u00e0s 21h30 | Quarta, das 11h \u00e0s 21h30 | Quinta, das 11h \u00e0s 21h30 | Sexta, das 11h \u00e0s 22h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0s 22h | Domingo, das 11h \u00e0s 19h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Esta\u00e7\u00e3o Aquidaban", "addrs": "Avenida Francisco Glic\u00e9rio, 325 | Vila L\u00eddia, Campinas \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -22.9113594, "lng": -47.0565132}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/estacao-aquidaban/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20052116/estacaoaquidaban.jpg", "food": "Crisp de mandioca com carne de sol", "food_desc": "Bolinho de mandioca com carne de sol.", "contact": "1933050805", "work_hours": "Segunda, das 17h \u00e0 0h | Ter\u00e7a, das 17h \u00e0 0h | Quarta, das 17h \u00e0 0h | Quinta, das 17h \u00e0 0h | Sexta, das 17h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 17h \u00e0 0h | Domingo, das 17h \u00e0 0h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": true}, {"name": "Esta\u00e7\u00e3o Campineira", "addrs": "Rua Doutor Sales de Oliveira, 232 | Vila Industrial, Campinas \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -22.9122028, "lng": -47.0623687}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/estacao-campineira/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20052059/estacao-campineira.jpg", "food": "Espetinho caipira do Esta\u00e7\u00e3o", "food_desc": "Espetinho de lingui\u00e7a artesanal recheado com queijo. Acompanha molho quatro queijos, molho de mostarda Dijon com chimichurri e pimenta artesanal da casa.", "contact": "(19) 25173546 (19) 991604114", "work_hours": "Segunda, das 12h \u00e0s 23h | Ter\u00e7a, das 12h \u00e0s 23h | Quarta, das 12h \u00e0s 23h | Quinta, das 12h \u00e0s 23h | Sexta, das 12h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 12h \u00e0s 23h | Domingo, das 12h \u00e0s 16h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Esta\u00e7\u00e3o J Gourmet", "addrs": "Rua Aur\u00e9lia, 1060 | Vila Romana, S\u00e3o Paulo \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -23.5313713, "lng": -46.69817330000001}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/estacao-j-gourmet/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20114740/estacao-j-gourmet.jpg", "food": "Bolinho de Bob\u00f3 de Camar\u00e3o", "food_desc": "Bolinho de bob\u00f3 de camar\u00e3o com massa de mandioca e mu\u00e7arela e molho esta\u00e7\u00e3o (molho tar\u00ea ao suco de lim\u00e3o com toque de wasabi).", "contact": "11975417460", "work_hours": "Segunda, das 11h \u00e0s 16h | Ter\u00e7a, das 11h \u00e0s 16h | Quarta, das 11h \u00e0s 22h | Quinta, das 11h \u00e0s 22h | Sexta, das 11h \u00e0s 22h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0s 22h | Domingo, das 12h \u00e0s 20h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": true}, {"name": "Esta\u00e7\u00e3o Miranda Bar", "addrs": "Rua da Imprensa, 424 | Vila S\u00e3o Jos\u00e9, S\u00e3o Paulo \u2013 SP  -  Comercial", "geo": {"lat": -23.588954, "lng": -46.6159509}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/estacao-miranda-bar/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20114814/estacao-miranda-bar.jpg", "food": "Trem baum", "food_desc": "Quibe recheado com charque e queijo coalho. Acompanha geleia de ma\u00e7\u00e3 com pimenta e vinagrete de cebola-roxa com cheiro-verde e azeite.", "contact": "1129354771", "work_hours": "Segunda, das 12h \u00e0s 20h | Ter\u00e7a, das 12h \u00e0s 20h | Quarta, das 12h \u00e0s 23h | Quinta, das 12h \u00e0s 23h | Sexta, das 12h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 12h \u00e0s 23h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Esta\u00e7\u00e3o Persa", "addrs": "Rua Paracatu, 243 | Santa Terezinha, Juiz de Fora \u2013 MG  -", "geo": {"lat": -21.7331016, "lng": -43.3574262}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/3719-revision-v1/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/12170018/estacaopersa.jpg", "food": "Surpresa do Rafa", "food_desc": "Batatas ao molho shoyu com lingui\u00e7a calabresa e requeij\u00e3o cremoso. Acompanhado de farofa e vinagrete.", "contact": "3232243308", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 18h \u00e0 0h | Quarta, das 18h \u00e0 0h | Quinta, das 18h \u00e0 0h | Sexta, das 18h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 18h \u00e0 0h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Estaleiro do Ga\u00facho", "addrs": "Avenida Beira Mar, 4436 | Meireles, Fortaleza \u2013 CE  -   Loja 7/8", "geo": {"lat": -3.7227005, "lng": -38.4815769}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/estaleiro-do-gaucho/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15145644/estaleiro-do-gaucho-scaled.jpg", "food": "Bolinho de Ab\u00f3bora com Carne de Sol", "food_desc": "Bolinho em que a massa \u00e9 feita de ab\u00f3bora, com carne de sol desfiada e temperada.", "contact": "85999978761", "work_hours": "Segunda, das 11h \u00e0s 23h30 | Ter\u00e7a, das 11h \u00e0s 23h30 | Quarta, das 11h \u00e0s 23h30 | Quinta, das 11h \u00e0 0h | Sexta, das 11h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0 0h | Domingo, das 11h \u00e0s 23h30 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Eucaliptos Sports Bar", "addrs": "Rua Bar\u00e3o de Cerro Largo, 300 | Menino Deus, Porto Alegre \u2013 RS  -   Lojas 02 e 03", "geo": {"lat": -30.0621685, "lng": -51.228299}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/eucaliptos-sports-bar/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15141010/eucalipitos-mexicano.jpg", "food": "Mexicano", "food_desc": "Croquete de carne de costela recheado com queijo brie. Acompanha molho chimichurri.", "contact": "5132393412", "work_hours": "Segunda \u00e0 Domingo de 17h \u00e0s 22h", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Fabiano\u2019s Bar", "addrs": "Rua Fanny de Carvalho Prata, 547 | Jardim S\u00e3o Paulo, Po\u00e7os de Caldas \u2013 MG  -", "geo": {"lat": -21.7953468, "lng": -46.550579}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/fabianos-bar/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/12183319/fabianos-bar.jpg", "food": "Trio B\u00e3o Demais", "food_desc": "Lingui\u00e7a mineira, mandioca cozida na manteiga e coxinha de frango frita. Acompanha molho verde.", "contact": "3537141374", "work_hours": "Segunda, das 17h30 \u00e0s 23h | Ter\u00e7a, das 17h30 \u00e0s 23h | Quarta, das 17h30 \u00e0s 23h | Quinta, das 17h30 \u00e0s 23h | Sexta, das 17h30 \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 12h \u00e0 0h | Domingo, das 12h \u00e0s 23h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Faisqueira", "addrs": "Rua Guaicurus, 532 | Vila Togni, Po\u00e7os de Caldas \u2013 MG  -", "geo": {"lat": -21.7832083, "lng": -46.6043792}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/faisqueira/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/12183321/faisqueira.jpg", "food": "Fa\u00edsca na Parrilla", "food_desc": "Churrasco na parrilla: bife ancho, pancetta, lingui\u00e7a e tulipa grelhados. Acompanha pur\u00ea de caboti\u00e1.", "contact": "35992386218", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 11h \u00e0s 17h | Quarta, das 11h \u00e0s 17h | Quinta, das 11h \u00e0s 22h | Sexta, das 11h \u00e0s 22h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0s 22h | Domingo, das 11h \u00e0s 17h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": true}, {"name": "Familia Muniz", "addrs": "Rua S\u00e3o Janu\u00e1rio, 177 | Fonseca, Niter\u00f3i \u2013 RJ  -   Loja", "geo": {"lat": -22.8792891, "lng": -43.0871249}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/familia-muniz/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15052104/familiamuniz.jpg", "food": "Rabo Mole", "food_desc": "Rabada desfiada, massa de pastel aberta frita e molho de ameixa.", "contact": "(21) 2627-0428", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 11h \u00e0s 23h | Quarta, das 11h \u00e0s 23h | Quinta, das 11h \u00e0s 23h | Sexta, das 11h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0s 23h | Domingo, das 11h \u00e0s 23h | Segunda, das 11h \u00e0s 16h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Farofa Bar e Restaurante", "addrs": "Rua Coronel Francisco Her\u00e1clito dos Santos, 1195 | Jardim das Am\u00e9ricas, Curitiba \u2013 PR  -", "geo": {"lat": -25.4586737, "lng": -49.23231440000001}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/farofa-bar-e-restaurante/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20053432/farofabar.jpg", "food": "Xonei no pirogue!!", "food_desc": "Pirogue na chapa, recheado com queijo minas, ora-pro-n\u00f3bis, molho de nata fresca, farofa de torresmo e geleia de pimenta com jabuticaba.", "contact": "41989002843", "work_hours": "Segunda, das 11h30 \u00e0s 14h30 | Ter\u00e7a, das 11h30 \u00e0s 14h30 | Quarta, das 11h30 \u00e0s 14h30 e das 17h30 \u00e0s 22h30 | Quinta, das 11h30 \u00e0s 14h30 e das 17h30 \u00e0s 22h30 | Sexta, das 11h30 \u00e0s 14h30 e das 17h30 \u00e0s 22h30 | S\u00e1bado, das 11h30 \u00e0s 14h30 e das 17h30 \u00e0s 22h30 | Domingo, das 11h30 \u00e0s 14h30 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Fazendeiro Grill", "addrs": "Rua Henrique Dumont, 1265 | Jardim Paulista, Ribeir\u00e3o Preto \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -21.1830064, "lng": -47.7923105}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/fazendeiro-grill/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/13192448/fazendeiro-grill-scaled.jpg", "food": "Flanguito", "food_desc": "Croquete de frango com um toque de gengibre. Acompanha um molho mineiro.", "contact": "1639670777", "work_hours": "Segunda, das 18h \u00e0s 23h30 | Quarta, das 18h \u00e0s 23h30 | Quinta, das 18h \u00e0s 23h30 | Sexta, das 18h \u00e0 0h30 | S\u00e1bado, das 11h \u00e0s 23h30 | Domingo, das 11h \u00e0s 16h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Federal Bar", "addrs": "R. Daniel Kujawski, 930 | Jardim Macedo, Ribeir\u00e3o Preto \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -21.1868253, "lng": -47.7976181}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/federal-bar/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/13192457/federal-bar-scaled.jpg", "food": "BOLARIZONTE", "food_desc": "Bolinho de queijo recheado com costela. Acompanha molho de pimenta curtido na cacha\u00e7a e melado de cana.", "contact": "16991581390", "work_hours": "Quarta, das 18h \u00e0 0h | Quinta, das 18h \u00e0 0h | Sexta, das 18h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 18h \u00e0 0h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Federal Bar e Cozinha", "addrs": "Rua 35, S/N \u2013 Rua 35 Norte, Av. Boulevard Quiosque | Norte (\u00c1guas Claras), Taguatinga \u2013 DF  -", "geo": {"lat": -15.8362851, "lng": -48.0368759}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/federal-bar-e-cozinha/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/19174941/federal25.jpg", "food": "25 sensa\u00e7\u00f5es", "food_desc": "5 tipos de bolinhos: Costela desfiada, Frango, Copa Lombo, Arraia e Salm\u00e3o. Acompanhando de 5 molhos diferentes.", "contact": "(61) 98420-4545", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 10h \u00e0s 23h | Quarta, das 10h \u00e0s 23h | Quinta, das 10h \u00e0s 23h | Sexta, das 10h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 10h \u00e0s 23h | Domingo, das 10h \u00e0s 23h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Feij\u00e3o do Norte", "addrs": "Avenida S\u00e3o Lu\u00eds, 187 | Rep\u00fablica, S\u00e3o Paulo \u2013 SP  -  2\u00ba Sobreloja 35", "geo": {"lat": -23.5462948, "lng": -46.6425512}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/10119-revision-v1/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15062241/feijao-do-norte.jpg", "food": "Coxa do pastrami", "food_desc": "Coxinha de pastrami, \u00e0 base de um molho ancienne com uma nuvem de queijo parmes\u00e3o e cebolete.", "contact": "1131299000", "work_hours": "Segunda, das 12h \u00e0s 21h | Ter\u00e7a, das 12h \u00e0s 21h | Quarta, das 12h \u00e0s 21h | Quinta, das 12h \u00e0s 21h | Sexta, das 12h \u00e0s 21h | S\u00e1bado, das 12h \u00e0s 18h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Feliz Chopp e Grill", "addrs": "Rua Felisbelo Freire, 296 | Ramos, Rio de Janeiro \u2013 RJ  -   Loja", "geo": {"lat": -22.849562, "lng": -43.2607199}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/feliz-chopp-e-grill/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20110851/feliz-choperia-grill.jpg", "food": "Pururuca \u00e0 Italiana", "food_desc": "Espetinho de torresmo e provolone com molho de mostarda e gengibre", "contact": "21979948145", "work_hours": "Segunda, das 11h \u00e0s 16h | Ter\u00e7a, das 11h \u00e0s 16h | Quarta, das 11h \u00e0s 16h | Quinta, das 11h \u00e0s 16h | Sexta, das 11h \u00e0s 22h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0s 22h | Domingo, das 11h \u00e0s 19h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "F\u00eanix Bar e Restaurante", "addrs": "Rua Alvarenga Peixoto, 353 | Vila Anast\u00e1cio, S\u00e3o Paulo \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -23.5134408, "lng": -46.7197672}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/fenix-bar-e-restaurante/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20114933/fenix-bar.jpg", "food": "Batata Recheada F\u00eanix", "food_desc": "Batata recheada com requeij\u00e3o, mu\u00e7arela e bacon gratinada no forno.", "contact": "11963301569", "work_hours": "Segunda, das 6h30 \u00e0s 20h | Ter\u00e7a, das 6h30 \u00e0s 20h | Quarta, das 6h30 \u00e0s 20h | Quinta, das 6h30 \u00e0s 20h | Sexta, das 6h30 \u00e0s 22h | S\u00e1bado, das 8h \u00e0s 17h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Fi do Lunga", "addrs": "Travessa municipal, 9, Carmo, Olinda  -", "geo": {"lat": -8.014458, "lng": -34.8454088}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/fi-do-lunga/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15064148/fi-do-lunga.jpg", "food": "Ossobuco de Buteco", "food_desc": "Ossobuco de boi desfiado, envolto em molho arom\u00e1tico. Servido em p\u00e3es franceses.", "contact": "8196410081", "work_hours": "00;", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Fidelis Bar da Sombra", "addrs": "Rua da Imprensa, 1039 | Parque Celeste, S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -20.8181246, "lng": -49.3622411}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/fidelis-bar-da-sombra/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20131057/fidelis.jpg", "food": "Gamb\u00e1 do Fidelis", "food_desc": "Bolinho de camar\u00e3o com requeij\u00e3o e especiarias, empanado na farinha panko.", "contact": "17988288494", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 17h \u00e0s 22h | Quarta, das 17h \u00e0s 22h | Quinta, das 17h \u00e0s 22h | Sexta, das 17h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 11h30 \u00e0s 22h | Domingo, das 11h30 \u00e0s 20h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Fino Sabor", "addrs": "Rua Pedro Martins, 90 | Milho Distrail Vetorazo, S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -20.7720655, "lng": -49.3938234}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/fino-sabor/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20131111/fino-sabor.jpg", "food": "Bolinho atropelado", "food_desc": "Bolinho de mandioca com costela desfiada recheado com queijo.", "contact": "17992678687", "work_hours": "Quarta, das 18h \u00e0s 23h30 | Quinta, das 18h \u00e0s 23h30 | Sexta, das 18h \u00e0s 23h30 | S\u00e1bado, das 18h \u00e0s 23h30 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": true}, {"name": "Flamingo Bar", "addrs": "Rua Guaimb\u00e9, 205 | Mooca, S\u00e3o Paulo \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -23.5630286, "lng": -46.5935875}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/3283-revision-v1/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15062229/flamingo-bar.jpg", "food": "Cupim ao Quadrado", "food_desc": "Quadradinhos de cupim desfiado, recheados com queijo mu\u00e7arela, empanados na farinha de p\u00e3o. Acompanha molho chimichurri.", "contact": "1120768043", "work_hours": "Segunda, das 12h \u00e0s 17h | Ter\u00e7a, das 12h \u00e0s 17h | Quarta, das 12h \u00e0s 22h | Quinta, das 12h \u00e0s 22h | Sexta, das 12h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 12h \u00e0s 23h | Domingo, das 12h \u00e0s 17h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Flutuante Peixe Boi", "addrs": "Rio Tarum\u00e3 A\u00e7u, S/N | Manaus \u2013 AM  -  Lote Acess. Margem Esquerda Rio Tarum\u00e3-A\u00e7u", "geo": {"lat": -2.816688593091618, "lng": -60.09535812793143}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/flutuante-peixe-boi/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/19133413/flutuante-peixe-boi.jpg", "food": "Surpresa do Peixe-Boi", "food_desc": "Peixe assado na brasa e desfiado, temperado com camar\u00e3o e envolto em massa crocante. Acompanha maionese de salsa e molho ros\u00e9.", "contact": "92991499241", "work_hours": "Quinta, das 9h \u00e0s 17h | Sexta, das 9h \u00e0s 17h | S\u00e1bado, das 9h \u00e0s 17h | Domingo, das 9h \u00e0s 17h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Fofoca\u2019s Bar", "addrs": "Rua Norma Pieruccini Giannotti, 366 | Barra Funda, S\u00e3o Paulo \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -23.5229494, "lng": -46.6540614}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/fofocas-bar/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15062252/fofocas-bar.jpg", "food": "Pernil assado com mandioca", "food_desc": "Pernil assado com mandioca, vinagrete, molho especial da casa e torradas com or\u00e9gano.", "contact": "11991677592", "work_hours": "Segunda, das 11h \u00e0s 18h | Ter\u00e7a, das 11h \u00e0 0h | Quarta, das 11h \u00e0 0h | Quinta, das 11h \u00e0 0h | Sexta, das 11h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0 0h | Domingo, das 11h \u00e0s 22h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Fog\u00e3o de Minas", "addrs": "Avenida Doutor Cristiano Guimar\u00e3es, 1911 | Planalto, Belo Horizonte \u2013 MG  -", "geo": {"lat": -19.8372086, "lng": -43.9538581}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/fogao-de-minas/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/19153205/fogaodeminas_tropadeelite_bh_2025_rodneycosta_unibh-8509-scaled.jpg", "food": "Tropa de Elite", "food_desc": "Petisco de tropeiro.", "contact": "3134914152", "work_hours": "Segunda, das 11h \u00e0s 15h e das 18h \u00e0 0h | Ter\u00e7a, das 11h \u00e0s 15h e das 18h \u00e0 0h | Quarta, das 11h \u00e0s 15h e das 18h \u00e0 0h | Quinta, das 11h \u00e0s 15h e das 18h \u00e0 0h | Sexta, das 11h \u00e0s 15h e das 18h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0s 16h e das 18h \u00e0 0h | Domingo, das 11h \u00e0s 16h e das 18h \u00e0 0h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Folia do Boi", "addrs": "Rua Cachambi, 253 | Cachambi, Rio de Janeiro \u2013 RJ  -   Loja B", "geo": {"lat": -22.8901408, "lng": -43.2738258}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/10424-revision-v1/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15053139/foliado-boi.jpg", "food": "Bodas de Sabor", "food_desc": "Bolinho de arroz crocante e cremoso com camar\u00e3o, acrescido de Catupiry, parmes\u00e3o, salsa e cebolinha.", "contact": "(21) 2261-0058 (21) 3689-1613", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 11h \u00e0s 23h | Quarta, das 11h \u00e0s 23h | Quinta, das 11h \u00e0s 23h | Sexta, das 11h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0 0h | Domingo, das 11h \u00e0s 20h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": true}, {"name": "For\u00e7a\u2019s Bar", "addrs": "Rua Ant\u00f4nio Carlos Magalh\u00e3es, 54 | Capelinha, Salvador \u2013 BA  -", "geo": {"lat": -12.9804899, "lng": -38.4359841}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/forcas-bar-2/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/13024225/forca-bar.jpg", "food": "Bom D+", "food_desc": "Maminha temperada com ervas na press\u00e3o, salada refrescante (manga c/ coco) e pipoca de queijo coalho.", "contact": "71986736534", "work_hours": "Quarta, das 18h \u00e0s 22h | Quinta, das 18h \u00e0s 22h | Sexta, das 17h \u00e0s 22h | S\u00e1bado, das 13h \u00e0s 22h | Domingo, das 13h \u00e0s 22h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": true}, {"name": "Formigueiro Brasa e Fog\u00e3o", "addrs": "Rua Araguaia, 603 | Freguesia (Jacarepagu\u00e1), Rio de Janeiro \u2013 RJ  -  Loja", "geo": {"lat": -22.9366232, "lng": -43.3416378}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/formigueiro-brasa-e-fogao/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20110903/formigueiro-brasa-e-fogao.jpg", "food": "Butencando de Norte a Sul", "food_desc": "Canap\u00e9 de mandioca frito, com um ragu de cupim com cerveja preta em cima, finalizado com molho de a\u00e7a\u00ed e pimenta-dedo-de-mo\u00e7a.", "contact": "(21) 97203-5396 (21) 3226-7557", "work_hours": "Domingo, das 12h \u00e0s 20h | Segunda, das 12h \u00e0s 16h | Ter\u00e7a, das 12h \u00e0s 23h | Quarta, das 12h \u00e0s 23h | Quinta, das 12h \u00e0s 23h | Sexta, das 12h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 12h \u00e0s 23h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Frango Rei", "addrs": "Av. Rio Verde, S/N | Vila Rosa, Aparecida de Goi\u00e2nia \u2013 GO  -  Quadra 48, Lote 06", "geo": {"lat": -16.7468516, "lng": -49.2948614}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/frango-rei/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/14010318/frango-rei.jpg", "food": "Cora\u00e7\u00e3o Embriagado", "food_desc": "Cora\u00e7\u00e3o de frango temperado com cebola, pimenta-dedo-de-mo\u00e7a, finalizado com shoyu e melado de cana. Acompanha farinha de mandioca composta por bacon, calabresa e cenoura.", "contact": "6234126807", "work_hours": "Segunda, das 11h \u00e0s 15h | Ter\u00e7a, das 11h \u00e0 0h | Quarta, das 11h \u00e0 0h | Quinta, das 11h \u00e0 0h | Sexta, das 11h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0 0h | Domingo, das 11h \u00e0s 15h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Friends Pub", "addrs": "Rua Presidente Backer, 9 | Icara\u00ed, Niter\u00f3i \u2013 RJ  -   Loja 4", "geo": {"lat": -22.9060955, "lng": -43.1132359}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/friends-pub/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15052115/friendspub.jpg", "food": "Braseado em Fatos Reais", "food_desc": "Cupim braseado acompanhado de polenta frita e molho gorgonzola.", "contact": "2127053227", "work_hours": "Segunda, das 12h \u00e0s 22h | Ter\u00e7a, das 12h \u00e0s 22h | Quarta, das 12h \u00e0s 22h | Quinta, das 12h \u00e0s 22h | Sexta, das 12h \u00e0s 22h | S\u00e1bado, das 12h \u00e0s 22h | Domingo, das 12h \u00e0s 22h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Galeto na Brasa", "addrs": "Rua Dona Cec\u00edlia, 39 | Rio Comprido, Rio de Janeiro \u2013 RJ  -  Loja", "geo": {"lat": -22.9250626, "lng": -43.2060415}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/galeto-na-brasa/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15053156/galetona-brasa.jpg", "food": "Canudo de Galeto", "food_desc": "Canudos recheados com galeto, feitos com massa de pastel e recheio de galeto.", "contact": "21974734247", "work_hours": "Segunda, das 11h \u00e0s 23h30 | Ter\u00e7a, das 11h \u00e0s 23h30 | Quarta, das 11h \u00e0s 23h30 | Quinta, das 11h \u00e0s 23h30 | Sexta, das 11h \u00e0s 23h30 | S\u00e1bado, das 11h \u00e0s 23h30 | Domingo, das 11h \u00e0s 23h30 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "GamBAR", "addrs": "Quadra SCRN 708/709 | Asa Norte, Bras\u00edlia \u2013 DF  -  Bloco E, S/N \u2013 Loja 20", "geo": {"lat": -15.7643155, "lng": -47.8931891}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/gambar/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/19175010/gambar.jpg", "food": "\u00d3inc \u2013 Bifana Parm\u00ea", "food_desc": "Bife su\u00edno \u00e0 milanesa recheado com banana, servido \u00e0 parmigiana de tomate e ameixa-preta acompanhado de batata \u00e0 dor\u00ea.", "contact": "(61) 3045-4643", "work_hours": "Segunda, das 9h \u00e0s 22h | Ter\u00e7a, das 9h \u00e0s 22h | Quarta, das 9h \u00e0s 22h | Quinta, das 9h \u00e0s 22h | Sexta, das 9h \u00e0s 22h | S\u00e1bado, das 9h \u00e0s 17h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Gambarzeira", "addrs": "Rua C\u00f4nego Serpa, 68 | Santo Ant\u00f4nio de Lisboa, Florian\u00f3polis \u2013 SC  -   Loja 02", "geo": {"lat": -27.5076162, "lng": -48.5188597}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/gambarzeira/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20055018/gambazeira-suino.jpg", "food": "Su\u00edno ao Quadrado", "food_desc": "Quadradinhos de lingui\u00e7a campeira recheados de queijo provolone e empanados na panko. Acompanha cebola caramelizada.", "contact": "(48) 3235-2698 (48) 99195-1668", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 18h \u00e0 1h | Quarta, das 18h \u00e0 1h | Quinta, das 18h \u00e0 1h | Sexta, das 18h \u00e0 1h | S\u00e1bado, das 18h \u00e0 1h | Domingo, das 18h \u00e0 1h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Gamb\u00f3fa", "addrs": "Rua Santa Maria, 559 | Vila Aurora, S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -20.8225339, "lng": -49.3795049}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/gambofa/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20131119/gambofa.jpg", "food": "Bombom de Camar\u00e3o", "food_desc": "Bombom de camar\u00e3o com requeij\u00e3o, empanado na farinha de rosca.", "contact": "17982039427", "work_hours": "Segunda, das 17h \u00e0 0h | Ter\u00e7a, das 17h \u00e0 0h | Quarta, das 17h \u00e0 0h | Quinta, das 17h \u00e0 0h | Sexta, das 17h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 17h \u00e0 0h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Garagem 632", "addrs": "Avenida \u00c1guas de S\u00e3o Pedro, 338 | Vila Pauliceia, S\u00e3o Paulo \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -23.4875863, "lng": -46.6137375}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/garagem-632/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15062218/garagem-632.jpg", "food": "Ragu Pauliceia em Cama de Pur\u00ea", "food_desc": "Ragu de costela, servido com pur\u00ea de feij\u00e3o-branco com alho-por\u00f3 e molho de laranja e gengibre. Acompanhado de nachos.", "contact": "11963216281", "work_hours": "Quarta, das 15h \u00e0s 22h | Quinta, das 15h \u00e0s 22h | Sexta, das 15h \u00e0s 22h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0s 22h | Domingo, das 11h \u00e0s 17h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Garagge Vintage", "addrs": "Avenida Doutor Cristiano Guimar\u00e3es, 1258 | Planalto, Belo Horizonte \u2013 MG  -", "geo": {"lat": -19.8316265, "lng": -43.9548952}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/garagge-vintage/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/19153255/garaggevintage_baotambem_bh_2025_amandacantanhede_unibh-8958-scaled.jpg", "food": "B\u00e3o Tamb\u00e9m", "food_desc": "Maminha cozida marinada no vinho tinto, servida com molho madeira, acompanhada de pur\u00ea de ab\u00f3bora moranga com bacon frito triturado e chips de massa de lasanha.", "contact": "31999778888", "work_hours": "Segunda, das 17h \u00e0s 23h | Ter\u00e7a, das 17h \u00e0s 23h | Quarta, das 17h \u00e0s 23h | Quinta, das 17h \u00e0s 23h | Sexta, das 17h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0 0h | Domingo, das 11h \u00e0s 22h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Garten Bar", "addrs": "Rua Carolina Florence, 1339 | Jardim Guanabara, Campinas \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -22.8790777, "lng": -47.0666076}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/garten-bar/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15151456/gartenbar.jpg", "food": "Costela do Pomar", "food_desc": "Uma cria\u00e7\u00e3o cheia de personalidade, nossa costela su\u00edna \u00e9 marinada na cerveja artesanal IPA, trazendo um toque especial ao bolinho, recheado com o blend cremoso de provolone e mu\u00e7arela. Para completar, a geleia de maracuj\u00e1 feita com frutas colhidas diretamente do nosso p\u00e9 e o toque picante da pimenta dedo-de-mo\u00e7a criam o equil\u00edbrio perfeito entre o agridoce e o picante.", "contact": "19984283839", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 18h \u00e0s 23h | Quarta, das 18h \u00e0s 23h | Quinta, das 18h \u00e0s 23h | Sexta, das 18h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 15h \u00e0 0h | Domingo, das 15h \u00e0s 22h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Gastr\u00f4 Bar da Fam\u00edlia", "addrs": "Rua do Trabalho, 370 | Vila da Penha, Rio de Janeiro \u2013 RJ  -  Loja C", "geo": {"lat": -22.8396931, "lng": -43.306257}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/gastro-bar-da-familia/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20111220/gastro-bar-da-familia.jpg", "food": "Sanduba de Cria", "food_desc": "Cl\u00e1ssico sandu\u00edche de pernil desfiado, marinado com especiarias e feito na cebola caramelizada. Servido no p\u00e3o artesanal com manteiga especial e molho \u00e0 campanha de abacaxi com hortel\u00e3 apimentado.", "contact": "21987805899", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 11h \u00e0s 22h | Quarta, das 11h \u00e0s 22h | Quinta, das 11h \u00e0s 22h | Sexta, das 11h \u00e0s 22h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0s 22h | Domingo, das 11h \u00e0s 18h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Geni\u2019s Bar", "addrs": "Rua Inhambupe, 163 \u2013 Resgate, Salvador \u2013 BA, 40301-110  -   Loja 2 \u2013 Associa\u00e7\u00e3o Consolar", "geo": {"lat": -12.9625959, "lng": -38.4649829}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/genis-bar/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/13024232/genis-bar.jpg", "food": "Costela de Buteco", "food_desc": "Costela bovina acompanhada de pur\u00ea de aipim e salada vinagrete.", "contact": "(71) 3032-8367(71) 99382-3032", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 11h \u00e0s 20h | Quarta, das 11h \u00e0s 20h | Quinta, das 11h \u00e0s 23h30 | Sexta, das 11h \u00e0s 23h30 | S\u00e1bado, das 11h \u00e0s 23h | Domingo, das 11h \u00e0s 20h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": true}, {"name": "GEN\u00da", "addrs": "Rua Coronel Genu\u00edno, 116 | Centro, Porto Alegre \u2013 RS  -", "geo": {"lat": -30.0350374, "lng": -51.2263929}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/genu/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15140956/genu.jpg", "food": "Carne de On\u00e7a", "food_desc": "Brusquetas de p\u00e3o australiano cobertas com fil\u00e9-mignon cru, temperado com cebola roxa, cebolete, mostarda lanciene e molho ingl\u00eas. Finalizadas com raspas de lim\u00e3o-siciliano.", "contact": "51981959033", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 18h \u00e0s 23h | Quarta, das 18h \u00e0s 23h | Quinta, das 18h \u00e0s 23h | Sexta, das 18h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 18h \u00e0s 23h | Domingo, das 18h \u00e0s 23h | \u00daltimo domingo do m\u00eas fechado", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Gera\u00e7\u00e3o de Minas", "addrs": "Avenida Mascote, 1048 | Vila Mascote, S\u00e3o Paulo \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -23.6459347, "lng": -46.6703182}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/geracao-de-minas/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20115043/geracao-de-minas.jpg", "food": "Buteco 25", "food_desc": "Feij\u00e3o-tropeiro com amendoim, acompanhado de fil\u00e9-mignon su\u00edno e molho chimichurri.", "contact": "11913541239", "work_hours": "Segunda, das 11h \u00e0s 23h | Ter\u00e7a, das 11h \u00e0s 23h | Quarta, das 11h \u00e0s 23h | Quinta, das 11h \u00e0s 23h | Sexta, das 11h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0s 23h | Domingo, das 11h \u00e0s 17h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": true}, {"name": "Geraldin da Cida", "addrs": "Rua Contria, 1459 | Graja\u00fa, Belo Horizonte \u2013 MG  -", "geo": {"lat": -19.9381594, "lng": -43.9676676}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/geraldin-da-cida/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/19153406/geraldimdacida_soumineirouai_bh_2025_rodneycosta_unibh-8364-scaled.jpg", "food": "S\u00f4 mineiro, uai!", "food_desc": "Alcatra com farofa de jil\u00f3 com bacon. Acompanha uma sobremesa de doce de leite com castanha e bacon.", "contact": "(31) 998322265", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 16h \u00e0s 23h | Quarta, das 16h \u00e0s 23h | Quinta, das 16h \u00e0s 23h | Sexta, das 16h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0s 20h | Domingo, das 11h \u00e0s 19h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Geraldinho\u00a0Bar\u00a0e\u00a0Brasa", "addrs": "Rua Frei Can\u00edsio, 143 | Vila Sofia, S\u00e3o Paulo \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -23.660605, "lng": -46.692706}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/geraldinho-bar-e-brasa/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15062208/geraldinho-bar-e-brasa.jpg", "food": "Dadinho \u00e0 mineira", "food_desc": "Releitura da canjiquinha mineira! Dadinhos de canjiquinha com costelinha de porco desfiada. Servidos com pimenta da casa e maionese de alho negro.", "contact": "1125010693", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 12h \u00e0s 14h30 | Quarta, das 12h \u00e0s 14h30 e das 18h \u00e0s 22h | Quinta, das 12h \u00e0s 14h30 e das 18h \u00e0s 22h | Sexta, das 12h \u00e0s 14h30 e das 18h \u00e0s 22h | S\u00e1bado, das 12h \u00e0s 22h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Giba\u2019s Baixarias", "addrs": "Rua Jos\u00e9 Wasth Rodrigues, 36 | Vila Maria, S\u00e3o Paulo \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -23.5117801, "lng": -46.5942899}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/gibas-baixarias/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15062130/gibas-baixarias.jpg", "food": "Caprichadinho", "food_desc": "Vaca atolada com creme de mandioca com farofa de cuscuz e feij\u00e3o-fradinho. Acompanha chips de batata-doce, mela\u00e7o de cana e geleia de pimenta.", "contact": "1126311755", "work_hours": "Segunda, das 10h \u00e0s 22h | Ter\u00e7a, das 10h \u00e0s 22h | Quarta, das 10h \u00e0s 22h | Quinta, das 10h \u00e0s 22h | Sexta, das 10h \u00e0s 22h | S\u00e1bado, das 10h \u00e0s 22h | Domingo, das 10h \u00e0s 20h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Giba\u2019s Bar e Restaurante", "addrs": "Avenida Lins de Vasconcelos, 1113 | Cambuci, S\u00e3o Paulo \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -23.5731426, "lng": -46.62276920000001}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/gibas-bar-e-restaurante/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15062143/gibas-bar-e-restaurante.jpg", "food": "Combo su\u00edno", "food_desc": "Costelinha su\u00edna e torresmo frito fatiados. Acompanha lim\u00e3o e maionese da casa.", "contact": "1132074349", "work_hours": "Segunda, das 7h \u00e0s 22h | Ter\u00e7a, das 7h \u00e0s 22h | Quarta, das 7h \u00e0s 22h | Quinta, das 7h \u00e0s 22h | Sexta, das 7h \u00e0s 22h | S\u00e1bado, das 7h \u00e0s 22h | Domingo, das 7h \u00e0s 19h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Giro Floripa", "addrs": "Rua Madre Maria Vilac, 1773 | Canasvieiras, Florian\u00f3polis \u2013 SC  -", "geo": {"lat": -27.4282669, "lng": -48.4536448}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/giro-floripa/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20055039/giro-floripa.jpg", "food": "Um s\u00f3 \u00e9 pouco", "food_desc": "Crostini de costela defumada com creme de queijo gratinado, molho de laranja com shoyu e microverdes. Acompanha maionese de costela.", "contact": "(48) 99205-6185", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 19h \u00e0s 23h | Quarta, das 19h \u00e0s 23h | Quinta, das 19h \u00e0s 23h | Sexta, das 19h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 19h \u00e0 0h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Golden Grill", "addrs": "Rua Am\u00edlcar Cabral, 515 | Milion\u00e1rios, Belo Horizonte \u2013 MG  -", "geo": {"lat": -19.9854385, "lng": -44.00262}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/golden-grill/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15045801/goldengrill_costelaodosdeuses_bh_2025_rodneycosta_unibh-8167-scaled.jpg", "food": "Costel\u00e3o dos Deuses", "food_desc": "Costel\u00e3o de boi marinado em ervas finas acompanhado de pur\u00ea de mandioca aligot, farofa crocante e molho agridoce especial.", "contact": "31998205528", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 17h \u00e0 0h | Quarta, das 17h \u00e0 0h | Quinta, das 17h \u00e0 0h | Sexta, das 17h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0 0h | Domingo, das 11h \u00e0 0h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": true}, {"name": "Gordo & Magro Gastrobar", "addrs": "Rua Theodoro Makiolka, 2009 | Santa C\u00e2ndida, Curitiba \u2013 PR  -", "geo": {"lat": -25.3660554, "lng": -49.2401016}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/gordo-magro-gastrobar/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/09133536/gordo-e-magro-gastrobar.png", "food": "Trio Trem B\u00e3o S\u00f4", "food_desc": "Torresmo de rolo no lemon pepper, lingui\u00e7a b\u00eabada acebolada na cacha\u00e7a salinas, mandioca crocante com bacon em tiras. Acompanha maionese artesanal e molho de goiabada com pimenta-dedo-de-mo\u00e7a.", "contact": "41984324811", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 18h \u00e0s 23h | Quarta, das 18h \u00e0s 23h | Quinta, das 18h \u00e0s 23h | Sexta, das 18h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 18h \u00e0s 23h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Gostinho Paraense", "addrs": "Rua Bar\u00e3o de Indai\u00e1, 9 | Flores, Manaus \u2013 AM  -", "geo": {"lat": -3.0552792, "lng": -60.0120342}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/gostinho-paraense/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15141634/gostinho-paraense.jpg", "food": "A tenta\u00e7\u00e3o chegou", "food_desc": "Uma massa de batata-doce, recheada com desfiado de pirarucu seco, banana-da-terra e queijo coalho, empanado na farofa da farinha ovinha.", "contact": "92982777541", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 18h \u00e0s 22h | Quarta, das 18h \u00e0s 22h | Quinta, das 18h \u00e0s 22h | Sexta, das 18h \u00e0s 22h | S\u00e1bado, das 18h \u00e0s 22h | Domingo, das 18h \u00e0s 22h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "GPetiscos", "addrs": "Rua Sousa Gir\u00e3o, 133 | Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio, Fortaleza \u2013 CE  -", "geo": {"lat": -3.7414437, "lng": -38.5250935}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/gpetiscos/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20035804/gpetisco-scaled.jpg", "food": "Tenta\u00e7\u00e3o Nordestina", "food_desc": "Trio de crostinis, sendo 1 de camar\u00e3o, 1 de moela e 1 de bacon.", "contact": "85996111660", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 17h30 \u00e0s 23h30 | Quarta, das 17h30 \u00e0s 23h30 | Quinta, das 17h30 \u00e0s 23h30 | Sexta, das 17h30 \u00e0s 23h30 | S\u00e1bado, das 17h30 \u00e0s 23h30 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Gringo\u2019s Bar", "addrs": "Avenida Eduardo Ribeiro, 926 | Centro, Manaus \u2013 AM  -  A", "geo": {"lat": -3.1292317, "lng": -60.0237941}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/gringos-bar/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15141545/gringos-bar.jpg", "food": "Kibe Pirarucu Rocker", "food_desc": "O Kibe Pirarucu Rocker \u00e9 feito com farinha de quibe e tambaqui mo\u00eddo, temperado com ervas frescas e especiarias. Ele vem recheado com picadinho de tambaqui e queijo mu\u00e7arela. Acompanhado de um molho especial de geleia de cupua\u00e7u levemente picante.", "contact": "92981358632", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 16h30 \u00e0s 23h30 | Quarta, das 16h30 \u00e0s 23h30 | Quinta, das 16h30 \u00e0s 23h30 | Sexta, das 16h30 \u00e0s 23h30 | S\u00e1bado, das 16h30 \u00e0s 23h30 | Segunda, das 16h30 \u00e0s 23h30 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Guadalupe Caf\u00e9", "addrs": "Rua Visconde do Rio Branco, 710 | Centro, Ribeir\u00e3o Preto \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -21.1742545, "lng": -47.8063168}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/guadalupe-cafe/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/13192505/guadalupe-bar-scaled.jpg", "food": "Cestinhas Guadalupe", "food_desc": "Cestinha com pernil no barbecue, acompanhado de molho pesto.", "contact": "16991823539", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 18h \u00e0s 1h | Quarta, das 18h \u00e0s 1h | Quinta, das 18h \u00e0s 1h | Sexta, das 18h \u00e0s 1h | S\u00e1bado, das 18h \u00e0s 1h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Guay", "addrs": "Rua Almirante Cochrane, 67 | Tijuca, Rio de Janeiro \u2013 RJ  -   Casa", "geo": {"lat": -22.9196148, "lng": -43.22593260000001}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/guay/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20111231/guay.jpg", "food": "Croquetes Cariocas", "food_desc": "Croquetes de arroz de rabada acompanhados de aioli para \u201cxuxar\u201d.", "contact": "21995807001", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 12h \u00e0s 23h | Quarta, das 12h \u00e0s 23h | Quinta, das 12h \u00e0s 23h | Sexta, das 12h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 12h \u00e0s 23h | Domingo, das 12h \u00e0s 20h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Hettwer Ipiranga", "addrs": "Rua General Lecor, 175 | Ipiranga, S\u00e3o Paulo \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -23.5916526, "lng": -46.6051391}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/hettwer-ipiranga/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15062157/hettwer-ipiranga.jpg", "food": "Currywurst da Hettwer", "food_desc": "Duas salsichas alem\u00e3s (Sch\u00fcblig e Kalbsbratwurst) envoltas em um molho de ketchup com curry. Acompanha um minibaguete de parmes\u00e3o e batatas fritas temperadas com nosso tempero da casa.", "contact": "11951194039", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 18h \u00e0s 23h | Quarta, das 18h \u00e0s 23h | Quinta, das 17h \u00e0s 23h | Sexta, das 17h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 12h \u00e0s 23h | Domingo, das 12h \u00e0s 19h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Hiper Lanches", "addrs": "Rua Professor Carlos Lobo, 75 | Coc\u00f3, Fortaleza \u2013 CE  -", "geo": {"lat": -3.7950507, "lng": -38.4846979}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/hiper-lanches/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15145530/hiper-lanches-scaled.jpg", "food": "Especial da Casa", "food_desc": "Carne de sol, macaxeira, queijo coalho e cebola caramelizada.", "contact": "(85) 9969-3999 (85) 99701-1130", "work_hours": "Segunda, das 7h \u00e0s 14h | Ter\u00e7a, das 7h \u00e0s 23h | Quarta, das 7h \u00e0 0h | Quinta, das 7h \u00e0 1h | Sexta, das 7h \u00e0 1h | S\u00e1bado, das 7h \u00e0 1h | Domingo, das 8h \u00e0s 21h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": true}, {"name": "HOLY MEAT", "addrs": "Rua Tijucas, 386 | Centro, Joinville \u2013 SC  -", "geo": {"lat": -26.2964777, "lng": -48.8437869}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/holy-meat/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20062522/holy-meat.jpg", "food": "Palitos de queijo e brisket", "food_desc": "Palitos de queijo envoltos com brisket desfiado, empanados e fritos, com maionese de alho-negro. Acompanha molho ranch com jalape\u00f1ocaramelizado.", "contact": "4732026163", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 18h \u00e0s 22h30 | Quarta, das 18h \u00e0s 22h30 | Quinta, das 18h \u00e0s 22h30 | Sexta, das 18h \u00e0s 22h30 | S\u00e1bado, das 18h \u00e0s 22h30 | Domingo, das 11h \u00e0s 14h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Hop & Malt Moema", "addrs": "Avenida Ira\u00ed, 807 | Moema, S\u00e3o Paulo \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -23.612698, "lng": -46.6603319}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/hop-malt-moema/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/13024352/hop-e-malt-moema.jpg", "food": "Bella Marguerita", "food_desc": "Bolinho que remete a uma pizza Marguerita, reproduzindo seus ingredientes principais. Acompanha molho pesto de manjeric\u00e3o.", "contact": "11987190132", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 17h \u00e0s 23h | Quarta, das 17h \u00e0s 23h | Quinta, das 17h \u00e0s 23h | Sexta, das 17h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 15h \u00e0s 23h | Domingo, das 16h \u00e0s 21h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Hora Extra Bar Gourmet", "addrs": "Rua Arcozelo, 60 | Vila Valqueire, Rio de Janeiro \u2013 RJ  -   Loja B", "geo": {"lat": -22.8846467, "lng": -43.3678705}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/hora-extra-bar-gourmet/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20111238/hora-extra-bar-gourmet.jpg", "food": "Explos\u00e3o Su\u00edna", "food_desc": "Trouxinha de lingui\u00e7a artesanal su\u00edna assada, sem pele, temperada com cebola, recheada com queijo catupiry e mu\u00e7arela, envolvida em fatias finas de bacon.", "contact": "21999851785", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 18h \u00e0 0h | Quarta, das 18h \u00e0 0h | Quinta, das 18h \u00e0 0h | Sexta, das 18h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 13h \u00e0 0h | Domingo, das 13h \u00e0s 22h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Ibitibar", "addrs": "Rua Ibitiguaia, 462 | Santa Luzia, Juiz de Fora \u2013 MG  -", "geo": {"lat": -21.7854816, "lng": -43.347486}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/ibitibar/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/12170020/ibitibar.jpg", "food": "Surpresa Mineira", "food_desc": "Croquete de torresmo recheado com queijo meia cura, acompanhado de geleia de abacaxi, finalizado com raspas de lim\u00e3o.", "contact": "32988061329", "work_hours": "Quarta, das 18h \u00e0s 23h | Quinta, das 18h \u00e0s 23h | Sexta, das 18h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 18h \u00e0 0h | Domingo, das 17h \u00e0s 23h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Imp\u00e9rio Lucena Grill ll", "addrs": "Rua Du\u00edlio, 490 | \u00c1gua Branca, S\u00e3o Paulo \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -23.5272093, "lng": -46.6932876}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/imperio-lucena-grill-ll/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20115328/imperio-lucena.jpg", "food": "Bolinho Imperial", "food_desc": "Bolinho de cupim com alho-por\u00f3. Acompanha goiabada com pimenta-dedo-de-mo\u00e7a.", "contact": "11958413663", "work_hours": "Segunda, das 11h \u00e0s 16h | Ter\u00e7a, das 11h \u00e0s 23h | Quarta, das 11h \u00e0s 23h | Quinta, das 11h \u00e0s 23h | Sexta, das 11h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0s 23h | Domingo, das 11h \u00e0s 18h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Informal Bar e Restaurante", "addrs": "Rua da Aboli\u00e7\u00e3o, 54 | Jardim Gl\u00f3ria, Juiz de Fora \u2013 MG  -", "geo": {"lat": -21.7528062, "lng": -43.3583317}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/informal-bar-e-restaurante/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/12170022/informalbarerestaurante.jpg", "food": "Rel\u00edquia do Informal", "food_desc": "Maminha marinada com aligot de duas batatas, molho reduzido da pr\u00f3pria carne e crispy de cebolas.", "contact": "3233214032", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 17h \u00e0s 23h | Quarta, das 17h \u00e0s 23h | Quinta, das 17h \u00e0s 23h | Sexta, das 17h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 12h \u00e0s 23h | Domingo, das 12h \u00e0s 19h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Inverso Bar", "addrs": "Quadra CLN 211 | Asa Norte, Bras\u00edlia \u2013 DF  -  Bloco A, 20", "geo": {"lat": -15.7516744, "lng": -47.8853749}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/inverso-bar/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/12112555/inversobar.jpg", "food": "Tropeiro entre as Coxas", "food_desc": "Coxinha feita com caldo de porco e recheada de feij\u00e3o tropeiro, acompanha geleia de pimenta.", "contact": "(61) 99239-0813", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 17h \u00e0s 23h | Quarta, das 17h \u00e0s 23h | Quinta, das 17h \u00e0s 23h | Sexta, das 17h \u00e0 1h | S\u00e1bado, das 15h \u00e0 0h | Domingo, das 15h \u00e0s 23h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Iracema Bar", "addrs": "Rua Almandina, 56 | Santa Teresa, Belo Horizonte \u2013 MG  -", "geo": {"lat": -19.9186343, "lng": -43.9248955}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/iracema-bar/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/19153541/iracema_harumakidecarnedepanela_bh_2025_fernandaoliveira_unibh-8240-scaled.jpg", "food": "Harumaki de Carne de Panela", "food_desc": "Harumaki, tamb\u00e9m conhecido como rolinho primavera, recheado com uma carne de panela cozida com especiarias. Servido com um molho agridoce e picante.", "contact": "31995320617", "work_hours": "Quarta, das 18h \u00e0 0h | Quinta, das 18h \u00e0 0h | Sexta, das 18h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 12h \u00e0 0h | Domingo, das 12h \u00e0s 19h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Ite\u2019s Bar", "addrs": "Rua Luiz Franca, 287 | Cajuru, Curitiba \u2013 PR  -", "geo": {"lat": -25.4436934, "lng": -49.227434}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/ites-bar-2/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15150815/itesbar.jpg", "food": "Carpaccio de lagarto", "food_desc": "Lagarto cozido e fatiado. Servido com pastinha de azeitona e broa de centeio.", "contact": "41987468118", "work_hours": "Segunda, das 14h \u00e0s 23h | Ter\u00e7a, das 14h \u00e0s 23h | Quarta, das 14h \u00e0s 23h | Quinta, das 14h \u00e0s 23h | Sexta, das 14h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0s 23h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Ivo Grill", "addrs": "Rua Professor Trist\u00e3o da Cunha, 183 | Planalto, Belo Horizonte \u2013 MG  -", "geo": {"lat": -19.8375071, "lng": -43.9475477}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/ivo-grill/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15045738/ivogrill_kafajeste_bh_2025_mylenaizis_unibh-9216-scaled.jpg", "food": "Kafajeste", "food_desc": "Kafta defumada na brasa harmonizada com sour cream, geleia de pimentas vermelhas e cebola em tiras crocantes.", "contact": "3130470171", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 11h \u00e0s 23h | Quarta, das 11h \u00e0s 23h | Quinta, das 11h \u00e0s 23h | Sexta, das 11h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0s 23h | Domingo, das 11h \u00e0s 18h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "J\u00e1 To Inno", "addrs": "Rua Benjamim Dias, 379 | Barreiro, Belo Horizonte \u2013 MG  -", "geo": {"lat": -19.9783173, "lng": -44.01543729999999}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/3165-revision-v1/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15045650/jatoinno_moderacao_bh_2025_fernandaoliveira_unibh-8097-scaled.jpg", "food": "Modera\u00e7\u00e3o", "food_desc": "Kafta de lata, acompanhada de caponata de tomate com bacon e lingui\u00e7a regados com angu \u00e0 moda da casa gratinado com queijo.", "contact": "3133841198", "work_hours": "Segunda, das 17h30 \u00e0s 23h30 | Ter\u00e7a, das 17h30 \u00e0s 23h30 | Quarta, das 17h30 \u00e0s 23h30 | Quinta, das 17h30 \u00e0s 23h30 | Sexta, das 17h30 \u00e0s 23h30 | S\u00e1bado, das 12h \u00e0s 23h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Jac\u00f3\u2019s Bar", "addrs": "Rua Lucie Herkenhoff, 48 | Velha, Blumenau \u2013 SC  -", "geo": {"lat": -26.934103, "lng": -49.1315322}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/jacos-bar/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/12105952/jacosbar.jpg", "food": "Bolinho de feijoada", "food_desc": "Bolinho de feijoada. Acompanha mostarda escura, molho de pimenta e uma dose de batida de lim\u00e3o do Jac\u00f3\u2019s.", "contact": "47991632129", "work_hours": "Quarta, das 11h \u00e0s 14h e das 16h \u00e0s 23h30 | Quinta, das 11h \u00e0s 14h e das 16h \u00e0s 23h30 | Sexta, das 11h \u00e0s 14h e das 16h \u00e0s 23h30 | S\u00e1bado, das 11h \u00e0s 14h e das 16h \u00e0s 23h30 | Domingo, das 11h \u00e0s 14h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Jacobina Bar", "addrs": "Rua Almirante Tamandar\u00e9, 1365 | Alto da Rua XV, Curitiba \u2013 PR  -", "geo": {"lat": -25.4208865, "lng": -49.2545444}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/jacobina-bar/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20053509/jacobinabar.jpg", "food": "Do Oiapoque ao Chu\u00ed", "food_desc": "Petisco inspirado em cada regi\u00e3o do Brasil, contendo dois x-caboquinho, duas minitapiocas, caldo de piranha, dois bolinhos de barreado, servidos com vinagrete de banana e virado \u00e0 paulista.", "contact": "4130166111", "work_hours": "Segunda, das 11h30 \u00e0s 15h e das 18h \u00e0s 23h | Ter\u00e7a, das 11h30 \u00e0s 15h e das 18h \u00e0s 23h | Quarta, das 11h30 \u00e0s 15h e das 18h \u00e0s 23h | Quinta, das 11h30 \u00e0s 15h e das 18h \u00e0s 23h | Sexta, das 11h30 \u00e0s 15h e das 18h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 11h30 \u00e0s 16h e das 18h \u00e0s 23h | Domingo, das 11h30 \u00e0s 16h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Jaj\u00e1 Drinks", "addrs": "Rua 74, 329 | Setor Central, Goi\u00e2nia \u2013 GO  -  Sala 15 \u2013 Mercado Popular", "geo": {"lat": -16.6686991, "lng": -49.2624623}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/3778-revision-v1/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/14010323/jaja-drink.jpg", "food": "Trio do Jaj\u00e1", "food_desc": "Trio de pat\u00eas: frango, abacaxi e caponata de berinjela. Servidos em uma barca de p\u00e3o s\u00edrio.", "contact": "62981536312", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 10h \u00e0s 23h | Quarta, das 10h \u00e0s 23h | Quinta, das 10h \u00e0s 23h | Sexta, das 10h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 10h \u00e0s 23h | Domingo, das 10h \u00e0s 22h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Jambu Bar Jardim", "addrs": "Rua Petit Carneiro, 790 | \u00c1gua Verde, Curitiba \u2013 PR  -", "geo": {"lat": -25.4512655, "lng": -49.2845317}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/jambu-bar-jardim/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20053522/jambubar.jpg", "food": "Dupla Mineira", "food_desc": "Bolinhos de frango com milho, empanados no macarr\u00e3o cabelo de anjo. Servidos com molho de curau, acompanha um minibolinho de pamonha com goiabada.", "contact": "4135282396", "work_hours": "Quarta, das 18h20 \u00e0s 22h | Quinta, das 18h20 \u00e0s 22h | Sexta, das 18h20 \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 17h \u00e0s 23h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Jangada do Velho Chico", "addrs": "Avenida Mazzei, 855 | Vila Mazzei, S\u00e3o Paulo \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -23.4742787, "lng": -46.601915}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/jangada-do-velho-chico/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20115422/jangada-velho-chico.jpg", "food": "Jangabuti", "food_desc": "Um petisco feito de massa assada recheada com cupim assado e bechamel de Jabutinto, complementado com cebola-roxa agridoce e servido com queijo coalho gratinado e um shot de cacha\u00e7a Jabuti.", "contact": "11966276533", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 11h \u00e0s 23h | Quarta, das 11h \u00e0s 23h | Quinta, das 11h \u00e0s 23h | Sexta, das 11h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0s 23h | Domingo, das 11h \u00e0s 18h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Jantinha do Bin Laden", "addrs": "Avenida C-0233, 427 | Jardim Am\u00e9rica, Goi\u00e2nia \u2013 GO  -  Quadra 557, Lote 13", "geo": {"lat": -16.7187692, "lng": -49.276062}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/jantinha-do-bin-laden/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/14010328/jantinha-do-binladen.jpg", "food": "Del\u00edrio Su\u00edno", "food_desc": "Bisteca su\u00edna com pur\u00ea de batata com molho de abacaxi com gengibre.", "contact": "6291277802", "work_hours": "Segunda, das 17h30 \u00e0 0h | Ter\u00e7a, das 17h30 \u00e0 0h | Quarta, das 17h30 \u00e0 0h | Quinta, das 17h30 \u00e0 0h | Sexta, das 17h30 \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 17h30 \u00e0 0h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": true}, {"name": "Jantinha do Fabinho", "addrs": "Rua das Orqu\u00eddeas, S/N | Parque Oeste Industrial, Goi\u00e2nia \u2013 GO  -", "geo": {"lat": -16.6990358, "lng": -49.3255757}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/jantinha-do-fabinho/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/14010455/jantinha-do-fabinho.jpg", "food": "Costela de Ad\u00e3o", "food_desc": "Bolinho de costela desfiado com recheio de mu\u00e7arela. Acompanha molho de ervas e geleia de abacaxi.", "contact": "62991150453", "work_hours": "Segunda, das 17h \u00e0 0h | Ter\u00e7a, das 17h \u00e0 0h | Quarta, das 17h \u00e0 0h | Quinta, das 17h \u00e0 0h | Sexta, das 17h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0 0h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Jantinha do Lip\u00e3o", "addrs": "Rua Fernando de Noronha, 1 | Setor Urias Magalh\u00e3es, Goi\u00e2nia \u2013 GO  -  Quadra 50, Lote 23", "geo": {"lat": -16.6344546, "lng": -49.26966849999999}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/jantinha-do-lipao/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/14010501/jantinha-do-lipao.jpg", "food": "Bolotas da vov\u00f3", "food_desc": "Bolotinhas de carne mo\u00edda com cream cheese, mu\u00e7arela e especiarias. Acompanha: mandioquinha e molho da casa.", "contact": "62993415369", "work_hours": "Segunda, das 18h30 \u00e0 0h | Ter\u00e7a, das 18h30 \u00e0 0h | Quarta, das 18h30 \u00e0 0h | Quinta, das 18h30 \u00e0 0h | Sexta, das 18h30 \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 18h30 \u00e0 0h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Jantinha do Tico", "addrs": "Avenida Padre Orlando de Morais, 272 | Parque Amaz\u00f4nia, Goi\u00e2nia \u2013 GO  -  Quadra 152, Lote 01, Sala 01", "geo": {"lat": -16.7280616, "lng": -49.29064959999999}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/jantinha-do-tico/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/14010506/jantinha-do-tico.jpg", "food": "Disco do Tico", "food_desc": "Disco de carne recheado com mu\u00e7arela, empanado na farinha panko.", "contact": "62992891576", "work_hours": "Segunda, das 17h \u00e0 0h | Ter\u00e7a, das 17h \u00e0 0h | Quarta, das 17h \u00e0 0h | Quinta, das 17h \u00e0 0h | Sexta, das 17h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0 0h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Joca BBE", "addrs": "Rua Doutor Luiz Guimar\u00e3es, 840 | Centro, Nova Igua\u00e7u \u2013 RJ  -", "geo": {"lat": -22.7553546, "lng": -43.44338949999999}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/joca-bbe/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15051948/joca.jpg", "food": "Cupim do Joca", "food_desc": "Cupim defumado e preparado por 12 horas em lenha de laranjeira e caf\u00e9. Servido em cubos e desfiado, acompanhado de salsa colombiana levemente apimentada.", "contact": "21 995103987", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 11h \u00e0 0h | Quarta, das 11h \u00e0 0h | Quinta, das 11h \u00e0 0h | Sexta, das 11h \u00e0 0h | Domingo, das 11h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0 0h | Domingo, das 11h \u00e0 0h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Joe Tekila", "addrs": "Rua Santa Catarina, 2349 | Floresta, Joinville \u2013 SC  -   Sala 1", "geo": {"lat": -26.3444289, "lng": -48.8466007}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/joe-tekila/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15142139/joe-tekila.jpg", "food": "Isca de peixe \u00e0 mexicana", "food_desc": "Iscas de peixe empanadas, com molhos guacamole, pico de gallo, sour cream e batata-doce crispy.", "contact": "47999488449", "work_hours": "Segunda, das 18h \u00e0s 23h | Ter\u00e7a, das 18h \u00e0s 23h | Quarta, das 18h \u00e0s 23h | Quinta, das 18h \u00e0s 23h | Sexta, das 18h \u00e0s 23h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Josefina \u2013 Cozinha que abra\u00e7a", "addrs": "CCSW 2, Lote 4 | Setor Sudoeste, Bras\u00edlia \u2013 DF  -  S/N \u2013 Ed, Linea, Loja 4 e 5", "geo": {"lat": -15.7965134, "lng": -47.9282301}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/josefina-cozinha-que-abraca-4/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/19175046/josefina.jpg", "food": "Discos Josefina", "food_desc": "Discos de mandioca crocantes, recheados com carne de sol desfiada e temperos especiais. Acompanhados de um molho cremoso de cebola com um toque defumado.", "contact": "(61) 3256-7080", "work_hours": "Segunda, das 11h \u00e0s 15h e das 18h \u00e0s 23h | Ter\u00e7a, das 11h \u00e0s 15h e das 18h \u00e0s 23h| Quarta, das 11h \u00e0s 15h e das 18h \u00e0s 23h | Quinta, das 11h \u00e0s 15h e das 18h \u00e0s 23h | Sexta, das 11h \u00e0s 15h e das 18h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0 0h | Domingo, das 11h \u00e0s 15h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": true}, {"name": "Juju Boa Ideia", "addrs": "Rua Pescador Jo\u00e3o Santana, 49 | Mucuripe, Fortaleza \u2013 CE  -   Andar Altos", "geo": {"lat": -3.7270281, "lng": -38.4740971}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/juju-boa-ideia/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15145557/juju-boa-ideia-scaled.jpg", "food": "Espetada da Juju", "food_desc": "Feij\u00e3o-tropeiro feito com farofa de cuscuz, espetado de tripa de porco, maminha, e porco especial. Acompanha vinagrete e farofa.", "contact": "85986249975", "work_hours": "Segunda, das 18h \u00e0s 23h | Ter\u00e7a, das 18h \u00e0s 23h | Quarta, das 18h \u00e0s 23h | Quinta, das 18h \u00e0 0h | Sexta, das 18h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 18h \u00e0 0h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Juz\u00e9 Bar", "addrs": "Rua Carlos S\u00e1, 180 | Jardim Atl\u00e2ntico, Belo Horizonte \u2013 MG  -   Loja 5", "geo": {"lat": -19.8431021, "lng": -43.9866191}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/juze-bar/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/19153752/juze_abacaxedanoburacoquente_bh_2025_isaquerodrigues_unibh-8653-scaled.jpg", "food": "Macaxeira no buraco quente, com sabor de quero+", "food_desc": "Carne cozida desfiada ao molho, servida na panhoca, acompanhada de macaxeira cozida na manteiga de garrafa ao alho e cebola caramelizada.", "contact": "31989025128", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 16h \u00e0 0h | Quarta, das 16h \u00e0 0h | Quinta, das 16h \u00e0 0h | Sexta, das 16h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 12h \u00e0 0h | Domingo, das 12h \u00e0s 22h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Kassahara Boteco", "addrs": "TRAVESSA WE9B, 231 | Cidade Nova, ANANINDEUA \u2013 PA  -", "geo": {"lat": -1.3572662, "lng": -48.4050987}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/kassahara-boteco/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/12105139/kassahara.jpg", "food": "Risole Pavulagem", "food_desc": "Risoles a base de batata e trigo com recheio de bacalhau e jambu, com espetos de manga, queijo de b\u00fafala, azeitona e tomate cereja. Acompanha rosetas de 4 queijos com azeitona, geleia de cupua\u00e7u picante e creme de tucupi com jambu e chic\u00f3ria.", "contact": "(91) 98251-2023", "work_hours": "00 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Kato\u2019s Salgados", "addrs": "Rua Deputado Fernando Ferrari, 916 | Campo Belo, Londrina \u2013 PR  -", "geo": {"lat": -23.3024495, "lng": -51.1875971}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/katos-salgados/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/12172942/katos_salgados_bolinho_de_carne_com_bacon_londrina_2025_vinicius____1_.jpg", "food": "Bolinho de carne com bacon", "food_desc": "Bolinho de carne com bacon.", "contact": "(43) 3338-6510", "work_hours": "Segunda, das 15h \u00e0s 22h | Ter\u00e7a, das 15h \u00e0s 22h | Quarta, das 15h \u00e0s 22h | Quinta, das 15h \u00e0s 22h | Sexta, das 15h \u00e0s 22h | S\u00e1bado, das 9h \u00e0s 15h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Kentura 2", "addrs": "Rua Santa Maria, 662 | Todos os Santos, Montes Claros \u2013 MG  -", "geo": {"lat": -16.7173522, "lng": -43.8744852}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/kentura-2/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/25112358/kentura-2-bolinho-de-mandioca-com-costela-montes-claros-mg-2024-daniel-maia.jpg", "food": "Bolinho de Mandioca com Costela", "food_desc": "Bolinho de mandioca recheado com costela bovina desfiada.", "contact": "3832225758", "work_hours": "Segunda, das 18h \u00e0s 23h | Ter\u00e7a, das 18h \u00e0s 23h | Quarta, das 18h \u00e0s 23h | Quinta, das 18h \u00e0s 23h | Sexta, das 18h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0s 23h | Domingo, das 11h \u00e0s 23h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": true}, {"name": "King\u2019s Bar", "addrs": "Rua Estudante Eliane Castanheira, 808 | Centro, S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti \u2013 RJ  -   Loja A", "geo": {"lat": -22.7951663, "lng": -43.37232700000001}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/kings-bar/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15051926/kingsbar.jpg", "food": "Pastelzinho do Capiau", "food_desc": "Pastelzinho de polenta recheado com joelho de porco e queijo mineiro meia cura.", "contact": "21969420755", "work_hours": "Domingo, das 17h \u00e0 1h | Segunda, das 17h \u00e0 1h | Ter\u00e7a, das 17h \u00e0 1h | Quarta, das 17h \u00e0 1h | Quinta, das 17h \u00e0 1h | Sexta, das 17h \u00e0 1h | S\u00e1bado, das 17h \u00e0 1h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Kiosque Divisa", "addrs": "Rua Nicolau Link, 210 | Badenfurt, Blumenau \u2013 SC  -", "geo": {"lat": -26.8748836, "lng": -49.1803937}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/kiosque-divisa/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/12105953/kiosquedivisa.jpg", "food": "Bolinho da Divisa", "food_desc": "Bolinho de peixes, acompanhado de molho de pimenta e molho t\u00e1rtaro.", "contact": "47992638543", "work_hours": "Quarta, das 10h \u00e0s 22h | Quinta, das 10h \u00e0s 22h | Sexta, das 10h \u00e0s 22h | S\u00e1bado, das 10h \u00e0s 22h | Domingo, das 10h \u00e0s 22h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": true}, {"name": "Kitanda Gastrobar", "addrs": "Avenida Oce\u00e2nica, 297 | Barra, Salvador \u2013 BA  -   T\u00e9rreo", "geo": {"lat": -13.0096187, "lng": -38.5293132}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/kitanda-emporio-gastrobar/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/13024337/kitanda-emporio-gastrobar.jpg", "food": "Apogeu, do sonho ao m\u00eas doButeco", "food_desc": "Mix de bolinhos de caranguejo, camar\u00e3o, costela e bolinho vegano de aipim com tofu defumado, sob maionese de fumeiro e picles de pimenta-doce. Acompanhado de exibidinho sertanejo com pur\u00ea de aipim e ab\u00f3bora, coalho ma\u00e7aricado, carne-seca e banana-da-terra, finalizado com geleia de abacaxi.", "contact": "(71) 3042-0082 (71) 99669-4489", "work_hours": "Segunda, das 12h \u00e0s 21h | Ter\u00e7a, das 12h \u00e0s 21h | Quarta, das 12h \u00e0s 21h | Quinta, das 12h \u00e0s 21h | Sexta, das 12h \u00e0s 22h | S\u00e1bado, das 12h \u00e0s 22h | Domingo, das 11h \u00e0s 21h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Kitanda Mangang\u00e1", "addrs": "Rua S\u00e3o Fid\u00e9lis, 9 | Cohab, Recife \u2013 PE  -   Ur 02", "geo": {"lat": -8.1207481, "lng": -34.954197}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/kitanda-manganga/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20075900/kitanda-manganga.jpg", "food": "Kitandalhando", "food_desc": "Arroz cremoso envolvido por mix de frutos do mar (polvo, sururu, peixe, camar\u00e3o, marisco), bolinho de tapioca com coco, polvilhado com a\u00e7\u00facar, canela e um toque de mousse de doce de leite.", "contact": "81988268037", "work_hours": "Quarta, das 18h \u00e0s 23h | Quinta, das 18h \u00e0s 23h | Sexta, das 18h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 18h \u00e0s 23h | Domingo, das 12h \u00e0s 23h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "KL Grill Jantinha", "addrs": "Av. Bar\u00e3o do Rio Branco c, R. Narayola, Qd. 37 \u2013 Jardim Luz, Aparecida de Goi\u00e2nia \u2013 GO, 74915-180  -  Quadra 24, Lote 28", "geo": {"lat": -16.7470325, "lng": -49.2744216}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/kl-grill-jantinha/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/14010511/ki-grill.jpg", "food": "Luna", "food_desc": "Tiras de fil\u00e9 com creme de gorgonzola com crispy de bacon.", "contact": "62994079403", "work_hours": "Segunda, das 18h \u00e0s 23h30 | Ter\u00e7a, das 18h \u00e0s 23h30 | Quarta, das 18h \u00e0s 23h30 | Quinta, das 18h \u00e0s 23h30 | Sexta, das 18h \u00e0s 23h30 | S\u00e1bado, das 18h \u00e0s 23h30 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "KO Gastropub", "addrs": "Rua Pedro Krasinski, 60 | Cap\u00e3o Raso, Curitiba \u2013 PR  -", "geo": {"lat": -25.4987614, "lng": -49.293647}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/ko-gastropub/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20053531/kogastrobup.jpg", "food": "PETIS\u2019KO\u2019", "food_desc": "Cinco cestinhas assadas, quatro salgadas com molho ranch artesanal na base, recheios com carne bovina e carne de frango chapeados com cebola e finalizados com queijo provolone ma\u00e7aricado e uma cestinha doce com leite condensado cozido, finalizado com a\u00e7\u00facar gelado e ma\u00e7aricado.", "contact": "41997172888", "work_hours": "Segunda, das 18h \u00e0s 23h | Ter\u00e7a, das 18h \u00e0s 23h | Quarta, das 18h \u00e0s 23h | Quinta, das 18h \u00e0s 23h | Sexta, das 18h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 18h \u00e0s 23h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "K\u00f6bes Emporium Bar", "addrs": "Rua Professor Raimundo Nonato, 31 | Santa Tereza, Belo Horizonte \u2013 MG  -   A", "geo": {"lat": -19.9102639, "lng": -43.91604460000001}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/kobes-emporium-bar/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/19153848/kobes_asasdaimaginacao_bh_2025_isaquerodrigues_unibh-7787-scaled.jpg", "food": "Asas da Imagina\u00e7\u00e3o", "food_desc": "Asas de porco com molho \u00e0 moda da casa, sobre pur\u00ea de batata com a\u00e7afr\u00e3o.", "contact": "3134676661", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 18h \u00e0s 23h | Quarta, das 18h \u00e0s 23h | Quinta, das 18h \u00e0s 23h | Sexta, das 18h \u00e0s 23h30 | S\u00e1bado, das 12h \u00e0s 23h | Domingo, das 12h \u00e0s 18h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": true}, {"name": "Koqueiros Bar", "addrs": "Avenida Silviano Brand\u00e3o, 1293 | Sagrada Fam\u00edlia, Belo Horizonte \u2013 MG  -", "geo": {"lat": -19.9111701, "lng": -43.9253915}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/3169-revision-v1/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15045716/koqueiros_duvideimasamei_bh_2025_isaquerodrigues_unibh-7679-scaled.jpg", "food": "Duvidei, mas amei!", "food_desc": "Berinjela empanada e frita servida ao molho \u00e0 bolonhesa em uma cama de requeij\u00e3o cremoso, coberta de mu\u00e7arela. Acompanha pasteizinhos de vento da casa.", "contact": "3125107025", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 18h \u00e0s 23h | Quarta, das 18h \u00e0s 23h | Quinta, das 18h \u00e0s 23h | Sexta, das 18h \u00e0s 23h30 | S\u00e1bado, das 14h \u00e0s 23h30 | Domingo, das 14h \u00e0s 18h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "La Barca Restaurante e Petiscaria", "addrs": "Rua Mario Covas, 1430 | Trobogy, Salvador \u2013 BA  -   Box 1", "geo": {"lat": -12.9347723, "lng": -38.411947}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/la-barca-restaurante-e-petiscaria/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/13024340/la-barca-restaurante.jpg", "food": "Flor su\u00ednadoLaBarca", "food_desc": "Costelinha su\u00edna, cebola empanada com molho \u00e0 moda La Barca.", "contact": "71987565703", "work_hours": "Segunda, das 11h \u00e0s 15h | Ter\u00e7a, das 11h \u00e0s 21h | Quarta, das 11h \u00e0s 21h | Quinta, das 11h \u00e0s 22h | Sexta, das 11h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0s 23h | Domingo, das 11h \u00e0s 19h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "L\u00e1 Ele Bar", "addrs": "Av. General Carlos Guedes, 165 | Planalto, Belo Horizonte \u2013 MG  -  169 Loja de esquina", "geo": {"lat": -19.8390024, "lng": -43.94995369999999}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/la-ele-bar/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/19154054/laele_peitimmoiado_bh_2025_rodneycosta_unibh-9100-scaled.jpg", "food": "Peitin Mo\u00eddo", "food_desc": "Ma\u00e7\u00e3 de peito cozida com legumes, acompanhada de farofa da casa, LAELEgrete e p\u00e3o.", "contact": "31971321361", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 18h \u00e0s 23h | Quarta, das 18h \u00e0s 23h | Quinta, das 18h \u00e0s 23h | Sexta, das 18h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 12h \u00e0s 23h | Domingo, das 12h \u00e0s 21h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "La Previa", "addrs": "Rua Cyro Belli M\u00fcller, 53 | Santa M\u00f4nica, Florian\u00f3polis \u2013 SC  -   Loja 01 E 02", "geo": {"lat": -27.5900816, "lng": -48.5113466}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/la-previa/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15150320/la-previa.jpg", "food": "Matambrito loco", "food_desc": "Milanesa de matambre su\u00edno com molho de tomate feito na casa, finalizado com folhas de manjeric\u00e3o e or\u00e9gano. Acompanha chimichurri feito na casa e maionese de mostarda dijon.", "contact": "(48) 98494-3021", "work_hours": "Segunda, das 11h \u00e0s 23h | Ter\u00e7a, das 11h \u00e0s 23h | Quarta, das 11h \u00e0s 23h | Quinta, das 11h \u00e0s 23h | Sexta, das 11h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0s 23h | Domingo, das 11h \u00e0s 23h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Ladeira 7 Bar", "addrs": "Ladeira do Jo\u00e3o Homem, 7 \u2013 Sa\u00fade | Morro da Concei\u00e7\u00e3o, Rio de Janeiro \u2013 RJ  -", "geo": {"lat": -22.8978325, "lng": -43.18124299999999}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/ladeira-7-bar/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20111259/ladeira-7.jpg", "food": "Bolinho da Ladeira", "food_desc": "Bolinho de carne mo\u00edda recheado com mu\u00e7arela derretida, acompanhado de geleia de goiaba artesanal.", "contact": "21969811833", "work_hours": "Domingo, das 12h \u00e0s 20h | Ter\u00e7a, das 12h \u00e0s 20h | Quarta, das 12h \u00e0s 20h | Quinta, das 12h \u00e0s 20h | Sexta, das 12h \u00e0s 20h | S\u00e1bado, das 12h \u00e0s 20h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Lado do Lago", "addrs": "Rua Professor Joaquim de Matos Barreto, 990 | Lima Azevedo, Londrina \u2013 PR  -", "geo": {"lat": -23.3252894, "lng": -51.1752568}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/lado-do-lago/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/17082236/captura-de-tela-2025-04-17-112119.png", "food": "Isca de til\u00e1pia", "food_desc": "Isca de til\u00e1pia empanada e frita, acompanha molho verde.", "contact": "(43) 98439-4861", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 9h \u00e0s 13h | Ter\u00e7a, das 16h \u00e0s 22h | Quarta, das 9h \u00e0s 13h | Quarta, das 16h \u00e0s 22h | Quinta, das 9h \u00e0s 13h | Quinta, das 16h \u00e0s 22h | Sexta, das 9h \u00e0s 13h | Sexta, das 16h \u00e0s 22h | S\u00e1bado, das 9h \u00e0s 13h | S\u00e1bado, das 16h \u00e0s 22h | Domingo, das 9h \u00e0s 13h | Domingo, das 16h \u00e0s 22h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": true}, {"name": "Lado Leste Cervejaria", "addrs": "Rua 240, 81 \u2013 Quadra 94 | Setor Leste Universit\u00e1rio, Goi\u00e2nia \u2013 GO  -  Lote 09, Sala 02", "geo": {"lat": -16.6786845, "lng": -49.24069670000001}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/lado-leste-cervejaria/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/14010517/lado-leste-coisa.jpg", "food": "Rua 240", "food_desc": "Bolinho de Catupiry com recheio de carne-seca e tomate seco.", "contact": "6294983443", "work_hours": "Segunda, das 17h \u00e0 0h | Ter\u00e7a, das 17h \u00e0 0h | Quarta, das 17h \u00e0 0h | Quinta, das 17h \u00e0 0h | Sexta, das 17h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 17h \u00e0 0h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Lameras bar", "addrs": "Rua Am\u00e1lia de Noronha, 343 | Pinheiros, S\u00e3o Paulo \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -23.5522771, "lng": -46.6810665}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/lameras-bar/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/13024454/lameras-bar.jpg", "food": "Explos\u00e3o de sabores lameras", "food_desc": "Aipim do Nordeste, com uma costela desfiada acebolada, com Catupiry, pimenta-biquinho e coentro. Acompanha maionese da casa e molho de pimenta-biquinho.", "contact": "1123691797", "work_hours": "Segunda, das 6h \u00e0s 20h | Ter\u00e7a, das 6h \u00e0s 20h | Quarta, das 6h \u00e0s 20h | Quinta, das 6h \u00e0s 20h | Sexta, das 6h \u00e0s 20h | S\u00e1bado, das 6h \u00e0s 17h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Lampi\u00e3o na Cozinha", "addrs": "Estrada da Liberdade, 498 | Liberdade (Guarani), Salvador \u2013 BA  -   Casa", "geo": {"lat": -12.9437396, "lng": -38.4905822}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/lampiao-na-cozinha/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/13024343/lampiao-na-cozinha.jpg", "food": "Trem B\u00e3o", "food_desc": "Costelinha su\u00edna acompanhada de aipim frito, farofa, molho de lim\u00e3o, salada de tomates e banana-palha.", "contact": "71986932754", "work_hours": "Quinta, das 11h \u00e0s 23h | Sexta, das 11h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0s 23h | Domingo, das 11h \u00e0s 22h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Lanches do Alem\u00e3o", "addrs": "Rua Professor Jo\u00e3o de Souza Ribeiro, 994 | Humait\u00e1, Porto Alegre \u2013 RS  -   Loja 103", "geo": {"lat": -29.9788009, "lng": -51.1903788}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/lanches-do-alemao/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20073650/lanches-do-alemao.jpg", "food": "Bolinhos da Gringa", "food_desc": "Bolinho de guisado e queijo, empanados com batata-doce. Acompanha maionese da casa.", "contact": "5133625653", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 11h \u00e0s 13h30 e das 18h \u00e0 0h | Quarta, das 11h \u00e0s 13h30 e das 18h \u00e0 0h | Quinta, das 11h \u00e0s 13h30 e das 18h \u00e0 0h | Sexta, das 11h \u00e0s 13h30 e das 18h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 18h \u00e0 0h |", "vegetarian": true, "vegan": false, "gluten-free": true}, {"name": "Lanches Ponto Certo", "addrs": "Rua J\u00falio Michel, 136 | Fortaleza, Blumenau \u2013 SC  -", "geo": {"lat": -26.8797067, "lng": -49.06627779999999}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/lanches-ponto-certo/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/12110056/lanchespontocerto.jpg", "food": "Petisquinho do Ponto", "food_desc": "Bife acebolado com lingui\u00e7a Blumenau. Acompanha farofa caseira e maionese.", "contact": "4732884339", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 11h \u00e0s 13h30 e das 18h \u00e0 0h | Quarta, das 11h \u00e0s 13h30 e das 18h \u00e0 0h | Quinta, das 11h \u00e0s 13h30 e das 18h \u00e0 0h | Sexta, das 11h \u00e0s 13h30 e das 18h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0s 13h30 e das 18h \u00e0 0h | Domingo, das 18h \u00e0s 23h30 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Lanchonete Carolli", "addrs": "Rua Arcindo Sardo, 197 | Jardim das Am\u00e9ricas, Londrina \u2013 PR  -", "geo": {"lat": -23.2856338, "lng": -51.17460639999999}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/lanchonete-carolli/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/12173045/lanchonete_carolli_palitinho_pantaneiro_londrina_2025_vinicius__3_.jpg", "food": "Palitinho pantaneiro", "food_desc": "Palitinho feito de massa de banana-da-terra com carne-seca, recheado com queijo. Acompanha geleia de pimenta.", "contact": "(43) 3026-4086", "work_hours": "Segunda, das 17h \u00e0s 23h30 | Ter\u00e7a, das 17h \u00e0s 23h30 | Quarta, das 17h \u00e0s 23h30 | Quinta, das 17h \u00e0s 23h30 | Sexta, das 17h \u00e0s 23h30 | S\u00e1bado, das 12h \u00e0s 23h30 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": true}, {"name": "Lanchonete Juvenal Parada", "addrs": "Rua da Mooca, 2895 | Mooca, S\u00e3o Paulo \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -23.5557099, "lng": -46.5970555}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/lanchonete-juvenal-parada/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/13024523/lanchonete-juvenal.jpg", "food": "Empanadinho Fam\u00edlia JP", "food_desc": "Empanado de frango, acompanhado de molho de alho e geleia de abacaxi apimentada.", "contact": "11993331830", "work_hours": "Segunda, das 7h \u00e0s 20h30 | Ter\u00e7a, das 7h \u00e0s 20h30 | Quarta, das 7h \u00e0s 20h30 | Quinta, das 7h \u00e0s 20h30 | Sexta, das 7h \u00e0s 20h30 | S\u00e1bado, das 8h \u00e0s 19h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Larica 4\u00b0 Distrito", "addrs": "Rua Santos Dumont, 710 | Floresta, Porto Alegre \u2013 RS  -", "geo": {"lat": -30.0153752, "lng": -51.2080914}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/larica-4-distrito/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20073719/larica-4.jpg", "food": "Festa na chapa", "food_desc": "P\u00e3es de xis dourados e crocantes na chapa, recheados com nosso molho especial, tomate suculento, cebola fresca, bacon crocante, milho docinho, queijo derretido e um toque irresist\u00edvel de mix de ervas. Para fechar com chave de ouro, um delicioso brigadeiro caseiro coberto com granulado. Uma combina\u00e7\u00e3o perfeita para matar a fome e ado\u00e7ar o momento!", "contact": "5130158835", "work_hours": "Quarta, das 17h30 \u00e0s 22h | Quinta, das 17h30 \u00e0 0h | Sexta, das 14h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 17h30 \u00e0 0h | Domingo, das 17h30 \u00e0s 22h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Legi\u00e3o Rock\u2019n Beer", "addrs": "Avenida Olavo Bilac, 213 | Km 18, Osasco \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -23.5301422, "lng": -46.7959183}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/legiao-rockn-beer/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20120447/legiao-rock.jpg", "food": "Chicken Norris", "food_desc": "Iscas de frango marinadas no gengibre e empanadas. Servidas com sour cream.", "contact": "1136836329", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 17h \u00e0s 23h | Quarta, das 17h \u00e0s 23h | Quinta, das 17h \u00e0s 23h | Sexta, das 17h \u00e0 1h | S\u00e1bado, das 17h \u00e0 1h | Domingo, das 17h \u00e0s 23h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Leme Light", "addrs": "Rua Gustavo Sampaio, 795 | Leme, Rio de Janeiro \u2013 RJ  -  Loja", "geo": {"lat": -22.9641785, "lng": -43.1725916}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/leme-light/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20111309/lemelight.jpg", "food": "Bodas de Prato", "food_desc": "Costelinha su\u00edna desfiada ao molho de barbecue de goiabada, servida sobre massinha assada de feij\u00e3o-tropeiro. Finalizado com queijo canastra gratinado e crispy de couve.", "contact": "2122755498", "work_hours": "Domingo, das 8h \u00e0 1h | Segunda, das 8h \u00e0 0h | Ter\u00e7a, das 8h \u00e0 0h | Quarta, das 8h \u00e0 0h | Quinta, das 8h \u00e0 0h | Sexta, das 8h \u00e0 1h | S\u00e1bado, das 8h \u00e0 1h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Lenna no fog\u00e3o", "addrs": "Avenida Ip\u00eas, 340 | Edgar Pereira, Montes Claros \u2013 MG  -   Casa A", "geo": {"lat": -16.7041799, "lng": -43.8605122}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/lenna-no-fogao/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/25112709/lenna-no-fogao-supremo-de-frango-ao-creme-de-milho-montes-claros-mg-2024-daniel-maia.jpg", "food": "Supremo de frango ao creme de milho", "food_desc": "Peito de frango recheado com provolone e bacon, acompanhado de creme de milho.", "contact": "38988110565", "work_hours": "Segunda, das 19h \u00e0s 23h30 | Ter\u00e7a, das 19h \u00e0s 23h30 | Quarta, das 19h \u00e0s 23h30 | Quinta, das 19h \u00e0s 23h30 | Sexta, das 19h \u00e0s 23h30 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Leo da Quadra", "addrs": "Rua Oliveira Lisboa, 107 | Barreiro, Belo Horizonte \u2013 MG  -", "geo": {"lat": -19.9764724, "lng": -44.0132381}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/leo-da-quadra/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/19154147/leodaquadra_lembeosbeicos_bh_2025_rodneycosta_unibh-7632-scaled.jpg", "food": "Lembe os bei\u00e7o", "food_desc": "Bisteca bovina, acompanhada de pir\u00e3o e torradas.", "contact": "31996739688", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 18h \u00e0s 23h30 | Quarta, das 18h \u00e0s 23h30 | Quinta, das 18h \u00e0s 23h30 | Sexta, das 18h \u00e0s 23h30 | S\u00e1bado, das 12h \u00e0s 23h | Domingo, das 12h \u00e0s 17h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Lewis Bar", "addrs": "Rua Crasso, 140 | \u00c1gua Branca, S\u00e3o Paulo \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -23.5241485, "lng": -46.6898589}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/3286-revision-v1/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/13024557/lewis-bar.jpg", "food": "B\u00e3o de +", "food_desc": "Lagarto assado, servido com molho especial do chef. Acompanha p\u00e3o italiano.", "contact": "1138643207", "work_hours": "Segunda, das 11h \u00e0s 15h30 | Ter\u00e7a, das 11h \u00e0s 23h | Quarta, das 11h \u00e0s 23h | Quinta, das 11h \u00e0s 23h | Sexta, das 11h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0s 23h | Domingo, das 12h \u00e0s 17h30 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Lima\u2019s Bar", "addrs": "Rua Minas Gerais, S/N | Setor Urias Magalh\u00e3es, Goi\u00e2nia \u2013 GO  -  Qd. 50, Lote 15", "geo": {"lat": -16.63454, "lng": -49.2700129}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/limas-bar-3/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/14010623/limas-bar.jpg", "food": "Til\u00e1pia Tropical", "food_desc": "Til\u00e1pia empanada em cubos, servidas no abacaxi com molho branco. Finalizado com batata-palha.", "contact": "62994094955", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 17h \u00e0 0h | Quarta, das 17h \u00e0 0h | Quinta, das 17h \u00e0 0h | Sexta, das 17h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0 0h | Domingo, das 11h \u00e0 0h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Llamita Empanadas Y Bar", "addrs": "Rua das Pernambucanas, 30 | Gra\u00e7as, Recife \u2013 PE  -  Loja 1 E 2", "geo": {"lat": -8.0515894, "lng": -34.8993217}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/llamita-empanadas-y-bar/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15064102/lhamita-bolitos.jpg", "food": "Bollitos", "food_desc": "Mix de bolinhos de costela com queijo coalho, e carne de sol com jerimum e queijo coalho.", "contact": "81986271552", "work_hours": "Quarta, das 17h \u00e0 0h | Quinta, das 17h \u00e0 0h | Sexta, das 17h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 17h \u00e0 0h | Domingo, das 16h \u00e0s 22h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Locomotiva\u2019s Bar", "addrs": "Rua Carm\u00e9sia, 568 | Santa In\u00eas, Belo Horizonte \u2013 MG  -", "geo": {"lat": -19.8867198, "lng": -43.9082903}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/locomotivas-bar-2/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15045235/locomotivasbar_cumpimembreagadoetrouxa_bh_2025_amandacantanhede_unibh-8315-scaled.jpg", "food": "CUPIM: Embriagado e trouxa", "food_desc": "Trouxinha recheada com cupim marinado na cacha\u00e7a e queijo canastra, acompanha maionese de alho.", "contact": "31991773039", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 16h \u00e0s 23h | Quarta, das 16h \u00e0s 23h | Quinta, das 16h \u00e0s 23h | Sexta, das 16h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 12h \u00e0s 21h | Domingo, das 12h \u00e0s 19h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Long Beer", "addrs": "Rua B\u00e9lgica, 1050 | Maraponga, Fortaleza \u2013 CE  -", "geo": {"lat": -3.7908676, "lng": -38.5663765}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/long-beer/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20035844/long-beer-scaled.jpg", "food": "Bolinha Especial de Cupim", "food_desc": "Por\u00e7\u00e3o de bolinhos de cupim ao queijo. Acompanha molho levemente apimentado.", "contact": "85998519788", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 16h \u00e0 1h | Quarta, das 16h \u00e0 1h | Quinta, das 16h \u00e0 1h | Sexta, das 16h \u00e0 1h | S\u00e1bado, das 16h \u00e0 1h | Domingo, das 12h \u00e0s 23h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": true}, {"name": "Lopes Bistr\u00f4", "addrs": "Rua Ernesto Neves, 451 | Edgar Pereira, Montes Claros \u2013 MG  -", "geo": {"lat": -16.7059698, "lng": -43.8619044}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/lopes-bistro-2/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/25112732/lopes-bistro-sinha-dona-montes-claros-mg-2024-daniel-maia.jpg", "food": "Sinh\u00e1 Dona", "food_desc": "Pastel de costela bovina cremosa com creme de requeij\u00e3o do Norte, queijo coalho, azeitonas pretas, queijo. Acompanha molho catal\u00e3o e pesto de agri\u00e3o.", "contact": "38984280735", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 18h30 \u00e0 0h | Quarta, das 18h30 \u00e0 0h | Quinta, das 18h30 \u00e0 0h | Sexta, das 18h \u00e0 1h | S\u00e1bado, das 12h \u00e0s 01h | Domingo, das 12h \u00e0s 17h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Loschibar", "addrs": "Rua das Cravinas, 11 | Vila Mimosa, Campinas \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -22.9356441, "lng": -47.0928868}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/loshibar/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20052129/loshibar.jpg", "food": "Gorgonozes", "food_desc": "Minissalgados de massa de caboti\u00e1 com recheio de queijo gorgonzola, queijo mu\u00e7arela e nozes.", "contact": "19996141617", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 17h \u00e0s 22h | Quarta, das 17h \u00e0s 22h | Quinta, das 17h \u00e0s 22h | Sexta, das 17h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 17h \u00e0 0h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Macaia Bistr\u00f4 e Biritas", "addrs": "Rua 9, 1595 | Setor Marista, Goi\u00e2nia \u2013 GO  -  Quadra E12, Lote 19A", "geo": {"lat": -16.692771, "lng": -49.2660841}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/macaia-bistro-e-biritas/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/14010628/macaia-bistro.jpg", "food": "Bolinho Sertanejo", "food_desc": "Bolinho de massa de banana-da-terra e queijo, recheado com a carne de panela com mu\u00e7arela. Acompanha geleia de abacaxi com pimenta-dedo-de-mo\u00e7a.", "contact": "62998696415", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 18h \u00e0s 22h30 | Quarta, das 18h \u00e0s 22h30 | Quinta, das 18h \u00e0s 22h30 | Sexta, das 18h \u00e0s 23h30 | S\u00e1bado, das 18h \u00e0s 23h30 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Magia do Peixe", "addrs": "Rua C-0193, S/N | Jardim Am\u00e9rica, Goi\u00e2nia \u2013 GO  -  Quadra 487, Lote 23", "geo": {"lat": -16.7072653, "lng": -49.2771942}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/magia-do-peixe/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/14010634/magia-de-peixe.jpg", "food": "Brasileir\u00edssimo", "food_desc": "Fil\u00e9 de til\u00e1pia da chapa, temperado no azeite com br\u00f3colis, couve-flor, champignons e alcaparras.", "contact": "6239329277", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 17h \u00e0 0h | Quarta, das 17h \u00e0 0h | Quinta, das 17h \u00e0 0h | Sexta, das 17h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0s 23h | Domingo, das 11h \u00e0s 18h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": true}, {"name": "Magn\u00edfico Quintal", "addrs": "Rua Jefferson de Oliveira, 56 | Santa Am\u00e9lia, Belo Horizonte \u2013 MG  -", "geo": {"lat": -19.842697, "lng": -43.9745867}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/magnifico-quintal/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15045339/magnifcoquinta_cocorico_bh_2025_isaquerodrigues_unibh-7756-scaled.jpg", "food": "Cocoric\u00f3", "food_desc": "Frango assado com molho, batata recheada e pepino agridoce.", "contact": "31999882311", "work_hours": "Segunda, das 17h \u00e0 0h | Ter\u00e7a, das 17h \u00e0 0h | Quarta, das 17h \u00e0 0h | Quinta, das 17h \u00e0 0h | Sexta, das 17h \u00e0s 01h30 | S\u00e1bado, das 16h \u00e0s 01h30 | Domingo, das 15h \u00e0s 22h30 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": true}, {"name": "Magn\u00f3lia Bar e Restaurante", "addrs": "Rua Humait\u00e1, 198 | Kennedy, Londrina \u2013 PR  -", "geo": {"lat": -23.321869, "lng": -51.1690043}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/magnolia-bar-e-restaurante-2/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/12173047/magnolia_bar_e_restaurantei_petparme_londrina_2025_vinicius-1.jpg", "food": "Petparm\u00ea", "food_desc": "Parmegiana em forma de miniespetinhos de carne bovina e fil\u00e9 de frango empanados. Acompanha, molhos gorgonzola, t\u00e1rtaro, vinagrete de pimenta e fritas.", "contact": "(43) 3322-9771 (43) 99135-0762", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 18h \u00e0s 23h | Quarta, das 18h \u00e0s 23h | Quinta, das 18h \u00e0s 23h | Sexta, das 18h \u00e0s 23h30 | S\u00e1bado, das 12h \u00e0s 15h30 | S\u00e1bado, das 20h \u00e0s 23h30 | Domingo, das 12h \u00e0s 15h30 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Magrelo\u2019s Bar", "addrs": "Avenida Serrana, 635 | Serrano, Belo Horizonte \u2013 MG  -", "geo": {"lat": -19.880126, "lng": -44.0117667}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/magrelos-bar-2/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15045407/magrelos_amigosdopeito_bh_2025_isaquerodrigues_unibh-9303-scaled.jpg", "food": "Amigos do Peito", "food_desc": "Ma\u00e7\u00e3 de peito marinada em vinho tinto com ervas arom\u00e1ticas, servida com polenta cremosa gratinada com queijo canastra e bolinhos de aipim, acompanhados de aioli de r\u00facula fresco.", "contact": "(31) 99838-8998 (31) 3475-0113", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 17h \u00e0s 23h | Quarta, das 17h \u00e0s 23h | Quinta, das 17h \u00e0s 23h | Sexta, das 17h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 17h \u00e0 0h | Domingo, das 15h \u00e0s 21h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Major Espetaria", "addrs": "Avenida Anselmo Alves dos Santos, 940 | Santa M\u00f4nica, Uberl\u00e2ndia \u2013 MG  -", "geo": {"lat": -18.9117699, "lng": -48.24263759999999}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/major-espetaria/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20023900/major-espetaria-scaled.jpg", "food": "Bolinho de cupim empanado", "food_desc": "Cupim bola \u201cdos deuses\u201d empanado com Catupiry e queijo. Acompanha maionese de alho Major.", "contact": "3432275678", "work_hours": "Segunda, das 11h \u00e0s 15h e das 17h \u00e0s 23h30 | Ter\u00e7a, das 11h \u00e0s 15h e das 17h \u00e0s 23h30 | Quarta, das 11h \u00e0s 15h e das 17h \u00e0s 23h30 | Quinta, das 11h \u00e0s 15h e das 17h \u00e0s 23h30 | Sexta, das 11h \u00e0s 15h e das 17h \u00e0s 23h30 | S\u00e1bado, das 11h \u00e0s 15h e das 17h \u00e0s 23h30 | Domingo, das 11h \u00e0s 15h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Malagueta Bar", "addrs": "Avenida Padre Almeida Garret, 40 | Parque Taquaral, Campinas \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -22.8768554, "lng": -47.06666999999999}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/malagueta-bar/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20052139/malagueta.jpg", "food": "Maravilhas do mar", "food_desc": "Bolinho de camar\u00e3o e Catupiry com massa de caboti\u00e1.", "contact": "19993377777", "work_hours": "Quarta, das 16h \u00e0s 22h | Quinta, das 16h \u00e0s 22h | Sexta, das 16h \u00e0s 22h | S\u00e1bado, das 12h \u00e0s 22h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Mamute Bar", "addrs": "Rua Br\u00e1s Cubas, 116 | Cruzeiro, Belo Horizonte \u2013 MG  -", "geo": {"lat": -19.9448741, "lng": -43.92853239999999}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/mamute-gastrobar/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/19154240/mamute_ctadeparabens_bh_2025_mylenaizis_unibh-8079-scaled.jpg", "food": "C T\u00e1 de Parab\u00e9ns!", "food_desc": "Bife rol\u00ea recheado com cenoura e carne de lingui\u00e7a acompanhado de batata saut\u00e9, couve crispy e farofa da vov\u00f3.", "contact": "(31) 98403-3247", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 17h \u00e0s 22h | Quarta, das 17h \u00e0s 22h | Quinta, das 17h \u00e0s 22h | Sexta, das 17h \u00e0s 22h | S\u00e1bado, das 12h \u00e0s 22h | Domingo, das 12h \u00e0s 18h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Mamute Beer", "addrs": "Avenida Beira Rio, 1303 | Torre, Recife \u2013 PE  -   Casa 1303", "geo": {"lat": -8.044142299999999, "lng": -34.904939}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/mamute-beer/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20075911/mamute-beer.jpg", "food": "Nordeste Meu Amor", "food_desc": "Pir\u00e3o de macaxeira e queijo mu\u00e7arela. Acompanha carne de sol, vinagrete e calabresa.", "contact": "81996509713", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 18h \u00e0 1h30 | Quarta, das 18h \u00e0 1h30 | Quinta, das 18h \u00e0 1h30 | Sexta, das 16h \u00e0s 2h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0s 02h | Domingo, das 10h \u00e0s 22h | Segunda, das 18h \u00e0 1h30 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": true}, {"name": "Mandacaru", "addrs": "Avenida Castelar Prates, 380 | Major Prates, Montes Claros \u2013 MG  -", "geo": {"lat": -16.7499779, "lng": -43.8798535}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/mandacaru/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/25123302/mandacaru-ser-tao-gostoso-montes-claros-mg-2024-daniel-maia-2.jpg", "food": "SER-T\u00c3O-GOSTOSO", "food_desc": "Lingui\u00e7a su\u00edna caseira acebolada com mandioquinha frita, tomate e geleia de goiabada com pimenta.", "contact": "38984049368", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 18h \u00e0 0h | Quarta, das 18h \u00e0 0h | Quinta, das 18h \u00e0 0h | Sexta, das 18h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 18h \u00e0 0h | Domingo, das 12h \u00e0 0h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Mandala Cervejaria", "addrs": "Avenida Esperan\u00e7a, 16 | Vila Itatiaia, Goi\u00e2nia \u2013 GO  -  Qd. 4, Lote 1", "geo": {"lat": -16.6078652, "lng": -49.2538671}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/mandala-cervejaria/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/14010639/mandala-cervejaria.jpg", "food": "Cebol\u00edcia Baconstosa", "food_desc": "P\u00e9talas de cebolas assadas, recheadas com blend de carne bovina ao molho de queijo. Finalizadas com mu\u00e7arela, bacon e salsa.", "contact": "62984646362", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 17h \u00e0 0h | Quarta, das 17h \u00e0 0h | Quinta, das 17h \u00e0 0h | Sexta, das 17h \u00e0 0h30 | S\u00e1bado, das 17h \u00e0 0h30 | Domingo, das 17h \u00e0 0h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Manga Pub", "addrs": "Avenida Cmte. Br\u00e1s de Aguiar, 492 | Nazar\u00e9, Bel\u00e9m \u2013 PA  -   LOJA 01 E 03", "geo": {"lat": -1.4550995, "lng": -48.487336}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/manga-pub/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/12105241/manga_pub.jpg", "food": "Her\u00f3is da Resist\u00eancia Pai D\u2019\u00e9gua", "food_desc": "Petisqueira de charque, filhote, pirarucu e queijo do Maraj\u00f3. Acompanha vinagrete de feij\u00e3o manteiguinha.", "contact": "(91) 98839-6255", "work_hours": "00 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": true}, {"name": "Manos Lanches", "addrs": "Rua Comandante Nathanael Albuquerque, 187 | Paz, Manaus \u2013 AM  -   Cj. Santos Dumont", "geo": {"lat": -3.0547249, "lng": -60.0257033}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/manos-lanches/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/11150821/captura-de-tela-2025-04-11-180756.png", "food": "Franguitos do Manos ao molho caboclo", "food_desc": "Iscas de frango empanado crocante. Acompanha molho caboclo especial da casa.", "contact": "9292996974", "work_hours": "Aberto 24h, 7 dias por semana \u2013 nunca fecha!", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "M\u00e3o Santa Pub e Restaurante", "addrs": "Avenida Juca Batista, 186 | Cavalhada, Porto Alegre \u2013 RS  -", "geo": {"lat": -30.1357731, "lng": -51.22264999999999}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/mao-santa-pub-e-restaurante/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20073734/mao-santa.jpg", "food": "Presentinho de Buteco", "food_desc": "Dadinho su\u00edno crocante com geleia de abacaxi picante. Acompanha shot de cacha\u00e7a com abacaxi, gengibre e mel.", "contact": "51995405651", "work_hours": "Segunda, das 11h \u00e0s 15h | Ter\u00e7a, das 11h \u00e0s 15h | Quarta, das 11h \u00e0s 15h | Quinta, das 11h \u00e0s 15h e das 19h \u00e0 0h | Sexta, das 11h \u00e0s 15h e das 19h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0s 15h e das 19h \u00e0 0h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Mar de Rosas", "addrs": "Rua dos Tabajaras, 542 | Centro, Fortaleza \u2013 CE  -", "geo": {"lat": -3.719762599999999, "lng": -38.5149025}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/mar-de-rosas/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20035953/mar-de-rosas-scaled.jpg", "food": "Pratinho do Mar", "food_desc": "Arroz de sururu, vatap\u00e1 de camar\u00e3o, piabas fritas e empanadas. Acompanha farofinha de dend\u00ea.", "contact": "85986063389", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 11h \u00e0s 22h | Quarta, das 11h \u00e0s 22h | Quinta, das 11h \u00e0s 22h | Sexta, das 11h \u00e0s 22h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0s 22h | Domingo, das 11h \u00e0s 16h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Mares Peixe Bar", "addrs": "Rua Luiz Barreto, 273 | Campos El\u00edsios, Ribeir\u00e3o Preto \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -21.1619022, "lng": -47.8078463}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/mares-peixe-bar/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/13192514/mres-bar-scaled.jpg", "food": "Estrela dos Mares", "food_desc": "Bolinho de til\u00e1pia em formato de estrela com massa de batata. Acompanha molho de pimenta da casa e molho t\u00e1rtaro.", "contact": "16992330319", "work_hours": "Segunda, das 16h30 \u00e0s 23h | Ter\u00e7a, das 16h30 \u00e0s 23h | Quarta, das 16h30 \u00e0s 23h | Quinta, das 16h30 \u00e0s 23h | Sexta, das 16h30 \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 16h30 \u00e0s 23h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Margarida Bar e Restaurante", "addrs": "Rua Osvaldo Cruz, 66 | Rio Vermelho, Salvador \u2013 BA  -   Casa/T\u00e9rreo", "geo": {"lat": -13.0130594, "lng": -38.4877877}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/margarida-bar-e-restaurante/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/13024349/margarida-bar.jpg", "food": "Bombom de camar\u00e3o \u00e0 parmigiana", "food_desc": "Camar\u00e3o envolto em Catupiry, empanado com uma redu\u00e7\u00e3o de pomodoro com nuvem de queijo parmes\u00e3o.", "contact": "71992584596", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 11h \u00e0s 16h | Quarta, das 11h \u00e0s 16h | Quinta, das 11h \u00e0s 16h | Sexta, das 11h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0 0h | Domingo, das 11h \u00e0s 18h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Marina\u2019s Bar", "addrs": "Rua Jos\u00e9 Baroni, 13 | Santa Efig\u00eania, Belo Horizonte \u2013 MG  -", "geo": {"lat": -19.9239539, "lng": -43.9089423}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/marinas-bar/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/19154422/marinas_essetremvoa_bh_2025_isaquerodrigues_unibh-7376-scaled.jpg", "food": "Estrem voa!", "food_desc": "Asinha de frango frita, marinada na laranja e ervas, coberta de queijo mu\u00e7arela, acompanhada com creme de alho-por\u00f3 e gengibre picante e fritas.", "contact": "31996156963", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 16h \u00e0 0h | Quarta, das 16h \u00e0 0h | Quinta, das 16h \u00e0 0h | Sexta, das 12h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 12h \u00e0 0h | Domingo, das 12h \u00e0 0h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Marupiara Gastrobar", "addrs": "Avenida Boulevard Conde dos Arcos, 287 | Setor Goi\u00e2nia 2, Goi\u00e2nia \u2013 GO  -  Quadra 30, Lote 05", "geo": {"lat": -16.63053, "lng": -49.2507184}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/marupiara-gastrobar/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/14010645/marupiara.jpg", "food": "Amocado 25", "food_desc": "Escondidinho de carne desfiada e mandioca com queijo gratinado, ervas e condimentos.", "contact": "62981113033", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 17h \u00e0 0h | Quarta, das 17h \u00e0 0h | Quinta, das 17h \u00e0 0h | Sexta, das 17h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0 0h | Domingo, das 11h \u00e0s 17h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Masah! Sports Bar", "addrs": "Avenida Farroupilha, 3833 | Marechal Rondon, Canoas \u2013 RS  -   Loja 03", "geo": {"lat": -29.9232199, "lng": -51.1663866}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/masah-sports-bar/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20073750/masah-esportes.jpg", "food": "Farroupilha", "food_desc": "P\u00e3o ciabatta coberto com pasta de alho, iscas de entrec\u00f4te grelhadas, camada de queijo e toque de sweet chilli Masah e crispy de alho-por\u00f3.", "contact": "51999200521", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 18h \u00e0s 23h30 | Quarta, das 18h \u00e0s 23h30 | Quinta, das 18h \u00e0s 23h30 | Sexta, das 18h \u00e0s 23h30 | S\u00e1bado, das 18h \u00e0s 23h30 | Domingo, das 11h30 \u00e0s 16h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Mathilda Wine Bar", "addrs": "Rua Coronel Bento Jos\u00e9 de Carvalho, 339 | Vila Matilde, S\u00e3o Paulo \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -23.5380651, "lng": -46.5246958}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/mathilda-wine-bar/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/13024615/mathilda-wine.jpg", "food": "Krokedama", "food_desc": "Bolinho de polenta recheado de ragu de carne ao vinho tinto, crispy de couve e pesto de hortel\u00e3.", "contact": "11984347333", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 18h \u00e0s 22h30 | Quarta, das 18h \u00e0s 22h30 | Quinta, das 18h \u00e0s 22h30 | Sexta, das 18h \u00e0s 22h30 | S\u00e1bado, das 14h30 \u00e0s 22h30 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Mau\u00e1 Gastrobar", "addrs": "Avenida Dom Emanuel, 143 | Cidade Jardim, Goi\u00e2nia \u2013 GO  -  Quadra 80, Lote 02", "geo": {"lat": -16.6762799, "lng": -49.3078625}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/maua-gastrobar/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/14152608/maua-gastrobar_jilozinho-do-maua_goiania_2025_raphael-ribeiro-3.jpg", "food": "Jil\u00f3zinho do Mau\u00e1", "food_desc": "Chips de jil\u00f3 com creme de queijo e cupim desfiado.", "contact": "6231000024", "work_hours": "Segunda, das 11h30 \u00e0s 14h | Ter\u00e7a, das 11h30 \u00e0s 14h e das 18h \u00e0s 23h | Quarta, das 11h30 \u00e0s 14h e das 18h \u00e0s 23h | Quinta, das 11h30 \u00e0s 14h e das 18h \u00e0s 23h | Sexta, das 11h30 \u00e0s 18h e das 18h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 11h30 \u00e0s 14h e das 18h \u00e0s 23h | Domingo, das 18h \u00e0s 23h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": true}, {"name": "MB Cantina De Fogo", "addrs": "Rua Bezerra da Palma, 213 | Aldeia, Camaragibe \u2013 PE  -", "geo": {"lat": -7.988739000000001, "lng": -34.9739708}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/mb-cantina-de-fogo/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20075930/mb-cantina-de-fogo.jpg", "food": "Codorna no Varal", "food_desc": "Petisco composto por codornas defumadas por 3 a 4 horas, acompanha salada de maionese de ovos e farofa de costela de fogo de ch\u00e3o.", "contact": "(81) 99653-2516 (81)98288-7131", "work_hours": "Segunda, das 10h30 \u00e0s 18h | Ter\u00e7a, das 10h30 \u00e0s 18h | Quarta, das 10h30 \u00e0s 18h | Quinta, das 10h30 \u00e0s 18h | Sexta, das 10h30 \u00e0s 18h | S\u00e1bado, das 10h30 \u00e0s 18h | Domingo, das 10h30 \u00e0s 18h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Me Breja", "addrs": "Rua Adelino Martins, 402 | Mans\u00f5es Santo Ant\u00f4nio, Campinas \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -22.8503498, "lng": -47.0534878}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/me-breja/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15151411/mebreja.jpg", "food": "Espetinho da Lu", "food_desc": "Espetinho de carne bovina, cebola, piment\u00e3o e tomate empanado e frito.", "contact": "19991402585", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 16h \u00e0s 23h | Quarta, das 16h \u00e0s 23h | Quinta, das 16h \u00e0s 23h | Sexta, das 16h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 12h \u00e0 0h | Domingo, das 12h \u00e0s 21h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Meat in Vila", "addrs": "Rua Visconde de Abaet\u00e9, 139 | Vila Isabel, Rio de Janeiro \u2013 RJ  -  Loja", "geo": {"lat": -22.9135725, "lng": -43.24453990000001}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/meat-in-vila/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20111316/meatinvila.jpg", "food": "Tempero Mineiro", "food_desc": "Aipim cremoso com ragu de costela com queijo coalho.", "contact": "21964016410", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 17h \u00e0 0h | Quarta, das 17h \u00e0 0h | Quinta, das 17h \u00e0 0h | Sexta, das 17h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0 0h | Domingo, das 11h \u00e0s 23h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": true}, {"name": "Medina Press\u00e3o", "addrs": "Rua Medina, 24 | M\u00e9ier, Rio de Janeiro \u2013 RJ  -  A", "geo": {"lat": -22.8994612, "lng": -43.2810373}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/medina-pressao/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20111325/medina-pressao.jpg", "food": "Extouro", "food_desc": "Massa crocante assada, costela de boi desfiada, agri\u00e3o, molho aligot gratid\u00e3o com uma boa pimenta da casa picante.", "contact": "2134737050", "work_hours": "Domingo, das 13h \u00e0s 20h | Segunda, das 12h \u00e0s 22h | Ter\u00e7a, das 12h \u00e0s 22h | Quarta, das 12h \u00e0s 22h | Quinta, das 12h \u00e0s 22h | Sexta, das 12h \u00e0s 22h | S\u00e1bado, das 12h \u00e0s 22h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Mega Lanches na Brasa", "addrs": "Rua Heinz Scheidemantel, 268 | Testo Salto, Blumenau \u2013 SC  -  Sala 01", "geo": {"lat": -26.8575127, "lng": -49.1569026}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/mega-lanches-na-brasa/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/12110057/megalanahces.jpg", "food": "Mini Combo Buteco", "food_desc": "3 mini-hamb\u00fargueres artesanais nos sabores: salm\u00e3o, bovino com geleia de abacaxi, bacon e pimenta, bovino tradicional. Acompanha batata frita.", "contact": "47991094567", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 18h \u00e0 0h | Quarta, das 18h \u00e0 0h | Quinta, das 18h \u00e0 0h | Sexta, das 18h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 18h \u00e0 0h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Meio a Meio Bar", "addrs": "Avenida Casa Verde, 2800 | Casa Verde, S\u00e3o Paulo \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -23.5064196, "lng": -46.6661041}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/meio-a-meio-bar/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20120620/meio-a-meio.jpg", "food": "Meio l\u00e1, Meio c\u00e1", "food_desc": "4 trouxinhas de massa de pastel, recheadas com camar\u00e3o, salm\u00e3o, cream cheese e temperos, acompanhadas de quadrados de cupim, com queijo derretido. Acompanha farofa de bacon e dois molhos: damasco e chimichurri.", "contact": "11974969088", "work_hours": "Segunda, das 11h \u00e0s 15h30 | Ter\u00e7a, das 11h \u00e0s 23h30 | Quarta, das 11h \u00e0s 23h30 | Quinta, das 11h \u00e0s 23h30 | Sexta, das 11h \u00e0s 23h30 | S\u00e1bado, das 11h \u00e0s 23h30 | Domingo, das 11h \u00e0s 21h30 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Mena Gastrobar", "addrs": "Pra\u00e7a Ituzaing\u00f3, 42 | Vila Regente Feij\u00f3, S\u00e3o Paulo \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -23.5529174, "lng": -46.5731784}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/mena-gastrobar/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20120720/mena-gastrobar.jpg", "food": "Aooo MENAS Gerais!", "food_desc": "Frango com quiabo no jeito Mena Gastrobar, sobrecoxa desossada marinada e frita, picles de quiabo artesanal, servido com nosso molho picante secreto.", "contact": "1126722011", "work_hours": "Quarta, das 17h \u00e0s 22h30 | Quinta, das 17h \u00e0s 22h30 | Sexta, das 17h \u00e0s 23h30 | S\u00e1bado, das 14h \u00e0s 23h30 | Domingo, das 14h \u00e0s 21h30 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Mercearia Paran\u00e1", "addrs": "R. Osvaldo Cruz, 608 \u2013 Zona 7, Maring\u00e1 \u2013 PR, 87020-200  -", "geo": {"lat": -23.4117958, "lng": -51.9453887}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/mercearia-parana/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/12175456/mercearia-parana.jpg", "food": "Espeto de lombo de porco", "food_desc": "Espeto de porco intercalado com cebola e geleia e farofa fria da casa.", "contact": "(44) 99937-5378", "work_hours": "00 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Mercearia Resto", "addrs": "RUA JO\u00c3O BALBI, 325 | NAZAR\u00c9, BEL\u00c9M \u2013 PA  -", "geo": {"lat": -1.449062, "lng": -48.4850672}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/mercearia-resto/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/12105243/mercearia_resto.jpg", "food": "Bolinho Marajoara", "food_desc": "Bolinho de massa de batata, refogado com filhote, recheado de queijo e filhote em cubos. Acompanha uma redu\u00e7\u00e3o de tucupi.", "contact": "(91) 98080-3421", "work_hours": "00 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Mesquimar Cozinha e Bar", "addrs": "Quadra QN 320 | Samambaia Sul, Samambaia \u2013 DF  -  Conjunto 01, 3", "geo": {"lat": -15.8715543, "lng": -48.0598782}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/mesquimar-cozinha-e-bar/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/19175113/mesquimar.jpg", "food": "Dupla de Prata", "food_desc": "Vulc\u00f5es de p\u00e3o recheado de carne bovina desfiada, finalizado com queijo mu\u00e7arela tostado no ma\u00e7arico. Acompanhado de molho verde.", "contact": "(61) 98548-5196", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 15h \u00e0 0h | Quarta, das 15h \u00e0 0h | Quinta, das 15h \u00e0 0h | Sexta, das 15h \u00e0 1h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0 1h | Domingo, das 11h \u00e0 0h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Mestre Gusta Gastrobar", "addrs": "Pra\u00e7a Comandante Eduardo de Oliveira, 20 | Parque Edu Chaves, S\u00e3o Paulo \u2013 SP  -   Comercial", "geo": {"lat": -23.4768664, "lng": -46.5654475}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/mestre-gusta-gastrobar/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20120751/mestre-gusta.jpg", "food": "Escondidinho em cubo", "food_desc": "Cubos de massa de mandioca recheados com carne-seca, acompanhados de mela\u00e7o de cana e cacha\u00e7a de abacaxi com pimenta da casa.", "contact": "11966163038", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 18h30 \u00e0s 23h30 | Quarta, das 18h30 \u00e0s 23h30 | Quinta, das 18h30 \u00e0s 23h30 | Sexta, das 17h \u00e0s 0h30 | S\u00e1bado, das 12h \u00e0s 0h30 | Domingo, das 17h \u00e0s 0h30 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Michelitos Bar", "addrs": "Av. Dr. Alexandre Rasgulaeff, 5570 \u2013 Jardim Paraizo, Maring\u00e1 \u2013 PR, 87050-130  -", "geo": {"lat": -23.4087718, "lng": -51.9012799}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/michelitos-bar/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/12175457/michelitos-butecole.jpg", "food": "Butecol\u00e9", "food_desc": "Picol\u00e9 de tr\u00eas carnes, recheado com queijo prato e acompanha vinagrete agridoce.", "contact": "(44) 3029-0003", "work_hours": "00 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Mineiros Beer", "addrs": "Rua Romualdo Lopes Can\u00e7ado, 399 | Castelo, Belo Horizonte \u2013 MG  -", "geo": {"lat": -19.8886654, "lng": -43.9970161}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/mineiros-beer/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/19154514/mineirosbeer_costeladeromeu_bh_2025_isaquerodrigues_unibh-8592-scaled.jpg", "food": "Costela de Romeu e Julieta", "food_desc": "Costelinha su\u00edna assada lentamente, servida com molho de queijo canastra, barbecue de goiabada e farofa torrada.", "contact": "3121273503", "work_hours": "Segunda, das 11h \u00e0s 16h | Ter\u00e7a, das 17h \u00e0 0h | Quarta, das 17h \u00e0 0h | Quinta, das 17h \u00e0 0h | Sexta, das 17h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 17h \u00e0 0h | Domingo, das 11h \u00e0s 16h | Ter\u00e7a, das 11h \u00e0s 16h | Quarta, das 11h \u00e0s 16h | Quinta, das 11h \u00e0s 16h | Sexta, das 11h \u00e0s 16h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0s 16h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Minhas Del\u00edcias Culin\u00e1ria Paraense", "addrs": "Avenida Santa Aurora, 10 | Monte das Oliveiras, Manaus \u2013 AM  -", "geo": {"lat": -2.992086, "lng": -59.99253760000001}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/minhas-delicias-culinaria-paraense/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15141511/minhas-delicias.jpg", "food": "Farofa de camar\u00e3o especial", "food_desc": "Farofa de camar\u00e3o cinza com banana-pacova.", "contact": "92 91119867", "work_hours": "Segunda, das 11h30 \u00e0s 14h30 e das 18h \u00e0s 22h30 | Ter\u00e7a, das 11h30 \u00e0s 14h30 e das 18h \u00e0s 22h30 | Quarta, das 11h30 \u00e0s 14h30 e das 18h \u00e0s 22h30 | Quinta, das 11h30 \u00e0s 14h30 e das 18h \u00e0s 22h30 | Sexta, das 11h30 \u00e0s 14h30 e das 18h \u00e0s 22h30 | S\u00e1bado, das 11h30 \u00e0s 14h30 e das 18h \u00e0s 22h30 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Ministro Gastrobar", "addrs": "Rua Ministro Godoi, 999  -", "geo": {"lat": -23.5384615, "lng": -46.6723353}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/ministro-gastrobar/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/13024642/ministro-gastrobar.jpg", "food": "Roast Rib", "food_desc": "Costela bovina assada, desfiada e empanada na farinha Panko, coberta com molho de tomate, bechamel, Catupiry e mu\u00e7arela gratinada.", "contact": "11992021360", "work_hours": "Segunda, das 11h \u00e0s 23h30 | Ter\u00e7a, das 11h \u00e0s 23h30 | Quarta, das 11h \u00e0s 23h30 | Quinta, das 11h \u00e0s 23h30 | Sexta, das 11h \u00e0s 0h30 | S\u00e1bado, das 12h \u00e0s 0h30 | Domingo, das 12h \u00e0s 19h30 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Mira Flores", "addrs": "Inha\u00fama, 196 | Flores, Manaus \u2013 AM  -", "geo": {"lat": -3.0571473, "lng": -60.01232969999999}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/mira-flores/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/19133812/mira-flores.jpg", "food": "Panceta Criolla", "food_desc": "Panceta criolla servida em uma ta\u00e7a. Acompanha batata-doce, chips de banana-pacova e cancha.", "contact": "92994284999", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 11h \u00e0s 23h | Quarta, das 11h \u00e0s 23h | Quinta, das 11h \u00e0s 23h | Sexta, das 11h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0s 23h | Domingo, das 11h \u00e0s 23h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": true}, {"name": "Mise en Place", "addrs": "Rua Jos\u00e9 de Siqueira, 45 | Freguesia do \u00d3, S\u00e3o Paulo \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -23.500907, "lng": -46.6989138}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/mise-en-place/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20120923/mise-en-place.jpg", "food": "Arantine de costela", "food_desc": "Arantine de costela, acompanha pimenta da casa.", "contact": "11959079941", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 11h30 \u00e0s 15h | Quarta, das 11h30 \u00e0s 15h | Quinta, das 11h30 \u00e0s 15h | Sexta, das 11h30 \u00e0s 21h | S\u00e1bado, das 11h30 \u00e0s 21h | Domingo, das 11h30 \u00e0s 16h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Mi\u00fado", "addrs": "Rua Agostinho Pattaro, 211 | Bar\u00e3o de Geraldo, Campinas \u2013 SP  -   Box 211", "geo": {"lat": -22.8237827, "lng": -47.0833324}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/miudo/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20052150/miudo.jpg", "food": "Rabic\u00f3", "food_desc": "Ragu de rabada com gremolata, servido no osso de tutano com torradas caseiras, acompanha uma dose de cacha\u00e7a da casa.", "contact": "19981863439", "work_hours": "Segunda, das 11h30 \u00e0s 23h | Quarta, das 11h30 \u00e0s 23h | Quinta, das 11h30 \u00e0s 23h | Sexta, das 11h30 \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 11h30 \u00e0s 23h | Domingo, das 11h30 \u00e0s 21h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Mixturinha Bar", "addrs": "Rua S\u00e9rgio Ach\u00ea, 71 | Planalto Verde, Ribeir\u00e3o Preto \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -21.1392317, "lng": -47.8352736}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/mixturinha-bar/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/13192522/mixturinha-bar-scaled.jpg", "food": "P\u00e3o de alho gourmet dois queijos", "food_desc": "P\u00e3o de alho gourmet dois queijos recheado com calabresa e bacon.", "contact": "16982514064", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 17h \u00e0s 23h45 | Quarta, das 17h \u00e0s 23h45 | Quinta, das 17h \u00e0s 23h45 | Sexta, das 17h \u00e0s 23h45 | S\u00e1bado, das 17h \u00e0s 23h45 | Domingo, das 17h \u00e0s 23h45 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Moc Sabor", "addrs": "Avenida Nossa Senhora de F\u00e1tima, 7 | S\u00e3o Judas Tadeu I, Montes Claros \u2013 MG  -", "geo": {"lat": -16.7489148, "lng": -43.855951}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/moc-sabor/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/25123322/moc-sabor-canape-e-caipirinha-montes-claros-mg-2024-daniel-maia.jpg", "food": "Canap\u00e9 e Caipirinha", "food_desc": "Canap\u00e9 de mandioca e queijo minas curado, recheado com costela Prime Rib defumada e desfiada e crispy de couve. Acompanha geleia artesanal de pimenta-biquinho. E um docinho de caipirinha.", "contact": "38984354604", "work_hours": "Segunda, das 11h \u00e0s 15h | Ter\u00e7a, das 11h \u00e0s 15h | Quarta, das 11h \u00e0s 15h e das 19h \u00e0 0h | Quinta, das 11h \u00e0s 15h e das 19h \u00e0 0h | Sexta, das 11h \u00e0s 15h e das 19h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0s 15h e das 19h \u00e0 0h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": true}, {"name": "Mocambinho Bar e Restaurante", "addrs": "Rua da Fa\u00edsca, 12 | Dois de Julho, Salvador \u2013 BA  -   Loja 12 Edif\u00edcio Vista Bela", "geo": {"lat": -12.9828332, "lng": -38.51691539999999}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/mocambinho-bar/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/13024455/mocambinho-bar.jpg", "food": "Fil\u00e9 da Hora", "food_desc": "Fil\u00e9-mignon no molho de mostarda e mel, acompanhado de batata gratinada e baguete de alho.", "contact": "(71) 98871-5115 (71) 3013-0132", "work_hours": "Quarta, das 17h \u00e0 0h | Quinta, das 17h \u00e0 0h | Sexta, das 17h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 17h \u00e0 0h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Mortadela Brasil", "addrs": "Rua da Cantareira, 306 | Centro, S\u00e3o Paulo \u2013 SP  -   Mez. Box 04, Mercado Munic.", "geo": {"lat": -23.541728, "lng": -46.6298653}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/mortadela-brasil/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/13024715/mortadela-brasil.jpg", "food": "Petisco de bacalhau do Leonardo", "food_desc": "Bacalhau frito no azeite em lascas com cebola-roxa, cebola-branca, alho filetado e pimenta-dedo-de-mo\u00e7a. Acompanha fatias de p\u00e3o portugu\u00eas.", "contact": "1133110024", "work_hours": "Segunda, das 8h \u00e0s 18h | Ter\u00e7a, das 8h \u00e0s 18h | Quarta, das 8h \u00e0s 18h | Quinta, das 8h \u00e0s 18h | Sexta, das 8h \u00e0s 18h | S\u00e1bado, das 8h \u00e0s 18h | Domingo, das 8h \u00e0s 16h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Mott Oficina Caf\u00e9", "addrs": "Av. Arquiteto Nildo Ribeiro da Rocha, 4164 \u2013 Jardim Higien\u00f3polis, Maring\u00e1 \u2013 PR, 87060-390  -", "geo": {"lat": -23.4486296, "lng": -51.9485822}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/mott-oficina-cafe/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/12175459/mott-cafe.jpg", "food": "Hist\u00f3rias em Pastel", "food_desc": "Por\u00e7\u00e3o de seis past\u00e9is com mix de recheios de cordeiro, mortadela e milho e queijo com goiabada, acompanha molho de pimentas.", "contact": "(44) 99934-3303", "work_hours": "00 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Mr Grego", "addrs": "Rua Carlos Jua\u00e7aba, S/N \u2013 Pra\u00e7a das Artes | Maraponga, Fortaleza \u2013 CE  -", "geo": {"lat": -3.7913568, "lng": -38.5619058}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/mr-grego/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15145405/mr-grego-scaled.jpg", "food": "Frango de Buteco", "food_desc": "Fil\u00e9 de coxa e sobrecoxa de frango desossado com molho b\u00fafalo.", "contact": "8596889943", "work_hours": "Quarta, das 18h \u00e0 0h | Quinta, das 18h \u00e0 0h | Sexta, das 18h \u00e0 1h | S\u00e1bado, das 18h \u00e0 1h | Domingo, das 18h \u00e0 0h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": true}, {"name": "Mr. Chapeiro Gastrobar", "addrs": "Rua Omar Raymundo Picheth, 784 | Xaxim, Curitiba \u2013 PR  -", "geo": {"lat": -25.5104011, "lng": -49.2771924}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/mr-chapeiro-gastrobar/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20053539/mrhcapeleiro.jpg", "food": "Porpeta Di Buteco", "food_desc": "Bolinho de fraldinha desfiado e empanado, acompanha molhos de pimenta da casa.", "contact": "(41) 3224-3691 (41) 99889-3042", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 16h30 \u00e0s 23h30 | Quarta, das 16h30 \u00e0s 23h30 | Quinta, das 16h30 \u00e0s 23h30 | Sexta, das 16h30 \u00e0s 23h30 | S\u00e1bado, das 16h30 \u00e0s 23h30 | Domingo, das 16h30 \u00e0s 23h30 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Mr. Expetto", "addrs": "Rua Lauro Linhares, 1065 | Trindade, Florian\u00f3polis \u2013 SC  -   Sala 02", "geo": {"lat": -27.5882015, "lng": -48.5231249}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/mr-expetto/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15150345/mr-espeto.jpg", "food": "ChurrasDog Premium", "food_desc": "P\u00e3o baguete com fil\u00e9-mignon, assado na brasa, com molho de gorgonzola, bacon, cebola crispy, r\u00facula e tomate seco. Acompanhando: batata r\u00fastica temperada.", "contact": "(48) 98452-2654", "work_hours": "Segunda, das 18h \u00e0s 0h30 | Ter\u00e7a, das 18h \u00e0s 0h30 | Quarta, das 18h \u00e0s 0h30 | Quinta, das 18h \u00e0s 0h30 | Sexta, das 18h \u00e0s 0h30 | S\u00e1bado, das 18h \u00e0s 0h30 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Mr. L\u00fapulo", "addrs": "Rua Presidente Prudente de Moraes, 1097 | Santo Ant\u00f4nio, Joinville \u2013 SC  -   Sala 3", "geo": {"lat": -26.2753474, "lng": -48.86109219999999}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/mr-lupulo/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20062533/mr-lupulo.jpg", "food": "Coxa Creme minha inf\u00e2ncia", "food_desc": "S\u00e3o 6 coxinhas artesanais feitas com recheio de frango temperado e queijo colonial, empanadas na farinha panko com parmes\u00e3o, ficando crocante por fora. Acompanha baconese.", "contact": "(47) 3804-1097 (47) 98800-8125", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 16h \u00e0s 22h30 | Quarta, das 16h \u00e0s 22h30 | Quinta, das 16h \u00e0s 22h30 | Sexta, das 16h \u00e0s 22h30 | S\u00e1bado, das 12h \u00e0s 21h30 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Mul\u00e3o", "addrs": "Rua Marambaia, 291 | Cai\u00e7ara, Belo Horizonte \u2013 MG  -", "geo": {"lat": -19.9082148, "lng": -43.9683758}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/3177-revision-v1/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15045206/mulao_mulle_bh_2025_fernandaoliveira_unibh-7464-scaled.jpg", "food": "Mull\u00e9", "food_desc": "Ch\u00e3 de fora recheada com calabresa no molho de cebola caramelizada no a\u00e7\u00facar queimado. Acompanha pur\u00ea de batatas, pimenta-biquinho, cebolinha.", "contact": "3134126505", "work_hours": "Segunda, das 17h \u00e0 0h | Ter\u00e7a, das 17h \u00e0 0h | Quarta, das 17h \u00e0 0h | Quinta, das 17h \u00e0 0h | Sexta, das 17h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0 0h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Murad Buteco \u00c1rabe", "addrs": "Rua Oleg\u00e1rio Maciel, 1944 | Paineiras, Juiz de Fora \u2013 MG  -", "geo": {"lat": -21.770527, "lng": -43.358416}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/murad-buteco-arabe/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/12170126/muradbutecoarabe.jpg", "food": "Warak di Buteco", "food_desc": "O Warak da Murad \u00e9 um charuto de carne com folhas de couve, empanado na farinha panko, servido com geleia de hortel\u00e3.", "contact": "32984343839", "work_hours": "Segunda, das 18h \u00e0s 22h45 | Ter\u00e7a, das 18h \u00e0s 22h45 | Quarta, das 18h \u00e0s 22h45 | Quinta, das 18h \u00e0s 22h45 | Sexta, das 18h \u00e0s 23h30 | S\u00e1bado, das 18h \u00e0s 23h30 | Domingo, das 18h \u00e0s 22h45 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Na Seis Comida de Bar", "addrs": "Quadra SCLRN 706 | Asa Norte, Bras\u00edlia \u2013 DF  -  Bloco B, 3 \u2013 Loja", "geo": {"lat": -15.7712721, "lng": -47.8891425}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/na-seis-comida-de-bar/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/19175144/naseis.jpg", "food": "Cupimvidado", "food_desc": "Escalopinhos de cupim desfiado \u00e0 milanesa, crocante, acompanhado de crisp de couve e rabanete fresquinho. Finalizado com maionese de barbecue e molho de cupim.", "contact": "(61) 98295-1021", "work_hours": "Segunda, das 12h \u00e0s 23h | Ter\u00e7a, das 12h \u00e0s 23h | Quarta, das 12h \u00e0s 23h | Quinta, das 12h \u00e0s 23h | Sexta, das 12h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 12h \u00e0s 23h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Na Venda", "addrs": "Quadra CLS 411 | Asa Sul, Bras\u00edlia \u2013 DF  -  Bloco B, S/N \u2013 Loja 28 e 34", "geo": {"lat": -15.8268579, "lng": -47.9065308}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/na-venda/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/19175209/navenda.jpg", "food": "Dezquinho", "food_desc": "Disco de porco recheado com requeij\u00e3o e empanado no mix de farinha de torresmo e panko. Acompanha molho vinagrete agridoce e refrescante de rapadura com gengibre, hortel\u00e3, cebola e lim\u00e3o.", "contact": "(61) 98345-5559", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 17h \u00e0 0h | Quarta, das 17h \u00e0 0h | Quinta, das 17h \u00e0 0h | Sexta, das 17h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 12h \u00e0 0h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Nacanoa Oyster Bar", "addrs": "Rodovia Baldicero Filomeno, 7176 | Ribeir\u00e3o da Ilha, Florian\u00f3polis \u2013 SC  -", "geo": {"lat": -27.7164422, "lng": -48.5629624}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/nacanoa-oyster-bar/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20055049/na-canoa.jpg", "food": "Ixtimadinha", "food_desc": "Ostras ao molho duxelle sobre massa folhada com crocante de polvo.", "contact": "(48) 3207-1944", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 11h \u00e0s 23h | Quarta, das 11h \u00e0s 23h | Quinta, das 11h \u00e0s 23h | Sexta, das 11h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0s 23h | Domingo, das 11h \u00e0s 23h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Nasceu do Sol", "addrs": "Rua Bar\u00e3o de Mesquita, 1039 | Graja\u00fa, Rio de Janeiro \u2013 RJ  -   Lojas B e C", "geo": {"lat": -22.9238488, "lng": -43.2558686}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/nasceu-do-sol/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20111335/nasceu-do-sol.jpg", "food": "Embarcados", "food_desc": "Bolinho de risoto de camar\u00e3o com alho-por\u00f3 e Catupiry. Acompanha molho sour cream feito com lim\u00e3o-siciliano.", "contact": "2122680457", "work_hours": "Segunda, das 12h \u00e0s 23h | Ter\u00e7a, das 12h \u00e0s 23h | Quarta, das 12h \u00e0s 23h | Quinta, das 12h \u00e0s 23h | Sexta, das 12h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 12h \u00e0s 23h | Domingo, das 12h \u00e0s 22h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Ninkasi Bar", "addrs": "Rua Jo\u00e3o Alfredo, 557 | Cidade Baixa, Porto Alegre \u2013 RS  -", "geo": {"lat": -30.041957, "lng": -51.22509909999999}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/ninkasi-bar/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15140900/ninkasi-bar.jpg", "food": "Peixota Embriagada", "food_desc": "Peixe empanado na cerveja e frito. Acompanhado de batata frita caseira, molho t\u00e1rtaro e molho de levedo de cerveja.", "contact": "5134072119", "work_hours": "Quarta, das 17h \u00e0 0h | Quinta, das 17h \u00e0 0h | Sexta, das 17h \u00e0s 2h | S\u00e1bado, das 17h \u00e0s 2h | Domingo, das 17h \u00e0 0h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Nobre\u2019s Bar", "addrs": "Avenida A, 981 | Jardim Primavera, Montes Claros \u2013 MG  -", "geo": {"lat": -16.6986216, "lng": -43.8086102}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/nobres-bar/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/25123353/nobre_s-bar-moela-di-buteco-montes-claros-mg-daniel-maia1-scaled.jpg", "food": "Moela di Buteco", "food_desc": "Moela de frango temperada e muito bem cozida em seguida, frita no azeite junto \u00e0 cebola, piment\u00e3o, or\u00e9gano e demais condimentos!", "contact": "38998271883", "work_hours": "Segunda, das 16h \u00e0 0h | Ter\u00e7a, das 16h \u00e0 0h | Quarta, das 16h \u00e0 0h | Quinta, das 16h \u00e0 0h | Sexta, das 16h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 16h \u00e0 0h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": true}, {"name": "Noo Cacha\u00e7aria", "addrs": "Rua Bar\u00e3o de Iguatemi, 358 | Pra\u00e7a da Bandeira, Rio de Janeiro \u2013 RJ  -  Loja", "geo": {"lat": -22.9132864, "lng": -43.215008}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/6237-revision-v1/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15052831/noo-cachacaria.jpg", "food": "Torresmo Fake na baroa Cremosa", "food_desc": "Creme de batata-baroa e creme de queijo, com farofa crocante de panko e torresmo de cogumelo crocante.", "contact": "21976877940", "work_hours": "Quarta, das 12h \u00e0s 23h | Quinta, das 12h \u00e0s 23h | Sexta, das 12h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 12h \u00e0s 23h | Domingo, das 11h \u00e0s 17h |", "vegetarian": true, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Nordeztino Bar e Restaurante", "addrs": "Avenida Nossa Senhora do Loreto, 836 | Vila Medeiros, S\u00e3o Paulo \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -23.4883593, "lng": -46.5834009}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/nordeztino-bar-e-restaurante/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/13024657/nordeztino-bar.jpg", "food": "Rabo de saia", "food_desc": "Recheio de batata inglesa amassada com queijo e carne de rabo bovino desfiada, salteada com manteiga de garrafa e temperos t\u00edpicos nordestinos, envolvido em massa fina folhada e levado ao forno. Acompanha geleia de pimenta.", "contact": "11914394615", "work_hours": "Segunda, das 11h \u00e0s 20h | Ter\u00e7a, das 11h \u00e0s 20h | Quarta, das 11h \u00e0s 20h | Quinta, das 11h \u00e0s 20h | Sexta, das 11h \u00e0s 20h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0s 20h | Domingo, das 11h \u00e0s 17h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Nossas Ra\u00edzes Bistr\u00f4", "addrs": "Rua Visconde de Sepetiba, 66 | Centro, Niter\u00f3i \u2013 RJ  -   Loja A", "geo": {"lat": -22.887283, "lng": -43.1197725}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/nossas-raizes-bistro/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20115808/nossasraizesbistro.jpg", "food": "Favorita do fregu\u00eas", "food_desc": "Carne marinada em ervas no molho de cerveja e melado. Acompanha batata temperada ao alho e pimenta, al\u00e9m de uma deliciosa farofa de p\u00e3o de queijo com torresmo.", "contact": "21988735260", "work_hours": "Segunda, das 11h30 \u00e0s 15h | Ter\u00e7a, das 11h30 \u00e0s 15h | Quarta, das 11h30 \u00e0s 15h | Quinta, das 11h30 \u00e0s 15h | Sexta, das 11h30 \u00e0s 20h30 | S\u00e1bado, das 11h30 \u00e0s 20h30 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Nosso Bar & Petiscaria", "addrs": "Rua Chico Mota, 110 | Dias Macedo, Fortaleza \u2013 CE  -", "geo": {"lat": -3.7839885, "lng": -38.5216533}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/nosso-bar-petiscaria-2/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15145506/nosso-bar-petiscaria-1-scaled.jpg", "food": "Arroz de Buteco", "food_desc": "Arroz de buteco com carne de sol.", "contact": "85998544508", "work_hours": "Quarta, das 16h \u00e0 0h | Quinta, das 16h \u00e0 0h | Sexta, das 16h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 15h30 \u00e0 0h | Domingo, das 10h \u00e0s 16h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Nosso Bar JF", "addrs": "Rua Tom\u00e9 de Souza, 92 | Benfica, Juiz de Fora \u2013 MG  -", "geo": {"lat": -21.6900572, "lng": -43.43386659999999}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/nosso-bar-jf/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/12170129/nossobar.jpg", "food": "T\u00e1 F\u00e1cil Agradar o V\u00e9io", "food_desc": "Beringela empanada na farinha panko, com cobertura de catupiry 4 queijos e geleia de pimenta e finalizado com raspas de lim\u00e3o.", "contact": "32991934380", "work_hours": "Segunda, das 17h \u00e0s 23h | Ter\u00e7a, das 17h \u00e0s 23h | Quarta, das 17h \u00e0s 23h | Quinta, das 17h \u00e0s 23h | Sexta, das 17h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 17h \u00e0s 23h | Domingo, das 17h \u00e0s 23h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Nosso Canto", "addrs": "Rua Genu\u00edno Siqueira, 1395 | Jardim Meriti, S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti \u2013 RJ  -", "geo": {"lat": -22.7810085, "lng": -43.3734371}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/nosso-canto/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/31075508/nossocanto_nossa-alegria-_baixada_2024_fernandosalles-1-scaled.jpg", "food": "Nossa Alegria", "food_desc": "Picanha su\u00edna assada e dourada na brasa, fatiada e envolta em um creme de requeij\u00e3o e milho. Tudo \u00e9 gratinado com queijo e servido com batatas chips crocantes.", "contact": "2127520955", "work_hours": "Domingo, das 11h \u00e0s 20h | Ter\u00e7a, das 12h \u00e0s 17h | Quarta, das 12h \u00e0s 20h | Quinta, das 12h \u00e0s 22h | Sexta, das 12h \u00e0s 22h | S\u00e1bado, das 12h \u00e0s 22h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Nosso Spetim", "addrs": "Rua dos Astecas, 3219 | Santa M\u00f4nica, Belo Horizonte \u2013 MG  -", "geo": {"lat": -19.8316823, "lng": -43.9772237}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/nosso-spetim/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15045142/nonospetim_linguadedoisamores_bh_2025_isaquerodrigues_unibh-9340-scaled.jpg", "food": "L\u00edngua de Dois Amores", "food_desc": "L\u00edngua ao molho madeira, com fatia de p\u00e3es e um espetinho de medalh\u00e3o de batata recheada com queijo minas acompanhado de geleia biquinho.", "contact": "31987079188", "work_hours": "Segunda, das 18h \u00e0 0h | Ter\u00e7a, das 18h \u00e0 0h | Quarta, das 18h \u00e0 0h | Quinta, das 18h \u00e0 0h | Sexta, das 18h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 18h \u00e0 0h |", "vegetarian": true, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Novooeste", "addrs": "Rua Paschoal Carlos Magno, 90 | Santa Teresa, Rio de Janeiro \u2013 RJ  -   Loja A", "geo": {"lat": -22.9211067, "lng": -43.1873339}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/novooeste/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15052843/novo-oeste.jpg", "food": "Caldinho e Bochecha na Cumbuquinha", "food_desc": "Mix de carnes bovinas desfiadas, tri\u00e2ngulos de milho frito com parmes\u00e3o, crispy de alho-por\u00f3, aioli de lim\u00e3o-siciliano acompanhada de caldinho de tomate picante.", "contact": "21996601718", "work_hours": "Quarta, das 18h \u00e0 0h | Quinta, das 18h \u00e0 0h | Sexta, das 18h \u00e0 1h | S\u00e1bado, das 12h \u00e0 1h | Domingo, das 12h \u00e0 0h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Nunes Bar", "addrs": "Avenida Londrina, 280 | Veneza, Ipatinga \u2013 MG  -", "geo": {"lat": -19.4755381, "lng": -42.5224171}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/nunes-bar/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/19180929/nunes-bar.jpg", "food": "A vaca foi pro brejo", "food_desc": "Costela de boi recheada, casqueirada na brasa com mandioca cremosa na manteiga. Acompanha: vinagrete de abacaxi e farofa de alho com bacon.", "contact": "31996064377", "work_hours": "Segunda, das 17h \u00e0s 23h | Ter\u00e7a, das 17h \u00e0s 23h | Quarta, das 17h \u00e0s 23h | Quinta, das 17h \u00e0s 23h | Sexta, das 17h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 17h \u00e0s 23h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "O Boteco do Bocca", "addrs": "Rua 1 Tv. Luiz Tarqu\u00ednio Pontes, 223 | Centro, Lauro de Freitas \u2013 BA  -  Box 26/27", "geo": {"lat": -12.8927958, "lng": -38.3212451}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/o-boteco-do-bocca/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/13024458/o-boteco-do-bocca.jpg", "food": "Toscanella", "food_desc": "Bolinho recheado de lingui\u00e7a toscana com queijo mu\u00e7arela. Acompanha molho de churrasco.", "contact": "71981465659", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 12h \u00e0s 21h | Quarta, das 12h \u00e0s 21h | Quinta, das 12h \u00e0s 21h | Sexta, das 12h \u00e0s 22h | S\u00e1bado, das 12h \u00e0s 22h | Domingo, das 11h \u00e0s 18h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "O Chal\u00e9 Bar Karaok\u00ea", "addrs": "Avenida Norte, 5407 | Casa Amarela, Recife \u2013 PE  -", "geo": {"lat": -8.0105421, "lng": -34.93089}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/o-chale-bar-karaoke/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20075948/o-chale-bar-e-karaoke.jpg", "food": "Canudinhos do Buteco", "food_desc": "4 cones de massa de Rap10, recheados com costela desfiada, milho verde, azeitona, queijo mu\u00e7arela e requeij\u00e3o cremoso.", "contact": "81996194968", "work_hours": "Domingo a quinta 18h as 01h | Sexta | s\u00e1bado e v\u00e9spera de feriado 18h as 03h.", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "O EmBARxador", "addrs": "Rua Embaixador Jo\u00e3o Neves da Fontoura, 306 | Santana, S\u00e3o Paulo \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -23.5005389, "lng": -46.6336771}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/embarxador/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20121042/o-embaixador.jpg", "food": "As Bolas do Seu Luiz", "food_desc": "Por\u00e7\u00e3o de porpetas picantes acompanhadas de barbecue artesanal de goiaba.", "contact": "11995450859", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 17h \u00e0 0h | Quarta, das 17h \u00e0 0h | Quinta, das 17h \u00e0 0h | Sexta, das 17h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 17h \u00e0 0h | Domingo, das 17h \u00e0s 23h |", "vegetarian": true, "vegan": true, "gluten-free": true}, {"name": "O Engenheiro", "addrs": "Avenida Engenheiro Caetano \u00c1lvares, 6578 | Jardim Para\u00edso, S\u00e3o Paulo \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -23.4791823, "lng": -46.6278788}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/o-engenheiro/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20121142/o-engenheiro.jpg", "food": "Canoli de Salpic\u00e3o de Frango", "food_desc": "Rolinho de massa de pastel crocante recheado com frango desfiado cremoso.", "contact": "11998273808", "work_hours": "Segunda, das 11h \u00e0s 15h e das 17h \u00e0 0h | Ter\u00e7a, das 11h \u00e0s 15h e das 17h \u00e0 0h | Quarta, das 11h \u00e0s 15h e das 17h \u00e0 0h | Quinta, das 11h \u00e0s 15h e das 17h \u00e0 0h | Sexta, das 11h \u00e0s 15h e das 17h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0 0h | Domingo, das 11h \u00e0s 22h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "O Fino do Alho", "addrs": "Rua Capit\u00e3o S\u00e9rgio Pires, 41 | Minascaixa, Belo Horizonte \u2013 MG  -", "geo": {"lat": -19.8068681, "lng": -43.9562854}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/o-fino-do-alho/", "img": "https://comidadibuteco.com.br/wp-content/uploads/2025/03/ofinodoalho_sodeminas_bh_2025_isaquerodrigues_unibh-9054-scaled.jpg", "food": "S\u00f4daTerra", "food_desc": "Carne de panela, temperada com especiarias, acompanhada de mandioca cozida no suco de beterraba e a\u00e7afr\u00e3o, finalizada com crispy de bacon e banana-da-terra.", "contact": "31988275391", "work_hours": "Segunda, das 17h \u00e0 0h | Ter\u00e7a, das 17h \u00e0 0h | Quarta, das 17h \u00e0 0h | Quinta, das 17h \u00e0 1h | Sexta, das 17h \u00e0 1h | S\u00e1bado, das 17h \u00e0 1h | Domingo, das 17h \u00e0 0h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": true}, {"name": "O Mirand\u00eas", "addrs": "Rua Canuto do Val, 216 | Vila Buarque, S\u00e3o Paulo \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -23.5399575, "lng": -46.65260019999999}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/o-mirandes/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15062037/o-mirandes.jpg", "food": "Bolinho de bacalhau", "food_desc": "Uma unidade de 150 g de bolinho de bacalhau com molho de azeitonas da casa.", "contact": "1136618538", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 17h \u00e0 0h | Quarta, das 17h \u00e0 0h | Quinta, das 17h \u00e0 0h | Sexta, das 12h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 12h \u00e0 0h | Domingo, das 12h \u00e0s 20h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "O Porreta Amaz\u00f4nico", "addrs": "Av. Margarita, 1984 | Nova Cidade, Manaus \u2013 AM  -   Sala 03, Andar T\u00e9rreo", "geo": {"lat": -3.0057585, "lng": -59.97550449999999}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/o-porreta-amazonico/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/25074650/o-porreta-amazonico_espoca-caboclo_manaus_2025_maike-reis.jpeg", "food": "Espoca Caboco", "food_desc": "2 bolinhos de piracu\u00ed, 2 croquetes de pirarucu seco, 2 patinhas de caranguejo, 2 camar\u00f5es empanados e 2 bolinhos caboco. Acompanha molho de tucupi cremoso levemente apimentado.", "contact": "9284695349", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 17h \u00e0s 23h | Quarta, das 17h \u00e0s 23h | Quinta, das 17h \u00e0s 23h | Sexta, das 17h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 17h \u00e0s 23h | Domingo, das 17h \u00e0s 23h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "O Port\u00e3o Bar e Petiscaria", "addrs": "Rua Augusto de Mari, 4069 | Port\u00e3o, Curitiba \u2013 PR  -", "geo": {"lat": -25.4754527, "lng": -49.2924809}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/o-portao-bar-e-petiscaria/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20053555/oportaobar.jpg", "food": "Til\u00e1crocante Tropical", "food_desc": "Dadinhos de til\u00e1pia acompanhados por molhos de manga, wasabi e crem.", "contact": "4133295541", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 18h \u00e0s 23h | Quarta, das 18h \u00e0s 23h | Quinta, das 18h \u00e0s 23h | Sexta, das 18h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 18h \u00e0s 23h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "O Taberneiro", "addrs": "Rua Dom Pedro I, 643 | \u00c1gua Verde, Curitiba \u2013 PR  -", "geo": {"lat": -25.4590442, "lng": -49.2824993}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/o-taberneiro/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15150653/otaberneiro.jpg", "food": "Bolinho Taberneiro", "food_desc": "Bolinhas de carne bovina temperada, fritas por imers\u00e3o. Acompanha: maionese defumada.", "contact": "4134085188", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 17h \u00e0s 21h40 | Quarta, das 17h \u00e0s 21h40 | Quinta, das 17h \u00e0s 21h40 | Sexta, das 17h \u00e0s 22h40 | S\u00e1bado, das 12h30 \u00e0s 14h40 e das 17h \u00e0s 22h40 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Ob\u00e1 Gastrobar", "addrs": "Rua das Rosas, 148 | Pituba, Salvador \u2013 BA  -", "geo": {"lat": -12.9923448, "lng": -38.4551101}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/oba-gastrobar/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/13024502/oba-gastrobar.jpg", "food": "Borboletas de Camar\u00e3o", "food_desc": "Camar\u00f5es salteados na manteiga de escargot, acompanhado de \u2018tapioquinhas\u2019.", "contact": "71991515011", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 11h \u00e0s 16h | Quarta, das 11h \u00e0s 22h30 | Quinta, das 11h \u00e0s 23h | Sexta, das 11h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0 0h | Domingo, das 11h \u00e0s 22h30 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": true}, {"name": "Obrzut-Bar", "addrs": "Rua Moacir Vieira Gomes, 49 | Campo Comprido, Curitiba \u2013 PR  -", "geo": {"lat": -25.4477966, "lng": -49.3489933}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/obrzut-bar/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15150732/obrzutbar.jpg", "food": "Alcatra cremosa Comida Di Buteco", "food_desc": "Alcatra refogada, com creme de batata e requeij\u00e3o, acompanhada de torradas e molho pesto.", "contact": "(41) 99936-6811 (41) 99624-0487 (41) 3528-4125", "work_hours": "Segunda, das 9h \u00e0s 23h | Ter\u00e7a, das 9h \u00e0s 23h | Quarta, das 9h \u00e0s 23h | Quinta, das 9h \u00e0s 23h | Sexta, das 9h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 9h \u00e0s 23h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "OCUPA cozinha e bar", "addrs": "Rua Brigadeiro Galv\u00e3o, 102 | Barra Funda, S\u00e3o Paulo \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -23.5334565, "lng": -46.6536193}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/ocupa-cozinha-e-bar/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15062014/ocupa-cozinha.jpg", "food": "Dadinho Caipira com Barriga de Porco", "food_desc": "Dadinho de quirera de milho, feito \u00e0 base de creme de milho e leite, queijo coalho, acompanha uma barriga de porco oriental, aioli de pequi, e picata de salsinha.", "contact": "11943232692", "work_hours": "Quarta, das 12h \u00e0s 22h | Quinta, das 12h \u00e0s 22h | Sexta, das 12h \u00e0s 22h | S\u00e1bado, das 12h \u00e0s 22h | Domingo, das 12h \u00e0s 16h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": true}, {"name": "Odin Bar", "addrs": "Rua Saldanha Marinho, 4240 | Vila Aurora, S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -20.8226701, "lng": -49.3756351}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/odin-bar/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20131130/odin-bar.jpg", "food": "Runas de Salm\u00e3o", "food_desc": "Nhoque de batata recheado com salm\u00e3o, requeij\u00e3o cremoso e manjeric\u00e3o.", "contact": "17996276302", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 17h \u00e0s 23h | Quarta, das 17h \u00e0s 23h | Quinta, das 17h \u00e0s 23h | Sexta, das 17h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 17h \u00e0s 23h | Domingo, das 17h \u00e0s 23h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Oh Pir\u00e3o", "addrs": "Rua Almiro Mario de Almeida, 34 | Cabula, Salvador \u2013 BA  -   Ao lado Barat\u00e3o Autope\u00e7as", "geo": {"lat": -12.9462751, "lng": -38.4610549}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/oh-pirao/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/13024505/oh-pirao-sabor-nordestino.jpg", "food": "Sabor Nordestino", "food_desc": "Casquinha recheada com pir\u00e3o de banana-da-terra, queijo gratinado, dadinho de pernil su\u00edno acompanhado de molho confit e molho de pimenta \u2018acacha\u00e7ada\u2019.", "contact": "71991325664", "work_hours": "Segunda, das 11h30 \u00e0s 23h30 | Quarta, das 16h30 \u00e0s 23h30 | Quinta, das 11h30 \u00e0s 23h30 | Sexta, das 11h30 \u00e0s 23h30 | S\u00e1bado, das 11h30 \u00e0s 23h30 | Domingo, das 11h30 \u00e0s 23h30 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Oiti Butiquim", "addrs": "Rua Benjamim Constant, 3807 | Vila Imperial, S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -20.8147373, "lng": -49.3882418}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/oiti-butiquim/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20131318/oiti.jpg", "food": "Charutim Mineiro", "food_desc": "L\u00e2mina de lombo de porco curada com recheio de chic\u00f3ria e requeij\u00e3o, empanada no ovo caipira e farinha de pururuca. Acompanha: dadinho de polenta com queijo e geleiadejabuticaba.", "contact": "17981884404", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 18h \u00e0 0h | Quarta, das 18h \u00e0 0h | Quinta, das 18h \u00e0 0h | Sexta, das 17h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 16h \u00e0 0h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Olaria Bar", "addrs": "TRAVESSA S\u00c3O ROQUE, 897 | CRUZEIRO (ICOARACI), BEL\u00c9M \u2013 PA  -", "geo": {"lat": -1.2999693, "lng": -48.48142000000001}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/olaria-bar/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/12105246/olaria_bar.jpg", "food": "Roda de Oleiro", "food_desc": "3 OP\u00c7\u00d5ES NA RODA: PASTELZINHO DE FAROFA DE PEIXE COM JAMBU, CHARQUE FRITO IMERSO NA GELEIA DE A\u00c7A\u00cd E CALDINHO DE FEIJ\u00c3O.", "contact": "(91) 98242-6205", "work_hours": "00 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "On Tap Pub", "addrs": "Rua Major \u00c1vila, 455 | Tijuca, Rio de Janeiro \u2013 RJ  -   Lojas H e I", "geo": {"lat": -22.9199657, "lng": -43.2339752}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/on-tap-pub/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20111344/on-tap-pub.jpg", "food": "Mar\u00e9 Mansa", "food_desc": "Releitura de um cl\u00e1ssico dos bares: 3 dadinhos de arroz fritos, cada um deles com camar\u00e3o bem picadinho com maionese de lim\u00e3o-siciliano, cebolete e finalizado com farofa de bacon, formando famoso \u201csurf and turf\u201d.", "contact": "2135029295", "work_hours": "Domingo, das 12h \u00e0s 23h | Ter\u00e7a, das 15h \u00e0s 23h | Quarta, das 15h \u00e0s 23h | Quinta, das 15h \u00e0s 23h | Sexta, das 15h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 12h \u00e0s 23h | Segunda, das 15h \u00e0s 23h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Open Bar", "addrs": "Rua Pedras Preciosas, 551 | Igua\u00e7u, Ipatinga \u2013 MG  -", "geo": {"lat": -19.4716735, "lng": -42.5491792}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/open-bar/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/19180959/open-bar.jpg", "food": "Porquinho cai cai", "food_desc": "Torresmo em tiras crocantes, acompanhado de 3 molhos mexicanos: pico de gallo, guacamole e chilli beans, representando uma tradi\u00e7\u00e3o mineira e mexicana em um s\u00f3 prato!", "contact": "31998321240", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 16h \u00e0 0h | Quarta, das 16h \u00e0 0h | Quinta, das 16h \u00e0 0h | Sexta, das 16h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 10h \u00e0 0h | Domingo, das 10h \u00e0 0h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Orat\u00f3rio Bar", "addrs": "Avenida Brasil, 161 | Santa Efig\u00eania, Belo Horizonte \u2013 MG  -", "geo": {"lat": -19.9244137, "lng": -43.9216995}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/oratorio-bar/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/19155430/oratoriobar_costeladeadao_bh_2025_amandacantanhede_unibh-8929-scaled.jpg", "food": "Costela de Ad\u00e3o", "food_desc": "Costelinha de porco assada, finalizada com molho barbecue e guarnecida em cama de farofa crocante, acompanhada de uma ma\u00e7\u00e3 caramelizada.", "contact": "3132417112", "work_hours": "Segunda, das 18h \u00e0 0h | Ter\u00e7a, das 18h \u00e0 0h | Quarta, das 18h \u00e0 0h | Quinta, das 18h \u00e0 0h | Sexta, das 18h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 12h \u00e0 0h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Os Demitidos", "addrs": "Avenida Luca, 42 | Ch\u00e1cara Mafalda, S\u00e3o Paulo \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -23.5723704, "lng": -46.5613811}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/os-demitidos/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20121317/os-demitidos.jpg", "food": "Festa de bamba", "food_desc": "2 minilanches de carne louca defumada, 2 cestinhas de frango defumado, empanado na panko e recheado com Catupiry, 2 minipast\u00e9is de pulled pork e 2 brigadeiros de caipirinha. Acompanha molho da casa.", "contact": "11947898517", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 12h \u00e0s 15h30 e das 18h \u00e0s 23h | Quarta, das 12h \u00e0s 15h30 e das 18h \u00e0s 23h | Quinta, das 12h \u00e0s 15h30 e das 18h \u00e0s 23h | Sexta, das 12h \u00e0s 15h30 e das 18h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 12h \u00e0 0h | Domingo, das 15h \u00e0s 22h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Os Imortais", "addrs": "Rua Ronald de Carvalho, 147 | Copacabana, Rio de Janeiro \u2013 RJ  -   Loja A", "geo": {"lat": -22.9648766, "lng": -43.1772212}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/3550-autosave-v1/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15052818/os-imortais.jpg", "food": "XinXim di Mainha", "food_desc": "Frango com temperos baianos, em um caldo de camar\u00e3o seco com castanha-de-caju e amendoim, com um leve toque de azeite de dend\u00ea.", "contact": "2135638959", "work_hours": "Segunda, das 12h \u00e0s 23h | Ter\u00e7a, das 12h \u00e0s 23h | Quarta, das 12h \u00e0s 23h | Quinta, das 17h \u00e0s 23h | Sexta, das 12h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 12h \u00e0s 23h | Domingo, das 12h \u00e0s 23h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": true}, {"name": "\u00d4shal\u00e9 Del\u00edcias do Interior", "addrs": "Rua Jos\u00e9 Mariz Pinto, 18 | Baixa de Quintas, Salvador \u2013 BA  -   Loja 01", "geo": {"lat": -12.9608191, "lng": -38.4975992}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/oshale-delicias-do-interior/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/13024508/oshale-delicias-do-interior.jpg", "food": "Matul\u00e3o Nordestino", "food_desc": "Palitos de tapioca recheados com queijo coalho e carne de sol.", "contact": "71996665579", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 11h \u00e0s 14h | Quarta, das 11h \u00e0s 14h | Quinta, das 11h \u00e0s 14h | Sexta, das 11h \u00e0s 22h | S\u00e1bado, das 9h \u00e0s 22h | Domingo, das 9h \u00e0s 20h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": true}, {"name": "Oth\u00ea Gastrobar", "addrs": "Rua Morato Coelho, 789 | Pinheiros, S\u00e3o Paulo \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -23.5607444, "lng": -46.6896909}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/othe-gastrobar/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15062025/othe-gastrobar.jpg", "food": "Buteco de Minas", "food_desc": "Bolinho de massa de mandioca com recheio de costela bovina desfiada, queijo da canastra, especiarias, e empanado na farinha de milho. Acompanha vinagrete e molho de pimenta da casa.", "contact": "1138135921", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 11h30 \u00e0s 15h30 e das 17h30 \u00e0s 21h45 | Quarta, das 11h30 \u00e0s 15h30 e das 17h30 \u00e0s 21h45 | Quinta, das 11h30 \u00e0s 15h30 e das 17h30 \u00e0s 21h45 | Sexta, das 11h30 \u00e0s 15h30 e das 17h30 \u00e0s 22h45 | S\u00e1bado, das 12h \u00e0s 22h45 | Domingo, das 12h \u00e0s 16h30 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Outbecko Comida Bruta", "addrs": "Rua Territ\u00f3rio do Rio Branco, 125 | Pituba, Salvador \u2013 BA  -   Loja 01", "geo": {"lat": -13.000156, "lng": -38.4578627}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/outbecko-comida-bruta/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/13024612/outbecko-comida-bruta.jpg", "food": "Pastel do Becko", "food_desc": "Pastel de cora\u00e7\u00e3o acompanhado de mostarda de manga e maionese de alho.", "contact": "71991109038", "work_hours": "Quarta, das 11h \u00e0s 21h | Quinta, das 11h \u00e0s 21h | Sexta, das 11h \u00e0s 21h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0s 21h | Domingo, das 11h \u00e0s 17h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Oxente Bar e Petiscaria", "addrs": "Rua Silveira Martins, 445 | Cabula, Salvador \u2013 BA  -", "geo": {"lat": -12.9533696, "lng": -38.4609233}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/oxente-bar-e-petiscaria/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/13024616/oxente-bar-e-petiscaria.jpg", "food": "Xote Baiano", "food_desc": "Canudinhos de vatap\u00e1 recheados de camar\u00f5es.", "contact": "71991214792", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 16h \u00e0s 21h30 | Quarta, das 16h \u00e0s 21h30 | Quinta, das 16h \u00e0s 21h30 | Sexta, das 12h30 \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 12h30 \u00e0 0h | Domingo, das 12h30 \u00e0s 21h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Oxente Cheff", "addrs": "Avenida Professor Nilton Lins, 3867 | Flores, Manaus \u2013 AM  -   Laranjeiras Food Park", "geo": {"lat": -3.0604893, "lng": -59.99759529999999}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/oxente-cheff/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15141457/oxente-cheff.jpg", "food": "Miniabar\u00e1 com pirarucu", "food_desc": "Miniabar\u00e1s recheados com pirarucu salgado.", "contact": "(92) 99393-5098 (71) 99632-9146", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 17h \u00e0s 22h | Quarta, das 17h \u00e0s 22h | Quinta, das 17h \u00e0s 23h | Sexta, das 17h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 17h \u00e0s 23h | Domingo, das 17h \u00e0s 22h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": true}, {"name": "Paladar Gi", "addrs": "TRAVESSA WE-51, 221 | COQUEIRO, ANANINDEUA \u2013 PA  -   Coqueiro", "geo": {"lat": -1.3718198, "lng": -48.40812529999999}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/paladar-gi/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/12105248/paladar_gi.jpg", "food": "AVUADO RIBEIRINHO", "food_desc": "Camar\u00f5es do Rio Maguari recheados com queijo do Maraj\u00f3 assado em brasa servidos com sticks de tapioca com castanha do Par\u00e1 acompanhados com gel\u00e9ia de jambu levemente apimentada.", "contact": "(91) 98207-5513", "work_hours": "00 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": true}, {"name": "Palitus Bar", "addrs": "Avenida Carlos Ermelindo Marins, 501 | Jurujuba, Niter\u00f3i \u2013 RJ  -", "geo": {"lat": -22.9367765, "lng": -43.1078346}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/palitus-bar/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/17104305/palitusbar_minha-surpresa-e-voce_niteroi_2024_fernandosalles-2-scaled.jpg", "food": "Minha surpresa \u00e9 voc\u00ea", "food_desc": "Uma massa em forma de lembran\u00e7as de festas recheadas com um \u201csurf turf\u201d, que s\u00e3o prote\u00ednas do mar e da terra juntas. Acompanha legumes, verduras, camar\u00e3o, polvo, bacon e queijo.", "contact": "21968226618", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 17h \u00e0 0h | Quarta, das 17h \u00e0 0h | Quinta, das 17h \u00e0 0h | Sexta, das 17h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 12h \u00e0 0h | Domingo, das 12h \u00e0s 22h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Pan\u00e7a Cheia", "addrs": "Quadra 13, 8 \u2013 Quiosque em frente ao Ced 02 | Sobradinho, Sobradinho \u2013 DF  -", "geo": {"lat": -15.6455185, "lng": -47.784307}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/panca-cheia/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/19175239/pancacheia.jpg", "food": "QuiB\u00e3o", "food_desc": "Quibe recheado de bacon com tr\u00eas queijos. Acompanha molho de ervas.", "contact": "(61) 99669-3282", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 17h \u00e0s 23h | Quarta, das 17h \u00e0s 23h | Quinta, das 17h \u00e0 0h | Sexta, das 11h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0 0h | Domingo, das 11h \u00e0s 18h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Pancho\u2019s Villa", "addrs": "Travessa do Atleta, 2 | Vila Santo Henrique, S\u00e3o Paulo \u2013 SP  -  Fundos", "geo": {"lat": -23.5078212, "lng": -46.543284}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/panchos-villa/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20121430/pahcos-villa.jpg", "food": "Sukarra Brain", "food_desc": "Espetos de carnes diversas com dois tipos de molhos: pimenta de amendoim e guacamole. Acompanha espetinhos de frutas da \u00e9poca.", "contact": "11982624263", "work_hours": "Quarta, das 16h30 \u00e0s 22h30 | Quinta, das 16h30 \u00e0s 22h30 | Sexta, das 16h30 \u00e0s 22h30 | S\u00e1bado, das 16h30 \u00e0s 22h30 | Domingo, das 11h30 \u00e0s 16h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": true}, {"name": "Panela de Barro", "addrs": "Rua Tamoio, S/N \u2013 Conjunto Senhor do Bonfim| Plataforma, Salvador \u2013 BA  -   Box 9", "geo": {"lat": -12.8916894, "lng": -38.4764163}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/panela-de-barro/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/13024619/panela-de-barro.jpg", "food": "Sociedade Alternativa", "food_desc": "Charque frita desfiada com pir\u00e3o de leite, queijo coalho e banana-da-terra.", "contact": "7133981663", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 9h \u00e0s 17h | Quarta, das 9h \u00e0s 17h | Quinta, das 9h \u00e0s 17h | Sexta, das 9h \u00e0s 17h | S\u00e1bado, das 9h \u00e0s 17h | Domingo, das 9h \u00e0s 17h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Panela Velha Gastronomia", "addrs": "Rua Vereador Oscar Dias Oliveira, 210 | Vila S\u00e3o Sebasti\u00e3o, Duque de Caxias \u2013 RJ  -", "geo": {"lat": -22.772228, "lng": -43.2892318}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/panela-velha-gastronomia/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15051917/panelavelhagastronomia.jpg", "food": "Ritmo de Festa!", "food_desc": "Duas duplas de empanados, cupim prensado e empanado e costela assada, prensada e empanada. Acompanhados de dois molhos: geleia de tr\u00eas c\u00edtricos e barbecue com refrigerante sabor cola.", "contact": "21984278700", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 18h \u00e0s 0h30 | Quarta, das 18h \u00e0s 0h30 | Quinta, das 18h \u00e0s 0h30 | Sexta, das 18h \u00e0s 0h30 | S\u00e1bado, das 11h \u00e0s 0h30 | Domingo, das 11h \u00e0s 0h30 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "P\u00e3o Moiado", "addrs": "Rua Jos\u00e9 Nunes Leal, 45 | Santa Luzia, Juiz de Fora \u2013 MG  -", "geo": {"lat": -21.7885738, "lng": -43.34286549999999}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/pao-moiado/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/12170132/paomoiado.jpg", "food": "Choripan Di Mineiro", "food_desc": "Nosso p\u00e3o de queijo, massa de lingui\u00e7a mineira, requeij\u00e3o de corte e coberto com chimichurri de jil\u00f3.", "contact": "32988676967", "work_hours": "Quarta, das 18h \u00e0s 22h30 | Quinta, das 18h \u00e0s 22h30 | Sexta, das 18h \u00e0s 22h30 | S\u00e1bado, das 18h \u00e0s 22h30 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Paparico Gastrobar", "addrs": "Rua Le\u00e3o Sallum, 1240 | Boa Vista, Curitiba \u2013 PR  -", "geo": {"lat": -25.3916974, "lng": -49.2530476}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/paparico-gastrobar/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20053607/paparicobar.jpg", "food": "Batata metida a besta!!", "food_desc": "Carne bovina assada em panela de barro servida com batatas fritas e crosta de queijo.", "contact": "41996576420", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 17h \u00e0s 22h | Quarta, das 17h \u00e0s 22h | Quinta, das 17h \u00e0s 22h | Sexta, das 17h \u00e0s 22h | S\u00e1bado, das 17h \u00e0s 22h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Parada 10.95 Bar", "addrs": "Avenida dos Engenheiros, 1095 | Al\u00edpio de Melo, Belo Horizonte \u2013 MG  -", "geo": {"lat": -19.8886402, "lng": -44.0029196}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/parada-10-95-bar/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/19155719/parada1095_bh_2025_amandacantanhede_unibh-8058-scaled.jpg", "food": "Parada Holandesa", "food_desc": "Uma adapta\u00e7\u00e3o do tradicional prato belgo-holand\u00eas carbonnade flamande. Carne bovina marinada na cerveja e cozida lentamente. Acompanha pur\u00ea de mandioca e batata crocante.", "contact": "31997001095", "work_hours": "Segunda, das 11h30 \u00e0s 14h30 | Ter\u00e7a, das 11h30 \u00e0s 23h | Quarta, das 11h30 \u00e0s 23h | Quinta, das 11h30 \u00e0s 23h | Sexta, das 11h30 \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 12h \u00e0s 23h | Domingo, das 12h \u00e0s 20h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": true}, {"name": "Parada do Sabor", "addrs": "Avenida General Carlos Guedes, 346 | Planalto, Belo Horizonte \u2013 MG  -   Loja A", "geo": {"lat": -19.837958, "lng": -43.9483778}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/parada-do-sabor/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15045053/paradadosabor_coracaodoparada_bh_2025_isaquerodrigues_unibh-8637-scaled.jpg", "food": "Cora\u00e7\u00e3o do Parada", "food_desc": "Cora\u00e7\u00e3o de boi recheado com: bacon, lingui\u00e7a, cenoura. Acompanha farofa, batata bolinha assada e molho glace.", "contact": "31988995343", "work_hours": "Segunda, das 12h \u00e0s 23h | Quarta, das 12h \u00e0s 23h | Quinta, das 12h \u00e0s 23h | Sexta, das 12h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 12h \u00e0s 23h | Domingo, das 12h \u00e0s 20h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "ParaiBar", "addrs": "Avenida Tuiuti, 1881, Maring\u00e1 \u2013 PR, 87043-360  -  Parque Residencial Tuiuti", "geo": {"lat": -23.4121636, "lng": -51.9025012}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/paraibar/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/12175501/paraibar.jpg", "food": "Croquete de Carne de Sol Artesanal", "food_desc": "Croquetes de Carne de Sol ao tempero PARAIBAR.", "contact": "(44) 98804-0889", "work_hours": "00 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Parrilla Smoker Bar", "addrs": "Rua Padre Jos\u00e9 de Anchieta, 444 | Santo Amaro, S\u00e3o Paulo \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -23.6484388, "lng": -46.7045905}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/parrilla-smoker-bar/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20121512/parrilla-snooker-bar.jpg", "food": "Brigadeiro di buteco", "food_desc": "Brigadeiros salgados de costela defumada com requeij\u00e3o cremoso.", "contact": "11945571782", "work_hours": "Segunda, das 12h \u00e0s 16h | Ter\u00e7a, das 12h \u00e0s 16h e das 18h \u00e0s 21h30 | Quarta, das 12h \u00e0s 16h e das 18h \u00e0s 21h30 | Quinta, das 12h \u00e0s 16h e das 18h \u00e0s 21h30 | Sexta, das 12h \u00e0s 16h e das 18h \u00e0s 21h30 | S\u00e1bado, das 12h \u00e0s 18h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Pasta da Nonna", "addrs": "Avenida Brasil, 367 | Vila S\u00e3o Lu\u00eds, Duque de Caxias \u2013 RJ  -", "geo": {"lat": -22.7769794, "lng": -43.2939658}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/pasta-da-nonna/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/31075956/pastadanonna_beijinho-de-camarao_baixada_2024_fernandosalles-1-scaled.jpg", "food": "Beijinho de Camar\u00e3o", "food_desc": "Creme de camar\u00e3o empanado no coco ralado. Servidos com uma massa crocante e molho especial.", "contact": "2137434470", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 18h \u00e0s 23h | Quarta, das 18h \u00e0s 23h | Quinta, das 18h \u00e0s 23h | Sexta, das 18h \u00e0s 23h30 | S\u00e1bado, das 13h \u00e0s 23h30 | Domingo, das 13h \u00e0s 23h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Pastel da Isabel", "addrs": "Rua S\u00e3o Bartolomeu, 498 | Jardim Santa Terezinha (Nova Veneza), Sumar\u00e9 \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -22.8349807, "lng": -47.1566132}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/pastel-da-isabel/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15151421/pasteldaisabel.jpg", "food": "Bai\u00e3o em miniaturas", "food_desc": "Minipast\u00e9is de bai\u00e3o de dois acompanhados de um pat\u00ea de feij\u00e3o e queijo coalho frito e triturado.", "contact": "19995854552", "work_hours": "Segunda, das 16h \u00e0s 22h | Ter\u00e7a, das 16h \u00e0s 22h | Quarta, das 11h \u00e0s 23h30 | Quinta, das 11h \u00e0s 23h30 | Sexta, das 11h \u00e0s 23h30 | S\u00e1bado, das 11h \u00e0s 23h30 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Pastelaria do Lido", "addrs": "Praia Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio, 59 | Paquet\u00e1, Rio de Janeiro \u2013 RJ  -", "geo": {"lat": -22.7619498, "lng": -43.1100326}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/pastelaria-do-lido/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20111356/pastelaria-do-lido.jpg", "food": "Trio Fant\u00e1stico", "food_desc": "Camar\u00f5es, polvo e mexilh\u00f5es em um vinagrete mediterr\u00e2neo ao pesto, acompanhados de torradinhas de p\u00e3o italiano.", "contact": "(21) 3397-0377 (21) 99683-1790", "work_hours": "Quinta, das 11h30 \u00e0s 17h | Sexta, das 11h30 \u00e0s 19h | S\u00e1bado, das 11h30 \u00e0s 19h | Domingo, das 11h30 \u00e0s 19h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Pastelle Pastelaria", "addrs": "Rua Progresso, 1919 | Progresso, Blumenau \u2013 SC  -", "geo": {"lat": -26.9700899, "lng": -49.073525}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/pastelle-pastelaria/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/12110059/pastelle.jpg", "food": "Minipigs", "food_desc": "8 minipast\u00e9is recheados com lingui\u00e7a Blumenau. Acompanha maionese com molho de pimenta defumado e ketchup.", "contact": "4733064283", "work_hours": "Segunda, das 16h \u00e0 0h | Ter\u00e7a, das 16h \u00e0 0h | Quarta, das 16h \u00e0 0h | Quinta, das 16h \u00e0 0h | Sexta, das 16h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 16h \u00e0 0h | Domingo, das 16h \u00e0 0h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "P\u00e9 de Cana", "addrs": "Rua Fl\u00f3rida, 15 | Sion, Belo Horizonte \u2013 MG  -", "geo": {"lat": -19.9484881, "lng": -43.9339669}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/pe-de-cana/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/19155918/pedecana_eprata_bh_2025_isaquerodrigues_unibh-7883-scaled.jpg", "food": "\u00c9 PRAAATA!!!\u00c9 PRAAAATA!!", "food_desc": "Bolo su\u00edno recheado de queijo, acompanhado de molho de tomate, cobertura de mu\u00e7arela e \u201cconfetes\u201d de tomate, batatinha e cebola assadas.", "contact": "3132212099", "work_hours": "Segunda, das 11h \u00e0 0h | Ter\u00e7a, das 11h \u00e0 0h | Quarta, das 11h \u00e0 0h | Quinta, das 11h \u00e0 0h | Sexta, das 11h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0 0h | Domingo, das 11h \u00e0s 18h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": true}, {"name": "P\u00e9 de Cana", "addrs": "Av. Amp\u00e9re, 462 \u2013 Lourdes, Montes Claros  -", "geo": {"lat": -16.7270905, "lng": -43.85070169999999}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/pe-de-cana-2/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/25123417/pe-de-cana-pao-de-alho-com-sabor-de-churrasco-montes-claros-mg-2024-daniel-maia.jpg", "food": "P\u00e3o de Alho com Sabor de Churrasco", "food_desc": "P\u00e3o de alho com costela e molho defumado.", "contact": "38 998594994", "work_hours": "11h \u2013 0h", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "P\u00e9 de Goiaba", "addrs": "Avenida Amazonas, 4676 | Nova Su\u00edssa, Belo Horizonte \u2013 MG  -   ou Rua Castro Alves, 195", "geo": {"lat": -19.9292502, "lng": -43.9757285}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/3179-revision-v1/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15044957/pedegoiaba_bodasdeprata_bh_2025_isaquerodrigues_unibh-8633-scaled.jpg", "food": "Bodas de Prata \u2013 25 ANOS JUNTOS", "food_desc": "Lombo com queijo ao molho de abacaxi picante, farofa de bacon, torresminho \u00e0 pururuca e couve.", "contact": "(31) 3347-9425", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 18h \u00e0s 23h | Quarta, das 18h \u00e0s 23h | Quinta, das 18h \u00e0s 23h | Sexta, das 18h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 12h \u00e0s 22h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "P\u00e9 na Lapa", "addrs": "Rua Coriolano, 336 | \u00c1gua Branca, S\u00e3o Paulo \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -23.5259783, "lng": -46.6886352}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/pe-na-lapa/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20121551/pe-na-lapa.jpg", "food": "Pastel de costela bovina no bafo", "food_desc": "Massa de pastel crocante, com recheio de costela bovina no bafo, temperada com ervas e cebola marinada. Acompanha molho da casa.", "contact": "1138625815", "work_hours": "Segunda, das 12h \u00e0s 23h | Ter\u00e7a, das 12h \u00e0s 23h | Quarta, das 12h \u00e0s 23h | Quinta, das 12h \u00e0s 23h | Sexta, das 12h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 12h \u00e0s 22h | Domingo, das 12h \u00e0s 18h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "P\u00e9 na Praia", "addrs": "Rua Barros Monteiro, 284 | Jardim Guanabara, Campinas \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -22.8894351, "lng": -47.0669838}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/pe-na-praia/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15151433/penapraia.jpg", "food": "P\u00e9 no porco", "food_desc": "Massa de coxinha aberta em formato de barquete, recheada com pernil desfiado cremoso com chimichurri, salsa fresca e finalizado com aioli de r\u00facula e azeitona preta com l\u00e2minas de pimenta-biquinho. Acompanha molho de goiaba levemente picante.", "contact": "19995537985", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 16h \u00e0s 22h15 | Quarta, das 16h \u00e0s 22h15 | Quinta, das 16h \u00e0s 22h15 | Sexta, das 16h \u00e0s 22h15 | S\u00e1bado, das 11h30 \u00e0s 22h15 | Domingo, das 11h30 \u00e0s 16h15 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Perimetral Bar", "addrs": "Avenida Perimetral, 4340 | Setor Coimbra, Goi\u00e2nia \u2013 GO  -  Quadra 86, Lote 15", "geo": {"lat": -16.679154, "lng": -49.290974}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/perimetral-bar/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/14010755/perimetral-bar-scaled.jpg", "food": "Entre a Serpente e a Castanha", "food_desc": "Petisco de discos de carne, com recheio de queijos e castanhas.", "contact": "62992130739", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 14h \u00e0s 23h | Quarta, das 14h \u00e0s 23h | Quinta, das 14h \u00e0s 23h | Sexta, das 10h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 10h \u00e0 0h | Domingo, das 10h \u00e0s 22h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Petiscaria Cantinho Nobre", "addrs": "Av. dos Eucaliptos, 849 | Jd. Patr\u00edcia, Uberl\u00e2ndia \u2013 MG  -  Casa", "geo": {"lat": -18.9116705, "lng": -48.3248232}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/petiscaria-cantinho-nobre/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20024212/petiscaria-cantinho-nobre-scaled.jpg", "food": "Cora\u00e7\u00e3o \u00e0 Milanesa", "food_desc": "Cora\u00e7\u00e3ozinho de frango temperado, empanado na farinha panko, acompanhado com molho de mostarda, mel e barbecue.", "contact": "34997701701", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 17h30 \u00e0s 23h20 | Quarta, das 17h30 \u00e0s 23h20 | Quinta, das 17h30 \u00e0s 23h20 | Sexta, das 17h30 \u00e0s 23h20 | S\u00e1bado, das 17h30 \u00e0s 23h20 | Domingo, das 17h30 \u00e0s 23h20 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Petiscaria Carnavalle", "addrs": "Al. Campinas de Piraj\u00e1, 88 | Campinas de Piraj\u00e1, Salvador \u2013 BA  -  Cond. Parque Campinas de Piraj\u00e1", "geo": {"lat": -12.9116812, "lng": -38.4655611}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/petiscaria-carnavalle/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/13024622/petiscaria-carnavalle.jpg", "food": "Frenesi", "food_desc": "Frango com creme de bacon e pur\u00ea de ab\u00f3bora.", "contact": "71999541729", "work_hours": "Sexta, das 17h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 17h \u00e0 0h | Domingo, das 15h \u00e0s 23h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Petiscaria Chopp e Prosa", "addrs": "Rodovia Gilson da Costa Xavier, 1478 | Sambaqui, Florian\u00f3polis \u2013 SC  -", "geo": {"lat": -27.4944833, "lng": -48.5249531}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/petiscaria-chopp-e-prosa/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20055111/petiscaria-chopp-e-prosa.jpg", "food": "Quibe do Man\u00e9", "food_desc": "Quibe \u00e0 base de berbig\u00e3o e especiarias. Recheado com creme de provolone e servido com molho de gergelim, mostarda dijon e mel.", "contact": "(48) 3085-0904", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 16h \u00e0s 22h | Quarta, das 16h \u00e0s 22h | Quinta, das 16h \u00e0s 22h | Sexta, das 16h \u00e0s 22h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0s 22h | Domingo, das 11h \u00e0s 19h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": true}, {"name": "Petiscaria Correa", "addrs": "Av. Londrina, 917 \u2013 Zona 08, Maring\u00e1 \u2013 PR, 87050-730  -", "geo": {"lat": -23.4371892, "lng": -51.9108452}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/petiscaria-correa/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/12175605/petiscaria-correa.jpg", "food": "Mandioca \u00e0 Milanesa", "food_desc": "Peda\u00e7os de mandioca cozida, empanados em farinha panko, com uma camada de mussarela derretida por cima.", "contact": "(44) 99971-6711", "work_hours": "00 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Petisco de ouro", "addrs": "Rua Julio Takaki, 221 | S\u00e3o Judas Tadeu, Montes Claros \u2013 MG  -", "geo": {"lat": -16.7538703, "lng": -43.8543469}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/petisco-de-ouro/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/25123609/petisco-de-ouro-urretata-montes-claros-mg-2024-daniel-maia.jpg", "food": "Urretata", "food_desc": "Lingui\u00e7a caseira de pernil su\u00edno com provolone com uma base de requeij\u00e3o e coberta com queijo minas e mu\u00e7arela ma\u00e7aricada. Acompanha de saladinha de tomatinho cereja e pimenta da casa.", "contact": "38991153864", "work_hours": "Segunda, das 18h \u00e0s 23h15 | Ter\u00e7a, das 18h \u00e0s 23h15 | Quarta, das 18h \u00e0s 23h15 | Quinta, das 18h \u00e0s 23h15 | Sexta, das 18h \u00e0s 23h15 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": true}, {"name": "Petisqueira", "addrs": "Avenida Eug\u00eanio do Nascimento, 475 | Aeroporto, Juiz de Fora \u2013 MG  -", "geo": {"lat": -21.7889784, "lng": -43.37847800000001}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/petisqueira/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/12170134/petisqueira.jpg", "food": "Bolinho de Camar\u00e3o Punta Cana", "food_desc": "Bolinho de arroz recheado com camar\u00e3o", "contact": "3230291819", "work_hours": "Quarta, das 17h \u00e0s 23h | Quinta, das 17h \u00e0s 23h | Sexta, das 17h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 10h \u00e0s 20h | Domingo, das 10h \u00e0s 18h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Petisqueira Caxias", "addrs": "Rua Max Colin, 2535 | Am\u00e9rica, Joinville \u2013 SC  -", "geo": {"lat": -26.2937337, "lng": -48.86742419999999}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/petisqueira-caxias/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20062540/petisqueira-caxias.jpg", "food": "Linguado Caxias", "food_desc": "Tr\u00eas fil\u00e9s de linguado recheados com palmito e queijo, acompanha molho vinagrete.", "contact": "(47) 3453-0167 (47) 99964-6057", "work_hours": "Segunda, das 17h30 \u00e0s 23h | Ter\u00e7a, das 17h30 \u00e0s 23h | Quarta, das 17h30 \u00e0s 23h | Quinta, das 17h30 \u00e0s 23h | Sexta, das 17h30 \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 17h30 \u00e0s 23h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": true}, {"name": "PickNick Bar", "addrs": "Avenida Manoel Ribas, 5966 | Santa Felicidade, Curitiba \u2013 PR  -", "geo": {"lat": -25.4040893, "lng": -49.3282225}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/4787-revision-v1/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15151112/picknickbar.jpg", "food": "Agarradinho de mignon", "food_desc": "Cubos de mignon previamente selado na manteiga temperada e espetado no palito com queijo coalho, empanado e frito. Acompanha molhos de alho e de pimenta.", "contact": "4132734279", "work_hours": "Segunda, das 15h \u00e0s 22h | Ter\u00e7a, das 15h \u00e0s 22h45 | Quarta, das 15h \u00e0s 22h45 | Quinta, das 15h \u00e0s 22h45 | Sexta, das 15h \u00e0s 23h45 | S\u00e1bado, das 15h \u00e0s 23h45 | Domingo, das 15h \u00e0s 22h30 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Pier\u00ea Bar", "addrs": "Rua dos Pinheiros, 953 | Pinheiros, S\u00e3o Paulo \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -23.5674753, "lng": -46.6869403}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/piere-bar/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20121612/piere-bar.jpg", "food": "Franguito dos 25!", "food_desc": "Espetinho de frango envolvido em um creme de mandioca com cheddar, empanado em farinha panko. Acompanha molho verde de 5 ervas.", "contact": "11991644551", "work_hours": "Segunda, das 12h \u00e0s 15h30 | Ter\u00e7a, das 12h \u00e0s 15h30 | Quarta, das 12h \u00e0s 23h30 | Quinta, das 12h \u00e0s 23h30 | Sexta, das 12h \u00e0s 0h30 | S\u00e1bado, das 12h \u00e0s 0h30 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Piko Bar e Cozinha", "addrs": "Rua Pedro Botic\u00e1rio, 560 | Partenon, Porto Alegre \u2013 RS  -", "geo": {"lat": -30.0735471, "lng": -51.1994668}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/piko-bar-e-cozinha/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20073759/pico-bar.jpg", "food": "Coxa Creme", "food_desc": "Coxinha da asa de frango envolta em massa de batata, recheada com requeij\u00e3o cremoso. Acompanha redu\u00e7\u00e3o do caldo do cozimento e maionese da casa.", "contact": "51981411722", "work_hours": "Segunda, das 11h30 \u00e0s 14h | Ter\u00e7a, das 11h30 \u00e0s 14h e das 18h \u00e0s 23h30 | Quarta, das 11h30 \u00e0s 14h e das 18h \u00e0s 23h30 | Quinta, das 11h30 \u00e0s 14h e das 18h \u00e0s 23h30 | Sexta, das 11h30 \u00e0s 14h e das 18h \u00e0s 23h30 | S\u00e1bado, das 18h \u00e0s 23h30 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Pil\u00e3o Restaurante", "addrs": "Rua Jos\u00e9 de Alencar, 766 | Menino Deus, Porto Alegre \u2013 RS  -", "geo": {"lat": -30.0601698, "lng": -51.22388189999999}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/pilao-restaurante/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15140846/pilao.jpg", "food": "P\u00e3o de queijo dos Pampas", "food_desc": "Hamb\u00fargueres de p\u00e3o de queijo com blend artesanal, acompanhados de vinagrete de bacon e maionese da casa.", "contact": "5132314444", "work_hours": "Segunda, das 11h \u00e0s 23h30 | Ter\u00e7a, das 11h \u00e0s 23h30 | Quarta, das 11h \u00e0s 23h30 | Quinta, das 11h \u00e0s 23h30 | Sexta, das 11h \u00e0s 23h30 | S\u00e1bado, das 11h \u00e0s 23h30 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Pileque Boteco", "addrs": "RUA DIOGO M\u00d3IA, 947 | UMARIZAL, BEL\u00c9M \u2013 PA  -   LOJA 01", "geo": {"lat": -1.442168, "lng": -48.4808524}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/pileque-boteco/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/12105249/pileque_boteco.jpg", "food": "Bolinho de pato Pileque", "food_desc": "Bolinho de pato com queijo do maraj\u00f3, crispy de jambu e veloutedetucupi.", "contact": "(91) 98116-0505", "work_hours": "00 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": true}, {"name": "Pinhos Botecaria Pub", "addrs": "Avenida Victor Barreto, 3588 | Centro, Canoas \u2013 RS  -", "geo": {"lat": -29.9280481, "lng": -51.1786273}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/pinhos-botecaria-pub/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20073809/pinhos-botequeria.jpg", "food": "Bomba de sabores", "food_desc": "P\u00e3es recheados com calabresa e carne desfiada. Acompanha geleia de abacaxi com pimenta e maionese da casa.", "contact": "51996044639", "work_hours": "Quarta, das 19h \u00e0 0h | Quinta, das 19h \u00e0 0h | Sexta, das 19h \u00e0s 2h | S\u00e1bado, das 19h \u00e0s 2h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Pirata\u2019s Snooker Bar", "addrs": "Avenida Magda Pinto Amarante, 132 | Jardim das Hort\u00eansias, Po\u00e7os de Caldas \u2013 MG  -  Segundo Andar", "geo": {"lat": -21.8077824, "lng": -46.5458212}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/piratas-snooker-bar-2/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/12183323/pirats-snooker.jpg", "food": "Happy Birthday", "food_desc": "Massa wantan assada em formato de vulc\u00e3o, cont\u00e9m 8 unidades, divididas em 4 sabores: Vegetariano, Moda Caipira, Frango Cremoso e Napolitano. Acompanha molhos de parmes\u00e3o e sweet chilli para real\u00e7ar os sabores.", "contact": "35998356114", "work_hours": "Quarta, das 18h \u00e0s 23h | Quinta, das 18h \u00e0s 23h | Sexta, das 18h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 16h \u00e0 0h | Domingo, das 16h \u00e0 0h | Ter\u00e7a, das 18h \u00e0s 23h |", "vegetarian": true, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Planeta L\u00fapulo", "addrs": "Avenida Guarapari, 108 | Santa Am\u00e9lia, Belo Horizonte \u2013 MG  -", "geo": {"lat": -19.8445991, "lng": -43.9770988}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/planeta-lupulo/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/19160104/planetalupulo_cestinhadasgerais_bh_2025_isaquerodrigues_unibh-8557-scaled.jpg", "food": "Cestinha das Gerais", "food_desc": "Cestinhas de massa crocante recheadas com aligot de batata e queijo e fraldinha cozida na cerveja stout. Acompanhadas com biscoitos de queijo, farofa de bacon e couve crispy.", "contact": "3136461088", "work_hours": "Segunda, das 17h \u00e0 0h | Ter\u00e7a, das 17h \u00e0 0h | Quarta, das 17h \u00e0 0h | Quinta, das 17h \u00e0 0h | Sexta, das 17h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 13h \u00e0 1h | Domingo, das 13h \u00e0 0h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Pli On Board", "addrs": "Praia de Itaipu, 21 | Itaipu, Niter\u00f3i \u2013 RJ  -  B", "geo": {"lat": -22.9425181, "lng": -43.0168083}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/pli-on-board/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/17104340/plionboard_pli-terra-mar_niteroi_2024_fernandosalles-1-scaled.jpg", "food": "Pli Terra & Mar", "food_desc": "Um petisco com base de biscoito, recheado com um creme de bacon com camar\u00e3o, finalizado com uma deliciosa geleia de abacaxi com mostarda e castanha-do-par\u00e1 picada. Servido com geleia de ma\u00e7\u00e3, canela e pimenta e um licor.", "contact": "21964960991", "work_hours": "Domingo, das 11h \u00e0s 16h | Segunda, das 11h \u00e0s 16h | Ter\u00e7a, das 11h \u00e0s 16h | Quarta, das 11h \u00e0s 16h | Quinta, das 11h \u00e0s 16h | Sexta, das 11h \u00e0s 16h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0s 16h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Poeta Grill", "addrs": "Avenida Ad\u00e3o Focesi, 1062 | Jardim do Lago, Campinas \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -22.9347069, "lng": -47.0882272}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/poeta-grill/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15151354/poetagrill.jpg", "food": "Flor do lago", "food_desc": "Costela bovina desfiada com molho barbecue, goiabada, cream cheese e batata r\u00fastica.", "contact": "19974144232", "work_hours": "Segunda, das 15h \u00e0s 23h | Ter\u00e7a, das 15h \u00e0s 23h | Quarta, das 15h \u00e0s 23h | Quinta, das 15h \u00e0s 23h | Sexta, das 15h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 15h \u00e0s 23h | Domingo, das 15h \u00e0s 23h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Point Campo Grande", "addrs": "Avenida Sete de Setembro, 1474 | Campo Grande, Salvador \u2013 BA  -   Edf. Sequoia Loja 04", "geo": {"lat": -12.9875216, "lng": -38.5217722}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/point-campo-grande/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/13024730/point-campo-grande.jpg", "food": "Mam\u00e3e eu quero!", "food_desc": "Carne de fumeiro ao forno, com manteiga de garrafa e acebolada, acompanhada de farofa de banana-da-terra, salada de feij\u00e3o-fradinho, polenta de milho verde e geleia de abacaxi com bacon.", "contact": "7135101549", "work_hours": "Segunda, das 11h \u00e0s 21h | Ter\u00e7a, das 11h \u00e0s 18h | Quarta, das 11h \u00e0s 22h | Quinta, das 10h30 \u00e0s 22h | Sexta, das 11h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0s 23h | Domingo, das 11h \u00e0s 22h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Point do Acaraj\u00e9", "addrs": "Rua do Com\u00e9rcio, 115 | Parque 10 de Novembro, Manaus \u2013 AM  -   Loja 01", "geo": {"lat": -3.0805256, "lng": -60.00737299999999}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/point-do-acaraje/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20120127/tela-3.png", "food": "Presente di buteco", "food_desc": "Cestinha presente de bacon recheado com lombo de porco e um mix de queijos. Acompanha molho vinagrete e farofa da casa.", "contact": "92981375651", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 18h \u00e0s 22h | Quarta, das 18h \u00e0s 22h | Quinta, das 18h \u00e0s 22h | Sexta, das 18h \u00e0s 22h | S\u00e1bado, das 18h \u00e0s 22h | Domingo, das 18h \u00e0s 22h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Point do gigante", "addrs": "Rua \u00c1lvaro da Franca Rocha, 5 | Cajazeiras IV, Salvador \u2013 BA  -   Quadra B", "geo": {"lat": -12.8973949, "lng": -38.42552260000001}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/point-do-gigante/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/13024734/point-do-gigante.jpg", "food": "Mine\u2019s Di Buteco", "food_desc": "Minipast\u00e9is de camar\u00e3o com queijo, cupim com cebola caramelizada, siri catado, bacalhau com cream cheese ebacalhau.", "contact": "71986836259", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 16h \u00e0s 23h30 | Quarta, das 16h \u00e0s 23h30 | Quinta, das 16h \u00e0s 23h30 | Sexta, das 16h \u00e0s 2h | S\u00e1bado, das 16h \u00e0s 2h | Domingo, das 16h \u00e0s 23h30 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Point do Mercado", "addrs": "Rua Oleg\u00e1rio Maciel, 255 | Centro, Uberl\u00e2ndia \u2013 MG  -  Loja 2", "geo": {"lat": -18.9183823, "lng": -48.2819184}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/point-do-mercado/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20024127/point-do-macedo-scaled.jpg", "food": "Varal de bacon", "food_desc": "Bacon assado, pendurado no varal, servido com trio de molhos da casa e p\u00e3es assados com ervas.", "contact": "34996966592", "work_hours": "Segunda, das 11h \u00e0s 15h | Ter\u00e7a, das 11h \u00e0s 23h | Quarta, das 11h \u00e0s 23h | Quinta, das 11h \u00e0s 23h | Sexta, das 11h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0s 23h | Domingo, das 11h \u00e0s 16h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "PoiZ\u00e9 Bar e Petisqueira", "addrs": "Rua Pium-I, 686 | Cruzeiro, Belo Horizonte \u2013 MG  -   Loja 2, 3, 4 e 5", "geo": {"lat": -19.945659, "lng": -43.9309165}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/poize-bar-e-petisqueira/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15045021/poize_aparecidinhodoze_bh_2025_rodneycosta_unibh-7767-scaled.jpg", "food": "Aparecidinho do Z\u00e9", "food_desc": "Vers\u00e3o desconstru\u00edda do escondidinho. Creme de moranga com carne do sert\u00e3o e cebola. Acompanha molho de cebola roxa.", "contact": "31997760076", "work_hours": "00 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": true}, {"name": "Polpetta Rock Gastrobar", "addrs": "Rua Capit\u00e3o Euclides de Castro, 74 | Centro, Blumenau \u2013 SC  -   Loja 02", "geo": {"lat": -26.9204754, "lng": -49.0655922}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/polpetta-rock-gastrobar/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/12110101/polpetta.jpg", "food": "Tutto Buono", "food_desc": "Trio de entradinhas com as seguintes combina\u00e7\u00f5es: arroz negro com lingui\u00e7a Blumenau, cebola caramelizada com cream cheese e Iscas de fil\u00e9-mignon com molho de gorgonzola.", "contact": "4730375757", "work_hours": "Segunda, das 10h30 \u00e0s 22h30 | Ter\u00e7a, das 10h30 \u00e0s 22h30 | Quarta, das 10h30 \u00e0s 22h30 | Quinta, das 10h30 \u00e0s 22h30 | Sexta, das 10h30 \u00e0s 22h30 | S\u00e1bado, das 10h30 \u00e0s 22h30 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Pomp\u00e9ia Bar", "addrs": "Rua Doutor Augusto de Miranda, 712 | Vila Pompeia, S\u00e3o Paulo \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -23.529581, "lng": -46.68877699999999}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/3305-revision-v1/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15062003/pompeia-bar.jpg", "food": "Polpetinhas de prata: 25 Anos de Comida & Buteco", "food_desc": "Polpetinhas recheadas com mortadela e queijo mu\u00e7arela, empanadas na farinha panko. Acompanha caviar de mostarda artesanal e requeij\u00e3o de pote.", "contact": "1138721769", "work_hours": "Segunda, das 11h30 \u00e0s 23h30 | Ter\u00e7a, das 11h30 \u00e0s 23h30 | Quarta, das 11h30 \u00e0s 23h30 | Quinta, das 11h30 \u00e0s 23h30 | Sexta, das 11h30 \u00e0s 23h30 | S\u00e1bado, das 11h30 \u00e0s 23h30 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Pop\u2019s Bar", "addrs": "Rua M\u00e1rio de Andrade, 346 | Cidade Nova, Santana do Para\u00edso \u2013 MG  -", "geo": {"lat": -19.4736441, "lng": -42.5013957}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/pops-bar/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/19181059/pops.jpg", "food": "Pop\u2019s Geraes", "food_desc": "Bolinho de feij\u00e3o-tropeiro servido com torresmo de barriga su\u00edna com cobertura de chutney de manga.", "contact": "31998372341", "work_hours": "Quarta, das 18h \u00e0 0h | Quinta, das 18h \u00e0 0h | Sexta, das 18h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 18h \u00e0 0h | Domingo, das 18h \u00e0 0h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Porco Loko", "addrs": "Rua Visconde de Itabora\u00ed 326, Centro \u2013Niter\u00f3i RJ  -", "geo": {"lat": -22.8889896, "lng": -43.1220164}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/porco-loko/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20115848/porcoloko.jpg", "food": "De bacon a vida", "food_desc": "Lascas de bacon de pernil defumado com redu\u00e7\u00e3o de molho de rom\u00e3.", "contact": "21991423033", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 16h \u00e0s 22h | Quarta, das 16h \u00e0s 22h | Quinta, das 16h \u00e0s 22h | Sexta, das 16h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 12h \u00e0s 22h | Domingo, das 12h \u00e0s 16h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": true}, {"name": "Poscai Bier", "addrs": "Rua Pernambuco, 1039 | Centro, Londrina \u2013 PR  -", "geo": {"lat": -23.3174958, "lng": -51.1625903}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/poscai-bier-2/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/12173049/poscai_bier_panceta_poscai_bier_londrina_2025_vinicius___1_-1.jpg", "food": "Pancetta Poscai Bier", "food_desc": "Por\u00e7\u00e3o de pancetta, acompanha mandioca cozida e molho ros\u00e9.", "contact": "(43)99118-4289", "work_hours": "Segunda, das 17h \u00e0s 23h | Ter\u00e7a, das 17h \u00e0s 23h | Quarta, das 17h \u00e0s 23h | Quinta, das 17h \u00e0s 23h | Sexta, das 17h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 17h \u00e0s 23h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Possante Bar", "addrs": "Avenida Bar\u00e3o de Itapura, 2964 | Jardim Guanabara, Campinas \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -22.8811218, "lng": -47.05501400000001}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/3359-revision-v1/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15151338/possantebar.jpg", "food": "Tortilhas Possante", "food_desc": "Tortilha com carne-seca.", "contact": "1932522849", "work_hours": "Segunda, das 16h \u00e0 0h | Quarta, das 16h \u00e0 0h | Quinta, das 16h \u00e0 0h | Sexta, das 16h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 16h \u00e0 0h | Domingo, das 16h \u00e0 0h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Prado Beer", "addrs": "Avenida Francisco S\u00e1, 590 | Prado, Belo Horizonte \u2013 MG  -", "geo": {"lat": -19.9270434, "lng": -43.9597485}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/prado-beer/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/19160250/pradobeer_amontadinho_bh_2025_isaquerodrigues_unibh-8981-scaled.jpg", "food": "Amontadinho", "food_desc": "Angu com carne de panela, chips de jil\u00f3 e molho \u00e0 base de milho e cacha\u00e7a.", "contact": "(31) 2551-7794 (31) 3267-4410", "work_hours": "Segunda, das 12h \u00e0 0h | Ter\u00e7a, das 12h \u00e0 0h | Quarta, das 12h \u00e0 0h | Quinta, das 12h \u00e0 0h | Sexta, das 12h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 12h \u00e0 0h | Domingo, das 12h \u00e0s 22h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Premium Petiscaria", "addrs": "Avenida Monsenhor Tabosa, 1039 | Meireles, Fortaleza \u2013 CE  -", "geo": {"lat": -3.7239608, "lng": -38.5101299}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/premium-petiscaria/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20040046/premium-petiscaria-scaled.jpg", "food": "Presente do Mar", "food_desc": "Vers\u00e3o da nossa moqueca de camar\u00e3o com castanha-de-caju, servida com os nossos ic\u00f4nicos camar\u00f5es empanados no coco, farofa de banana e vinagrete de feij\u00e3o-fradinho.", "contact": "85991361972", "work_hours": "Segunda, das 11h \u00e0s 23h | Quarta, das 11h \u00e0s 23h | Quinta, das 11h \u00e0s 23h | Sexta, das 11h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0s 23h | Domingo, das 11h \u00e0s 23h |", "vegetarian": true, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Primo (O rei da beringela)", "addrs": "Rua S\u00e3o Jos\u00e9, 610 | Centro, Ribeir\u00e3o Preto \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -21.1800209, "lng": -47.8066444}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/primo-o-rei-da-beringela/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/13192632/primo-o-rei-da-beringela-scaled.jpg", "food": "Mandioca Caipira", "food_desc": "Imagina! Palitos supreme de mandioca com torresmo, queijo coalho e especiarias. Acompanha mela\u00e7o de pimenta.", "contact": "1636359988", "work_hours": "Segunda, das 17h \u00e0 0h | Ter\u00e7a, das 17h \u00e0 0h | Quarta, das 17h \u00e0 0h | Quinta, das 17h \u00e0 0h | Sexta, das 17h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 14h \u00e0 0h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Prosa Boa", "addrs": "Avenida Doutor Cristiano Guimar\u00e3es, 1480 | Planalto, Belo Horizonte \u2013 MG  -", "geo": {"lat": -19.8333481, "lng": -43.95591049999999}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/prosa-boa/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/19160333/prosaboa_roendoateoosso_bh_2025_rodneycosta_unibh-7476-scaled.jpg", "food": "Roendo at\u00e9 os ossos", "food_desc": "Costela bovina braseada, acompanhada de batatinhas temperadas, antepasto de azeitonas e tomatinhos e farofa crocante de bacon.", "contact": "(31) 3643-9840 (31) 98528-4061", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 18h30 \u00e0s 23h30 | Quarta, das 18h30 \u00e0s 23h30 | Quinta, das 18h30 \u00e0s 23h30 | Sexta, das 18h30 \u00e0s 23h30 | S\u00e1bado, das 11h30 \u00e0s 23h30 | Domingo, das 11h30 \u00e0s 20h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Pub Rock 1051", "addrs": "Travessa Perebebu\u00ed, 1051 | Pedreira, Bel\u00e9m \u2013 PA  -", "geo": {"lat": -1.4211946, "lng": -48.46569119999999}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/pub-rock-1051/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20120127/tela-3.png", "food": "Leque de pastel com creme de charque", "food_desc": "Leques crocantes de past\u00e9is acompanhado de um creme de charque puxado na cebola, azeite, creme de leite e ervas finas.", "contact": "(91) 98409-6576", "work_hours": "00 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Puerto Escondido", "addrs": "Rodovia Doutor Ant\u00f4nio Luiz Moura Gonzaga, 3211 | Rio Tavares, Florian\u00f3polis \u2013 SC  -", "geo": {"lat": -27.6567389, "lng": -48.4852761}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/puerto-escondido/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15150305/puerto-escondido.jpg", "food": "Nachos Rio Tavaibes", "food_desc": "Tortilhas de milho fritas, cobertas com queijo, lingui\u00e7a caramelizada com cebola-roxa, salsa picante de manga. Acompanha guacamole e creme azedo.", "contact": "(48) 3748-0558", "work_hours": "Segunda, das 18h \u00e0s 23h | Ter\u00e7a, das 18h \u00e0s 23h | Quarta, das 18h \u00e0s 23h | Quinta, das 18h \u00e0s 23h | Sexta, das 18h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 18h \u00e0s 23h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Queijaria de Vargem Grande", "addrs": "Estrada dos Bandeirantes, 24047 | Vargem Grande, Rio de Janeiro \u2013 RJ  -   Lojas B, C, D e E", "geo": {"lat": -22.9816016, "lng": -43.4908813}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/queijaria-de-vargem-grande/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15052754/queijaria-vargem-grande.jpg", "food": "TREM B\u00c3O", "food_desc": "Trio de massa caseira servido em cestinhos crocantes, com 3 vers\u00f5es de recheios. Uma mistura da culin\u00e1ria mineira, acompanhada de um \u201ccadim\u201d de geleia de pimenta e creme de hortel\u00e3.", "contact": "21973051225", "work_hours": "Domingo, das 12h \u00e0s 20h | Quarta, das 12h \u00e0s 22h | Quinta, das 12h \u00e0s 22h | Sexta, das 12h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 12h \u00e0s 23h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Quintal 32", "addrs": "Rua Cruz e Souza, 32 | Centro, Florian\u00f3polis \u2013 SC  -   Casa", "geo": {"lat": -27.5846196, "lng": -48.5435135}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/quintal-32/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20055130/quintal-32.jpg", "food": "Porco Maluco", "food_desc": "Carne de porco enrolada no bacon, com cebolas, piment\u00f5es e calabresa.", "contact": "(17) 98182-3648", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 17h30 \u00e0s 23h | Quarta, das 17h30 \u00e0s 23h | Quinta, das 17h30 \u00e0s 23h | Sexta, das 17h30 \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 17h30 \u00e0s 23h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Quintal BDS \u2013 Cozinha e Bar", "addrs": "VC 341, Km 01, Ch 02 Lote 22b, 2 | Ponte Alta Norte, Gama \u2013 DF  -  LOJA 01", "geo": {"lat": -15.9520832, "lng": -48.0710697}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/quintal-bds-cozinha-e-bar/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/12112341/quintalbds.jpg", "food": "Balan\u00e7a mais que eu gosto", "food_desc": "Empanado de hot de carne de sol recheado com queijo. Acompanhado de geleia de pimenta.", "contact": "(61) 992475477", "work_hours": "Quarta, das 16h \u00e0 0h | Quinta, das 16h \u00e0 0h | Sexta, das 16h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0 0h | Domingo, das 11h \u00e0s 16h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Quintal da Ga\u00facha", "addrs": "Rua Jos\u00e9 Nunes da Cunha, 4592 | Candeias, Jaboat\u00e3o dos Guararapes \u2013 PE  -", "geo": {"lat": -8.1941802, "lng": -34.9201875}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/quintal-da-gaucha/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/11075614/quintal-das-gauchas_entreveiro-gaucho_recife_2025_frederico-lobo_01.jpg", "food": "Entreveiro Ga\u00facho", "food_desc": "Por\u00e7\u00e3o com 6 unidades de rodela de p\u00e3o baguette recheadas com cora\u00e7\u00e3o, cubos de frango, iscas de fraldinha e rodelas de calabresa salteadas na chapa com cebola e mix de piment\u00f5es.", "contact": "81994761878", "work_hours": "Segunda, das 17h30 \u00e0s 22h | Ter\u00e7a, das 17h30 \u00e0s 22h | Quarta, das 17h30 \u00e0s 22h | Quinta, das 17h30 \u00e0s 22h | Sexta, das 17h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0s 23h | Domingo, das 11h \u00e0s 23h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Quintal do Lindomar", "addrs": "Rua Ant\u00f4nio Francisco de Andrade, 271 | Jardim Proen\u00e7a, Campinas \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -22.9139421, "lng": -47.0454266}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/quintal-do-lindomar/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/25070009/quintal-do-lindomar_tilapia-do-quintal_campinas_2025_dreison-medeiros-01.jpg", "food": "Til\u00e1pia do Quintal", "food_desc": "Lanche de til\u00e1pia crocante da casa, acompanhado com o molho da casa.", "contact": "19988115521", "work_hours": "Segunda, das 18h \u00e0s 23h | Ter\u00e7a, das 11h30 \u00e0s 14h30 e das 18h \u00e0s 23h | Quarta, das 11h30 \u00e0s 14h30 e das 18h \u00e0s 23h | Quinta, das 11h30 \u00e0s 14h30 e das 18h \u00e0s 23h | Sexta, das 11h30 \u00e0s 14h30 e das 18h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 11h30 \u00e0s 14h30 e das 18h \u00e0s 23h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Quintal do Maninho", "addrs": "Rua C\u00f4nego Romeu, 142 | Boa Viagem, Recife \u2013 PE  -", "geo": {"lat": -8.1380725, "lng": -34.9058983}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/quintal-do-maninho/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15064037/quintal-do-maninho.jpg", "food": "Trio Quintal", "food_desc": "Pipoca de cora\u00e7\u00e3o: cora\u00e7\u00e3o de galinha empanado e servido com aioli da casa. Maninho Beans: feij\u00e3o-verde com carne de sol frita. Acompanha p\u00e3o de alho de queijo do reino.", "contact": "81995601037", "work_hours": "Quarta, das 16h \u00e0s 23h | Quinta, das 16h \u00e0s 23h | Sexta, das 11h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0 0h | Domingo, das 11h \u00e0s 18h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Quintal do Rapha", "addrs": "Avenida Minas Gerais, 1584 | Centro, Araguari \u2013 MG  -", "geo": {"lat": -18.6532891, "lng": -48.1878092}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/quintal-do-rapha/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/25095741/quintal-do-rapha-coxinha-eulalia-araguari-2025-mauro-marques-_img_0016-scaled.jpg", "food": "Coxinha Eul\u00e1lia", "food_desc": "Tradicional coxinha de frango de BH. Homenageando a organizadora do Comida de Buteco.", "contact": "34988645443", "work_hours": "Segunda, das 11h \u00e0s 23h | Ter\u00e7a, das 11h \u00e0s 23h | Quarta, das 11h \u00e0s 23h | Quinta, das 11h \u00e0s 23h | Sexta, das 11h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0s 23h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Quintal do Santa", "addrs": "Estrada Santa de C\u00e2ndida, 140 | Santa C\u00e2ndida, Curitiba \u2013 PR  -", "geo": {"lat": -25.3689601, "lng": -49.2364719}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/quintal-do-santa/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15150721/quintaldosanta.jpg", "food": "Dadinhos de barreado", "food_desc": "Dadinho de carne bovina desfiada, com cobertura crocante e acompanhado com molhos de mostarda, de pimenta agridoce e verde.", "contact": "41996461388", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 11h \u00e0s 23h | Quarta, das 11h \u00e0s 23h | Quinta, das 11h \u00e0s 23h | Sexta, das 11h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0s 23h | Domingo, das 11h \u00e0s 23h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Quintal DuGraja", "addrs": "Rua Ca\u00e7apava, 2 | Graja\u00fa, Rio de Janeiro \u2013 RJ  -   Loja A", "geo": {"lat": -22.9247931, "lng": -43.2569934}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/quintal-dugraja/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20111404/quital-do-graja.jpg", "food": "Jambalaia a moda quintal", "food_desc": "Refogado de camar\u00f5es, bacon e lingui\u00e7a calabresa e paio, com queijo coalho grelhado, no tempero Cajun, s\u00edmbolo da culin\u00e1ria da Louisiana, criado com toques da cozinha francesa, africana e caribenha. Acompanhado da tradicional farofa crocante do Quintal Dugraja, com leve toque de pimenta-dedo-de-mo\u00e7a.", "contact": "21998963113", "work_hours": "Quarta, das 11h \u00e0s 23h | Quinta, das 11h \u00e0s 23h | Sexta, das 11h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0s 23h | Domingo, das 11h \u00e0s 18h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Quintal Gastronomia & Cultura", "addrs": "Rua Jangadeiro, 101 | Tubalina, Uberl\u00e2ndia \u2013 MG  -", "geo": {"lat": -18.9297858, "lng": -48.2950011}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/quintal-gastronomia-cultura-2/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15053908/quintal-gastronomia-scaled.jpg", "food": "Entre amigos", "food_desc": "Sobrecoxa de frango desossada marinada com geleia no tamarindo e salada jil\u00f3.", "contact": "34999597707", "work_hours": "Quarta, das 18h \u00e0s 23h | Quinta, das 18h \u00e0s 23h | Sexta, das 18h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 12h \u00e0s 23h | Domingo, das 12h \u00e0s 18h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Quintal Meraki", "addrs": "TRAVESSA BOM JARDIM, 67 | CIDADE VELHA, BEL\u00c9M \u2013 PA  -", "geo": {"lat": -1.4611893, "lng": -48.5011867}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/quintal-meraki/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/12105408/quintal_meraki.jpg", "food": "Pasteis do Jubileu", "food_desc": "MINI PASTEIS RECHEADOS COM CREME PIRARUCU AO LEITE DE COCO, BANANA E JAMBU. ACOMPANHA MOLHO ESPECIAL DE ERVAS.", "contact": "(91) 98900-3453", "work_hours": "00 |", "vegetarian": true, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Quintal Paraense", "addrs": "Rua Hor\u00e1cio Vergueiro Rudge, 535 | Casa Verde, S\u00e3o Paulo \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -23.5103023, "lng": -46.66271709999999}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/quintal-paraense/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15062755/quintal-paraense.jpg", "food": "Trio Paraense", "food_desc": "Uma reuni\u00e3o dos ingredientes e pratos t\u00edpicos paraenses. Coxinha de Pato no Tucupi, Bolinha de Jambu com Mu\u00e7arela de B\u00fafala e Unha de Caranguejo. Acompanha molho de a\u00e7a\u00ed agridoce, geleia de cupua\u00e7u com pimenta e molho de muruci.", "contact": "11986181944", "work_hours": "Quarta, das 12h \u00e0s 22h | Quinta, das 12h \u00e0s 22h | Sexta, das 12h \u00e0s 22h | S\u00e1bado, das 12h \u00e0s 22h | Domingo, das 12h \u00e0s 17h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Quinteiro Bar e Restaurante", "addrs": "Rua Salinas, 1008 | Floresta, Belo Horizonte \u2013 MG  -", "geo": {"lat": -19.9145485, "lng": -43.9257172}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/quinteiro-bar-e-restaurante/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/19170230/quinteirobar_voucomermeubolo_bh_2025_isaquerodrigues_unibh-8588-scaled.jpg", "food": "Vou comer seu bolo", "food_desc": "Massa de fub\u00e1 com queijo, patinho desfiado com molho, tartar de tomate e cream cheese caseiro temperado.", "contact": "31994705205", "work_hours": "Quarta, das 18h \u00e0 0h | Quinta, das 18h \u00e0 0h | Sexta, das 18h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 15h \u00e0 1h | Domingo, das 12h \u00e0s 18h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Quiosque Beer", "addrs": "Avenida Bartolomeu B. da Silva, 5 | Dom Pedro, Manaus \u2013 AM  -  B", "geo": {"lat": -3.0845483, "lng": -60.0437499}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/quiosque-beer/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/19133926/quiosque-beer.jpg", "food": "Copo de jaracov\u00e3", "food_desc": "Copo feito da massa da banana-pacova recheado com fil\u00e9 de jaraqui temperado e frito, acrescenta um vinagrete de chic\u00f3ria, acompanha pimenta-malagueta batida no liquidificador com mel.", "contact": "92991187666", "work_hours": "Quarta, das 18h \u00e0 0h | Quinta, das 18h \u00e0 0h | Sexta, das 18h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 18h \u00e0 0h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Quiosque da Horta", "addrs": "Rua Dr. Jos\u00e9 Ferreira de Camargo, 1221 | Nova Campinas, Campinas \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -22.8964005, "lng": -47.0454899}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/3361-revision-v1/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15151307/quiosquedahora.jpg", "food": "Feliz 25!", "food_desc": "Pancetta com lingui\u00e7a toscana, alho-por\u00f3, piment\u00f5es e abobrinha, acompanhado com uma cesta de p\u00e3es.", "contact": "19996867450", "work_hours": "Segunda, das 12h \u00e0s 15h30 | Ter\u00e7a, das 12h \u00e0s 22h | Quarta, das 12h \u00e0s 22h | Quinta, das 12h \u00e0s 22h | Sexta, das 12h \u00e0s 22h | S\u00e1bado, das 12h \u00e0s 22h | Domingo, das 12h \u00e0s 22h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Quiosque do Cabe\u00e7a", "addrs": "Rua 05, S/N \u2013 Av Boulevard | Sul (\u00c1guas Claras), Taguatinga \u2013 DF  -", "geo": {"lat": -15.8358088, "lng": -48.0120945}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/quiosque-do-cabeca/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/12112401/quiosquecabeca.jpg", "food": "Disco de Buteco", "food_desc": "Blend de picanha e cox\u00e3o-mole, empanado com farofa de cebola caramelizada, servido com molho fresco de chimichurri.", "contact": "(61) 98329-4485", "work_hours": "Segunda, das 11h \u00e0s 23h | Ter\u00e7a, das 11h \u00e0s 23h | Quarta, das 11h \u00e0s 23h | Quinta, das 11h \u00e0s 23h | Sexta, das 11h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0s 15h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Quiosque do Galego", "addrs": "Quadra QE 19 Bloco B, S/N \u2013 Pra\u00e7a Central | Guar\u00e1 II, Guar\u00e1 \u2013 DF  -", "geo": {"lat": -15.840048, "lng": -47.972416}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/quiosque-do-galego/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20031041/quiosquedogalego.jpg", "food": "Galetinho do Galego", "food_desc": "Galeto com farofa de ovos, acompanhado de vinagrete \u00e0 base de chimichurri.", "contact": "(61) 99390-2741", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 15h \u00e0s 23h30 | Quarta, das 15h \u00e0s 23h30 | Quinta, das 15h \u00e0s 23h30 | Sexta, das 15h \u00e0s 23h30 | S\u00e1bado, das 12h \u00e0s 22h | Domingo, das 12h \u00e0s 20h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Quiosque do Luiz", "addrs": "Rua Paramopama, 365 \u2013 Loja | Ribeira, Rio de Janeiro \u2013 RJ  -   Loja", "geo": {"lat": -22.8228804, "lng": -43.1716172}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/quiosque-do-luiz/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15052742/quiosque-do-luiz.jpg", "food": "Guacarresmo", "food_desc": "Torresmo frito em barra acompanhado de guacamole.", "contact": "21981751053", "work_hours": "Quarta, das 18h \u00e0 0h | Quinta, das 18h \u00e0 0h | Sexta, das 18h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 17h \u00e0 0h | Domingo, das 12h \u00e0s 18h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Quiosque do Mozo", "addrs": "Pra\u00e7a Pereira Oliveira, S/N | Centro, Florian\u00f3polis \u2013 SC  -", "geo": {"lat": -27.5978165, "lng": -48.5503475}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/quiosque-do-mozo/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20055154/quiosque-do-mozo.jpg", "food": "Duplo do Mozo", "food_desc": "Sandu\u00edche de p\u00e3o baguete, com duas alm\u00f4ndegas, queijo, bacon crocante, r\u00facula e molho especial.", "contact": "(48) 3225 1871", "work_hours": "Segunda, das 7h \u00e0s 23h | Ter\u00e7a, das 7h \u00e0s 23h | Quarta, das 7h \u00e0s 23h | Quinta, das 7h \u00e0s 23h | Sexta, das 7h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 7h \u00e0s 13h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Quiosque Dona On\u00e7a", "addrs": "Rua Senador Souza Naves, 1221 | Centro, Londrina \u2013 PR  -", "geo": {"lat": -23.3232515, "lng": -51.1574219}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/quiosque-dona-onca-2/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/12173050/quiosque_dona_onca_medalhao_de_cebola_londrina_2025_vinicius__7_-1.jpg", "food": "Medalh\u00e3o de cebola", "food_desc": "Espeto com cebola recheada com carne mo\u00edda enrolado no bacon. Acompanha farofa de milho e salada repolho.", "contact": "(43) 99189-9091 (43) 99933-5506", "work_hours": "Segunda, das 17h \u00e0s 23h | Ter\u00e7a, das 17h \u00e0s 23h | Quarta, das 17h \u00e0s 23h | Quinta, das 17h \u00e0s 23h | Sexta, das 17h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 17h \u00e0s 23h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Quiosque Tardezinha", "addrs": "Quadra QNL 10 Bloco H | Taguatinga Norte, Taguatinga \u2013 DF  -  2 \u2013 Lote 02", "geo": {"lat": -15.8227894, "lng": -48.0778753}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/quiosque-tardezinha/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/12112240/quiosquetardezinha.jpg", "food": "Bolinho danado di bom", "food_desc": "Bolinho de vatap\u00e1 recheado com catupiry, moqueca de peixe e camar\u00e3o. Acompanha vinagrete ao molho de dend\u00ea com pimenta.", "contact": "(61) 98168-7965", "work_hours": "Segunda, das 17h \u00e0 0h | Ter\u00e7a, das 17h \u00e0 0h | Quarta, das 17h \u00e0 0h | Quinta, das 17h \u00e0 0h | Sexta, das 17h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0 0h | Domingo, das 11h \u00e0s 23h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Quioxque Botequim Carioca", "addrs": "Rua Henrique Badar\u00f3 Portugal, 157 | Buritis, Belo Horizonte \u2013 MG  -", "geo": {"lat": -19.975114, "lng": -43.9765634}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/quioxque-butiquim-carioca/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/19170333/quioxque_estamosdeparabens_bh_2025_isaquerodrigues_unibh-7820-scaled.jpg", "food": "Estamos de Parab\u00e9ns", "food_desc": "Bolo de mandioca na manteiga de garrafa recheado com carne seca e cobertura de cebola caramelizada e glac\u00ea de fonduta de queijo", "contact": "31984778708", "work_hours": "Segunda, das 11h30 \u00e0 0h | Ter\u00e7a, das 11h30 \u00e0 0h | Quarta, das 11h30 \u00e0 0h | Quinta, das 11h30 \u00e0 0h | Sexta, das 11h30 \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 11h30 \u00e0 0h | Domingo, das 11h30 \u00e0s 19h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Quitandas da Tia Nice Bar", "addrs": "Rua Alabastro, 146 | Sagrada Fam\u00edlia, Belo Horizonte \u2013 MG  -   Loja 2", "geo": {"lat": -19.911229, "lng": -43.9207988}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/quitandas-da-tia-nice-bar/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15044911/quitandatianice_queceque_bh_2025_rodneycosta_unibh-7389-scaled.jpg", "food": "QU\u00ca S\u00c9 QU\u00c9!", "food_desc": "Disco de carne recheada com provolone, acompanhado de molhos especiais da casa e cacha\u00e7a artesanal.", "contact": "3198240120", "work_hours": "Segunda, das 7h \u00e0s 23h30 | Ter\u00e7a, das 7h \u00e0s 23h30 | Quarta, das 7h \u00e0s 23h30 | Quinta, das 7h \u00e0s 23h30 | Sexta, das 7h \u00e0s 23h30 | S\u00e1bado, das 7h \u00e0s 23h30 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "R\u2019Canto do Pascoal", "addrs": "Rua Direita de Santo Ant\u00f4nio, 1 | Santo Ant\u00f4nio, Salvador \u2013 BA  -   Cruz do Pascoa", "geo": {"lat": -12.9675193, "lng": -38.5067661}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/rcanto-do-pascoal/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/13024737/rcanto-do-pascoal.jpg", "food": "Charutinho \u00c1rabe", "food_desc": "Charutinho \u00e1rabe ao molho de tomate, acompanhado com p\u00e3o liban\u00eas e homus tahine.", "contact": "71991572241", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 17h \u00e0 0h | Quarta, das 17h \u00e0 0h | Quinta, das 17h \u00e0 0h | Sexta, das 12h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 12h \u00e0 0h | Domingo, das 12h \u00e0 0h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Raffa Beer", "addrs": "Avenida H\u00e9lio Falc\u00e3o, 577 | Boa Viagem, Recife \u2013 PE  -", "geo": {"lat": -8.1254388, "lng": -34.9030801}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/raffa-beer/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15064047/raffa-beer.jpg", "food": "Fil\u00e9 ao Molho Gorgonzola", "food_desc": "Fil\u00e9 ao molho gorgonzola \u00e9 um petisco feito com carne bovina (cox\u00e3o mole) com um creme feito com queijo, leite e acompanhado de torradas.", "contact": "81985384707", "work_hours": "Segunda, das 16h \u00e0s 21h00 | Ter\u00e7a, das 16h \u00e0s 21h00 | Quinta, das 16h \u00e0s 23h30 | Sexta, das 16h \u00e0 00h | S\u00e1bado, das 16h \u00e0 00h | Domingo, das 15h \u00e0s 21h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Ra\u00edzes Gastrobar", "addrs": "Estrada dos Tr\u00eas Rios, 470 | Freguesia (Jacarepagu\u00e1), Rio de Janeiro \u2013 RJ  -   Loja", "geo": {"lat": -22.938285, "lng": -43.3391537}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/raizes-gastrobar/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20111413/raizes-gastrobar.jpg", "food": "Buteco in festa", "food_desc": "Costela bovina temperada e desfiada, bacon em cubos e queijo mu\u00e7arela, enrolados em massa artesanal com leve toque de lim\u00e3o-siciliano, empanada e coberta com mais queijo mu\u00e7arela ma\u00e7aricado, acompanhado com maionese de alho da casa.", "contact": "21977016899", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 12h \u00e0 0h | Quarta, das 12h \u00e0 0h | Quinta, das 12h \u00e0 0h | Sexta, das 12h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 12h \u00e0 0h | Domingo, das 12h \u00e0s 22h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Rancho do Manoel", "addrs": "Rua Isabel Bueno, 1100 | Jaragu\u00e1, Belo Horizonte \u2013 MG  -", "geo": {"lat": -19.8599846, "lng": -43.9500839}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/rancho-do-manoel/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/19171029/ranchodomanoel_trembaoso_bh_2025_rodneycosta_unibh-7453-scaled.jpg", "food": "Trem B\u00e3o S\u00f4!", "food_desc": "Ma\u00e7\u00e3 de peito acompanhada de pur\u00ea de moranga e farofa da casa.", "contact": "3134277666", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 17h \u00e0s 23h | Quarta, das 17h \u00e0s 23h | Quinta, das 17h \u00e0s 23h | Sexta, das 17h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0s 23h | Domingo, das 11h \u00e0s 23h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Rasgueira Bar", "addrs": "Rua Gabriele D\u2019Annunzio, 1346 | Campo Belo, S\u00e3o Paulo \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -23.626482, "lng": -46.671798}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/rasgueira-bar/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15061919/rasgueira-bar.jpg", "food": "Alheira empanada", "food_desc": "Alheira desconstru\u00edda, empanada e frita. Acompanha molho de tomate levemente apimentado.", "contact": "1150423070", "work_hours": "Segunda, das 17h \u00e0s 22h | Ter\u00e7a, das 17h \u00e0s 23h | Quarta, das 17h \u00e0 0h | Quinta, das 17h \u00e0 0h | Sexta, das 17h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 12h \u00e0 0h | Domingo, das 12h \u00e0s 22h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Real Espetos", "addrs": "Av. Fran\u00e7a, Qd. 15 | Setor Cristina, Goi\u00e2nia \u2013 GO  -  Lote 4", "geo": {"lat": -16.7641592, "lng": -49.3683319}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/real-espetos/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/14010806/real-espetos.jpg", "food": "Croquete Goiano", "food_desc": "Croquete de lingui\u00e7a com queijo coalho recheado com queijo mu\u00e7arela.", "contact": "62984604655", "work_hours": "Segunda, das 16h \u00e0s 23h | Ter\u00e7a, das 16h \u00e0s 23h | Quarta, das 16h \u00e0s 23h | Quinta, das 16h \u00e0s 23h | Sexta, das 16h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 16h \u00e0s 23h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Recanto da Picanha", "addrs": "Rua Dom Pedro II, 174 | Cidade Nobre, Ipatinga \u2013 MG  -", "geo": {"lat": -19.468697, "lng": -42.55936699999999}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/10304-revision-v1/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15061456/recanto-da-picanha.jpg", "food": "Rabada Mineira com Toque Raiz", "food_desc": "Rabada mineira com toque raiz: rabada servida com pur\u00ea de mandioca e torradas crocantes.", "contact": "3138254759", "work_hours": "Domingo, das 11h \u00e0s 23h | Segunda, das 11h \u00e0s 14h30 e das 17h30 \u00e0s 23h | Ter\u00e7a, das 11h \u00e0s 14h30 e das 17h30 \u00e0s 23h | Quarta, das 11h \u00e0s 14h30 e das 17h30 \u00e0s 23h | Quinta, das 11h \u00e0s 14h30 e das 17h30 \u00e0s 23h | Sexta, das 11h \u00e0s 14h30 e das 17h30 \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0s 23h30 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Recanto do Moura", "addrs": "Rua Resende de Jesus, 6 | S\u00e3o Caetano, Salvador \u2013 BA  -", "geo": {"lat": -12.932747, "lng": -38.475699}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/recanto-do-moura/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/13024741/recanto-do-moura.jpg", "food": "Hora da festa", "food_desc": "Costela bovina na chapa, acompanhada com pir\u00e3o de batata-doce, pir\u00e3o de aipim, legumes e um molho \u00e0 moda da casa.", "contact": "71988266611", "work_hours": "Segunda, das 17h \u00e0s 23h | Quarta, das 17h \u00e0s 23h | Quinta, das 17h \u00e0s 23h | Sexta, das 12h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 12h \u00e0s 23h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": true}, {"name": "Recanto dos Manac\u00e1s", "addrs": "Rua Oswaldo Gouvea, 941 | Santo Ant\u00f4nio, Juiz de Fora \u2013 MG  -", "geo": {"lat": -21.7739006, "lng": -43.309326}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/recanto-dos-manacas/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/12170136/recantodosmanacas.jpg", "food": "HARU-TECO Harumaki di Buteco", "food_desc": "Massa de Harumaki recheada com suculento pernil marinado com ervas e especiarias e requeij\u00e3o artesanal da casa. Acompanhado de: geleia de goiabada com pimenta e cacha\u00e7a; e maionese de alho assado.", "contact": "3232350920", "work_hours": "Quarta, das 18h \u00e0s 23h | Quinta, das 18h \u00e0s 23h | Sexta, das 18h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0s 23h | Domingo, das 11h \u00e0s 17h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Recanto Vov\u00f3 Tela", "addrs": "Rua Tenente Marino Freire, 270 | Maria Helena, Belo Horizonte \u2013 MG  -", "geo": {"lat": -19.8018009, "lng": -43.9935688}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/5701-revision-v1/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15044845/recantovovotela_de2510tmj_bh_2025_rodneycosta_unibh-9209-scaled.jpg", "food": "DE \u201c25\u201d 10 TMJ", "food_desc": "Picanha su\u00edna assada, marinada em lim\u00e3o pepper e p\u00e1prica picante, acompanhada de minicebola empanada, farofa de ervilha e chutney de abacaxi com pimenta-dedo-de-mo\u00e7a.", "contact": "31985099625", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 18h \u00e0 0h | Quarta, das 18h \u00e0 0h | Quinta, das 18h \u00e0 0h | Sexta, das 18h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 18h \u00e0 1h | Domingo, das 18h \u00e0 0h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Reginaldo\u2019s Bar", "addrs": "Rua Jo\u00e3o Silva, 162 | Olaria, Rio de Janeiro \u2013 RJ  -   Loja", "geo": {"lat": -22.8480377, "lng": -43.2608032}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/reginaldos-bar/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20111428/reginaldos-bar.jpg", "food": "Deu moela no cajueiro", "food_desc": "Quatro bolos de croquete de moela com geleia de caju com \u201cchero\u201d.", "contact": "21976551837", "work_hours": "Quarta, das 16h \u00e0s 22h | Quinta, das 16h \u00e0s 22h | Sexta, das 16h \u00e0s 22h | S\u00e1bado, das 12h \u00e0s 22h | Domingo, das 12h \u00e0s 22h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Regis Bar", "addrs": "Avenida Vinte e Oito de Setembro, 872 | Esplanada, Belo Horizonte \u2013 MG  -", "geo": {"lat": -19.9080658, "lng": -43.907883}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/regis-bar/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15044821/regisbar_trioparadadura_bh_2025_isaquerodrigues_unibh-8785-scaled.jpg", "food": "Trio parada dura", "food_desc": "Costelinha ao molho de abacaxi com mandioca e cebola.", "contact": "31987862438", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 16h \u00e0 0h | Quarta, das 16h \u00e0 0h | Quinta, das 16h \u00e0 0h | Sexta, das 16h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 10h \u00e0s 21h | Domingo, das 10h \u00e0s 21h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Rei do Bacalhau", "addrs": "Rua Guilhermina, 596 | Encantado, Rio de Janeiro \u2013 RJ  -", "geo": {"lat": -22.8898184, "lng": -43.3009869}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/rei-do-bacalhau/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20111441/rei-do-bacalhau.jpg", "food": "Ventap\u00e1 de Bacalhau", "food_desc": "Vatap\u00e1 com lascas de bacalhau temperado.", "contact": "2122897246", "work_hours": "Domingo, das 11h \u00e0s 18h | Ter\u00e7a, das 11h \u00e0s 22h | Quarta, das 11h \u00e0s 22h | Quinta, das 11h \u00e0s 22h | Sexta, das 11h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0s 23h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Rei do Joelho", "addrs": "Rua Doutor Osvaldo Cruz, 151 | Taquaral, Campinas \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -22.8857752, "lng": -47.05797889999999}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/3365-revision-v1/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15151327/reidojoelho.jpg", "food": "Schweinebraten", "food_desc": "Copa lombo temperada na cerveja preta com especiarias, desfiado e servido com batatas e p\u00e3o.", "contact": "(19) 3255-8989 (19) 98765-0923", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 11h \u00e0s 22h30 | Quarta, das 11h \u00e0s 22h30 | Quinta, das 11h \u00e0s 22h30 | Sexta, das 11h \u00e0s 22h30 | S\u00e1bado, das 11h \u00e0s 16h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Rei do Peixe", "addrs": "Rua Ramalho Ortig\u00e3o, 735 | Santa Branca, Belo Horizonte \u2013 MG  -", "geo": {"lat": -19.8323398, "lng": -43.9664358}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/rei-do-peixe/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/10074117/oreidopeixe_bolinhobodasdeprata_bh_2025_rodneycosta_unibh-9259-scaled.jpg", "food": "Bolinhos Bodas de Prata", "food_desc": "Bolinho de til\u00e1pia recheado com til\u00e1pia e queijo, acompanhado com molho verde e geleia de pimenta.", "contact": "31972669782", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 17h \u00e0s 23h30 | Quarta, das 17h \u00e0s 23h30 | Quinta, das 17h \u00e0s 23h30 | Sexta, das 17h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 13h \u00e0 0h | Domingo, das 13h \u00e0s 22h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": true}, {"name": "Rei dos Lanches", "addrs": "Rua Santa Catarina, 129 | Floresta, Joinville \u2013 SC  -", "geo": {"lat": -26.3235862, "lng": -48.8443188}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/rei-dos-lanches/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15142101/rei-dos-lanches.jpg", "food": "Petisco do Rei", "food_desc": "Frango a passarinho ao molho barbecue e alho crocante. Acompanha alcatra chapeada e p\u00e3o de alho especial.", "contact": "(47) 98416 2965", "work_hours": "Segunda, das 18h \u00e0s 23h30 | Ter\u00e7a, das 18h \u00e0s 23h30 | Quarta, das 18h \u00e0s 23h30 | Quinta, das 18h \u00e0s 23h30 | Sexta, das 18h \u00e0s 23h30 | S\u00e1bado, das 18h \u00e0s 23h30 | Domingo, das 18h \u00e0s 23h30 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Resenha da Naty", "addrs": "Rua Gon\u00e7alves Ledo, 288 | Cachoeirinha, Belo Horizonte \u2013 MG  -", "geo": {"lat": -19.8923813, "lng": -43.9460805}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/resenha-da-naty/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15044659/resenhadanaty_trembaumdemasso_bh_2025_isaquerodrigues_unibh-8123-scaled.jpg", "food": "Trem B\u00e3o Demais S\u00f4", "food_desc": "Bolinho de lingui\u00e7a su\u00edna, recheado de mu\u00e7arela e um toque de lim\u00e3o para finalizar.", "contact": "31999284873", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 18h \u00e0s 23h | Quarta, das 18h \u00e0s 23h | Quinta, das 18h \u00e0s 23h | Sexta, das 18h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 18h \u00e0s 23h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Restaurante Boa Vista", "addrs": "Rua S\u00e3o Benedito, 1762 | Santo Amaro, S\u00e3o Paulo \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -23.6396187, "lng": -46.6951065}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/restaurante-boa-vista/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15061934/restaurante-boa-vista.jpg", "food": "Lasanha de Pancetta", "food_desc": "Cubos de lasanha de pancetta.", "contact": "11943902926", "work_hours": "Segunda, das 6h30 \u00e0s 21h | Ter\u00e7a, das 6h30 \u00e0s 21h | Quarta, das 6h30 \u00e0s 21h | Quinta, das 6h30 \u00e0s 22h | Sexta, das 6h30 \u00e0s 22h | S\u00e1bado, das 6h30 \u00e0s 17h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Restaurante do Magyver", "addrs": "Rua Florian\u00f3polis, 785 | Vila Bertioga, S\u00e3o Paulo \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -23.5666321, "lng": -46.5837248}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/restaurante-do-magyver/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15061951/restaurante-do-magyver.jpg", "food": "P\u00f4r do sol", "food_desc": "Creme de mandioca com carne de sol acebolada, pimenta-biquinho e salsinha desidratada.", "contact": "11945132121", "work_hours": "Segunda, das 11h \u00e0s 16h | Ter\u00e7a, das 11h \u00e0s 16h | Quarta, das 11h \u00e0s 16h | Quinta, das 11h \u00e0s 21h | Sexta, das 11h \u00e0s 21h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0s 21h | Domingo, das 11h \u00e0s 16h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": true}, {"name": "Restaurante Don Lim\u00f3n", "addrs": "Rua Deputado Jo\u00e3o Sussumu Hirata, 804 | Vila Andrade, S\u00e3o Paulo \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -23.6263552, "lng": -46.7335031}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/restaurante-don-limon/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15061909/restaurante-don-limon.jpg", "food": "Teque\u00f1os de Lomo Saltado", "food_desc": "Pastel recheado de lomo saltado (fil\u00e9-mignon temperado com especiarias), acompanha molho de huancaina (pimenta amarela peruana).", "contact": "11992410990", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 12h \u00e0s 22h | Quarta, das 12h \u00e0s 22h | Quinta, das 12h \u00e0s 22h | Sexta, das 12h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 12h \u00e0s 23h | Domingo, das 12h \u00e0s 17h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Restaurante Jorge Americano", "addrs": "Avenida Augusto de Lima, 744 | Centro, Belo Horizonte \u2013 MG  -  Loja 150 \u2013 Mercado Central", "geo": {"lat": -19.9226073, "lng": -43.9429337}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/restaurante-jorge-americano/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15044742/jorgeamericano_rabadadojorge__bh_2025_isaquerodrigues_unih-7967-scaled.jpg", "food": "Rabada do Jorge Americano", "food_desc": "Rabada ensopada, servido com batata bolinha. Acompanhada de farofa de torresmo e vinagrete de agri\u00e3o.", "contact": "31988220298", "work_hours": "Segunda, das 11h30 \u00e0s 17h30 | Ter\u00e7a, das 11h30 \u00e0s 17h30 | Quarta, das 11h30 \u00e0s 17h30 | Quinta, das 11h30 \u00e0s 17h30 | Sexta, das 11h30 \u00e0s 17h30 | S\u00e1bado, das 11h30 \u00e0s 17h30 | Domingo, das 11h \u00e0s 13h", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Reza Forte", "addrs": "Rua Doutor Jo\u00e3o Pinheiro, 356 | Jardim Gl\u00f3ria, Juiz de Fora \u2013 MG  -", "geo": {"lat": -21.752821, "lng": -43.357038}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/reza-forte/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/12170242/rezaforte.jpg", "food": "BUTEX-MEX", "food_desc": "Quesadilla de chilli de carne de panela e chantilly de lim\u00e3o. Acompanha pico de gallo e melado de jalape\u00f1o.", "contact": "32991741012", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 18h \u00e0s 23h30 | Quarta, das 18h \u00e0s 23h30 | Quinta, das 18h \u00e0s 23h30 | Sexta, das 18h \u00e0s 23h30 | S\u00e1bado, das 18h \u00e0s 23h30 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Rita da Lambreta", "addrs": "Avenida Iemanj\u00e1, 110 | Boca do Rio, Salvador \u2013 BA  -", "geo": {"lat": -12.9824665, "lng": -38.4336091}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/rita-da-lambreta/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/13024744/rita-da-lambreta.jpg", "food": "\u00c9 pra l\u00e1 que eu vou", "food_desc": "Camar\u00e3o empanado, acompanhado de molhos especiais.", "contact": "71988423587", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 15h \u00e0s 21h | Quarta, das 15h \u00e0s 21h | Quinta, das 15h \u00e0s 21h | Sexta, das 12h \u00e0s 20h | S\u00e1bado, das 12h \u00e0s 20h | Domingo, das 12h \u00e0s 18h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Rock\u2019n Beer", "addrs": "Avenida Doutor Sezefredo Azambuja Vieira, 266 | Marechal Rondon, Canoas \u2013 RS  -", "geo": {"lat": -29.9169235, "lng": -51.1717974}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/rockn-beer/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15140820/rockn-beer-pub.jpg", "food": "Belo Horizonte", "food_desc": "S\u00e3o 3 mini-hamb\u00fargueres: requeij\u00e3o empanado, de frango com crisps de cebola, torresmo. Acompanha: batata palito, molho de caramelo salgado e barbecue.", "contact": "5137857529", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 19h \u00e0s 23h30 | Quarta, das 19h \u00e0s 23h30 | Quinta, das 19h \u00e0s 23h30 | Sexta, das 19h \u00e0 1h | S\u00e1bado, das 19h \u00e0 1h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Rose\u2019s Bar", "addrs": "Rua Aracati, 161 | Lobato, Salvador \u2013 BA  -", "geo": {"lat": -12.9250549, "lng": -38.48541549999999}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/roses-bar-2/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/13024915/roses-bar.jpg", "food": "Barquinha explos\u00e3o de sensa\u00e7\u00f5es", "food_desc": "Tr\u00eas sabores de empanados, camar\u00e3o, carne-seca com banana-da-terra e carne mo\u00edda picante. Acompanha molhos da casa.", "contact": "71988740787", "work_hours": "Quarta, das 12h \u00e0s 18h | Quinta, das 12h \u00e0s 18h | Sexta, das 12h \u00e0s 18h | S\u00e1bado, das 12h \u00e0s 19h | Domingo, das 12h \u00e0s 17h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Rosti Bar e Food", "addrs": "Rua Enette Dubard, 175 | Tatuquara, Curitiba \u2013 PR  -", "geo": {"lat": -25.5609602, "lng": -49.3390841}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/rosti-bar-e-food/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20053618/rositibar.jpg", "food": "CupRosti", "food_desc": "Cupcake de batata rosti recheado com fraldinha na mostarda e especiarias, finalizado com chantilly de creme de mostarda e queijo gorgonzola. Acompanha pesto de pimenta-de-cheiro e castanha. Para adocicar peda\u00e7os de bala de coco.", "contact": "41991128571", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 18h \u00e0 0h | Quarta, das 18h \u00e0 0h | Quinta, das 18h \u00e0 0h | Sexta, das 18h \u00e0 1h | S\u00e1bado, das 18h \u00e0 1h | Domingo, das 18h \u00e0s 23h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Rota 20", "addrs": "Quadra QR 120 | Samambaia Sul, Samambaia \u2013 DF  -   Conjunto 10, 11", "geo": {"lat": -15.8673929, "lng": -48.0620235}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/rota-20/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/19175402/rota20.jpg", "food": "Piada Pronta", "food_desc": "Tirinhas de fil\u00e9 de frango empanado. Acompanhado de past\u00e9is de lingui\u00e7a de frango com molho agridoce e p\u00e1prica.", "contact": "(61) 98634-0289", "work_hours": "Quarta, das 16h30 \u00e0s 23h30 | Quinta, das 16h30 \u00e0s 23h30 | Sexta, das 16h30 \u00e0s 23h30 | S\u00e1bado, das 12h \u00e0s 23h30 | Domingo, das 12h \u00e0s 21h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Rota do Petisco", "addrs": "Rua Vereador Jo\u00e3o de Siqueira Loyola, 423 | Jardim Campos El\u00edsios, Po\u00e7os de Caldas \u2013 MG  -", "geo": {"lat": -21.8000482, "lng": -46.5092978}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/rota-do-petisco/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/12183325/rota-do-petisco.jpg", "food": "Su\u00edno do Rota", "food_desc": "Carne de porco frita ao molho especial servido com p\u00e3o franc\u00eas.", "contact": "35998350099", "work_hours": "Quarta, das 16h \u00e0s 22h | Quinta, das 16h \u00e0s 22h | Sexta, das 16h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 12h \u00e0s 23h | Domingo, das 12h \u00e0s 21h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Royal Bar e Petiscaria", "addrs": "Avenida Santo Onofre, S/N | Jardim S\u00e3o Judas Tadeu, Goi\u00e2nia \u2013 GO  -  Quadra 04, Lote 15", "geo": {"lat": -16.6175492, "lng": -49.254885}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/royal-bar-e-petiscaria/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/14010811/royal-bar.jpg", "food": "Tacos do Rei", "food_desc": "Tortilhas crocantes, recheadas com carne de fraldinha, sour cream, mu\u00e7arela e alface-americana. Acompanha vinagrete e molho de alho.", "contact": "62982985851", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 18h \u00e0 0h | Quarta, das 18h \u00e0 0h | Quinta, das 18h \u00e0 0h | Sexta, das 18h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 18h \u00e0 0h | Domingo, das 18h \u00e0 0h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Rufus Bar", "addrs": "Rua Manual Isidoro da Silveira, 655 -Lagoa da concei\u00e7\u00e3o  -", "geo": {"lat": -27.6044371, "lng": -48.4661741}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/rufus-bar/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20055201/rufus-bar.jpg", "food": "Polvo crocante di buteco", "food_desc": "Canudos recheados com cream cheese e polvo crocante ao alho. Acompanha vinagrete de frutas vermelhas.", "contact": "(48) 99603-2990", "work_hours": "Segunda, das 11h \u00e0 0h | Ter\u00e7a, das 11h \u00e0 0h | Quarta, das 11h \u00e0 0h | Quinta, das 11h \u00e0 0h | Sexta, das 11h \u00e0 1h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0 1h | Domingo, das 11h \u00e0 0h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "S.O.S PUB", "addrs": "Rua Padre Jos\u00e9 Maur\u00edcio, 1126 | Vista Alegre, Belo Horizonte \u2013 MG  -", "geo": {"lat": -19.9557438, "lng": -43.9980114}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/s-o-s-pub/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15044605/sospub_socorrodomineiro_bh_2025_amandacantanhede_unibh-8010-scaled.jpg", "food": "Socorro do Mineiro", "food_desc": "Enroladinho de sururu com batata, enroladinho de lombo de porco com abacaxi cozido, enroladinho de feijoada e um miniempad\u00e3o de frango e pernil com lingui\u00e7a molhadinho. Todos acompanhados pelo molho especial da casa.", "contact": "31992950703", "work_hours": "Segunda, das 17h \u00e0 1h | Ter\u00e7a, das 17h \u00e0 1h | Quarta, das 17h \u00e0 1h | Quinta, das 17h \u00e0 1h | Sexta, das 17h \u00e0 1h | S\u00e1bado, das 17h \u00e0 1h | Domingo, das 17h \u00e0 1h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Sabar\u00e1", "addrs": "Rua Almirante Gavi\u00e3o, 11 | Tijuca, Rio de Janeiro \u2013 RJ  -   Loja C", "geo": {"lat": -22.9187197, "lng": -43.2140803}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/sabara/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15052713/sabara.jpg", "food": "No Sufoco do Boteco", "food_desc": "Torrada recheada com bacalhau, camar\u00e3o e especiarias gratinados.", "contact": "21999526110", "work_hours": "Domingo, das 11h \u00e0s 23h | Segunda, das 11h \u00e0s 16h | Ter\u00e7a, das 11h \u00e0 0h | Quarta, das 11h \u00e0 0h | Quinta, das 11h \u00e0 0h | Sexta, das 11h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0 0h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Sabor de Picui", "addrs": "Avenida R\u00f4mulo Maiorana, 533 | MARCO, Bel\u00e9m \u2013 PA  -   Entre Cha\u00e7o e Curuzu", "geo": {"lat": -1.4417672, "lng": -48.46618609999999}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/sabor-de-picui/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/12105410/sabor_do_picui.jpg", "food": "T\u00e1bua de petiscos nordestinos", "food_desc": "T\u00e1bua de petiscos nordestinos com: palitos de macaxeira empanados, torresmo purucado, bolinho de carne de sol, tripa de boi, ovos de codorna, azeitona, carne de sol em tiras, charque frito e an\u00e9is de cebola empanados.", "contact": "(91)98949-7353", "work_hours": "00 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Sal e Brasa Bar e Petiscaria", "addrs": "Av. Minas Gerais, 980 \u2013 Ouro Verde, Araguari \u2013 MG  -", "geo": {"lat": -18.6487904, "lng": -48.1842253}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/sal-e-brasa/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20024041/sal-e-brasa-bar-scaled.jpg", "food": "Fraldel\u00edcia de Caboti\u00e1", "food_desc": "Bolinho de caboti\u00e1 e fraldinha recheado com queijo mu\u00e7arela, acompanhado com molho de pimenta-de-cheiro da regi\u00e3o do Tri\u00e2ngulo Mineiro.", "contact": "3430213041", "work_hours": "Segunda, das 17h \u00e0 0h | Ter\u00e7a, das 17h \u00e0 0h | Quarta, das 17h \u00e0 0h | Quinta, das 17h \u00e0 0h | Sexta, das 17h \u00e0 1h | S\u00e1bado, das 17h \u00e0 1h | Domingo, das 17h \u00e0 0h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Samambaia Bar e Lanches", "addrs": "Rua Maria Ot\u00edlia, 110 | Vila Regente Feij\u00f3, S\u00e3o Paulo \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -23.5535794, "lng": -46.5685034}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/samambaia-bar-e-lanches/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15061827/samambaia-petisco.jpg", "food": "Canap\u00e9 de Polenta", "food_desc": "Polenta com parmes\u00e3o frita, escarola marinada no lim\u00e3o-siciliano, tapenade de tomate seco da casa, coalhada seca feita aqui com alho assado e tomilho.", "contact": "11969775701", "work_hours": "Quinta, das 19h \u00e0 0h | Sexta, das 19h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 12h \u00e0 0h | Domingo, das 12h \u00e0s 18h |", "vegetarian": true, "vegan": false, "gluten-free": true}, {"name": "Sampagrill Bar & Espetaria", "addrs": "Rua Fernando de Albuquerque, 105 | Consola\u00e7\u00e3o, S\u00e3o Paulo \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -23.5543546, "lng": -46.6575995}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/sampagrill-bar-espetaria/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15061843/sampagrill.jpg", "food": "Costelinha do Sampa", "food_desc": "Costelinha su\u00edna na brasa acompanhada de geleia de pimenta.", "contact": "11969441530", "work_hours": "Segunda, das 12h \u00e0s 16h | Ter\u00e7a, das 12h \u00e0 0h | Quarta, das 12h \u00e0 0h | Quinta, das 12h \u00e0 0h | Sexta, das 12h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 12h \u00e0 0h | Domingo, das 12h \u00e0 0h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Santa Boemia", "addrs": "Rua M\u00e1rmore, 534 | Santa Tereza, Belo Horizonte \u2013 MG  -   Loja 5", "geo": {"lat": -19.9166073, "lng": -43.9175112}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/santa-boemia/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/19171327/santaboemia_sextoubb_bh_2025_rodneycosta_unibh-7592-scaled.jpg", "food": "Sextou BB!", "food_desc": "Bolinhos de feijoada, recheados com calabresa e couve, acompanhados de torresminho pururuca, vinagrete da casa, laranja e uma dose de cacha\u00e7a.", "contact": "(31) 99132-2623", "work_hours": "Quarta, das 17h \u00e0 1h | Quinta, das 17h \u00e0 1h | Sexta, das 17h \u00e0 1h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0 1h | Domingo, das 11h \u00e0s 22h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Santa Esquina", "addrs": "Rua Jos\u00e9 Ferreira da Silva, 377 | Parque da Figueira, Campinas \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -22.9428701, "lng": -47.0624266}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/santa-esquina/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15151253/santaesquina.jpg", "food": "Torresmo de rolo com salada", "food_desc": "Torresmo de rolo, acompanha uma salada de repolho e uma por\u00e7\u00e3o de geleia de pimenta.", "contact": "19995860156", "work_hours": "Quarta, das 16h30 \u00e0s 23h | Quinta, das 16h30 \u00e0s 23h | Sexta, das 16h30 \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 12h \u00e0s 23h | Domingo, das 12h \u00e0s 19h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Santo di Casa", "addrs": "Rodovia Doutor Ant\u00f4nio Luiz Moura Gonzaga, 2409 | Rio Tavares, Florian\u00f3polis \u2013 SC  -", "geo": {"lat": -27.6524921, "lng": -48.4790931}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/santo-di-casa/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20055212/santo-de-casa.jpg", "food": "Porco Borracho", "food_desc": "Bisteca e torresmo su\u00ednos, marinados na cerveja preta. Acompanha: molho de piment\u00e3o vermelho e damasco, molho de mostarda e mel e maionese verde.", "contact": "(48) 99926-3595", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 11h30 \u00e0s 23h | Quarta, das 11h30 \u00e0s 23h | Quinta, das 11h30 \u00e0s 23h | Sexta, das 11h30 \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 11h30 \u00e0s 23h | Domingo, das 11h30 \u00e0s 23h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Santo Espeto", "addrs": "Avenida Baden Powell, 1035 | Jardim Nova Europa, Campinas \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -22.9407724, "lng": -47.059653}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/santo-espeto/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20052206/santoespeto.jpg", "food": "Santo Porkito", "food_desc": "Tiras de massa de pastel frita, acompanhadas de ragu de lingui\u00e7a caipira, creme de batata e vinagrete de jil\u00f3.", "contact": "19971389519", "work_hours": "Segunda, das 16h \u00e0 0h | Ter\u00e7a, das 16h \u00e0 0h | Quarta, das 11h \u00e0 0h | Quinta, das 11h \u00e0 0h | Sexta, das 11h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 12h \u00e0 0h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Santu\u00e1rio Retr\u00f4", "addrs": "Avenida Padre Vieira, 150 | Minas Brasil, Belo Horizonte \u2013 MG  -", "geo": {"lat": -19.9159187, "lng": -43.9897715}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/santuario-retro/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15044516/santuarioretro_presentimretro_bh_2025_rodneycosta_unibh-8779-scaled.jpg", "food": "Presentim Retr\u00f4", "food_desc": "Trouxinhas de lombo suculento, marinado por 12 horas no tempero da casa com especiarias, envolto em fatias de bacon e recheado com surpresas inspiradas nos ingredientes das edi\u00e7\u00f5es hist\u00f3ricas do Comida di Buteco.", "contact": "31992084950", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 17h \u00e0s 23h | Quarta, das 17h \u00e0s 23h | Quinta, das 17h \u00e0s 23h | Sexta, das 17h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0s 23h | Domingo, das 11h \u00e0s 19h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "S\u00e3o Bento Espetaria", "addrs": "Rua Bar\u00e3o do Rio Branco, 253 | Centro, Montes Claros \u2013 MG  -", "geo": {"lat": -16.7273705, "lng": -43.8657177}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/sao-bento-espetaria/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/25123546/sao-bento-espetaria-canape-de-mandioca-com-ragu-de-costela-montes-claros-mg-2024-daniel-maia.jpg", "food": "Canap\u00e9 de mandioca com ragu de costela", "food_desc": "Mandioca cozida com manteiga, amassada e frita. Em cima do canap\u00e9 de mandioca, costela desfiada e crispy de couve.", "contact": "38998063998", "work_hours": "Segunda, das 18h \u00e0 0h | Ter\u00e7a, das 18h \u00e0 0h | Quarta, das 18h \u00e0 0h | Quinta, das 18h \u00e0 0h | Sexta, das 18h \u00e0 1h | S\u00e1bado, das 18h \u00e0 1h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": true}, {"name": "Schnaps Bar", "addrs": "Rua Andr\u00e9 Zanetti, 129 | Vista Alegre, Curitiba \u2013 PR  -", "geo": {"lat": -25.4135306, "lng": -49.290876}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/4793-autosave-v1/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20053626/schnapsbar-1.jpg", "food": "Fester\u00ea di Buteco", "food_desc": "Arancini de queijo com creme de milho e gorgonzola, pipoca de bacalhau e ouri\u00e7o de lingui\u00e7a Blumenau com queijo, acompanha molho da casa e bolinho de chuva.", "contact": "(41) 3408-2027 (41) 99919-7775", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 18h \u00e0s 22h30 | Quarta, das 18h \u00e0s 22h30 | Quinta, das 11h30 \u00e0s 14h30 e das 18h \u00e0s 22h30 | Sexta, das 11h30 \u00e0s 14h30 e das 18h \u00e0s 22h30 | S\u00e1bado, das 12h \u00e0s 16h | Domingo, das 12h \u00e0s 16h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Segredos do Malte Pub", "addrs": "Rua Gustavo Zimmermann, 510 | Itoupava Central, Blumenau \u2013 SC  -", "geo": {"lat": -26.8454993, "lng": -49.0854619}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/segredos-do-malte-pub/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/12110102/segredosdomalte.jpg", "food": "Bruschettas Medieval", "food_desc": "BRUSCHETTAS DE PULLED PORK compostas por p\u00e3o ciabatta, carne de porco defumada e desfiada, picles e salada coleslaw e molho especial.", "contact": "47991265476", "work_hours": "Quarta, das 17h30 \u00e0s 23h | Quinta, das 17h30 \u00e0s 23h | Sexta, das 17h30 \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 17h30 \u00e0 0h | Domingo, das 11h \u00e0s 15h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Selo de Ouro", "addrs": "Rua Artur Bernardes, 58 | Catete, Rio de Janeiro \u2013 RJ  -   B", "geo": {"lat": -22.9281473, "lng": -43.1791621}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/selo-de-ouro/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20111524/cafeebarselodeouro.jpg", "food": "Rabo de Ouro", "food_desc": "Farofa de cuscuz recheada com rabada com molho pesto de agri\u00e3o.", "contact": "2134866589", "work_hours": "Domingo, das 12h \u00e0s 23h | Segunda, das 12h \u00e0s 23h | Ter\u00e7a, das 12h \u00e0s 23h | Quarta, das 12h \u00e0s 23h | Quinta, das 12h \u00e0s 23h | Sexta, das 12h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 12h \u00e0s 23h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": true}, {"name": "Sem Fronteiras", "addrs": "Rua Am\u00e9rico Brasiliense, 1193 | Centro, Ribeir\u00e3o Preto \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -21.1808465, "lng": -47.80472349999999}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/sem-fronteiras/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/13192641/sem-fronteiras-scaled.jpg", "food": "Torrada de Macaxeira Louca", "food_desc": "Quadradinho de mandioca com carne louca.", "contact": "11970431929", "work_hours": "Segunda, das 18h \u00e0s 23h | Ter\u00e7a, das 18h \u00e0s 23h | Quarta, das 18h \u00e0s 23h | Quinta, das 18h \u00e0s 23h | Sexta, das 18h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 18h \u00e0 0h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": true}, {"name": "Senhor Petiscos", "addrs": "Rua Martinho Guedes, 19 | Sa\u00fade, S\u00e3o Paulo \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -23.6179651, "lng": -46.6059748}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/senhor-petiscos/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15061855/senho-petisco.jpg", "food": "Ouri\u00e7o Ronca e Fu\u00e7a", "food_desc": "Bolinho feito com uma massa de morcela e copa lombo, recheado de queijo mu\u00e7arela, empanado no cabelo de anjo.", "contact": "11957233744", "work_hours": "Segunda, das 16h \u00e0s 21h30 | Ter\u00e7a, das 16h \u00e0s 21h30 | Quarta, das 16h \u00e0s 22h30 | Quinta, das 16h \u00e0s 22h30 | Sexta, das 16h \u00e0s 22h30 | S\u00e1bado, das 16h \u00e0s 22h30 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Seo Bar", "addrs": "Avenida Doutor Carlos de Campos, 584 | Vila Industrial, Campinas \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -22.9100834, "lng": -47.0822845}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/seo-bar/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20052218/seobar.jpg", "food": "CDB \u2013 25 (Cupim di Buteco)", "food_desc": "Cupim desfiado, assado e defumado no bafo. Flambado na cacha\u00e7a com cebola-roxa, pimenta-biquinho, piment\u00e3o amarelo e vermelho. Acompanha baguete de 20 cm temperada com azeite e or\u00e9gano e o molho de pimenta agridoce caseiro.", "contact": "19991826933", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 17h \u00e0s 23h | Quarta, das 17h \u00e0s 23h | Quinta, das 17h \u00e0s 23h | Sexta, das 17h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 16h \u00e0s 22h | Domingo, das 17h \u00e0s 22h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Seo Porqueta \u2013 The King of Pork", "addrs": "Rua Jos\u00e9 Paulino, 1906 | Vila Itapura, Campinas \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -22.8982956, "lng": -47.0646207}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/seo-porqueta-the-king-of-pork/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20052235/seoporqueta.jpg", "food": "Mineir\u00e3o", "food_desc": "Dadinho de arroz carreteiro com carne-seca, recheado com mu\u00e7arela artesanal, acompanha tutu de feij\u00e3o especial, vinagrete e molho de pimenta caseiro.", "contact": "19995233167", "work_hours": "Segunda, das 11h30 \u00e0s 14h30 | Ter\u00e7a, das 11h30 \u00e0s 22h30 | Quarta, das 11h30 \u00e0s 22h30 | Quinta, das 11h30 \u00e0s 22h30 | Sexta, das 11h30 \u00e0s 23h30 | S\u00e1bado, das 11h30 \u00e0s 23h30 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Seo Roma Bar e Restaurante", "addrs": "Rua Rio Grande do Sul, 496 | Vila Santana, Campinas \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -22.9235506, "lng": -47.0715513}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/seo-roma-bar-e-restaurante/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20052246/seoroma.jpg", "food": "Buteco do Maxixe", "food_desc": "Maxixe, empanado e frito, recheado com carne-seca e maxixe. Acompanha geleia de maracuj\u00e1 e pimenta caseira.", "contact": "19996441537", "work_hours": "Quarta, das 17h \u00e0s 21h30 | Quinta, das 17h \u00e0s 21h30 | Sexta, das 17h \u00e0s 21h30 | S\u00e1bado, das 12h \u00e0s 20h | Domingo, das 12h \u00e0s 20h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Sergin Drinks", "addrs": "Rua Professor Ant\u00f4nio Pena, 28 | Jardim S\u00e3o Paulo, S\u00e3o Paulo \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -23.4903943, "lng": -46.6118178}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/sergin-drinks/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15061814/segin-drinks.jpg", "food": "Tampinha de Garrafa", "food_desc": "Sorrentino de ricota e parmes\u00e3o empanado com dip de tomate.", "contact": "11982598153", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 17h \u00e0 0h | Quarta, das 17h \u00e0 0h | Quinta, das 17h \u00e0 0h | Sexta, das 17h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 17h \u00e0 0h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Sert\u00e3o Xique-Xique", "addrs": "Rua Doutor Manuel Te\u00f3filo, 805 | Itaperi, Fortaleza \u2013 CE  -  Galp\u00e3o E", "geo": {"lat": -3.7848015, "lng": -38.5620927}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/sertao-xique-xique-4/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15145428/sertao-xique-xique-scaled.jpg", "food": "Festa no Sert\u00e3o", "food_desc": "Quarteto de croquetas de fraldinha saborizada com fuma\u00e7a l\u00edquida, ervas e especiarias, recheadas com cubos de mu\u00e7arela e fraldinha desfiada, empanadas e finalizadas com fonduta de parmes\u00e3o e crocante de bacon. Acompanha shot de cacha\u00e7a e caldinho surpresa, sobre nuvem de defuma\u00e7\u00e3o.", "contact": "(85) 98619-5973 (85) 3025-4706", "work_hours": "Quarta, das 10h \u00e0s 16h | Quinta, das 10h \u00e0s 16h | Sexta, das 10h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 10h \u00e0s 23h | Domingo, das 10h \u00e0s 16h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Seu Bar", "addrs": "Rua Jos\u00e9 Marcondes da Fonseca, 105 | Santa Maria, Po\u00e7os de Caldas \u2013 MG  -", "geo": {"lat": -21.7962664, "lng": -46.5756957}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/seu-bar/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/12183327/sou-bar.jpg", "food": "Bolinho de feij\u00e3o-tropeiro", "food_desc": "Bolinho de feij\u00e3o-tropeiro, acompanhado de vinagrete.", "contact": "35992444532", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 16h \u00e0s 22h | Quarta, das 16h \u00e0s 22h | Quinta, das 16h \u00e0s 22h | Sexta, das 16h \u00e0s 22h | S\u00e1bado, das 10h \u00e0s 22h | Domingo, das 10h \u00e0s 17h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Seu Braz", "addrs": "Avenida Portugal, 4325 | Itapo\u00e3, Belo Horizonte \u2013 MG  -   2\u00ba andar", "geo": {"lat": -19.8428665, "lng": -43.9612782}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/seu-braz/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15044541/seubraz_contrafileflambadonacachaca_bh_2025_isaquerodrigues_unibh-7921-scaled.jpg", "food": "Contrafil\u00e9 flambado na cacha\u00e7a", "food_desc": "Contrafil\u00e9 flambado na cacha\u00e7a ao creme, acompanhado de mandioca na manteiga de garrafa com queijo gratinado e bacon crocante.", "contact": "31987807518", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 17h \u00e0 0h | Quarta, das 17h \u00e0 0h | Quinta, das 17h \u00e0 0h | Sexta, das 17h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 17h \u00e0 0h | Domingo, das 17h \u00e0 0h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Seu Crist\u00f3v\u00e3o", "addrs": "Rua S\u00e3o Crist\u00f3v\u00e3o, 291 | S\u00e3o Crist\u00f3v\u00e3o, Rio de Janeiro \u2013 RJ  -   Loja A", "geo": {"lat": -22.9044482, "lng": -43.2186505}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/seu-cristovao/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20111543/seu-cristovao.jpg", "food": "Cora\u00e7\u00e3o di buteco", "food_desc": "Cora\u00e7\u00e3o de galinha ao molho de ostra e pimenta-de-cheiro.", "contact": "2138605278", "work_hours": "Segunda, das 11h \u00e0 0h | Ter\u00e7a, das 11h \u00e0 0h | Quarta, das 11h \u00e0 0h | Quinta, das 11h \u00e0s 00h45 | Sexta, das 11h \u00e0s 00h45 | S\u00e1bado, das 11h \u00e0s 00h45 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Seu Espeto", "addrs": "Rua Jos\u00e9 Louren\u00e7o, 448 | S\u00e3o Pedro, Juiz de Fora \u2013 MG  -", "geo": {"lat": -21.7712883, "lng": -43.3815371}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/seu-espeto/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/12170244/seuespeto.jpg", "food": "Bolo de Mandei", "food_desc": "Pur\u00ea de mandioca frito e recheado com lingui\u00e7a, coberto com creme de milho e farofa de torresmo.", "contact": "32998551379", "work_hours": "Segunda, das 18h \u00e0s 22h30 | Ter\u00e7a, das 18h \u00e0s 22h30 | Quarta, das 18h \u00e0s 22h30 | Quinta, das 18h \u00e0s 22h30 | Sexta, das 18h \u00e0s 22h30 | S\u00e1bado, das 18h \u00e0s 22h30 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Seu Lu\u00eds Bar e Petiscaria", "addrs": "Rua Jos\u00e9 Ziliotto, 223 | Centro, S\u00e3o Jos\u00e9 dos Pinhais \u2013 PR  -", "geo": {"lat": -25.5374641, "lng": -49.2067645}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/seu-luis-bar-e-petiscaria/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20053647/seuluisbar.jpg", "food": "Carne de On\u00e7a", "food_desc": "Carne de on\u00e7a, com cebola crua e cebolinha. Acompanha lim\u00e3o, azeite de oliva e mostarda escura.", "contact": "4135345747", "work_hours": "Segunda, das 18h \u00e0s 23h30 | Ter\u00e7a, das 18h \u00e0s 23h30 | Quarta, das 18h \u00e0s 23h30 | Quinta, das 18h \u00e0s 23h30 | Sexta, das 18h \u00e0s 23h30 | S\u00e1bado, das 11h30 \u00e0s 23h30 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Seu Peu Gastropub", "addrs": "Rua Carneiro Vilela, 665 | Encruzilhada, Recife \u2013 PE  -", "geo": {"lat": -8.0381293, "lng": -34.8979112}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/seu-peu-gastropub/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20075958/seu-peu.jpg", "food": "Bem Casado de Boteco", "food_desc": "Guisado su\u00edno com bovino, acompanha cuscuz temperado com tiras dep\u00e3oamanteigado.", "contact": "81992313935", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 16h \u00e0s 23h30 | Quarta, das 16h \u00e0s 23h30 | Quinta, das 16h \u00e0s 23h30 | Sexta, das 16h \u00e0s 23h30 | S\u00e1bado, das 11h \u00e0s 23h30 | Domingo, das 11h \u00e0s 17h30 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Seu Z\u00e9 e Seu Man\u00e9", "addrs": "Quadra EQNL 02/04 | Taguatinga Norte, Taguatinga \u2013 DF  -  S/N \u2013 Bl.C", "geo": {"lat": -15.8023751, "lng": -48.060738}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/seu-ze-e-seu-mane/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/19175545/seuze.jpg", "food": "Trio Parada Dura", "food_desc": "Tr\u00eas minissandu\u00edches no p\u00e3o de sal crocante: costela com pasta de alho e geleia de cebola, pernil com geleia de abacaxi e bacon e cupim com pasta de alho e chimichurri.", "contact": "(61) 98273-5004", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 17h \u00e0 0h | Quarta, das 17h \u00e0 0h | Quinta, das 17h \u00e0 0h | Sexta, das 17h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0 0h | Domingo, das 11h \u00e0s 22h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Severina Sabor do Nordeste", "addrs": "R. La Paz, 1240 \u2013 Vila Morangueira, Maring\u00e1 \u2013 PR, 87040-260  -", "geo": {"lat": -23.4156257, "lng": -51.903261}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/severina-sabor-do-nordeste/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/12175607/severina.jpg", "food": "Enroladinho de Cuscuz", "food_desc": "Cuscuz com carne de sol desfiada, nata, queijo, temperos nordestinos e massa de pastel. Acompanha molho de coentro.", "contact": "(44) 99776-3639", "work_hours": "00 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Showrrasquinho e Carne de Sol", "addrs": "Rua Expedicion\u00e1rio Jos\u00e9 Amaro, 1236 | Vila S\u00e3o Lu\u00eds, Duque de Caxias \u2013 RJ  -   Loja", "geo": {"lat": -22.7706298, "lng": -43.2916718}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/showrrasquinho-e-carne-de-sol/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/17131643/captura-de-tela-2025-04-17-161619.png", "food": "Showd\u00f3zinho", "food_desc": "Bolinho de aipim com carne de sol recheado com queijo coalho.", "contact": "21970044635", "work_hours": "Segunda, das 16h \u00e0s 23h | Quarta, das 16h \u00e0s 23h | Quinta, das 16h \u00e0s 23h | Sexta, das 11h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0 0h | Domingo, das 11h \u00e0s 23h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": true}, {"name": "Silvio\u2019s Bar", "addrs": "Rua Beg\u00f4nia, 199 | Esplanada, Belo Horizonte \u2013 MG  -", "geo": {"lat": -19.9024022, "lng": -43.9054789}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/silvios-bar/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/19171521/silviosbar_frangonia_bh_2025_rodneycosta_unibh-7982-scaled.jpg", "food": "Frang\u00f4nia", "food_desc": "Coxinha da asa de frango empanada, acompanha batata r\u00fastica e molho parmes\u00e3o e ervas.", "contact": "3133183273", "work_hours": "Segunda, das 17h \u00e0s 23h | Ter\u00e7a, das 17h \u00e0s 23h | Quarta, das 17h \u00e0s 23h | Quinta, das 17h \u00e0s 23h | Sexta, das 17h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 12h \u00e0s 23h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Sinh\u00e1 Erozitha Bistr\u00f4teco", "addrs": "Rua Santo Amaro, 257 | Sagrada Fam\u00edlia, Belo Horizonte \u2013 MG  -", "geo": {"lat": -19.9020411, "lng": -43.9170161}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/sinha-erozitha-bistroteco/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/19171610/sinhaerozitha_elasquera_bh_2025_isaquerodrigues_unibh-8251-scaled.jpg", "food": "\u00ca\u00ea\u00ea\u00ea, lasqueira!!!", "food_desc": "Panturrilha su\u00edna no seu molho com legumes grelhados.", "contact": "31998862655", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 19h \u00e0 0h | Quarta, das 19h \u00e0 0h | Quinta, das 19h \u00e0 0h | Sexta, das 19h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 14h \u00e0 0h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": true}, {"name": "Skina Pub", "addrs": "Rua Airton Dantas, 4 | Ponta D\u2019areia, Niter\u00f3i \u2013 RJ  -  Loja 2", "geo": {"lat": -22.8824523, "lng": -43.1247056}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/skina-pub/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/17104549/skinapub_asametidaabesta_niteroi_2024_fernandosalles-1-scaled.jpg", "food": "Asa Metida a Besta", "food_desc": "Tr\u00eas asas de frango desossadas e recheadas (recheios de provolone, bacon e carne-seca). Acompanhadas com geleia de pimenta agridoce e molho branco.", "contact": "21970920404", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 14h \u00e0s 22h | Quarta, das 14h \u00e0s 22h | Quinta, das 14h \u00e0s 22h | Sexta, das 14h \u00e0s 22h | S\u00e1bado, das 14h \u00e0s 22h | Domingo, das 14h \u00e0s 22h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Snack Bar do Barba", "addrs": "Rua \u00c2ngelo Crivellaro, 540 | Jardim do Salso, Porto Alegre \u2013 RS  -", "geo": {"lat": -30.04853, "lng": -51.1666201}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/snack-bar-do-barba/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20073818/snak-bar.jpg", "food": "Deixa falar", "food_desc": "Bolinhos de carne de l\u00edngua desfiada com queijo parmes\u00e3o. Acompanha geleia caseira de abacaxi com pimenta.", "contact": "51982053540", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 18h \u00e0s 23h59 | Quarta, das 18h \u00e0s 23h59 | Quinta, das 18h \u00e0s 23h59 | Sexta, das 18h \u00e0 1h | S\u00e1bado, das 18h \u00e0 1h | Domingo, das 18h \u00e0s 23h59 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Snoop Lanches", "addrs": "Rua Frei Estanislau Schaette, 953 \u2013 \u00c1gua Verde \u2013 Blumenau \u2013 SC  -", "geo": {"lat": -26.9120512, "lng": -49.102022}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/snoop-lanches/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/12110220/snoop.jpg", "food": "Petisco Tira-gosto", "food_desc": "Cubos de frango com extra de bacon, an\u00e9is de cebola, palmito, azeitona e ovo de codorna. Acompanha maionese da casa e molho de mostarda e mel.", "contact": "47996147382", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 16h \u00e0 0h | Quarta, das 16h \u00e0 0h | Quinta, das 16h \u00e0 0h | Sexta, das 16h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 16h \u00e0 0h | Domingo, das 16h \u00e0 0h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "S\u00f4 Bar", "addrs": "Avenida Altamiro Avelino Soares, 426 | Castelo, Belo Horizonte \u2013 MG  -   Lojas 2 e 3", "geo": {"lat": -19.882894, "lng": -43.9982379}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/so-bar/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15044420/sobar_somio_bh_2025_rodneycosta_unibh-8449-scaled.jpg", "food": "S\u00f4 o Mio", "food_desc": "Ma\u00e7\u00e3 de peito com batatas cozidas, farofa de torresmo e espetinho de torresmo de barriga com pimenta agridoce.", "contact": "31992797084", "work_hours": "Segunda, das 11h \u00e0s 23h | Ter\u00e7a, das 11h \u00e0s 23h | Quarta, das 11h \u00e0s 23h | Quinta, das 11h \u00e0s 23h | Sexta, das 11h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0s 23h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "So Porco Torresmo e Cia", "addrs": "Avenida Marques de Herval, 1201 | Pedreira, Bel\u00e9m \u2013 PA  -", "geo": {"lat": -1.4300482, "lng": -48.4699111}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/so-porco-torresmo-e-cia/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/12105412/so_porco.jpg", "food": "S\u00f3 te digo prova!", "food_desc": "COSTELINHA SU\u00cdNA AO MOLHO BBQ, BATATA CALABRESA, VINAGRETE E FAROFA CROCANTE DA CASA", "contact": "(91) 98899-5078", "work_hours": "00 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Solar Boteco", "addrs": "Rua Desembargador Castelo Branco de Baixo, 1 | Solar do Unh\u00e3o, Salvador \u2013 BA  -   Loja 01", "geo": {"lat": -12.982305, "lng": -38.5199308}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/solar-boteco/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/13024918/solar-boteco.jpg", "food": "Polvo beira a mar", "food_desc": "Polvo alho e \u00f3leo, acompanhado de batata caramelizada.", "contact": "71986570727", "work_hours": "Segunda, das 11h \u00e0s 18h | Quarta, das 11h \u00e0s 18h | Quinta, das 11h \u00e0s 18h | Sexta, das 11h \u00e0s 18h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0s 18h | Domingo, das 11h \u00e0s 18h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": true}, {"name": "Sollar Vibes", "addrs": "Rua Desembargador Castelo Branco, S/N| Solar do Unh\u00e3o, Salvador \u2013 BA  -   Prox. Museu de Arte Moderna (MAM)", "geo": {"lat": -12.9820306, "lng": -38.5198843}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/sollar-vibes/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/13024921/sollar-vibes.jpg", "food": "Croqueta", "food_desc": "Carne de panela, recheada com queijo mu\u00e7arela, sem massa e empanada na farinha panko. Acompanhada de uma geleia de pimenta-biquinho.", "contact": "71999206188", "work_hours": "Segunda, das 11h \u00e0s 17h30 | Quarta, das 11h \u00e0s 17h30 | Quinta, das 11h \u00e0s 17h30 | Sexta, das 11h \u00e0s 17h30 | S\u00e1bado, das 11h \u00e0s 18h30 | Domingo, das 11h \u00e0s 17h30 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Sotaque Bar", "addrs": "Avenida Prot\u00e1sio Alves, 699 | Rio Branco, Porto Alegre \u2013 RS  -", "geo": {"lat": -30.0391275, "lng": -51.20153089999999}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/sotaque-bar/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20073829/sotaque-trem-bao.jpg", "food": "TREM B\u00c3O, TCH\u00ca!", "food_desc": "Bolinho de queijo com lingui\u00e7a empanado no fub\u00e1. Acompanha: molho de goiabada com cacha\u00e7a, levemente apimentado.", "contact": "NT", "work_hours": "30h", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": true}, {"name": "Spetim", "addrs": "Rua Ilacir Pereira Lima, 518 | Silveira, Belo Horizonte \u2013 MG  -", "geo": {"lat": -19.8899061, "lng": -43.92983479999999}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/spetim/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/19171715/spetim_tanabocadopovo_bh_2025_rodneycosta_unibh-7565-scaled.jpg", "food": "T\u00e1 na boca do povo", "food_desc": "L\u00edngua de boi, fatiada bem fininha, num encorpado molho de tomate e manjeric\u00e3o, acompanhada por um mineir\u00edssimo angu de moinho d\u2019\u00e1gua e mostarda passadinha na panela.", "contact": "3134821232", "work_hours": "Segunda, das 11h \u00e0s 23h30 | Ter\u00e7a, das 11h \u00e0s 23h30 | Quarta, das 11h \u00e0s 23h30 | Quinta, das 11h \u00e0s 23h30 | Sexta, das 11h \u00e0s 23h30 | S\u00e1bado, das 11h \u00e0 0h | Domingo, das 11h \u00e0s 23h30 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Spettinho Original", "addrs": "Rua Cachambi, 409 | Cachambi, Rio de Janeiro \u2013 RJ  -   A", "geo": {"lat": -22.8878668, "lng": -43.2760037}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/spettinho-original/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15052725/spettinho-original-1.jpg", "food": "Ai que sacanagem!", "food_desc": "Mini-espetinhos empanados de sacanagem com camar\u00e3o e bacon com molho com toque de gorgonzola e pimenta.", "contact": "21985775151", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 17h \u00e0 0h | Quarta, das 17h \u00e0 0h | Quinta, das 17h \u00e0 0h | Sexta, das 17h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 17h \u00e0 0h | Domingo, das 12h \u00e0s 23h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Spoiler", "addrs": "Rua General Lima e Silva, 1058 | Centro, Porto Alegre \u2013 RS  -", "geo": {"lat": -30.0413584, "lng": -51.217955}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/spoiler/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15140834/spoiler_breaking-bread-and-chicken.jpg", "food": "Breaking Bread and Chicken", "food_desc": "Fatias de frango crocante empanado e levemente defumado. Acompanha geleia de bergamota, vinagrete de milho tostado com lim\u00e3o-siciliano, molho azedo de mostarda dijon e p\u00e3o baguete tostado.", "contact": "51 32371822 51 991944483", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 18h \u00e0s 23h | Quarta, das 18h \u00e0s 23h | Quinta, das 18h \u00e0s 23h | Sexta, das 18h \u00e0 0h30 | S\u00e1bado, das 18h \u00e0 0h30 | Domingo, das 18h \u00e0s 23h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Sqma Drinks", "addrs": "Rua Oliveira Brand\u00e3o, 211 | Conjunto Residencial Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio, S\u00e3o Paulo \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -23.5484161, "lng": -46.4386014}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/sqma-drinks/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20122129/sqma-drinks.jpg", "food": "Bruschetta Nordestina", "food_desc": "P\u00e3o italiano acompanhado de carne-seca e 3 queijos. Finalizado com azeite aromatizado de ervas finas, e acompanhado com uma geleia apimentada de morango.", "contact": "11971324025", "work_hours": "Quarta, das 18h \u00e0s 22h | Quinta, das 18h \u00e0s 22h | Sexta, das 18h \u00e0s 22h | S\u00e1bado, das 12h \u00e0s 22h | Domingo, das 12h \u00e0s 20h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Sr Diferent\u00e3o CN", "addrs": "TRAVESSA WE-43, 532 | COQUEIRO, ANANINDEUA \u2013 PA  -", "geo": {"lat": -1.3556458, "lng": -48.4113887}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/sr-diferentao-cn/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/12105515/sr_diferentao.jpg", "food": "Bolinho diferent\u00e3o marajoara", "food_desc": "Bolinho recheado com costela bovina e queijo do Maraj\u00f3. Acompanha geleia de tapereb\u00e1 apimentada e geleia de cupua\u00e7u apimentada.", "contact": "(91) 98170-2681", "work_hours": "00 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Sr. Pastel", "addrs": "Rua Floriano Peixoto, 100 | Centro, Blumenau \u2013 SC  -   Sala 02", "geo": {"lat": -26.9222424, "lng": -49.0637432}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/sr-pastel/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/12110221/stpastel.jpg", "food": "Sr. Bolinho", "food_desc": "Por\u00e7\u00e3o de bolinhos de carne. Acompanha molho especial da casa.", "contact": "4733272413", "work_hours": "Segunda, das 8h \u00e0s 19h | Ter\u00e7a, das 8h \u00e0s 19h | Quarta, das 8h \u00e0s 19h | Quinta, das 8h \u00e0s 19h | Sexta, das 8h \u00e0s 19h | S\u00e1bado, das 8h \u00e0s 15h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Stadium Bar", "addrs": "Av. Doutor Armando Sales de Oliveira, 279 | Taquaral, Campinas \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -22.8791517, "lng": -47.0503388}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/stadium-bar/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15151151/stadium.jpg", "food": "Derbi Stadium Bar", "food_desc": "Falafel, ragu defumado de carne bovina desfiada ao vinho e creme azedo de coalhada com hortel\u00e3.", "contact": "19996755570", "work_hours": "Domingo, das 11h \u00e0s 15h | Ter\u00e7a, das 12h \u00e0s 20h | Quarta, das 12h \u00e0s 20h | Quinta, das 12h \u00e0s 20h | Sexta, das 12h \u00e0s 20h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0s 17h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": true}, {"name": "Sufoco\u2019s Bar", "addrs": "Avenida Campeche, 3733 | Campeche, Florian\u00f3polis \u2013 SC  -", "geo": {"lat": -27.6556051, "lng": -48.4797307}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/sufocos-bar/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20055220/sufocos-bar.jpg", "food": "Estrelas da Lagoa Pequena", "food_desc": "Massa caseira em formato de estrela, recheada com bacalhau cremoso.", "contact": "(48) 3338-2227", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 11h30 \u00e0s 16h30 | Quarta, das 11h \u00e0s 23h | Quinta, das 11h \u00e0s 23h | Sexta, das 11h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0s 23h | Domingo, das 11h30 \u00e0s 16h30 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Sup Bar Candeias", "addrs": "Rua Ant\u00f4nio Carlos de Oliveira, 5666 | Candeias, Jaboat\u00e3o dos Guararapes \u2013 PE  -", "geo": {"lat": -8.2059492, "lng": -34.9175338}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/sup-bar-candeias/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20080007/sup-bar-candeias.jpg", "food": "Marisco Supremo", "food_desc": "Mariscos suavemente cozidos ao molho de coco.", "contact": "(81) 99726-4932 (81) 99535-8971", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 9h \u00e0s 17h30 | Quarta, das 9h \u00e0s 17h30 | Quinta, das 9h \u00e0s 17h30 | Sexta, das 9h \u00e0s 17h30 | S\u00e1bado, das 9h \u00e0s 17h30 | Domingo, das 9h \u00e0s 17h30 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Super Lazin", "addrs": "Avenida Sete de Setembro, 1167 | Centro, Juiz de Fora \u2013 MG  -", "geo": {"lat": -21.757916, "lng": -43.341287}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/super-lazin/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/12170246/superlazin.jpg", "food": "Surfista Prateado", "food_desc": "Costelinha su\u00edna empanada na farinha Panko acompanhada de geleia de vinho.", "contact": "32999256546", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 18h \u00e0s 23h | Quarta, das 18h \u00e0s 23h | Quinta, das 18h \u00e0s 23h | Sexta, das 18h \u00e0s 23h30 | S\u00e1bado, das 18h \u00e0s 23h30 | Domingo, das 18h \u00e0s 23h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Sushili", "addrs": "Rua Alexandre de Gusm\u00e3o, 50 | Rio Vermelho, Salvador \u2013 BA  -  B", "geo": {"lat": -13.0097744, "lng": -38.4950835}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/10287-revision-v1/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/13024924/shusili-brigadeirao.jpg", "food": "Brigadeir\u00e3o", "food_desc": "Quadradinho de salm\u00e3o frito com tar\u00ea de tamarindo.", "contact": "7130132220", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 18h \u00e0s 23h | Quarta, das 18h \u00e0s 23h | Quinta, das 18h \u00e0s 23h | Sexta, das 18h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 18h \u00e0s 23h | Domingo, das 18h \u00e0s 22h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Taberna da Vila", "addrs": "Rua Conselheiro Saraiva, 809 | Vila Cristina, S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -20.8128532, "lng": -49.3651424}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/taberna-da-vila/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15051521/taberna-da-vila.jpg", "food": "Lingui\u00e7a do Taberneiro", "food_desc": "Lingui\u00e7a artesanal de porco com provolone, assada na brasa. Acompanha salsa criolla.", "contact": "1733043256", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 17h30 \u00e0s 23h | Quarta, das 17h30 \u00e0s 23h | Quinta, das 17h30 \u00e0s 23h | Sexta, das 17h30 \u00e0s 23h30 | S\u00e1bado, das 17h30 \u00e0s 23h30 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": true}, {"name": "Tain\u00e1 Gourmet", "addrs": "Rua Expedicion\u00e1rio Jos\u00e9 Amaro, 838 | Vila S\u00e3o Lu\u00eds, Duque de Caxias \u2013 RJ  -", "geo": {"lat": -22.7712308, "lng": -43.2919224}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/taina-gourmet/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20090032/tainagourmet.jpg", "food": "Risoles da Bo\u00eamia", "food_desc": "Tr\u00eas risoles com massa de arroz e queijo parmes\u00e3o ralado, recheados com carne-seca desfiada, acompanhando geleia da Bo\u00eamia.", "contact": "(21) 98100-5236 (21) 2675-9736", "work_hours": "Domingo, das 11h30 \u00e0s 22h | Segunda, das 11h30 \u00e0s 23h | Ter\u00e7a, das 11h30 \u00e0s 23h | Quarta, das 11h30 \u00e0s 23h | Quinta, das 11h30 \u00e0s 23h | Sexta, das 11h30 \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 11h30 \u00e0s 23h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": true}, {"name": "Tamo Junto Botequim", "addrs": "Largo da Sa\u00fade, 2 | Sa\u00fade, Salvador \u2013 BA  -   Prox. Igreja da Sa\u00fade", "geo": {"lat": -12.9723824, "lng": -38.5059325}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/tamo-junto-botequim/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/13024927/tamo-junto-botequim.jpg", "food": "Tome na Costela", "food_desc": "Pastel de costela de boi defumada, acompanhada com gorgonzola e molho pesto de manjeric\u00e3o.", "contact": "71987191420", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 16h \u00e0 0h | Quarta, das 16h \u00e0 0h | Quinta, das 16h \u00e0 0h | Sexta, das 16h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 16h \u00e0 0h | Domingo, das 16h \u00e0 0h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Tanganica Art Bar", "addrs": "Rua Padre Demerval Gomes, 380 | Cora\u00e7\u00e3o Eucar\u00edstico, Belo Horizonte \u2013 MG  -  Entrada pela garagem", "geo": {"lat": -19.9253528, "lng": -43.9916198}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/tanganica-art-bar/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15044450/tanganica_veganocolorido_bh_2025_isaquerodrigues_unibh-7903-scaled.jpg", "food": "Vegano colorido", "food_desc": "Kibes de beterraba recheados com requeij\u00e3o vegano, fuxicos de inhame com alho por\u00f3, pasteizinhos com recheio de chimeji preto e croquetinhos de ab\u00f3bora vermelha recheados com ora-pro-n\u00f3bis.", "contact": "31992112697", "work_hours": "Quarta, das 11h30 \u00e0s 13h30 e das 18h \u00e0s 22h30 | Quinta, das 11h30 \u00e0s 13h30 e das 18h \u00e0s 22h30 | Sexta, das 11h30 \u00e0s 13h30 e das 18h \u00e0s 22h30 | S\u00e1bado, das 11h30 \u00e0s 13h30 e das 18h \u00e0s 22h30 | Domingo, das 11h30 \u00e0s 13h30 e das 18h \u00e0s 22h30 |", "vegetarian": true, "vegan": true, "gluten-free": false}, {"name": "T\u00e1rtaros Bar e Grill", "addrs": "Rua Graja\u00fa, 22 | Graja\u00fa, Rio de Janeiro \u2013 RJ  -  Loja A, B e C", "geo": {"lat": -22.9220375, "lng": -43.2593344}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/tartaros-bar-e-grill/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20111556/tartaros-bar-e-grill.jpg", "food": "Onde h\u00e1 fuma\u00e7a\u2026 H\u00e1 festa!!!", "food_desc": "Cestinha de massa crocante com frango cremoso defumado com alho-por\u00f3 e Catupiry original. Com torresmo e teriyaki de rapadura.", "contact": "2132516718", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 17h \u00e0s 23h30 | Quarta, das 17h \u00e0s 23h30 | Quinta, das 17h \u00e0s 23h30 | Sexta, das 11h30 \u00e0s 23h30 | S\u00e1bado, das 11h30 \u00e0s 23h30 | Domingo, das 11h30 \u00e0s 23h30 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Tasca Carvalho", "addrs": "Rua Ronald de Carvalho, 266 | Copacabana, Rio de Janeiro \u2013 RJ  -   Loja D", "geo": {"lat": -22.9637842, "lng": -43.1774178}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/tasca-carvalho/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20111604/tasca-carvalho.jpg", "food": "Espeta com o pau e lambe os bei\u00e7os", "food_desc": "Carne de porco, salsicha e lingui\u00e7a frita, servidas com um molho especial. Acompanha uma farofa com crispy de beterraba e um piri-piri.", "contact": "21999579845", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 18h \u00e0 0h | Quarta, das 18h \u00e0 0h | Quinta, das 18h \u00e0 0h | Sexta, das 18h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 16h \u00e0 0h | Domingo, das 16h \u00e0s 22h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Tasquinha Portuguesa", "addrs": "Rua Olavo Bilac, 1032 | \u00c1lvaro Weyne, Fortaleza \u2013 CE  -", "geo": {"lat": -3.7297304, "lng": -38.5649776}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/tasquinha-portuguesa/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20040124/tasquinha-portuguesa-scaled.jpg", "food": "Presente do Tuga", "food_desc": "Bolinhas de alheira com maionese de pepino e uma forminha de massa filo de toucinho do c\u00e9u.", "contact": "(85) 21301019 (85) 99853-5297", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 10h \u00e0s 22h | Quarta, das 10h \u00e0s 22h | Quinta, das 10h \u00e0s 22h | Sexta, das 10h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 10h \u00e0s 23h | Domingo, das 10h \u00e0s 22h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Tata Gastrobar", "addrs": "Alameda Vista Alegre, S/N | S\u00e3o Francisco, Goi\u00e2nia \u2013 GO  -  R. L. Tr\u00eas, Qd. 10", "geo": {"lat": -16.6684217, "lng": -49.3269732}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/tata-gastrobar/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/14010918/tata-gastrobar.jpg", "food": "Mix de Medalh\u00f5es \u00e0 Mineira", "food_desc": "Mix de medalh\u00f5es servidos com p\u00e3o de alho artesanal. Acompanha pasta de alho e geleia de pimenta.", "contact": "62984469519", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 11h \u00e0s 23h | Quarta, das 11h \u00e0s 23h | Quinta, das 11h \u00e0s 23h | Sexta, das 11h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0s 23h | Domingo, das 11h \u00e0s 17h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Tat\u00e1 Kombinado Cozinha e Bar", "addrs": "Rua 03, Chacara 92 | Vicente Pires, Bras\u00edlia \u2013 DF  -  Lotes, 66/67, 92 \u2013 Loja 01, 02 e 04", "geo": {"lat": -15.7948718, "lng": -48.0120693}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/tata-kombinado-cozinha-e-bar/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/12112137/tata.jpg", "food": "Costela Kombinada", "food_desc": "Costela bovina salgada acompanhada pelo caldo da costela e farofa temperada na manteiga e cebola.", "contact": "(61) 98412-7795", "work_hours": "Segunda, das 16h \u00e0 0h | Ter\u00e7a, das 16h \u00e0 0h | Quarta, das 16h \u00e0 0h | Quinta, das 16h \u00e0 0h | Sexta, das 16h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 16h \u00e0 0h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "TBC Barbecue", "addrs": "Rua Bom Sucesso, 886 | Tatuap\u00e9, S\u00e3o Paulo \u2013 SP  -  Conj 02", "geo": {"lat": -23.5466477, "lng": -46.5780904}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/tbc-barbecue/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20122221/tbc-barbecue.jpg", "food": "Cubos de felicidade", "food_desc": "Barriga su\u00edna defumada e finalizada com molho barbecue coreano, acompanha salada coleslaw.", "contact": "11912843110", "work_hours": "Quarta, das 17h \u00e0s 23h | Quinta, das 17h \u00e0s 23h | Sexta, das 17h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 13h \u00e0s 23h | Domingo, das 12h \u00e0s 17h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Tempero de Casa", "addrs": "Rua Doutor Jo\u00e3o Colin, 222 | Centro, Joinville \u2013 SC  -", "geo": {"lat": -26.2994573, "lng": -48.84761779999999}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/tempero-de-casa/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15142114/tempero-de-casa.jpg", "food": "Barca de minipast\u00e9is", "food_desc": "3 past\u00e9is de costela com queijo mu\u00e7arela e 3 past\u00e9is de camar\u00e3o com requeij\u00e3o.", "contact": "(47) 98854-4806", "work_hours": "Segunda, das 7h30 \u00e0s 19h | Ter\u00e7a, das 7h30 \u00e0s 19h | Quarta, das 7h30 \u00e0s 19h | Quinta, das 7h30 \u00e0s 19h | Sexta, das 7h30 \u00e0s 19h | S\u00e1bado, das 8h \u00e0s 14h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Tempero do Marujo", "addrs": "Avenida dos Jangadeiros, 1024 | Mucuripe, Fortaleza \u2013 CE  -  Anexo A", "geo": {"lat": -3.7262282, "lng": -38.4791203}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/tempero-do-marujo/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15145313/tempero-do-marujo-scaled.jpg", "food": "Orquestra Marinha", "food_desc": "An\u00e9is de lula salteados com camar\u00f5es envolvidos em um molho pomodoro com o toque defumado e crocante do bacon. Acompanha torradas de baguete.", "contact": "8599573040", "work_hours": "Quarta, das 17h \u00e0s 23h30 | Quinta, das 17h \u00e0s 23h30 | Sexta, das 17h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 10h \u00e0 0h | Domingo, das 10h \u00e0 0h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Tempero do Raf\u00e3o", "addrs": "Avenida Desembargador Jo\u00e3o Machado, 4181 | Planalto, Manaus \u2013 AM  -", "geo": {"lat": -3.0718819, "lng": -60.0511972}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/tempero-do-rafao/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15141413/tempero-do-rafao.jpg", "food": "Pavulagem Empanado", "food_desc": "Pirarucu empanado com queijo mu\u00e7arela e tempero especial, servido com geleia de jambu com pimenta.", "contact": "92981393988", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 16h \u00e0s 21h30 | Quarta, das 16h \u00e0s 21h30 | Quinta, das 16h \u00e0s 21h30 | Sexta, das 16h \u00e0s 22h30 | S\u00e1bado, das 16h \u00e0s 22h30 | Domingo, das 16h \u00e0s 21h30 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Terramar Rest\u00f4", "addrs": "TRAVESSA WE-25, 161 | COQUEIRO, ANANINDEUA \u2013 PA  -", "geo": {"lat": -1.3642296, "lng": -48.4041924}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/29912-autosave-v1/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/12105517/terramar_resto.jpg", "food": "Pororoca \u2013 a explos\u00e3o de sabores", "food_desc": "Croquete crocante com recheio de moqueca paraense e molho de maionese de jambu e geleia de tucupi.", "contact": "(91) 98224-1590", "work_hours": "Quarta de 17h \u00e0 0h| Quinta de 17h \u00e0 0h | Sexta de 17h \u00e0 3h | Sabado de 17h \u00e0 3h | Domingo de 19h \u00e0 22h | Segunda de 11h30 \u00e0 14h30 | Quarta de 11h30 \u00e0 14h30 | Quinta de 11h30 \u00e0 14h30 | Sexta de 11h30 \u00e0 14h30 | Sabado de 11h30 \u00e0 14h30 | Domingo de 11h30 \u00e0 14h30 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "The Butcher", "addrs": "Avenida Ressaca, 353 | Cora\u00e7\u00e3o Eucar\u00edstico, Belo Horizonte \u2013 MG  -", "geo": {"lat": -19.9173836, "lng": -43.9878777}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/the-butcher/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/19171820/thebutcher_paneladeprata_bh_2025_rodneycosta_unibh-8006-scaled.jpg", "food": "Panela de Prata \u2013 25 anos", "food_desc": "Vers\u00e3o do goulash, prato t\u00edpico h\u00fangaro, mas com toque mineiro. Carne ensopada com fatias de p\u00e3o.", "contact": "3125145119", "work_hours": "Segunda, das 12h \u00e0s 15h | Ter\u00e7a, das 12h \u00e0s 15h e das 17h \u00e0s 23h | Quarta, das 12h \u00e0s 15h e das 17h \u00e0s 23h | Quinta, das 12h \u00e0s 15h e das 17h \u00e0s 23h | Sexta, das 12h \u00e0s 15h e das 17h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 12h \u00e0s 23h | Domingo, das 12h \u00e0s 17h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Tiago\u2019s Bar", "addrs": "Rua do Orat\u00f3rio, 2534 | Alto da Mooca, S\u00e3o Paulo \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -23.5693583, "lng": -46.5816881}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/tiagos-bar/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20122305/tiagos-bar.jpg", "food": "Tambaqui de Veneta", "food_desc": "Costelas de tambaqui temperadas, empanadas e fritas servidas com molho de maionese caseira com especiarias e um leve toque de maracuj\u00e1 e mel.", "contact": "11988724257", "work_hours": "Segunda, das 16h \u00e0s 23h30 | Quarta, das 16h \u00e0s 23h30 | Quinta, das 16h \u00e0s 23h30 | Sexta, das 16h \u00e0s 23h30 | S\u00e1bado, das 16h \u00e0s 23h30 | Domingo, das 16h \u00e0s 23h30 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Tibar Taquara", "addrs": "Rua Salin\u00f3polis, 148 | Taquara, Rio de Janeiro \u2013 RJ  -", "geo": {"lat": -22.9176656, "lng": -43.3865173}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/tibar/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20111612/tibar-churrasquinho-do-mar.jpg", "food": "Churrasquinho do Mar", "food_desc": "Deliciosas kaftas de peixe, camar\u00e3o e bacalhau, com molho de queijo para acompanhar.", "contact": "2134864234", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 12h \u00e0 0h | Quarta, das 12h \u00e0 0h | Quinta, das 12h \u00e0 0h | Sexta, das 12h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 12h \u00e0 0h | Domingo, das 12h \u00e0 0h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Timonel", "addrs": "Rua Milton Campos, 205 | Cidade Nobre, Ipatinga \u2013 MG  -", "geo": {"lat": -19.4671929, "lng": -42.5596733}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/timonel/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/19181148/timonel.jpg", "food": "De gr\u00e3o em gr\u00e3o o peixe enche o bucho", "food_desc": "Iscas de fil\u00e9 de til\u00e1pia empanadas e batatas artesanais fritas. Acompanha: molho artesanal normal e picante.", "contact": "(31) 98902-8914", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 19h \u00e0s 23h | Quarta, das 19h \u00e0s 23h | Quinta, das 19h \u00e0s 23h | Sexta, das 19h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 19h \u00e0s 23h | Domingo, das 19h \u00e0s 23h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Tio Juca", "addrs": "Rua General Esp\u00edrito Santo Cardoso, 438 | Tijuca, Rio de Janeiro \u2013 RJ  -  Loja", "geo": {"lat": -22.9315817, "lng": -43.2466722}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/tio-juca/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15052622/tio-juca.jpg", "food": "Olha a Sardinha!!", "food_desc": "Bolinho de sardinha com maionese de lemon pepper e uma geleia irresist\u00edvel de maracuj\u00e1 com pimenta dedo-de-mo\u00e7a. Ajustar a ordem dos dias da semana", "contact": "21972227686", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 18h \u00e0s 23h | Quarta, das 18h \u00e0s 23h | Quinta, das 18h \u00e0s 23h | Sexta, das 15h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 12h \u00e0s 23h | Domingo, das 12h \u00e0s 23h.", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Tiro Liro", "addrs": "Rua Cotox\u00f3, 1185 | Vila Pompeia, S\u00e3o Paulo \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -23.5368754, "lng": -46.68817019999999}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/10154-revision-v1/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/13025817/tiro-liro.jpg", "food": "Charutinhos de Bacalhau", "food_desc": "Lascas de bacalhau puxado no azeite e alho, enroladas em uma crosta de parmes\u00e3o ao molho branco.", "contact": "1138683551", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 17h \u00e0 0h | Quarta, das 17h \u00e0 0h | Quinta, das 17h \u00e0 0h | Sexta, das 17h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 12h \u00e0s 18h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "T\u00f4 Bar", "addrs": "Rua 20, 1078 | Setor Central, Goi\u00e2nia \u2013 GO  -  Quadra 56, Lote 130", "geo": {"lat": -16.6712018, "lng": -49.2554524}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/to-bar/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/14010923/to-bar-trem-bao.jpg", "food": "Trem b\u00e3o \u00e9 coisa boa", "food_desc": "P\u00e3es de queijo caseiros recheados com pernil su\u00edno desfiado, queijo da Canastra e vinagrete de repolho-roxo.", "contact": "62992989117", "work_hours": "Quarta, das 17h30 \u00e0s 23h30 | Quinta, das 17h30 \u00e0s 23h30 | Sexta, das 17h30 \u00e0s 23h30 | S\u00e1bado, das 17h30 \u00e0s 23h30 | Domingo, das 17h30 \u00e0s 23h30 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "T\u00f4 em Casa Bar", "addrs": "Avenida Jo\u00e3o Pinheiro, 618 | Centro, Po\u00e7os de Caldas \u2013 MG  -", "geo": {"lat": -21.7852768, "lng": -46.57855730000001}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/to-em-casa-bar/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/12183433/to-em-casa.jpg", "food": "Bolinho de milho ora-pro-n\u00f3bis, com costelinha de porco a cansan\u00e7\u00e3o", "food_desc": "Bolinho de milho ora-pro-n\u00f3bis, com costelinha de porco a cansan\u00e7\u00e3o.", "contact": "35999434117", "work_hours": "Segunda, das 18h \u00e0s 23h | Ter\u00e7a, das 18h \u00e0s 23h | Quarta, das 18h \u00e0s 23h | Quinta, das 18h \u00e0s 23h | Sexta, das 18h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 18h \u00e0s 23h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "T\u00f4 na Boa", "addrs": "Rua Lu\u00eds Borracha, 722 | Vargem Grande, Rio de Janeiro \u2013 RJ  -  Loja", "geo": {"lat": -22.9599766, "lng": -43.4868771}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/to-na-boa/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20111720/ton-na-boa.jpg", "food": "F\u00e9 no boteco!", "food_desc": "Ensopado de banana verde, com caponata de jil\u00f3 e batata-doce chips.", "contact": "21967153065", "work_hours": "Quinta, das 10h \u00e0s 22h | Sexta, das 10h \u00e0s 22h | S\u00e1bado, das 10h \u00e0s 22h | Domingo, das 10h \u00e0s 20h | Quarta, das 10h \u00e0s 19h |", "vegetarian": true, "vegan": true, "gluten-free": true}, {"name": "To na Pra\u00e7a", "addrs": "Rua Maria Rodrigues de Carvalho, 879 | Novo Horizonte, Tim\u00f3teo \u2013 MG  -", "geo": {"lat": -19.5511443, "lng": -42.6328658}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/to-na-praca/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15061421/na-praca.jpg", "food": "Douradinho Mineiro e costelinha", "food_desc": "Dados de mu\u00e7arela empanados no Doritos e fritos, acompanhados de geleia de abacaxi com pimenta, costelinha su\u00edna assada e frita acompanhada de molho barbecue.", "contact": "31987500887", "work_hours": "Segunda, das 17h45 \u00e0s 23h | Ter\u00e7a, das 17h45 \u00e0s 23h | Quarta, das 17h45 \u00e0s 23h | Quinta, das 17h45 \u00e0s 23h | Sexta, das 17h45 \u00e0s 23h30 | S\u00e1bado, das 17h45 \u00e0s 23h30 | Domingo, das 11h30 \u00e0s 19h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Tobas Bar", "addrs": "Avenida Monteiro Lobato, 876 | Cidade Nobre, Ipatinga \u2013 MG  -", "geo": {"lat": -19.4647247, "lng": -42.56357939999999}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/tobas-bar/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15061350/tobas.jpg", "food": "Voando no tobas com as bolas dentro", "food_desc": "Asa de frango desossada e recheada com presunto, mu\u00e7arela e bacon, bolinho de mandioca com costela, molho de abacaxi levemente picante e molho caseiro.", "contact": "31994107656", "work_hours": "Segunda, das 18h \u00e0 0h | Ter\u00e7a, das 18h \u00e0 0h | Quarta, das 18h \u00e0 0h | Quinta, das 18h \u00e0 0h | Sexta, das 18h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 18h \u00e0 0h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Toca do Buda", "addrs": "Avenida J\u00falio Buono, 2210 | Vila Gustavo, S\u00e3o Paulo \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -23.481939, "lng": -46.588391}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/toca-do-buda/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20122434/toca-do-buda.jpg", "food": "O mineirinho (Uai s\u00f4 trem b\u00e3o esse cum\u00ea di capit\u00e3o)", "food_desc": "Cubinhos de fraldinha marinados no vinho e ervas finas, flambados na cacha\u00e7a mineira com creme de mandioquinha, servidos com torradinhas de p\u00e3o \u00e1rabe. Acompanha 4 palitinhos de tapioca com queijo com geleia da casa e shot de cacha\u00e7a bland.", "contact": "11946339590", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 14h \u00e0s 23h | Quarta, das 14h \u00e0s 23h | Quinta, das 14h \u00e0s 23h | Sexta, das 14h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 14h \u00e0s 23h | Domingo, das 14h \u00e0s 21h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Toca do Ogro", "addrs": "Rua Professor Nelson de Sena, 4 | Pampulha, Belo Horizonte \u2013 MG  -", "geo": {"lat": -19.85347, "lng": -43.9559535}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/toca-do-ogro/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/19171927/tocadoogro_ripadeprata_bh_2025_rodneycosta_unibh-9147-scaled.jpg", "food": "Ripa de Prata", "food_desc": "Picol\u00e9 Mineiro \u2013 Costelinha su\u00edna com pele e osso. Acompanhada de pur\u00ea de mandioca e crispy de couve.", "contact": "3136653838", "work_hours": "Segunda, das 17h30 \u00e0s 22h30 | Ter\u00e7a, das 17h30 \u00e0s 22h30 | Quarta, das 17h30 \u00e0s 22h30 | Quinta, das 17h30 \u00e0s 22h30 | Sexta, das 17h30 \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 12h \u00e0s 23h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": true}, {"name": "Toca do Peba", "addrs": "Rua Professor Costa Mendes, 266 | Bom Futuro, Fortaleza \u2013 CE  -", "geo": {"lat": -3.7571478, "lng": -38.5437521}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/toca-do-peba/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/11065432/toca-do-peba_se-der-carneiro-vou-pro-rio-de-janeiro_fortaleza_alanaalmeida_2025-78-scaled.jpg", "food": "Se Der Carneiro Vou Pro Rio de Janeiro", "food_desc": "Arroz cremoso de cordeiro servido com farofa de torresmo e macaxeira picante.", "contact": "8596422753", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 17h30 \u00e0s 23h | Quarta, das 17h30 \u00e0s 23h | Quinta, das 17h30 \u00e0s 23h | Sexta, das 17h30 \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 17h30 \u00e0s 23h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Toca do Peixe", "addrs": "SPMW, Quadra 3, Lj 12 e 13, Bras\u00edlia - DF, 71735-090 -", "geo": {"lat": -15.7086963, "lng": -47.9143699}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/toca-do-peixe-6/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2024/03/19175839/tocadopeixe.jpg", "food": "Se Der Carneiro Vou Pro Rio de Janeiro", "food_desc": "", "contact": "", "work_hours": "", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Toca do Peixe", "addrs": "Av. Mau\u00e1, 2720 \u2013 Zona 3, Maring\u00e1 \u2013 PR, 87050-020  -", "geo": {"lat": -23.4200163, "lng": -51.9287525}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/toca-do-peixe/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/12175608/toca-do-peixe.jpg", "food": "Manjubinha", "food_desc": "Manjubinha com geleia de maracuj\u00e1.", "contact": "(44) 3031-4409", "work_hours": "00 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Toca do Tambaqui", "addrs": "Rua Vicente de Carvalho, 355 | Vila Seixas, Ribeir\u00e3o Preto \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -21.184977, "lng": -47.8020052}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/toca-do-tambaqui/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/13192658/toca-do-tambaqui-scaled.jpg", "food": "\u00caxtase do Rio", "food_desc": "Fil\u00e9 de Acaragel recheado com provolone, um toque de azeitona, empanado e frito com um pequeno detalhe de bacon.", "contact": "16992096985", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 17h \u00e0s 23h | Quarta, das 17h \u00e0s 23h | Quinta, das 17h \u00e0s 23h | Sexta, das 17h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 17h \u00e0s 23h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Toka do V\u00e9i", "addrs": "RUA ECOCATU | JARDIM HELV\u00c9CIA, APARECIDA DE GOI\u00c2NIA \u2013 GO  -  Quadra 34, Lote 01", "geo": {"lat": -16.7570249, "lng": -49.3197167}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/toka-do-vei/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/14010932/toka-do-vei-scaled.jpg", "food": "Disquinho do V\u00e9io", "food_desc": "Disco de costela ga\u00facha recheada com mu\u00e7arela em cubos. Acompanha geleia de abacaxi picante.", "contact": "62996960182", "work_hours": "Segunda, das 17h \u00e0s 23h | Quarta, das 17h \u00e0s 23h | Quinta, das 17h \u00e0s 23h | Sexta, das 17h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0s 23h | Domingo, das 11h \u00e0s 17h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Tom Nosso", "addrs": "Rua Ant\u00f4nio de Godoy, 3048 | Centro, S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto \u2013 SP  -   Box 19/20", "geo": {"lat": -20.8133153, "lng": -49.3793571}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/tom-nosso/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15051537/tom-nosso.jpg", "food": "CopaCue do Tom", "food_desc": "Iscas de copa lombo com Molho Barbecue do Tom.", "contact": "17992782657", "work_hours": "Segunda, das 10h \u00e0s 18h | Ter\u00e7a, das 10h \u00e0s 18h | Quarta, das 10h \u00e0s 20h | Quinta, das 10h \u00e0s 20h | Sexta, das 10h \u00e0s 20h | S\u00e1bado, das 9h \u00e0s 15h | Domingo, das 9h \u00e0s 15h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Tom\u00e1s Uma Bar", "addrs": "Rua Martim Francisco, 707 | Santa Cec\u00edlia, S\u00e3o Paulo \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -23.5427799, "lng": -46.65446010000001}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/tomas-uma-bar/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20122519/tomas-uma-bar.jpg", "food": "Escondidinho de Cupim", "food_desc": "Escondidinho de mandioquinha com cupim e chips de batata-doce, acompanha salada de tomate-cereja com cebola-roxa e geleia de abacaxi.", "contact": "11983072676", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 12h \u00e0s 22h | Quarta, das 12h \u00e0s 22h | Quinta, das 12h \u00e0s 22h | Sexta, das 12h \u00e0s 22h | S\u00e1bado, das 12h \u00e0s 22h | Domingo, das 12h \u00e0s 20h30 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": true}, {"name": "Tonamata", "addrs": "Estrada Pacu\u00ed, 880 | Vargem Grande, Rio de Janeiro \u2013 RJ  -  Loja", "geo": {"lat": -22.9727761, "lng": -43.4939469}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/tonamata/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20112017/to-na-mata.jpg", "food": "Saberes e Sabores de um BRASIL Plural \u2013 Uma grande homenagem aos 25 anos do Comida Di Buteco em uma VIAGEM pelo BRASIL.", "food_desc": "5 tipos de bolinhos, representando as regi\u00f5es do Brasil: Norte \u2013 bolinho de pato com geleia de tucupi; Nordeste \u2013 bolinho moqueca baiana de frutos do mar com molho de pimenta; Centro-Oeste \u2013 bolinho de bai\u00e3o de dois com queijo coalho; Sudeste \u2013 bolinho de jil\u00f3 com lingui\u00e7a mineira com chutney de goiabada; Sul \u2013 bolinho de arroz carreteiro com ragu de costela defumada.", "contact": "21966427031", "work_hours": "Domingo, das 12h \u00e0s 22h | Ter\u00e7a, das 12h \u00e0s 16h | Quarta, das 12h \u00e0 16h | Quinta, das 12h \u00e0 0h | Sexta, das 12h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 12h \u00e0s 0h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Tonel Boteco e Espetaria", "addrs": "Avenida das Amoreiras, 4884 | Ch\u00e1caras Campos El\u00edseos, Campinas \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -22.9419583, "lng": -47.0982776}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/tonel-boteco-e-espetaria/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20052259/tonelboteco.jpg", "food": "Ragu V\u00f3 Maria", "food_desc": "Polenta com ragu de ossobuco e Catupiry.", "contact": "19994617188", "work_hours": "Segunda 16h \u00e0s 23h | Ter\u00e7a das 16h \u00e0s 23h | Quarta das 16h \u00e0s 23h | Quinta das 16h \u00e0 0h | Sexta das 16h \u00e0 0h | S\u00e1bado das 16h \u00e0 0h | Domingo das 15h \u00e0s 23h", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Tonha Preta Cozinha & Afeto", "addrs": "Rua do Meio, 116 | Rio Vermelho, Salvador \u2013 BA  -   Prox. Escola Osvaldo Cruz", "geo": {"lat": -13.0132602, "lng": -38.4871647}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/tonha-preta-cozinha-afeto/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/13025031/tonha-preta-cozinha.jpg", "food": "Bolinho da Tonha", "food_desc": "Bolinho de trigo com camar\u00e3o.", "contact": "71996766388", "work_hours": "Quinta, das 19h \u00e0 0h | Sexta, das 19h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 12h \u00e0 0h | Domingo, das 12h \u00e0s 16h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Tonho Boteco", "addrs": "Rua Quinze de Novembro, 181 | Santo Ant\u00f4nio de Lisboa, Florian\u00f3polis \u2013 SC  -", "geo": {"lat": -27.5079593, "lng": -48.5194165}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/10087-revision-v1/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15150236/tonho-boteco.jpg", "food": "Uma minha e uma tua", "food_desc": "Maminha assada, marinada no vinho branco, pimenta-calabresa, finalizada com molho de chimichurri. Acompanha: p\u00e3o de alho, farofa de bacon, ovo, queijo coalho e vinagrete de abacaxi.", "contact": "(48) 99602-4441", "work_hours": "Segunda, das 11h \u00e0s 23h | Ter\u00e7a, das 11h \u00e0s 23h | Quarta, das 11h \u00e0s 23h | Quinta, das 11h \u00e0s 23h | Sexta, das 11h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0s 23h | Domingo, das 11h \u00e0s 21h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Toninho \u2013 Alto Forno", "addrs": "Rua Miracema, 100 | Santo Andr\u00e9, Belo Horizonte \u2013 MG  -", "geo": {"lat": -19.8999259, "lng": -43.9523387}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/5706-revision-v1/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15044346/toninhoaltoforno_joelhodalili_bh_2025_rodneycosta_unibh-8417-scaled.jpg", "food": "Joelho da Lili", "food_desc": "Joelho de porco ao molho da Lili, acompanhado de polenta com queijo frita e farofa de Neston.", "contact": "3136544064", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 18h \u00e0s 1h30 | Quarta, das 18h \u00e0s 01h30 | Quinta, das 18h \u00e0s 1h30 | Sexta, das 18h \u00e0s 1h30 | S\u00e1bado, das 18h \u00e0s 1h30 | Domingo, das 18h \u00e0s 0h30 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Toronto Bar e Restaurante", "addrs": "Rua Comendador Miguel Calfat, 681 | Vila Nova Concei\u00e7\u00e3o, S\u00e3o Paulo \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -23.5940473, "lng": -46.6790841}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/toronto-bar-e-restaurante/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/13025834/toronto-bar.jpg", "food": "Dadinho Nordestino", "food_desc": "Dadinho de tapioca com mix de queijos e carne-seca e finalizado com mela\u00e7o de cana apimentado.", "contact": "1125481593", "work_hours": "Segunda, das 6h \u00e0s 23h | Ter\u00e7a, das 6h \u00e0s 23h | Quarta, das 6h \u00e0s 23h | Quinta, das 6h \u00e0s 23h | Sexta, das 6h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 6h \u00e0s 16h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Torresmeria", "addrs": "Rua Fernando de Noronha, 725 | Centro, Londrina \u2013 PR  -  Loja B", "geo": {"lat": -23.3078682, "lng": -51.1696843}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/torresmeria/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/12173154/torresmeria_pulled_pork_com_aligot_no_pao_de_torresmo_londrina_2025_vinicius__3_.jpg", "food": "Pulled pork com aligot no p\u00e3o de torresmo", "food_desc": "Carne de porco cozida lentamente com um mix de temperos, desfiada e apurada no pr\u00f3prio caldo. Acompanha molho de aligot e torradas.", "contact": "(43) 99101-8880", "work_hours": "Segunda, das 17h \u00e0s 22h30 | Ter\u00e7a, das 17h \u00e0s 22h30 | Quarta, das 17h \u00e0s 22h30 | Quinta, das 17h \u00e0s 22h30 | Sexta, das 17h \u00e0s 22h30 | S\u00e1bado, das 17h \u00e0s 22h30 | Domingo, das 17h \u00e0s 22h30 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Trailer do Peixe Gastrobar", "addrs": "Avenida Coronel Teodolino Pereira Ara\u00fajo, 580 | Centro, Araguari \u2013 MG  -", "geo": {"lat": -18.6454628, "lng": -48.1878675}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/trailer-do-peixe-gastrobar/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15053846/trailer-do-peixe-scaled.jpg", "food": "Discos de Til\u00e1pia", "food_desc": "Discos de til\u00e1pia recheados com queijo mu\u00e7arela acompanhados com molho da casa.", "contact": "34988762188", "work_hours": "Segunda, das 17h30 \u00e0s 22h30 | Ter\u00e7a, das 17h30 \u00e0s 22h30 | Quarta, das 17h30 \u00e0s 22h30 | Quinta, das 17h30 \u00e0s 22h30 | Sexta, das 17h30 \u00e0s 22h30 | S\u00e1bado, das 17h30 \u00e0s 22h30 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Trapiche Bar", "addrs": "Rua Jer\u00f4nimo Coelho, 60 | Centro, Florian\u00f3polis \u2013 SC  -  34 da Ala Sul", "geo": {"lat": -27.5971992, "lng": -48.5526885}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/trapiche-bar/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20055229/trapiche-bar.jpg", "food": "Ezum Monshtru", "food_desc": "Bolinho de costela com aipim, recheado com queijo e bacon. Acompanha molho barbecue.", "contact": "(48) 3222-8151", "work_hours": "Segunda, das 10h \u00e0s 21h | Ter\u00e7a, das 10h \u00e0s 21h | Quarta, das 10h \u00e0s 21h | Quinta, das 10h \u00e0s 21h | Sexta, das 10h \u00e0s 21h | S\u00e1bado, das 10h \u00e0s 17h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Trec\u00e3o Bar", "addrs": "Rua Nova Louza, 66 | Vila Firmiano Pinto, S\u00e3o Paulo \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -23.5949422, "lng": -46.6199927}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/trecao-bar/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20122651/trecao-bar.jpg", "food": "Toast Mineirinho", "food_desc": "Fatias de provolone tostadas com molho pesto Salsa.", "contact": "11959057263", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 18h \u00e0 1h | Quarta, das 18h \u00e0 1h | Quinta, das 18h \u00e0 1h | Sexta, das 18h \u00e0 1h | S\u00e1bado, das 18h \u00e0 1h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Trem B\u00e3o", "addrs": "TRECHO MLN MI TRECHO 07, 22 , LAGO NORTE \u2013 DF  -   SETOR DE HABITA\u00c7\u00d5ES INDIVIDUAIS NORTE", "geo": {"lat": -15.7611887, "lng": -47.788002}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/trem-bao/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/19175722/trembao.jpg", "food": "Frango no Gole", "food_desc": "Bolinho de frango cremoso.", "contact": "(61) 99334-2122", "work_hours": "Quarta, das 11h45 \u00e0 0h | Quinta, das 11h45 \u00e0 0h | Sexta, das 11h45 \u00e0s 0h30 | S\u00e1bado, das 11h45 \u00e0s 0h30 | Domingo, das 11h45 \u00e0s 19h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": true}, {"name": "Trem Doido", "addrs": "Rua Lisboa, 306 | Cerqueira C\u00e9sar, S\u00e3o Paulo \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -23.5613545, "lng": -46.6783001}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/trem-doido/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20122715/trem-doido.jpg", "food": "Croqueta de Bob\u00f3 Caipira", "food_desc": "Croquetas de aipim com dend\u00ea, frango desfiado e iguarias. Acompanhado de maionese artesanal picante.", "contact": "11983995357", "work_hours": "Segunda, das 11h30 \u00e0s 15h | Ter\u00e7a, das 11h30 \u00e0s 21h | Quarta, das 11h30 \u00e0s 21h | Quinta, das 11h30 \u00e0s 22h | Sexta, das 11h30 \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 11h30 \u00e0s 23h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Trieste Bar e Restaurante", "addrs": "Rua Professor Francisco Zardo, 920 \u2013 Dentro Est\u00e1dio | Santa Felicidade, Curitiba \u2013 PR  -", "geo": {"lat": -25.4052203, "lng": -49.343041}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/trieste-bar-e-restaurante/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20053845/triestebar.jpg", "food": "Tchaika no ovo", "food_desc": "Ovo cozido recheado com cream cheese, cheiro verde e bacon, ceviche de ovo com pastel de lingui\u00e7a Blumenau e cream cheese. Minipast\u00e9is de banana com doce de leite e pa\u00e7oc\u00e3o de colher.", "contact": "41991085599", "work_hours": "Segunda, das 18h \u00e0s 23h30 | Ter\u00e7a, das 18h \u00e0s 23h30 | Quarta, das 18h \u00e0s 23h30 | Quinta, das 18h \u00e0s 23h30 | Sexta, das 18h \u00e0s 23h30 | S\u00e1bado, das 18h \u00e0s 22h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Tropeiro do Lisboa", "addrs": "Avenida Leontino Francisco Alves, 506 | Serra Verde (Venda Nova), Belo Horizonte \u2013 MG  -", "geo": {"lat": -19.7999483, "lng": -43.9586827}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/tropeiro-do-lisboa/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15044322/tropeirolisboa_caldeiraodomiion_bh_2025_rodneycosta_unibh-7990-scaled.jpg", "food": "Caldeir\u00e3o do Mignon", "food_desc": "Fil\u00e9-mignon selado, acompanhado de batatas r\u00fasticas ao molho da casa.", "contact": "3134555027", "work_hours": "Domingo, das 11h \u00e0 0h | Segunda, das 11h \u00e0 0h | Quarta, das 11h \u00e0 0h | Quinta, das 11h \u00e0 0h | Sexta, das 11h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0 0h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": true}, {"name": "Tropicana Sabor e Arte", "addrs": "Rua Dona Magina Pontual, 32 | Boa Viagem, Recife \u2013 PE  -", "geo": {"lat": -8.1298368, "lng": -34.903008}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/tropicana-sabor-e-arte/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15064006/tropicana-sabor.jpg", "food": "Embarca Tropicana", "food_desc": "Petisco composto por 2 iscas de peixe, 2 fil\u00e9s de agulha empanados, 2 camar\u00f5es empanados, 2 patolas de caranguejo empanadas e mini-casquinha de caranguejo. Acompanha geleia de maracuj\u00e1 picante e maionese tropicana", "contact": "(81) 99764-1745 (81) 98619-9784", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 17h \u00e0s 23h15 | Quarta, das 17h \u00e0s 23h15 | Quinta, das 17h \u00e0s 23h15 | Sexta, das 17h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 17h \u00e0 0h | Domingo, das 17h \u00e0s 23h15 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Tufas Bier", "addrs": "Rua Professora Nicolina Bernardo, 495 | Jardim Santa Augusta, Po\u00e7os de Caldas \u2013 MG  -", "geo": {"lat": -21.7945534, "lng": -46.5757969}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/tufas-bier/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/12183435/tufas-bier.jpg", "food": "Tufinha mineira", "food_desc": "Coxinha de massa de milho com recheio de costelinha com Catupiry.", "contact": "35999406749", "work_hours": "Quarta, das 16h \u00e0s 23h | Quinta, das 16h \u00e0s 23h | Sexta, das 16h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 12h \u00e0s 23h | Domingo, das 10h \u00e0s 17h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": true}, {"name": "Tuim Bar Chopp", "addrs": "Rua General C\u00e2mara, 333 | Centro, Porto Alegre \u2013 RS  -", "geo": {"lat": -30.03065209999999, "lng": -51.2300917}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/tuim-bar-chopp/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20073838/tuim.jpg", "food": "Sancho Pan\u00e7a", "food_desc": "Barriga de porco com geleia de bacon, catupiry e crispy de alho-por\u00f3.", "contact": "5130858851", "work_hours": "Segunda, das 11h \u00e0s 20h30 | Ter\u00e7a, das 11h \u00e0s 20h30 | Quarta, das 11h \u00e0s 20h30 | Quinta, das 11h \u00e0s 20h30 | Sexta, das 11h \u00e0s 20h30 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Turma do Espetto", "addrs": "Avenida Serafim Gon\u00e7alves Pereira, 460 | Parque Novo Mundo, S\u00e3o Paulo \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -23.5205415, "lng": -46.5680479}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/turma-do-espetto/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/13025908/turma-do-espeto.jpg", "food": "Beregued\u00ea", "food_desc": "6 bolinhos de massa de mandioca recheados com carne-seca. Acompanha molho de maionese temperado com alho.", "contact": "11987480625", "work_hours": "Segunda, das 16h \u00e0s 23h | Ter\u00e7a, das 16h \u00e0s 23h | Quarta, das 16h \u00e0s 23h | Quinta, das 16h \u00e0s 2h | Sexta, das 16h \u00e0s 2h | S\u00e1bado, das 16h \u00e0s 2h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": true}, {"name": "Uai Fai Bar MOC", "addrs": "Avenida Nossa Senhora de F\u00e1tima, 1232 | Maracan\u00e3, Montes Claros \u2013 MG  -", "geo": {"lat": -16.7553759, "lng": -43.867194}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/uai-fai-bar-moc/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/25123628/uai-fai-trem-bao-uai-montes-claros-mg-2024-daniel-maia.jpg", "food": "Trem b\u00e3o demais, UAI", "food_desc": "Bolinho de carne-seca desfiada com pequi e queijo mu\u00e7arela, acompanhado de geleia de pimenta.", "contact": "(38) 99198-1110 (38) 99731-4021", "work_hours": "Segunda, das 18h \u00e0 1h | Ter\u00e7a, das 18h \u00e0 1h | Quarta, das 18h \u00e0 1h | Quinta, das 18h \u00e0 1h | Sexta, das 18h \u00e0 1h | S\u00e1bado, das 18h \u00e0 1h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Uai Steak", "addrs": "Rua Coronel Sp\u00ednola Castro, 4664 | Centro, S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -20.819914, "lng": -49.3941368}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/uai-steak/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/11144937/imagem-do-whatsapp-de-2025-04-11-as-10.53.33_ffe14764.jpg", "food": "Beira de estrada", "food_desc": "P\u00e3o de queijo baguete recheado com costela 8hs de coc\u00e7\u00e3o + requeij\u00e3o da ro\u00e7a + chimichurri da casa.", "contact": "17991633754", "work_hours": "Sexta, das 19h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 12h \u00e0s 16h e das 19h \u00e0s 23h | Domingo, das 11h \u00e0s 15h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Uni\u00e3o de Minas", "addrs": "Rua Amleto Farro, 491 | Santo Amaro, S\u00e3o Paulo \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -23.6503699, "lng": -46.7113587}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/uniao-de-minas/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20122809/uniao-de-minas.jpg", "food": "S\u00f3 Fil\u00e9", "food_desc": "Fil\u00e9-mignon su\u00edno marinado em ervas finas por 12 horas e assado em fogo baixo. Servido com molho de tomate, cebola e piment\u00e3o.", "contact": "1125327143", "work_hours": "Segunda, das 11h \u00e0s 15h30 | Ter\u00e7a, das 11h \u00e0s 22h30 | Quarta, das 11h \u00e0s 22h30 | Quinta, das 11h \u00e0s 22h30 | Sexta, das 11h \u00e0s 22h30 | S\u00e1bado, das 11h \u00e0s 22h30 | Domingo, das 11h \u00e0s 16h30 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Uni\u00e3o FC: Bar da V\u00e1rzea", "addrs": "Rua Josepha da Costa Guimar\u00e3es Foloni, 511 | Gonzaga de Campos, S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -20.811358, "lng": -49.4250574}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/uniao-fc-bar-da-varzea/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/11145129/bardavarzea_uniaogonzaga75anos_sjriopreto_2025_eltonrodrigues-1.jpg", "food": "Uni\u00e3o Gonzaga 75 anos", "food_desc": "Trouxinhas de lombo su\u00edno recheado com queijo mu\u00e7arela e tomate-cereja ou pimenta-biquinho. Envolvidas em tiras de bacon. Mergulhadas no molho barbecue.", "contact": "17997660487", "work_hours": "Segunda, das 17h30 \u00e0s 23h30 | Quarta, das 17h30 \u00e0s 23h30 | Quinta, das 17h30 \u00e0s 23h30 | Sexta, das 17h30 \u00e0s 23h30 | S\u00e1bado, das 11h \u00e0s 23h30 | Domingo, das 11h \u00e0s 22h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Us Motoca", "addrs": "Rua Blenda, 91 | Camargos, Belo Horizonte \u2013 MG  -", "geo": {"lat": -19.9406667, "lng": -44.0152739}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/3187-revision-v1/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15044259/usmotoca_bodasdeprata_bh_2025_mylenaizis_unibh-9157-scaled.jpg", "food": "Bodas de Prata", "food_desc": "Polpetas de carne recheadas com queijo, servido sobre aligot de batata e molho de tomates r\u00fastico, gratinado e guarnecido de crispy de jil\u00f3 e picles de cebola-roxa.", "contact": "31985444031", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 18h \u00e0 0h | Quarta, das 18h \u00e0 0h | Quinta, das 18h \u00e0 0h | Sexta, das 18h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 18h \u00e0 0h | Domingo, das 11h30 \u00e0s 15h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Varanda Amaz\u00f4nica", "addrs": "Rua Xv de Novembro 1170, Centro, Blumenau- SC   -", "geo": {"lat": -26.9214615, "lng": -49.06255110000001}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/varanda-amazonica/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/12110223/varandaamazonica.jpg", "food": "Bolinho de caranguejo", "food_desc": "Bolinho de caranguejo, massa feita com mandioca recheada com massa de caranguejo e servido com maionese de jambu.", "contact": "47988814806", "work_hours": "00", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Varanda Rest\u00f4 Beer", "addrs": "Rua Bar\u00e3o de Santa Helena, 596 | Granbery, Juiz de Fora \u2013 MG  -", "geo": {"lat": -21.7686597, "lng": -43.3437419}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/varanda-resto-beer/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/12170249/varandarestobeer.jpg", "food": "Atoladinha Mineira no Mela\u00e7o de Breja", "food_desc": "Lingui\u00e7a & polenta se unem numa rever\u00eancia \u00e0s tradi\u00e7\u00f5es mineiras. Uma lingui\u00e7a de lombo fininha, frita em espiral e mergulhada num mela\u00e7o de cerveja com especiarias, coroada com queijo mu\u00e7arela ma\u00e7aricado e chimichurri levemente defumado. Acompanha uma polentinha frita de respeito. Um petisco que equilibra o agridoce com um toque levemente defumado.", "contact": "3233210786", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 17h30 \u00e0s 22h30 | Quarta, das 17h30 \u00e0s 22h30 | Quinta, das 17h30 \u00e0s 22h30 | Sexta, das 17h30 \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 17h30 \u00e0s 23h | Domingo, das 17h30 \u00e0s 22h30 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Varanda\u2019s Rio Negro", "addrs": "Av. Pe. Agostinho Caballero Martin, 955 | S\u00e3o Raimundo, Manaus \u2013 AM  -", "geo": {"lat": -3.121329, "lng": -60.0456408}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/varandas-rio-negro-2/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15141426/varandas-rio-negro.jpg", "food": "Canudinho de banana-pacova com tambaqui", "food_desc": "Canudinho de banana-pacova verde com recheio de tambaqui. Acompanha geleia de tucupi com pimenta.", "contact": "92984159733", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 11h30 \u00e0s 15h30 | Quarta, das 11h30 \u00e0s 15h30 e das 16h \u00e0s 23h30 | Quinta, das 11h30 \u00e0s 15h30 e das 16h \u00e0s 23h30 | Sexta, das 11h30 \u00e0s 15h30 e das 16h \u00e0s 23h30 | S\u00e1bado, das 11h30 \u00e0s 15h30 e das 16h \u00e0s 23h30 | Domingo, das 11h30 \u00e0s 15h30 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Varand\u00e3o da Vila", "addrs": "Avenida General Os\u00f3rio de Paiva, 1612 | Parangaba, Fortaleza \u2013 CE  -", "geo": {"lat": -3.781554099999999, "lng": -38.5762052}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/5791-revision-v1/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15145249/varandao-da-vila-scaled.jpg", "food": "2 em 1", "food_desc": "Petisco com duas gastronomias: peruana e francesa.", "contact": "(85) 98844-2361 (85) 3483-2680", "work_hours": "Quinta, das 17h \u00e0s 22h | Sexta, das 17h \u00e0s 22h | S\u00e1bado, das 17h \u00e0s 22h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Varand\u00e3o do Mozoca", "addrs": "Rua Adriano, 235 | Todos os Santos, Rio de Janeiro \u2013 RJ  -", "geo": {"lat": -22.9018295, "lng": -43.289668}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/varandao-do-mozoca/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15052602/varandao-do-mozoca.jpg", "food": "Croquete do Mozoca", "food_desc": "Bolinho de carne desfiada.", "contact": "21964308878", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 11h30 \u00e0s 22h | Quarta, das 11h30 \u00e0s 22h | Quinta, das 11h30 \u00e0s 22h | Sexta, das 11h30 \u00e0s 22h | S\u00e1bado, das 11h30 \u00e0s 22h | Domingo, das 11h30 \u00e0s 20h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": true}, {"name": "Varand\u00e3o do Valqueire", "addrs": "Rua Jambeiro, 433| Vila Valqueire, Rio de Janeiro \u2013 RJ  -  Loja A", "geo": {"lat": -22.8814112, "lng": -43.37046280000001}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/varandao-do-valqueire/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20112054/varandao-do-valqueire.jpg", "food": "Rabada a pururuca", "food_desc": "Rabada desfiada \u00e0 pururuca acompanhada ao molho di buteco.", "contact": "21990799532", "work_hours": "Domingo, das 11h \u00e0s 21h | Segunda, das 11h \u00e0s 16h | Ter\u00e7a, das 11h \u00e0s 23h | Quarta, das 11h \u00e0s 23h | Quinta, das 11h \u00e0s 23h | Sexta, das 11h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0s 23h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "VAT Rock Bar e Restaurante", "addrs": "Rua Marcos Markarian, 377 | Nova Alian\u00e7a, Ribeir\u00e3o Preto \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -21.2206117, "lng": -47.8166338}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/vat-rock-bar-e-restaurante/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/13192808/vat-rock-bar-scaled.jpg", "food": "Dookie", "food_desc": "Copa lombo cozido lentamente em baixa temperatura ao molho de ostra, lim\u00e3o, demi-glace e \u00f3leo de gergelim torrado, finalizado com cebolinha fresca, empanado e frito. Crocante por fora, macio e suculento por dentro.", "contact": "16997575889", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 18h \u00e0 0h | Quarta, das 18h \u00e0 0h | Quinta, das 18h \u00e0 0h | Sexta, das 18h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 18h \u00e0 0h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Veiacos Bar & Petiscaria", "addrs": "Rua Pestana, 11 | Vila Guaca, S\u00e3o Paulo \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -23.4825388, "lng": -46.6355022}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/veiacos-bar-petiscaria-2/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/13025850/veiacos-bar.jpg", "food": "Trio kibe vulc\u00e3o", "food_desc": "Um trio de quibe assado com 3 tipos de cobertura de queijos mineiros.", "contact": "11947706676", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 11h \u00e0s 23h | Quarta, das 11h \u00e0s 23h | Quinta, das 11h \u00e0s 23h | Sexta, das 11h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0s 23h | Domingo, das 11h \u00e0s 20h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": true}, {"name": "Venda du Carmo", "addrs": "Av. Londrina, 795 \u2013 Zona 8, Maring\u00e1 \u2013 PR, 87050-730  -", "geo": {"lat": -23.435874, "lng": -51.910883}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/venda-du-carmo/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/12175610/venda-du-carmo.jpg", "food": "Moela no bafo ao som do sino", "food_desc": "Moela no bafo com torrada.", "contact": "(44) 3226-1600", "work_hours": "00 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Venezas", "addrs": "Rua Brigadeiro Jord\u00e3o, 294 | Ipiranga, S\u00e3o Paulo \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -23.5869233, "lng": -46.6062022}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/venezas-2/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20122850/venezas.jpg", "food": "Naquela Mesa", "food_desc": "Fraldinha na cerveja escura, desfiada e recheada com creme de mandioquinha e queijos. Servido numa cumbuca comest\u00edvel de massa crocante. Decorado com chipsdemandioca.", "contact": "1129141284", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 17h \u00e0s 22h | Quarta, das 17h \u00e0s 22h | Quinta, das 17h \u00e0s 22h | Sexta, das 17h \u00e0s 22h | S\u00e1bado, das 13h \u00e0s 22h | Domingo, das 13h \u00e0s 20h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Ver-o-Bar", "addrs": "Rua General J\u00falio Marcondes Salgado, 351 | Campos El\u00edseos, S\u00e3o Paulo \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -23.5342215, "lng": -46.6520942}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/ver-o-bar/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/13025925/ver-o-bar.jpg", "food": "P\u00f4r do sol no Ver-o-peso", "food_desc": "Tiras de filhote (peixe amaz\u00f4nico) empanado e a\u00e7a\u00ed puro. Acompanha farofa de castanha-do-par\u00e1 e vinagrete de repolho.", "contact": "11995583699", "work_hours": "Quarta, das 17h \u00e0s 23h | Quinta, das 17h \u00e0s 23h | Sexta, das 17h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 17h \u00e0 0h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": true}, {"name": "Victor Bar", "addrs": "Rua Riachuelo, 32 | Centro, Rio de Janeiro \u2013 RJ  -  Loja A", "geo": {"lat": -22.9137669, "lng": -43.1816763}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/victor-bar/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20112122/victor-bar.jpg", "food": "O Sabor do Sucesso", "food_desc": "Cesta crocante recheada com lombo su\u00edno desfiado e marinado em ervas finas, finalizado com cacha\u00e7a de jambu em uma cama com pasta de cream cheese, alho-por\u00f3 e lim\u00e3o-siciliano. Finalizado com mix de queijos gratinado e acompanhado com barbecue defumado de abacaxi artesanal.", "contact": "2125078059", "work_hours": "Segunda, das 11h \u00e0 0h | Ter\u00e7a, das 11h \u00e0 0h | Quarta, das 11h \u00e0 0h | Quinta, das 11h \u00e0 0h | Sexta, das 11h \u00e0 1h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0 1h | Domingo, das 11h \u00e0s 22h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": true}, {"name": "Vieira Bar e Restaurante", "addrs": "Rua Araguari, 47 | Bras\u00edlia Teimosa, Recife \u2013 PE  -", "geo": {"lat": -8.0894432, "lng": -34.8812325}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/vieira-bar-e-restaurante/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20080022/vieira-bar.jpg", "food": "Bocadito de Polvo", "food_desc": "Croquete de arroz de polvo e maionese de p\u00e1prica defumada.", "contact": "8130785484", "work_hours": "Domingo, das 11h30 \u00e0s 17h30 | Ter\u00e7a, das 11h30 \u00e0s 16h30 | Quarta, das 11h30 \u00e0s 16h30 | Quinta, das 11h30 \u00e0s 16h30 | Sexta, das 11h30 \u00e0s 17h30 | S\u00e1bado, das 11h30 \u00e0s 17h30 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": true}, {"name": "Vigal Bar", "addrs": "Rua Lopo Saraiva, 179 | Tanque, Rio de Janeiro \u2013 RJ  -   Bl.2, Loja I", "geo": {"lat": -22.9264587, "lng": -43.359635}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/vigal-bar/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15052544/vigal-bar.jpg", "food": "Porquinho na cuxxxtela da vaca", "food_desc": "3 bolinhos de costela cremosos, cada um recheado com um tipo de queijo (gorgonzola, coalho e mu\u00e7arela) empanados na farinha de torresmo.", "contact": "2134959535", "work_hours": "Domingo, das 11h \u00e0s 18h | Segunda, das 11h \u00e0s 16h | Ter\u00e7a, das 11h \u00e0s 16h | Quarta, das 11h \u00e0s 22h | Quinta, das 11h \u00e0s 22h | Sexta, das 11h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0s 23h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Vila Rica", "addrs": "Rua C\u00e2ndido Mendes, 16 | Gl\u00f3ria, Rio de Janeiro \u2013 RJ  -   Loja A", "geo": {"lat": -22.91937, "lng": -43.1772145}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/vila-rica/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20112128/vila-rica.jpg", "food": "Trio trem b\u00e3o", "food_desc": "Tr\u00eas minip\u00e3es de polvilho com queijo, recheados com tr\u00eas sabores e tr\u00eas op\u00e7\u00f5es de acompanhamentos. Recheios: ragu de lingui\u00e7a, abobrinha com berinjela e frango no dry rub. Acompanhamentos: mostarda com geleia de cerveja; creme de caf\u00e9 com geleia de pimenta; e pur\u00ea de banana-da-terra.", "contact": "2125096592", "work_hours": "Segunda, das 12h \u00e0 0h | Ter\u00e7a, das 12h \u00e0 0h | Quarta, das 12h \u00e0 0h | Quinta, das 12h \u00e0 0h | Sexta, das 12h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 12h \u00e0 0h | Domingo, das 12h \u00e0 0h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Vila Show Bar & Restaurante", "addrs": "Avenida Mascote, 225 | Vila Mascote, S\u00e3o Paulo \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -23.6484382, "lng": -46.6643113}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/vila-show-bar-restaurante/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/13025106/vila-show.jpg", "food": "Tema Barroco Vila show", "food_desc": "Pancetta glaceada com pur\u00ea de ab\u00f3bora. Acompanha couve e cenoura.", "contact": "11987234517", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 11h \u00e0s 23h | Quarta, das 11h \u00e0s 23h30 | Quinta, das 11h \u00e0s 23h30 | Sexta, das 11h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0 0h | Domingo, das 11h \u00e0s 18h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": true}, {"name": "Villa Espetaria", "addrs": "Rua Gen\u00e9sio Tolentino, 15 | Cidade Nova, Montes Claros \u2013 MG  -", "geo": {"lat": -16.7386746, "lng": -43.8658602}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/villa-espetaria/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/25123636/villa-espetaria-ourico-montes-claros-mg-2024-daniel-maia.jpg", "food": "OURI\u00c7O", "food_desc": "Bolinho de cupim recheado com Catupiry, acompanha molho agridoce da casa e vinagrete.", "contact": "38998819096", "work_hours": "Segunda, das 18h \u00e0s 23h | Ter\u00e7a, das 18h \u00e0s 23h | Quarta, das 18h \u00e0s 23h | Quinta, das 18h \u00e0s 23h | Sexta, das 18h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 18h \u00e0s 23h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Villa Grill Bar e Prosa", "addrs": "Rua Andara\u00ed, 141 | Vila Maria Baixa, S\u00e3o Paulo \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -23.519855, "lng": -46.5938449}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/villa-grill-bar-e-prosa/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20123024/villa-grill-bar-e-prosa.jpg", "food": "Escondidinho da Vila", "food_desc": "Escondidinho de cupim com Catupiry, pur\u00ea de mandioca e chips de mandioca. Acompanha geleia de pimenta.", "contact": "1137989420", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 17h \u00e0s 23h | Quarta, das 17h \u00e0s 23h | Quinta, das 17h \u00e0s 23h | Sexta, das 12h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 12h \u00e0s 23h | Domingo, das 12h \u00e0s 18h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": true}, {"name": "Villa Maria", "addrs": "Avenida Em\u00edlio Merconato, 653 | Ch\u00e1cara Primavera, Jaguari\u00fana \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -22.6815683, "lng": -47.0035828}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/villa-maria/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20052317/villamaria.jpg", "food": "Torresmo gratinado com queijo e alho-por\u00f3.", "food_desc": "Torresmo gratinado com queijo e alho-por\u00f3. Acompanha: geleia de goiaba com pimenta.", "contact": "19989267357", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 11h \u00e0s 14h30 | Quarta, das 11h \u00e0s 22h | Quinta, das 11h \u00e0s 22h | Sexta, das 11h \u00e0s 22h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0s 22h | Domingo, das 11h \u00e0s 17h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Viracopos", "addrs": "Rua 25 B, 60 | Setor Oeste, Goi\u00e2nia \u2013 GO  -", "geo": {"lat": -16.6879373, "lng": -49.2633692}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/viracopos/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/14010938/viracopos.jpg", "food": "Mistura que eh b\u00e3o!", "food_desc": "Disco de carne bovina, carne su\u00edna de lata desfiada, abobrinha e jil\u00f3. Acompanhado de vinagrete de cebola-roxa.", "contact": "6239424164", "work_hours": "Segunda, das 17h \u00e0 0h | Ter\u00e7a, das 17h \u00e0 0h | Quarta, das 17h \u00e0 0h | Quinta, das 17h \u00e0 0h | Sexta, das 11h30 \u00e0 0h30 | S\u00e1bado, das 11h30 \u00e0s 23h30 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": true}, {"name": "Vista Serrana", "addrs": "Rua Onofre Mendes, 173 | Passos, Juiz de Fora \u2013 MG  -", "geo": {"lat": -21.7780474, "lng": -43.3498689}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/vista-serrana/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/12170251/vistaserrana.jpg", "food": "Pedra da Geni", "food_desc": "Picanha su\u00edna grelhada na chapa com batata mi\u00fada gratinada com creme branco de ervas finas. Molho acompanha.", "contact": "3239374428", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 17h \u00e0 0h | Quarta, das 17h \u00e0 0h | Quinta, das 17h \u00e0 0h | Sexta, das 17h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 10h \u00e0 0h | Domingo, das 10h \u00e0s 17h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Viva Boteco", "addrs": "Avenida Esperantina, 287 | Parque das Paineiras, S\u00e3o Paulo \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -23.5319084, "lng": -46.4833724}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/viva-boteco/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/13025021/viva-boteco.jpg", "food": "N\u00f3 na Madeira", "food_desc": "Rabada ao molho com cacha\u00e7a Gabriela Cravo e Canela e especiarias, servida com minicuscuz recheado de rabada desfiada. Acompanha vinagrete apimentado \u00e0 base de agri\u00e3o.", "contact": "11915864207", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 17h \u00e0s 22h | Quarta, das 17h \u00e0s 22h | Quinta, das 17h \u00e0s 22h | Sexta, das 17h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 17h \u00e0s 23h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "War Pigs Rock Bar", "addrs": "Avenida Mestra Fininha, 1054 | Cidade Santa Maria, Montes Claros \u2013 MG  -", "geo": {"lat": -16.7290615, "lng": -43.8741313}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/war-pigs-rock-bar/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/25123642/war-pigs-rock-bar-festa-do-prato-montes-claros-mg-2024-daniel-maia.jpg", "food": "FESTA NO PRATO", "food_desc": "Mix de festa \u2013 Sanduichinhos de tomate, queijo e manjeric\u00e3o, salgadinhos de ma\u00e7\u00e3 de peito e de pernil com bacon, arroz de festa, batatas ao alho cobertas de cheddar e bacon e geleia de goiabada com pimenta-dedo-de-mo\u00e7a.", "contact": "38999201490", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 19h \u00e0 0h | Quarta, das 19h \u00e0 0h | Quinta, das 19h \u00e0 0h | Sexta, das 19h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 19h \u00e0 0h | Domingo, das 19h \u00e0 0h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Wave House", "addrs": "Rua Dom Pedro II, 185 | Cidade Nobre, Ipatinga \u2013 MG  -", "geo": {"lat": -19.4690764, "lng": -42.5594144}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/wave-house/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15061359/wave-house.jpg", "food": "Frio de fogo: picol\u00e9 de costela", "food_desc": "Costela de porco defumada e desfiada, cremosa com recheio de queijo, empanada em panko para uma croc\u00e2ncia \u00fanica. Finalizado com nosso irresist\u00edvel molho barbecue da casa.", "contact": "31997499308", "work_hours": "Quarta, das 18h30 \u00e0s 23h | Quinta, das 18h30 \u00e0s 23h | Sexta, das 18h30 \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 18h30 \u00e0s 23h | Domingo, das 18h30 \u00e0s 23h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Whiskrit\u00f3rio", "addrs": "Avenida Pinheiros, 322 | Imbiribeira, Recife \u2013 PE  -", "geo": {"lat": -8.090559599999999, "lng": -34.9117405}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/whiskritorio/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20080037/whiskritorio.jpg", "food": "Porquito", "food_desc": "Costela su\u00edna e queijo coalho frito.", "contact": "81987326644", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 18h \u00e0s 23h | Quarta, das 18h \u00e0s 23h | Quinta, das 18h \u00e0s 23h | Sexta, das 18h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 18h \u00e0s 23h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Xambar", "addrs": "Avenida Augusto de Lima, 233 | Centro, Belo Horizonte \u2013 MG  -   Edif\u00edcio Maleta, 2\u00ba Andar, Lojas 7 e 10", "geo": {"lat": -19.9247048, "lng": -43.9379225}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/xambar/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/19172132/xambar_minerimorienta_bh_2025_isaquerodrigues_unibh-7522-scaled.jpg", "food": "Mineirin Oriental", "food_desc": "Miolo de ac\u00e9m assado na press\u00e3o, acompanhado de mandioca cozida na manteiga e farofa de banana da terra", "contact": "31994108635", "work_hours": "Segunda, das 17h \u00e0 0h | Ter\u00e7a, das 17h \u00e0 0h | Quarta, das 17h \u00e0 0h | Quinta, das 17h \u00e0 0h | Sexta, das 17h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 17h \u00e0 0h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Xepa Bar", "addrs": "Rua Jaguaribe, 529 | Santa Cec\u00edlia, S\u00e3o Paulo \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -23.5414719, "lng": -46.6530028}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/xepa-bar/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/13025038/xepa-bar.jpg", "food": "Bandeclay (Tempur\u00e1 de Salsicha)", "food_desc": "Salsicha bovina com empanado asi\u00e1tico, barbecue de ostra e molho russo.", "contact": "11975752543", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 12h \u00e0s 15h e das 18h \u00e0s 23h | Quarta, das 12h \u00e0s 15h e das 18h \u00e0s 23h | Quinta, das 12h \u00e0s 15h e das 18h \u00e0s 23h | Sexta, das 12h \u00e0 1h | S\u00e1bado, das 12h \u00e0 1h | Domingo, das 12h \u00e0s 23h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Xico da Kafua", "addrs": "Avenida Ita\u00fa, 1195 \u2013 Loja A | Jo\u00e3o Pinheiro, Belo Horizonte \u2013 MG  -", "geo": {"lat": -19.9227539, "lng": -44.0026906}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/xico-da-kafua/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15044033/xicodacafua_penaareia_bh_2025_rodneycosta_unibh-8478-scaled.jpg", "food": "P\u00e9 na areia", "food_desc": "M\u00e3o su\u00edna, acompanhada de farofa crocante de soja tostada com farinha de biju e torradas com azeite.", "contact": "3133752640", "work_hours": "Segunda, das 11h30 \u00e0s 16h30 | Ter\u00e7a, das 11h30 \u00e0s 16h30 | Quarta, das 11h30 \u00e0s 22h | Quinta, das 11h30 \u00e0s 22h | Sexta, das 11h30 \u00e0s 22h | S\u00e1bado, das 11h30 \u00e0s 22h | Domingo, das 11h30 \u00e0s 16h30 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Xico do Churrasco", "addrs": "Av Altamiro avelino Soares 920 \u2013 Castelo, Belo Horizonte \u2013 MG  -", "geo": {"lat": -19.88026, "lng": -44.00225}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/xico-do-churrasco/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15044005/xicodochurrasco_xicobalaio_bh_2025_isaquerodrigues_unibh-7860-scaled.jpg", "food": "Xico Balaio", "food_desc": "Asinhas de frango com provolone com tempero.", "contact": "31993643195", "work_hours": "Segunda \u00e0 sexta de 17h \u00e0 0h | Sabado de 12h \u00e0 0h", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Xopot\u00f3 Rio de Minas", "addrs": "Rua Clodomiro Amazonas, 442 | Itaim Bibi, S\u00e3o Paulo \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -23.5881184, "lng": -46.679126}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/xopoto-rio-de-minas/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/13025049/xopoto-rio-de-minas.jpg", "food": "Bolinho Xopot\u00f3", "food_desc": "Bolinho de feij\u00e3o-tropeiro, acompanha molho vinagrete.", "contact": "11984292599", "work_hours": "Segunda, das 11h45 \u00e0s 15h | Ter\u00e7a, das 11h45 \u00e0s 15h | Quarta, das 11h45 \u00e0s 15h | Quinta, das 11h45 \u00e0s 15h | Sexta, das 11h45 \u00e0s 15h | S\u00e1bado, das 11h45 \u00e0s 17h |", "vegetarian": true, "vegan": false, "gluten-free": true}, {"name": "Zaka\u2019s Gastro Beer", "addrs": "Rua Tenente Paulo Maria Delage, 292 | Borboleta, Juiz de Fora \u2013 MG  -", "geo": {"lat": -21.755112, "lng": -43.3762402}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/zakas-gastro-beer/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/12170356/zakas.jpg", "food": "De \u201cGuela\u201d na Moela", "food_desc": "Receita familiar de moelinha cremosa. Uma moela cozida na cerveja e especiarias, finalizada com Catupiry. Acompanha: minip\u00e3es e cachacinha da casa.", "contact": "32998834217", "work_hours": "Segunda, das 18h \u00e0s 23h30 | Quarta, das 18h \u00e0s 23h30 | Quinta, das 18h \u00e0s 23h30 | Sexta, das 18h \u00e0s 23h30 | S\u00e1bado, das 12h \u00e0s 23h30 | Domingo, das 12h \u00e0s 23h30 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Z\u00e9 Benedito Comes e Bebes", "addrs": "Rua Professor Samuel Moura, 555 | Judith, Londrina \u2013 PR  -", "geo": {"lat": -23.309085, "lng": -51.1790339}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/ze-benedito-comes-e-bebes/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/12173156/ze_benedito_comes_e_bebes__quarteto_mineiro_londrina_2025_vinicius____6_.jpg", "food": "Quarteto Mineiro", "food_desc": "Quatro unidades de minip\u00e3o franc\u00eas recheado com carne de panela, pasta de alho, cheddar, cream cheese e queijo gratinado. Acompanha molho de pimenta, vinagrete e uma dose de cacha\u00e7a.", "contact": "(43) 99114-8444", "work_hours": "Segunda, das 17h \u00e0s 21h50 | Ter\u00e7a, das 17h \u00e0s 21h50 | Quarta, das 17h \u00e0s 21h50 | Quinta, das 17h \u00e0s 21h50 | Sexta, das 17h \u00e0s 21h50 | S\u00e1bado, das 17h \u00e0s 21h50 |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Z\u00e9 Bolacha", "addrs": "Rua das Melancias, 35 | Vila Cloris, Belo Horizonte \u2013 MG  -", "geo": {"lat": -19.8217603, "lng": -43.9521411}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/ze-bolacha/", "img": "https://comidadibuteco.com.br/wp-content/uploads/2025/03/zebolacha_rabico_bh_2025_isaquerodrigues_unibh-9275-scaled.jpg", "food": "Rabic\u00f3", "food_desc": "Bolinho de costelinha desfiada com requeij\u00e3o e mu\u00e7arela, empanada no panko com molho de laranja e mel.", "contact": "3134541052", "work_hours": "Segunda, das 18h \u00e0 0h | Ter\u00e7a, das 18h \u00e0 0h | Quarta, das 18h \u00e0 0h | Quinta, das 18h \u00e0 0h | Sexta, das 18h \u00e0 1h | S\u00e1bado, das 18h \u00e0 1h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Z\u00e9 Torresmo Boteco", "addrs": "Quadra CLN 115 | Asa Norte, Bras\u00edlia \u2013 DF  -   Bloco C, S/N \u2013 Loja 41", "geo": {"lat": -15.7406289, "lng": -47.8938786}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/ze-torresmo-boteco/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/12112028/zetorresmo.jpg", "food": "Del\u00edcia do Z\u00e9", "food_desc": "Lingui\u00e7a de frango da casa, com quiabo e queijo tran\u00e7a, servido com angu de frango.", "contact": "(61) 99256-3423", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 10h \u00e0s 23h | Quarta, das 11h \u00e0s 23h | Quinta, das 11h \u00e0 0h | Sexta, das 11h \u00e0 0h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0 0h | Domingo, das 11h \u00e0s 18h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Z\u00e9 Vicente Bar", "addrs": "Rua Borges, 437 | Parada Inglesa, S\u00e3o Paulo \u2013 SP  -", "geo": {"lat": -23.4879715, "lng": -46.6004734}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/ze-vicente-bar/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20123215/ze-vicente-bar.jpg", "food": "Tri + 25 do CDB", "food_desc": "Bai\u00e3o de dois cremoso, queijo de coalho \u00e0 milanesa e torresmoempedacinhos. Acompanha molho de pimenta e melado de cana.", "contact": "11952341266", "work_hours": "Segunda, das 9h \u00e0s 17h | Ter\u00e7a, das 9h \u00e0s 21h | Quarta, das 9h \u00e0s 21h | Quinta, das 9h \u00e0s 21h | Sexta, das 9h \u00e0s 21h | S\u00e1bado, das 9h \u00e0s 21h | Domingo, das 10h \u00e0s 17h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Zeca Bar e Restaurante", "addrs": "Avenida Pequeno Pr\u00edncipe, 3348 | Campeche, Florian\u00f3polis \u2013 SC  -", "geo": {"lat": -27.6898415, "lng": -48.4819081}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/10089-revision-v1/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/15150249/zeca-bar.jpg", "food": "Seu Marciel", "food_desc": "Bolinho de moqueca. Acompanha molho da casa.", "contact": "(48) 3237-2681", "work_hours": "Segunda, das 10h \u00e0s 18h | Ter\u00e7a, das 10h \u00e0s 18h | Quarta, das 10h \u00e0s 18h | Quinta, das 10h \u00e0s 18h | Sexta, das 10h \u00e0s 18h | S\u00e1bado, das 10h \u00e0s 18h | Domingo, das 10h \u00e0s 18h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Zezito\u2019s", "addrs": "Rua Dom Pedro I, 345 | \u00c1gua Verde, Curitiba - PR -", "geo": {"lat": -25.4580339, "lng": -49.2853114}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/zezitos/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2024/03/25070536/zezitos_asa-branca_curitiba-2025_gero-hoffmann-2.jpg", "food": "Seu Marciel", "food_desc": "", "contact": "", "work_hours": "", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Zinho Bier", "addrs": "Rua S\u00e3o Luiz Gonzaga, 2330 | Benfica, Rio de Janeiro \u2013 RJ  -", "geo": {"lat": -22.892492, "lng": -43.239602}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/zinho-bier/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/20112135/zinho-bier.jpg", "food": "Presentes do Zinho", "food_desc": "Um kit com duas coxinhas de costela su\u00edna no bafo, sem massa, com molho cremoso de lim\u00e3o-siciliano, e dois quibes de costela, \u00e0 la ZINHO BIER, recheados com queijo e bacon, com molho cremoso de cerveja preta. Um dos molhos pode ser trocado por molho barbecue.", "contact": "21971099760", "work_hours": "Segunda, das 11h \u00e0s 16h | Ter\u00e7a, das 11h \u00e0s 16h | Quarta, das 11h \u00e0s 16h | Quinta, das 11h \u00e0s 23h | Sexta, das 11h \u00e0s 23h | S\u00e1bado, das 11h \u00e0s 23h | Domingo, das 11h \u00e0s 17h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}, {"name": "Zoo Bar", "addrs": "Avenida Otac\u00edlio Negr\u00e3o de Lima, 7844 | Pampulha, Belo Horizonte \u2013 MG  -", "geo": {"lat": -19.854613, "lng": -44.0041071}, "url": "https://comidadibuteco.com.br/buteco/zoo-bar/", "img": "https://cdb-static-files.s3.amazonaws.com/wp-content/uploads/2025/03/19172539/zoobar_canjiquinhadavovo_bh_2025_isaquerodrigues_unibh-8303-scaled.jpg", "food": "Canjiquinha da Vov\u00f3", "food_desc": "Canjiquinha \u00e0 moda da vov\u00f3, acompanhada de costelinha de porco e vinagrete de pimenta.", "contact": "(31) 3491-7455 (31) 99175-6225", "work_hours": "Ter\u00e7a, das 11h \u00e0s 16h | Quarta, das 11h \u00e0s 16h | Quinta, das 12h \u00e0s 22h | Sexta, das 12h \u00e0s 22h | S\u00e1bado, das 13h \u00e0s 22h | Domingo, das 12h \u00e0s 17h |", "vegetarian": false, "vegan": false, "gluten-free": false}]